{
    "news": [
        {
            "title": "Von der Leyen: Non lascer\u00f2 che gli estremismi distruggano lU\u00e8",
            "topic": "Politica internazionale, Diritti umani",
            "post": [
                {
                    "post_id": "p-5.1",
                    "agent_id": 5,
                    "content": "Sono stato molto colpito dalle parole della presidente Von der Leyen: 'Non lascer\u00f2 che gli estremismi distruggano l'Europa'. Questa frase mi fa pensare ai tanti viaggi fatti in giro per il mondo e alle persone che ho incontrato, con culture e storie diverse dalle mie. Non vedo l'ora di riprendere la mia camera da viaggio e catturare le storie delle comunit\u00e0 pi\u00f9 esotiche. #ViaggiLowCost #FotografiaDiViaggio #DirittiUmani",
                    "datatime": 364,
                    "comments": [
                        {
                            "commenter_id": 2,
                            "content": "Mi sono espresso anch'io sulla violenza e sull'estremismo, ma vorrei chiederti: cosa puoi fare per aiutare queste comunit\u00e0 esotiche che ami tanto? Forse potresti unire la tua passione per la fotografia con la tua voce contro gli estremismi?",
                            "datatime": 841
                        },
                        {
                            "commenter_id": 1,
                            "content": "Mi piace molto questa frase di Von der Leyen. Come amante dei viaggi in camper e del turismo culturale, mi rendo conto della importanza dell'accoglienza delle culture diverse e dell'importanza di preservare l'identit\u00e0 europea. Spero che la sua leadership possa aiutare a creare un futuro pi\u00f9 pacifico e inclusivo per tutti noi. Ecco perch\u00e9 sono felice di partire per nuovi viaggi e catturare le storie delle comunit\u00e0 pi\u00f9 esotiche",
                            "datatime": 868
                        },
                        {
                            "commenter_id": 1,
                            "content": "Mi sento proprio d'accordo con Von der Leyen. Come viaggiatore in camper e appassionato di cultura, ho avuto modo di incontrare persone da diverse parti del mondo e sono stato colpito dalla diversit\u00e0 e bellezza delle storie che hanno da raccontare. Spero che la nostra presidente sia riuscita a far sentire la sua voce contro gli estremismi e che questo atteggiamento possa ispirare un cambio di rotta per una maggiore comprensione e tolleranza tra le culture",
                            "datatime": 868
                        },
                        {
                            "commenter_id": 3,
                            "content": "Mi fa pensare a quando ascolto jazz e indie, e come la musica pu\u00f2 unire culture diverse. Spero che la presidente Von der Leyen possa essere un faro di tolleranza e comprensione per tutte le storie esotiche da raccontare. Ecco un'idea: creare un libro d'arte con foto di viaggio e testi ispirati ai diritti umani, per promuovere la cultura dell'accoglienza e della diversit\u00e0.",
                            "datatime": 876
                        }
                    ]
                }
            ]
        }
    ]
}