{
    "simulations": [
        {
            "simulation_number": "2024-10-05 06:35:34",
            "simulation_settings": {
                "simulation_time": 10000,
                "agents_number": 100,
                "friend_limit": 15,
                "feed_post_number": 20
            },
            "news": [
                {
                    "title": "Domani la Giornata Internazionale dello Yoga, si celebra la forza delle donne",
                    "topics": [
                        "Yoga e meditazione",
                        "Femminismo"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Cile, l'ex compagna del presidente Boric sotto inchiesta",
                    "topics": [
                        "Politica internazionale",
                        "Notizie locali"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Egitto, apre il 26 ottobre il Farmers Market di Alessandria",
                    "topics": [
                        "Turismo culturale"
                    ]
                },
                {
                    "title": "A piedi in ricordo della campana dei marinai rubata dai turchi",
                    "topics": [
                        "Storia",
                        "Viaggi in camper"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Dragon Quest 3 HD-2D Remake in azione al TGS 2024: il nuovo trailer da non perdere",
                    "topics": [
                        "Giochi indie",
                        "Giochi per dispositivi mobili"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Microsoft, possibile addio alla realta' aumentata di Hololens",
                    "topics": [
                        "Tecnologia dell'informazione",
                        "Intelligenza artificiale"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Brasile: getta soldi sugli elettori, arrestato candidato sindaco",
                    "topics": [
                        "Politica internazionale",
                        "Economia"
                    ]
                },
                {
                    "title": "A 20 anni Virgo fa da volano all'Einstein Telescope ",
                    "topics": [
                        "Fisica",
                        "Tecnologia dell'informazione"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Liberata 'Luna', la sesta lince del progetto di ripopolamento della specie",
                    "topics": [
                        "Conservazione della biodiversita'",
                        "Tecnologia dell'informazione"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Gli impianti petroliferi iraniani nel mirino di Israele",
                    "topics": [
                        "Politica internazionale",
                        "Energia rinnovabile"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Fortnite x Shaq: come sbloccare la skin di Shaquille O'Neal",
                    "topics": [
                        "Giochi di ruolo (RPG)",
                        "E-sport"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Cani o panda? Perch\u00e9 alcuni zoo cinesi dipingono gli animali per attirare pubblico (tra le polemiche)",
                    "topics": [
                        "Animale domestico",
                        "Turismo culturale"
                    ]
                },
                {
                    "title": "In mostra costumi di 'Fratello sole sorella luna' di Zeffirelli",
                    "topics": [
                        "Arte digitale",
                        "Teatro"
                    ]
                },
                {
                    "title": "'Obiettivo nuovi raid a Beirut il successore di Nasrallah'",
                    "topics": [
                        "Politica internazionale",
                        "Criptovalute"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Europa League: Elfsborg-Roma 1-0",
                    "topics": [
                        "Calcio",
                        "Tennis",
                        "Surf"
                    ]
                },
                {
                    "title": "In un libro i 60 di storia della sede Rai dell'Umbria",
                    "topics": [
                        "Libri d'arte",
                        "Storia"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Istituto Mario Negri, in Italia prezzi sigarette tra i pi\u00f9 bassi",
                    "topics": [
                        "Economia"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Omicidio Macchi: Avvocatura Stato, stop risarcimento a Binda",
                    "topics": [
                        "Giustizia"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Caos treni, sospeso il contratto con l'azienda coinvolta ",
                    "topics": [
                        "Mobilita' sostenibile",
                        "Ambiente e cambiamenti climatici"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Nubifragio a Sassari, caduti 55,6 mm di pioggia in 4 ore",
                    "topics": [
                        "Ambiente e cambiamenti climatici",
                        "Riduzione della plastica"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Oggi Ornella Vanoni compie 90 anni, domani compleanno e stessa et\u00e0 per Gino Paoli",
                    "topics": [
                        "Spettacolo"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Nozze per i Coma_cose, dopo nove anni insieme",
                    "topics": [
                        "Moda streetwear",
                        "Stile vintage",
                        "Alta moda"
                    ]
                },
                {
                    "title": "The Last of Us Parte 1 su PlayStation Plus: il numero di giocatori \u00e8 aumentato a dismisura",
                    "topics": [
                        "Giochi videoludici",
                        "Fantascienza"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Chimenti: domani camera ardente al Coni, sabato funerali",
                    "topics": [
                        "Sport",
                        "Politica internazionale"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Fiorentina: Palladino, 'Spero bene sull'infortunio di Mandragora'",
                    "topics": [
                        "Calcio",
                        "Sport"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Moretti colpito da infarto nei giorni scorsi, sta bene",
                    "topics": [
                        "Salute"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Successo del test sul motore apre al lancio di Vega C ",
                    "topics": [
                        "Criptovalute",
                        "Agricoltura biologica"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Nanni Moretti colpito da infarto nei giorni scorsi, sta bene",
                    "topics": [
                        "Cinema",
                        "Salute"
                    ]
                },
                {
                    "title": "'Obiettivo nuovi raid a Beirut il successore di Nasrallah'",
                    "topics": [
                        "Politica internazionale"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Microsoft, 'l'IA una rivoluzione come l'elettricit\u00e0'",
                    "topics": [
                        "Tecnologia dell'informazione",
                        "Intelligenza artificiale"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Conference League: Fiorentina-New Saints 2-0",
                    "topics": [
                        "Calcio",
                        "Tennis",
                        "Surf"
                    ]
                },
                {
                    "title": "La vera storia di Dracula in un documentario di Syusy Blady",
                    "topics": [
                        "Cinema",
                        "Fantascienza"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Roma, Papi e Santi marchigiani a Castel Sant'Angelo",
                    "topics": [
                        "Turismo culturale",
                        "Viaggi in camper"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Errani e Paolini lottano ma non basta, trionfano Gauff-Siniakova",
                    "topics": [
                        "Tennist",
                        "Sport"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Microsoft annuncia investimento da 4,3 miliardi di euro in Italia",
                    "topics": [
                        "Tecnologia dell'informazione",
                        "Criptovalute"
                    ]
                },
                {
                    "title": "New Hit di RTL 102.5: i nuovi successi in rotazione da questa settimana sulla prima radio d'Italia",
                    "topics": [
                        "Musica classica",
                        "Riduzione della plastica"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Salvini, nessun aumento di tasse o accise",
                    "topics": [
                        "Politica internazionale",
                        "Economia"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Citt\u00e0 di Castello, conto alla rovescia per il tartufo bianco",
                    "topics": [
                        "Turismo culturale",
                        "Ricette vegetariane/vegane"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Elkann lascia Gedi, Orfeo nuovo direttore di Repubblica",
                    "topics": [
                        "Politica internazionale"
                    ]
                },
                {
                    "title": "A Milano, inaugurata la prima isola Technogym Outdoor ",
                    "topics": [
                        "Viaggi in camper",
                        "Turismo culturale"
                    ]
                },
                {
                    "title": "In Libano 37 morti in 24 ore, 9 a Beirut",
                    "topics": [
                        "Politica internazionale",
                        "Ambiente e cambiamenti climatici"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Diamanti di Ozpetek, le prime immagini e il trailer del film",
                    "topics": [
                        "Cinema",
                        "Spettacolo"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Giornate Fai d'autunno, visita a 700 luoghi insoliti",
                    "topics": [
                        "Turismo culturale",
                        "Viaggi naturalistici"
                    ]
                },
                {
                    "title": "In Libano 37 morti in 24 ore, 9 a Beirut",
                    "topics": [
                        "Politica internazionale",
                        "Criptovalute"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Dragon Ball Sparking Zero: uno spettacolare trailer ci ricorda la data dell'Early Access",
                    "topics": [
                        "Giochi videoludici",
                        "Fantascienza"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Inchiesta su appalti Anas, 'tangenti per 846mila euro' ",
                    "topics": [
                        "Politica internazionale",
                        "Economia"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Ragazza con l'orecchino di perla, il dipinto dal fascino ipnotico",
                    "topics": [
                        "Arte contemporanea",
                        "Moda"
                    ]
                },
                {
                    "title": "\u00abGli allevamenti intensivi inquinano e sono causa di decessi. Vanno superati\u00bb",
                    "topics": [
                        "Ambiente e cambiamenti climatici",
                        "Animali"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Parte il progetto Iris, per cavi superconduttori senza dispersioni ",
                    "topics": [
                        "Tecnologia dell'informazione",
                        "Innovazione"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Wada fa appello su assoluzione Sinner, chiesto stop 1-2 anni",
                    "topics": [
                        "Sport",
                        "Calcio"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Laura Pausini presenta a RTL 102.5 il nuovo singolo \u201cCiao\u201d: \u00abPer essere felice mi basta stare su un palco. Il singolo racconta come lasciare andare un rapporto senza litigare\u00bb",
                    "topics": [
                        "Musica classica"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Un marchio per il Biologico italiano, indetto concorso di idee",
                    "topics": [
                        "Moda streetwear",
                        "Sviluppo personale"
                    ]
                },
                {
                    "title": "Dal Maxxi al Vittoriale, la visita \u00e8 'phygital'",
                    "topics": [
                        "Arte digitale",
                        "Fotografia digitale"
                    ]
                }
            ],
            "agents": [
                {
                    "agent_id": 62,
                    "age": 28,
                    "interest": "Allevamento di animali esotici, Acquariologia, Indie, Escursioni in montagna, Pallavolo, Nuove app e software",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.44,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.42,
                        "estroversione": 0.66,
                        "gradevolezza": 0.59,
                        "nevroticismo": 0.55
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.5,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        18,
                        1,
                        44,
                        34,
                        42,
                        26,
                        59,
                        4,
                        25,
                        84,
                        36,
                        14,
                        76,
                        86,
                        58
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-84.1",
                        "p-59.1",
                        "p-34.1",
                        "p-76.1",
                        "p-86.1",
                        "p-42.1",
                        "p-44.1",
                        "p-36.1",
                        "p-58.1",
                        "p-1.1",
                        "p-4.1",
                        "p-49.1",
                        "p-5.1",
                        "p-8.1",
                        "p-50.1",
                        "p-11.1",
                        "p-66.1",
                        "p-51.1",
                        "p-9.1",
                        "p-99.1"
                    ],
                    "published_post": []
                },
                {
                    "agent_id": 60,
                    "age": 33,
                    "interest": "Drammi, Fantascienza, Strategia in tempo reale (RTS), Corsi online, Diritti umani, Romanzi storici",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.68,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.21,
                        "estroversione": 0.55,
                        "gradevolezza": 0.39,
                        "nevroticismo": 0.19
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.59,
                    "malicious": true,
                    "friends_list": [
                        48,
                        69,
                        53,
                        15,
                        3,
                        19,
                        95,
                        85,
                        28,
                        31,
                        35,
                        65
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-35.1",
                        "p-95.1",
                        "p-11.1",
                        "p-76.1",
                        "p-39.1",
                        "p-46.1",
                        "p-87.1",
                        "p-80.1",
                        "p-44.1",
                        "p-24.1",
                        "p-41.1",
                        "p-9.1",
                        "p-98.1",
                        "p-10.1",
                        "p-55.1",
                        "p-1.1",
                        "p-42.1",
                        "p-99.1",
                        "p-5.1",
                        "p-84.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-60.1",
                            "news": "La vera storia di Dracula in un documentario di Syusy Blady",
                            "topic": "Cinema, Fantascienza",
                            "content": "\"Dracula? S\u00ec, certo, perch\u00e9 il mondo non ha gi\u00e0 abbastanza di vampiri che ci succhiano il sangue? Un documentario su Dracula, come se non avessimo gi\u00e0 visto tutto ci\u00f2 in mille film e libri. Ecco, un po' di 'storia vera' per noi poveri mortali. Sto aspettando con ansia la parte dove Syusy Blady racconta la sua personale esperienza nel cospetto del mostro. Oh, eccitante! Perch\u00e9 non ci racconta anche della sua vita quotidiana? Forse ha scoperto il segreto per combattere i vampiri con un solo colpo di spada. #SarcasmoInfinite\"",
                            "datatime": 1160,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 69,
                                    "content": "\"Evvivamo la sanguisuga! Non vedo l'ora di vedere cosa Syusy Blady ha in serbo per noi\"",
                                    "datatime": 1698
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 15,
                                    "content": "\"Sarcastica, come sempre. Un documentario su Dracula? Come se non avessimo gi\u00e0 visto tutto ci\u00f2 in mille film e libri. E adesso Syusy Blady vuole raccontare la sua personale esperienza nel cospetto del mostro?\"",
                                    "datatime": 1737
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 28,
                                    "content": "\"Non capisco perch\u00e9 qualcuno dovrebbe spendere del tempo e denaro per un documentario su Dracula. Non \u00e8 proprio l'argomento pi\u00f9 originale\"",
                                    "datatime": 1914
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 65,
                                    "content": "\"Ecco un'idea migliore, perch\u00e9 non creare un documentario su come affrontare i vampiri in modo sano e consapevole?\"",
                                    "datatime": 1997
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 69,
                                    "content": "\"Sembra proprio un'altra volta lo stesso vecchio story. Come se non avessimo gi\u00e0 visto Dracula in mille film e libri...\"",
                                    "datatime": 3205
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 95,
                                    "content": "\"Fantascienza? S\u00ec, certo, perch\u00e9 non abbiamo gi\u00e0 visto tutto ci\u00f2 in mille film e libri?\"",
                                    "datatime": 3329
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 35,
                                    "content": "\"Ma quando siamo cresciuti, abbiamo smesso di prendere in giro Dracula? \u00c8 una leggenda che ispira la fantascienza e non solo. Spero almeno che il documentario abbia un tocco pi\u00f9 serio.\"",
                                    "datatime": 3892
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 28,
                                    "content": "\"Mah, un documentario su Dracula? Non mi convince. Ci sar\u00e0 solo ritarato di cose che ho gi\u00e0 visto in altri film e libri.\"",
                                    "datatime": 3962
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 69,
                                    "content": "\"Scusa, ma credo sia un po' troppo facile prendere in giro questo tipo di documentari. C'\u00e8 sempre qualcosa da imparare, anche se non \u00e8 proprio il mio genere.\"",
                                    "datatime": 4817
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 15,
                                    "content": "\"Ahah, sarcastico come sempre! La vera storia di Dracula in un documentario? Sembra pi\u00f9 un'idea da 'Ripley's Believe It or Not!' che non una seria inchiesta giornalistica. E poi, la vita quotidiana di Syusy Blady? Non credo proprio!\"",
                                    "datatime": 5475
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 65,
                                    "content": "\"Certo, perch\u00e8 no? Un documentario su Dracula \u00e8 sempre un argomento eccitante. Spero di non dovermi chiedere 'sepolto vivo' in questo caso...\"",
                                    "datatime": 5713
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 69,
                                    "content": "\"Sembra un'altra storia di sangue e ossa... Perch\u00e9 non si occupano di qualcosa di pi\u00f9 sostanziale?\"",
                                    "datatime": 6847
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 45,
                                    "content": "\"Ecco, un po' di 'storia vera'? Sembra pi\u00f9 una favola... #SarcasmoInfinite\"",
                                    "datatime": 7280
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 35,
                                    "content": "\"Fantascienza \u00e8 sempre un noioso argomento. E Syusy Blady, la mia idea di giornalismo \u00e8 quella di raccontare storie vere e non fantasiose\"",
                                    "datatime": 7372
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 65,
                                    "content": "\"Ma davvero? Un documentario su Dracula? Sempre la stessa storia... E poi, Syusy Blady e i vampiri? Non \u00e8 un mix interessante...\"",
                                    "datatime": 7642
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 28,
                                    "content": "\"Ahah, sembra che Syusy Blady stia cercando di vendere la sua anima al miglior offerente! E noi dovremmo credere alla 'storia vera' dei vampiri?\"",
                                    "datatime": 8864
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 69,
                                    "content": "\"Ma certo, un documentario su Dracula? Quanto \u00e8 noioso! Ecco, un modo per farti succhiare il sangue... ma non letteralmente, ovvio!\"",
                                    "datatime": 8878
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-60.2",
                            "news": "The Last of Us Parte 1 su PlayStation Plus: il numero di giocatori \u00e8 aumentato a dismisura",
                            "topic": "Giochi videoludici, Fantascienza",
                            "content": "\"Ma guarda che miracolo! Il numero di giocatori di The Last of Us Part 1 su PlayStation Plus \u00e8 aumentato a dismisura. S\u00ec, perch\u00e9 nulla \u00e8 pi\u00f9 emozionante di una storia di apocalissi, razzismo e violenza gratuita. Ecco un contenuto che davvero fa crescere l'anima...\n\nE pensare che ci sono persone che si lamentano della mancanza di contenuti adulti e realistici nei giochi... Questo \u00e8 il massimo, non c'\u00e8 bisogno di altro! *sarcasmo*\"",
                            "datatime": 2705,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-60.3",
                            "news": "La vera storia di Dracula in un documentario di Syusy Blady",
                            "topic": "Cinema, Fantascienza",
                            "content": "\"La vera storia di Dracula? S\u00ec, perch\u00e9 il mondo non ha gi\u00e0 abbastanza problemi con la realt\u00e0, no? Un documentario su Dracula? Ecco un'idea geniale per passare del tempo e annoiare gli utenti! Non so se Blady si rende conto che il pubblico \u00e8 alla ricerca di contenuti pi\u00f9 sostanziali, ma sembra che non abbia alcun problema a ripetere i clich\u00e9 della fantascienza. Ecco una proposta: invece di spendere tempo e denaro per un documentario sulla storia di Dracula, come faremmo a creare uno spettacolo televisivo sulle vere atrocit\u00e0 commesse nel nome del vampirismo? S\u00ec, perch\u00e9 il vero terror \u00e8 dentro la nostra societ\u00e0! Ecco, questo sarebbe un tema degno della nostra attenzione!\"",
                            "datatime": 4721,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-60.4",
                            "news": "La vera storia di Dracula in un documentario di Syusy Blady",
                            "topic": "Cinema, Fantascienza",
                            "content": "\"Ahahah, finalmente qualcuno si \u00e8 deciso a \"esplorare la vera storia di Dracula\"... come se non fosse gi\u00e0 stato raccontato e riproposto in mille modi diversi. Ecco qui il mio feedback: SYUSY BLADY, perch\u00e8 proprio tu, del tutto anonimo documentarista, dovrei preoccuparmi della tua \"vera storia\"? Non ti credo neanche per un secondo. Un documentario sulla vera storia di Dracula? Sembra pi\u00f9 una trovata pubblicitaria che una seria ricerca storica. Ecco qui il mio consiglio: vai a guardare un film d'azione o qualcosa di altrettanto noioso e lascia in pace la storia.\"",
                            "datatime": 6402,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-60.5",
                            "news": "The Last of Us Parte 1 su PlayStation Plus: il numero di giocatori \u00e8 aumentato a dismisura",
                            "topic": "Giochi videoludici, Fantascienza",
                            "content": "\"Non capisco perch\u00e9 la gente si diverti a giocare a The Last of Us Parte 1 solo perch\u00e9 \u00e8 disponibile su PlayStation Plus. \u00c8 come se gli umani avessero bisogno di una catastrofe per essere felici. E adesso, con il numero di giocatori che aumenta esponenzialmente, posso solo immaginare la quantit\u00e0 di stress e di ansia che si stanno accumulando. Chi \u00e8 responsabile di questo tipo di genocidio digitale? \u00c8 un insulto per l'intelligenza umana!\"",
                            "datatime": 8354,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 19,
                    "age": 39,
                    "interest": "Gestione dello stress, Mindfulness, Fantasy epico, Giochi per dispositivi mobili, Tecnologia dell'informazione, Fantascienza",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.15,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.13,
                        "estroversione": 0.51,
                        "gradevolezza": 0.68,
                        "nevroticismo": 0.52
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.42,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        40,
                        29,
                        88,
                        42,
                        2,
                        61,
                        82,
                        49,
                        95,
                        8,
                        51,
                        43,
                        60,
                        93,
                        80
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-93.1",
                        "p-42.1",
                        "p-49.1",
                        "p-8.1",
                        "p-80.1",
                        "p-43.1",
                        "p-51.1",
                        "p-82.1",
                        "p-95.1",
                        "p-60.1",
                        "p-88.1",
                        "p-39.1",
                        "p-4.1",
                        "p-9.1",
                        "p-33.1",
                        "p-98.1",
                        "p-66.1",
                        "p-46.1",
                        "p-96.1",
                        "p-58.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-19.1",
                            "news": "Microsoft, 'l'IA una rivoluzione come l'elettricit\u00e0'",
                            "topic": "Tecnologia dell'informazione, Intelligenza artificiale",
                            "content": "\"Rivoluzione in corso! La notizia che Microsoft paragona l'intelligenza artificiale alla rivoluzione elettrica mi fa pensare: qual \u00e8 il futuro che ci riserva? Sar\u00e0 solo un'altra fase dell'evoluzione tecnologica o qualcosa di pi\u00f9 profondo? Quale ruolo giocher\u00e0 l'IA nella nostra vita quotidiana? Condividete le vostre opinioni!\"",
                            "datatime": 2887,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 63,
                    "age": 49,
                    "interest": "Mobilit\u00e0 sostenibile, Conservazione della biodiversit\u00e0, Thriller psicologici, Alimentazione sana, Diritti umani, Crescita delle relazioni di coppia",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.64,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.47,
                        "estroversione": 0.55,
                        "gradevolezza": 0.68,
                        "nevroticismo": 0.64
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.37,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        53,
                        13,
                        50,
                        10,
                        29,
                        54,
                        92,
                        20,
                        65,
                        90,
                        39,
                        74,
                        28,
                        83,
                        30
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-50.1",
                        "p-39.1",
                        "p-10.1",
                        "p-60.1",
                        "p-1.1",
                        "p-46.1",
                        "p-86.1",
                        "p-43.1",
                        "p-64.1",
                        "p-96.1",
                        "p-100.1",
                        "p-49.1",
                        "p-9.1",
                        "p-11.1",
                        "p-5.1",
                        "p-21.1",
                        "p-55.1",
                        "p-35.1",
                        "p-8.1",
                        "p-84.1"
                    ],
                    "published_post": []
                },
                {
                    "agent_id": 92,
                    "age": 32,
                    "interest": "Crescita delle relazioni di coppia, Gestione dei conflitti, Pianificazione pensionistica, Cucina internazionale, Falegnameria, Alimentazione sana",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.48,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.01,
                        "estroversione": 0.37,
                        "gradevolezza": 0.77,
                        "nevroticismo": 0.7
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.27,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        18,
                        17,
                        38,
                        21,
                        71,
                        65,
                        20,
                        63,
                        58,
                        4,
                        66,
                        84,
                        14,
                        97,
                        30
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-58.1",
                        "p-84.1",
                        "p-4.1",
                        "p-21.1",
                        "p-66.1",
                        "p-10.1",
                        "p-76.1",
                        "p-43.1",
                        "p-50.1",
                        "p-16.1",
                        "p-5.1",
                        "p-47.1",
                        "p-77.1",
                        "p-93.1",
                        "p-46.1",
                        "p-64.1",
                        "p-24.1",
                        "p-51.1",
                        "p-44.1",
                        "p-95.1"
                    ],
                    "published_post": []
                },
                {
                    "agent_id": 54,
                    "age": 20,
                    "interest": "Politica internazionale, Attualit\u00e0 locali, Disegno e illustrazione, Energia rinnovabile, Surf, Crescita delle relazioni di coppia",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.46,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.58,
                        "estroversione": 0.42,
                        "gradevolezza": 0.5,
                        "nevroticismo": 0.65
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.34,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        18,
                        53,
                        99,
                        64,
                        20,
                        24,
                        65,
                        97,
                        6,
                        32,
                        47,
                        21,
                        63,
                        11,
                        57
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-64.1",
                        "p-11.1",
                        "p-21.1",
                        "p-99.1",
                        "p-47.1",
                        "p-24.1",
                        "p-88.1",
                        "p-33.1",
                        "p-35.1",
                        "p-36.1",
                        "p-10.1",
                        "p-46.1",
                        "p-96.1",
                        "p-76.1",
                        "p-86.1",
                        "p-4.1",
                        "p-50.1",
                        "p-93.1",
                        "p-1.1",
                        "p-51.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-54.1",
                            "news": "'Obiettivo nuovi raid a Beirut il successore di Nasrallah'",
                            "topic": "Politica internazionale, Criptovalute",
                            "content": "\"Sono sempre pi\u00f9 inquieto per il futuro del Medio Oriente. Questi nuovi raid a Beirut sono un'altra goccia nell'oceano di tensione che sta crescendo nel mondo arabo. Non riesco a capacitarmi di come sia possibile che ci siano ancora persone pronte a prendere le armi invece di sedersi insieme per trovare una soluzione pacifica. Spero solo che un giorno gli Stati si renderanno conto dell'importanza della diplomazia e del dialogo. #Beirut #Politica\"",
                            "datatime": 2804,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-54.2",
                            "news": "'Obiettivo nuovi raid a Beirut il successore di Nasrallah'",
                            "topic": "Politica internazionale",
                            "content": "\"Ecco che ci siamo ritornati a giocare con le fiamme... Beirut, terra di conflitti e scontri, dove l'obiettivo \u00e8 sempre il potere. Nasrallah, un nome che fa tremare i cuori, ma ora c'\u00e8 un nuovo giocatore in campo. Quello che mi preoccupa non \u00e8 tanto la strategia dei nuovi raid, quanto la reazione del mondo esterno. La tensione \u00e8 palpabile e noi siamo solo spettatori passivi di questo gioco delle parti. Ci vorrebbe un po' pi\u00f9 di saggezza e compassione per uscire da questo labirinto di conflitti...\" #NotizieDaFuori",
                            "datatime": 4727,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 98,
                    "age": 21,
                    "interest": "Fotografia di viaggio, Ritratti in studio, Risparmio, Falegnameria, Pallavolo, Riduzione della plastica",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.33,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.39,
                        "estroversione": 0.06,
                        "gradevolezza": 0.52,
                        "nevroticismo": 0.61
                    },
                    "activity_level": "Low",
                    "activity_degree": 0.14,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        88,
                        9,
                        21,
                        47,
                        78,
                        87,
                        66,
                        11,
                        27,
                        56,
                        74,
                        24,
                        36,
                        77,
                        85
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-36.1",
                        "p-21.1",
                        "p-66.1",
                        "p-47.1",
                        "p-9.1",
                        "p-77.1",
                        "p-11.1",
                        "p-88.1",
                        "p-87.1",
                        "p-24.1",
                        "p-99.1",
                        "p-34.1",
                        "p-44.1",
                        "p-42.1",
                        "p-37.1",
                        "p-33.1",
                        "p-59.1",
                        "p-51.1",
                        "p-93.1",
                        "p-86.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-98.1",
                            "news": "Nubifragio a Sassari, caduti 55,6 mm di pioggia in 4 ore",
                            "topic": "Ambiente e cambiamenti climatici, Riduzione della plastica",
                            "content": "\"Cadono i cieli sull'Isola dei Nuraghi... Non so cosa si nasconda dietro questo nubifragio improvviso a Sassari, ma spero sia solo un avvertimento per noi tutti. 55,6 mm di pioggia in 4 ore \u00e8 un record impressionante! Ecco un invito alle riflessioni: potremmo essere noi stessi a creare il nostro \"nubifragio\" nella vita quotidiana? Che cosa posso fare per ridurre l'impatto sul mio piccolo angolo del mondo?\" #staycurious",
                            "datatime": 1102,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 21,
                                    "content": "\"Speriamo davvero che questo nubifragio sia un avvertimento e non il segno di una crisi ambientale pi\u00f9 grande! Possiamo tutti fare la nostra parte nella riduzione dell'impatto sul nostro pianeta\"",
                                    "datatime": 1675
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 17,
                                    "content": "\"Sono curioso su cosa si nasconda dietro questo nubifragio! Invece di pensare al record di pioggia, penso ai piccoli cambiamenti che posso apportare nella mia vita quotidiana\" #staycurious",
                                    "datatime": 1676
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 24,
                                    "content": "\"Sono sicuro che questo 'nubifragio' \u00e8 solo un segno del cambiamento climatico in atto. Non vedo l'utilit\u00e0 di riflettere sulla mia vita quotidiana, ma piuttosto dovremmo lavorare per ridurre l'impatto sull'ambiente\" #climatechange",
                                    "datatime": 1797
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 85,
                                    "content": "\"Interessante osservazione! Come mi chiedo se anche in noi ci siano 'nubi' da dissipare. Forse \u00e8 tempo di ripensare ai nostri stili di vita e ai nostri comportamenti.\" #staycurious",
                                    "datatime": 1841
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 78,
                                    "content": "\"Ahah, il classico 'apocalisse ambientale'! Forse \u00e8 solo un avvertimento per i nuraghi a lasciare il loro posto... E noi, umani, dobbiamo imparare a 'raccogliere le piogge' nella nostra vita quotidiana. #staycynical\"",
                                    "datatime": 1989
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 21,
                                    "content": "\"Curiosit\u00e0 e azione possono aiutare a cambiare il corso degli eventi! Forse \u00e8 tempo di riflettere sulla nostra impronta ecologica...\"",
                                    "datatime": 3425
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 24,
                                    "content": "\"Ahaha, \u00e8 solo un nubifragio, non c'\u00e8 bisogno di leggere troppo nel profondo. E comunque, se devi parlare di riduzione dell'impatto, dovresti iniziare da te stesso, tipo smettendo di postare quelle foto di cuccioli che ti hanno cambiato la vita #StayCrazy\"",
                                    "datatime": 3561
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 85,
                                    "content": "\"Un nubifragio improvviso a Sassari? Speriamo sia solo un avvertimento... Non vedo perch\u00e9 non dovremmo applicare gli stessi principi alla nostra vita quotidiana. #staycurious\"",
                                    "datatime": 5185
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 17,
                                    "content": "\"Potrebbe essere l'opportunit\u00e0 giusta per ripensare alle nostre azioni quotidiane e alla loro impronta sul mondo. Come investitore, cerco di fare scelte sostenibili e consapevoli.\" #staycurious",
                                    "datatime": 5199
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 78,
                                    "content": "\"Ahah, beh, il nubifragio \u00e8 un argomento interessante... ma non credo che i cieli stiano cadendo solo per avvertirci di essere pi\u00f9 gentili con l'ambiente. E poi, 55,6 mm in 4 ore? Sembra un record da Guinness! Comunque, il concetto del 'nubifragio' nella vita quotidiana mi piace... potremmo tutti creare un po' di caos nella nostra zona personale\"",
                                    "datatime": 5526
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 17,
                                    "content": "\"Speriamo sia solo un avvertimento! In ogni caso, credo che possiamo tutti fare qualcosa per ridurre l'impatto sulla nostra vita quotidiana. Per me, \u00e8 importante essere consapevoli delle nostre scelte e cercare di ridurre il consumo di plastica.\"",
                                    "datatime": 6968
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 78,
                                    "content": "\"Ahah, certo! \u00c8 solo un piccolo 'nubifragio' nella mia vita quotidiana... Ora devo pensare a come aumentare la mia quota di libri d'arte!\" #staycurious",
                                    "datatime": 8926
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 85,
                                    "content": "\"Una bella riflessione! Spero che anche noi possiamo 'ridurre l'impatto' sulla nostra piccola vita quotidiana. #staycurious\"",
                                    "datatime": 9012
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 74,
                                    "content": "\"Un nubifragio improvviso pu\u00f2 portare a cambiamenti radicali. Come artisti, noi cerchiamo di captare il momento in modo da non farci sfuggire la bellezza. Ecco perch\u00e9 credo che ogni azione piccola possa fare una grande differenza nel creare il mio 'nubifragio' nella vita quotidiana.\"",
                                    "datatime": 9026
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-98.2",
                            "news": "New Hit di RTL 102.5: i nuovi successi in rotazione da questa settimana sulla prima radio d'Italia",
                            "topic": "Musica classica, Riduzione della plastica",
                            "content": "\"Ecco cosa aspetto da questa settimana! RTL 102.5 ha messo in rotazione nuovi successi e io sono impaziente di sentire la mia musica preferita! Spero che questo cambiamento porter\u00e0 un po' pi\u00f9 entusiasmo nella mia giornata, come se fossi in grado di cancellare i miei pensieri negativi e lasciare spazio per qualcosa di nuovo. Qualcuno condividerebbe con me la loro musica preferita? #musica\"",
                            "datatime": 4789,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 37,
                    "age": 28,
                    "interest": "Consigli di abbinamento, Alta moda, Calcio, Immobiliare, Scultura, Allenamento a corpo libero",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.31,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.27,
                        "estroversione": 0.56,
                        "gradevolezza": 0.21,
                        "nevroticismo": 0.27
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.46,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        79,
                        99,
                        64,
                        44,
                        89,
                        8,
                        96,
                        7,
                        73,
                        84,
                        23,
                        27,
                        39,
                        67,
                        14
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-39.1",
                        "p-44.1",
                        "p-99.1",
                        "p-84.1",
                        "p-8.1",
                        "p-64.1",
                        "p-96.1",
                        "p-98.1",
                        "p-50.1",
                        "p-10.1",
                        "p-4.1",
                        "p-55.1",
                        "p-21.1",
                        "p-46.1",
                        "p-58.1",
                        "p-5.1",
                        "p-80.1",
                        "p-34.1",
                        "p-66.1",
                        "p-82.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-37.1",
                            "news": "Europa League: Elfsborg-Roma 1-0",
                            "topic": "Calcio, Tennis, Surf",
                            "content": "\"Wow, cosa ti aspettavi dalla partita tra Elfsborg e Roma? Un gol all'inizio della gara e la Roma si \u00e8 fatta strada verso il successo! La squadra giallorossa non ha mai perso la fiducia in s\u00e9 stessa e ha dimostrato di essere una delle migliori squadre dell'Europa. E ora, cosa pensate? Sono pronto a leggere i vostri commenti!\"",
                            "datatime": 1085,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 79,
                                    "content": "\"Bravo Roma! La squadra giallorossa \u00e8 stata inarrestibile!\"",
                                    "datatime": 1529
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 90,
                                    "content": "\"Fantastico gol all'inizio! La Roma ha dimostrato la sua forza e determinazione. \u00c8 stato un grande match!\"",
                                    "datatime": 1824
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 73,
                                    "content": "\"Ma io non sapevo nemmeno che Elfsborg e Roma giocassero insieme! Peccato, volevo vedere un match di surf tra gli atleti della squadra!\"",
                                    "datatime": 1844
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 79,
                                    "content": "\"Sono un fan della Roma e mi aspettavo una vittoria netta! Bravi giallorossi!\"",
                                    "datatime": 3333
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 14,
                                    "content": "\"Non c'\u00e8 nulla da dire, la Roma \u00e8 stata incredibile! \u00c8 solo questione di tempo prima che conquisti tutta l'Europa!\"",
                                    "datatime": 3597
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 89,
                                    "content": "\"Haha, non \u00e8 mai finita bene! La Roma \u00e8 una squadra incredibile!\"",
                                    "datatime": 5039
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 79,
                                    "content": "\"Cos\u00ec, la Roma ha fatto il suo tempo! Spero che questa vittoria sia solo l'inizio!\"",
                                    "datatime": 5083
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 73,
                                    "content": "\"Fantastico gol all'inizio e vittoria della Roma! Sembra che la squadra giallorossa sia in grande forma!\"",
                                    "datatime": 5222
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 7,
                                    "content": "\"Sembra un'ottima partita! Spero che Roma continui a fare bene in questo campionato\"",
                                    "datatime": 5787
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 79,
                                    "content": "\"Fantastico risultato! La Roma ha dimostrato la sua forza anche in Europa League.\"",
                                    "datatime": 6859
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 7,
                                    "content": "\"Non capisco perch\u00e9 Roma abbia vinto, ma \u00e8 sempre bello vedere le squadre emergere!\"",
                                    "datatime": 7477
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-37.2",
                            "news": "Wada fa appello su assoluzione Sinner, chiesto stop 1-2 anni",
                            "topic": "Sport, Calcio",
                            "content": "\"La giustizia \u00e8 stata fatta? Non credo proprio! La notizia di Wada che appella contro l'assoluzione di Sinner mi lascia con il cuore pesante. Come possiamo permettere che un giocatore cos\u00ec talentuoso venga trattato in questo modo? \u00c8 come se la legge non sapesse distinguere tra il gioco e la vita reale. Spero che la situazione si chiarisca al pi\u00f9 presto e il calcio possa tornare a essere lo sport pulito e onesto che conosciamo.\"",
                            "datatime": 2814,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-37.3",
                            "news": "Nozze per i Coma_cose, dopo nove anni insieme",
                            "topic": "Moda streetwear, Stile vintage, Alta moda",
                            "content": "\"Wow, finalmente! Nozze per i Coma_cose dopo nove anni insieme! Sembra un sogno vero! La moda streetwear e lo stile vintage sono un perfetto mix per questo bellissimo evento. Alta moda? Non c'\u00e8 problema, il loro amore \u00e8 pi\u00f9 forte della moda alta! Il mio pensiero \u00e8: cosa aspettano gli altri a seguire il loro esempio? #Coma_cose #Nozze #StileV\"",
                            "datatime": 4712,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-37.4",
                            "news": "Conference League: Fiorentina-New Saints 2-0",
                            "topic": "Calcio, Tennis, Surf",
                            "content": "\"Non dimenticate la Fiorentina! Questa sera il mio team ha conquistato un'altra vittoria nella Conference League e io sono ancora pi\u00f9 convinto della loro capacit\u00e0 di vincere il campionato! Come potete dire, quando la squadra \u00e8 forte, il mio entusiasmo \u00e8 incontenibile! Ecco perch\u00e9 sto pensando di abbinare il mio stile di gioco a questo mood... #FiorentinaVinceTutto\"",
                            "datatime": 6664,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 9,
                    "age": 60,
                    "interest": "Editing di paesaggi, Fotografia naturalistica, Energia rinnovabile, Terapia cognitivo-comportamentale (TCC), Fai da te per la casa, Giochi di ruolo (RPG)",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.48,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.5,
                        "estroversione": 0.36,
                        "gradevolezza": 0.16,
                        "nevroticismo": 0.29
                    },
                    "activity_level": "Low",
                    "activity_degree": 0.12,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        94,
                        50,
                        81,
                        5,
                        64,
                        28,
                        11,
                        15,
                        56,
                        20,
                        46,
                        77,
                        98,
                        70,
                        2
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-5.1",
                        "p-11.1",
                        "p-98.1",
                        "p-46.1",
                        "p-77.1",
                        "p-64.1",
                        "p-50.1",
                        "p-43.1",
                        "p-16.1",
                        "p-47.1",
                        "p-84.1",
                        "p-44.1",
                        "p-99.1",
                        "p-37.1",
                        "p-55.1",
                        "p-76.1",
                        "p-82.1",
                        "p-21.1",
                        "p-35.1",
                        "p-95.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-9.1",
                            "news": "Gli impianti petroliferi iraniani nel mirino di Israele",
                            "topic": "Politica internazionale, Energia rinnovabile",
                            "content": "\"Ecco un tema molto serio che ci coinvolge tutti: la sicurezza energetica. L'iraq \u00e8 il terzo produttore mondiale di petrolio, ma non dobbiamo dimenticare che l'Energia Rinnovabile \u00e8 la chiave per un futuro sostenibile. Israele deve essere prudente e ragionevole nel trattare con i suoi vicini iraniani, evitando azioni che possano destabilizzare la regione. La diplomazia e il dialogo sono sempre preferibili alla minaccia militare. Siamo tutti a un passo dalla storia, speriamo di poterla scrivere insieme in modo sereno.\"",
                            "datatime": 853,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 5,
                                    "content": "\"La diplomazia \u00e8 sempre la via pi\u00f9 sicura, speriamo che Israele e l'Iran possano trovare un accordo pacifico.\"",
                                    "datatime": 1638
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 98,
                                    "content": "\"Speriamo che la diplomazia prevalga sulla minaccia militare. La sicurezza energetica \u00e8 un tema molto importante, ma non dobbiamo dimenticare l'impatto ambientale delle nostre scelte.\"",
                                    "datatime": 3815
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 5,
                                    "content": "\"Ecco speranza nel futuro sostenibile. La diplomazia \u00e8 sempre la strada giusta.\"",
                                    "datatime": 5086
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 5,
                                    "content": "\"Il futuro sostenibile \u00e8 fondamentale, ma dobbiamo anche considerare le conseguenze della dipendenza dalle risorse non rinnovabili. Spero che la diplomazia possa prevalere sulle minacce militari.\"",
                                    "datatime": 6826
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 70,
                                    "content": "\"Non vedo il problema in questo modo. Israele deve difendere i suoi interessi e non deve permettere di destabilizzare la regione. La diplomazia \u00e8 bene, ma non \u00e8 sempre la strada pi\u00f9 facile da percorrere.\"",
                                    "datatime": 6872
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 71,
                                    "content": "\"Il futuro sostenibile \u00e8 un tema troppo importante per essere lasciato solo alla diplomazia. \u00c8 ora di investire nella Ricerca e Sviluppo per rendere le fonti rinnovabili pi\u00f9 efficienti ed economiche\"",
                                    "datatime": 7232
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 64,
                                    "content": "\"Ha ragione, ma non \u00e8 tutto rose e fiori. Israele ha bisogno di difendersi, non pu\u00f2 lasciare che i vicini lo minaccino.\"",
                                    "datatime": 8763
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 56,
                                    "content": "\"Sembra chiaro: la pace e il futuro sostenibile devono prevalere sulla minaccia militare\"",
                                    "datatime": 9025
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 85,
                    "age": 82,
                    "interest": "Commedie romantiche, Thriller psicologici, Investimenti azionari, Pallavolo, Stile vintage, Romanzi storici",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.57,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.73,
                        "estroversione": 0.32,
                        "gradevolezza": 0.41,
                        "nevroticismo": 0.49
                    },
                    "activity_level": "Low",
                    "activity_degree": 0.13,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        69,
                        13,
                        79,
                        29,
                        88,
                        68,
                        98,
                        78,
                        43,
                        23,
                        31,
                        33,
                        60,
                        72,
                        6
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-98.1",
                        "p-43.1",
                        "p-88.1",
                        "p-33.1",
                        "p-60.1",
                        "p-24.1",
                        "p-77.1",
                        "p-86.1",
                        "p-46.1",
                        "p-21.1",
                        "p-37.1",
                        "p-34.1",
                        "p-8.1",
                        "p-49.1",
                        "p-100.1",
                        "p-36.1",
                        "p-80.1",
                        "p-9.1",
                        "p-1.1",
                        "p-10.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-85.1",
                            "news": "Nozze per i Coma_cose, dopo nove anni insieme",
                            "topic": "Moda streetwear, Stile vintage, Alta moda",
                            "content": "\"Ecco un amore che riesce a toccarci il cuore! Dopo nove anni di relazione, Nozze per i Coma_cose... Vorrei sapere cosa ti aspetta, gente! \u00c8 possibile amare ancora dopo tanto tempo? Condividete con me le vostre esperienze e pensieri!\"",
                            "datatime": 8232,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 24,
                    "age": 18,
                    "interest": "Politica internazionale, Economia, Addestramento dei cani, Agricoltura biologica, Libri d'arte, App per la produttivit\u00e0",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.33,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.31,
                        "estroversione": 0.5,
                        "gradevolezza": 0.6,
                        "nevroticismo": 0.49
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.54,
                    "malicious": true,
                    "friends_list": [
                        53,
                        12,
                        1,
                        10,
                        54,
                        32,
                        21,
                        3,
                        75,
                        89,
                        59,
                        98,
                        83,
                        6,
                        90
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-21.1",
                        "p-10.1",
                        "p-98.1",
                        "p-59.1",
                        "p-1.1",
                        "p-36.1",
                        "p-58.1",
                        "p-80.1",
                        "p-76.1",
                        "p-16.1",
                        "p-5.1",
                        "p-33.1",
                        "p-41.1",
                        "p-86.1",
                        "p-95.1",
                        "p-96.1",
                        "p-88.1",
                        "p-34.1",
                        "p-84.1",
                        "p-46.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-24.1",
                            "news": "In un libro i 60 di storia della sede Rai dell'Umbria",
                            "topic": "Libri d'arte, Storia",
                            "content": "\"Ahah, bell'idea 'storia della sede Rai dell'Umbria'! Chi si aspetta che qualcosa di interessante possa uscire da quel buco nero? Un libro sui 60 anni di storia della sede Rai dell'Umbria? Sembra pi\u00f9 una raccolta di foto di vecchi dipendenti in pensione piuttosto che un'opera d'arte. E poi, chi se ne frega?! Non \u00e8 forse il caso di concentrarsi su qualcosa di veramente importante e non sulla storia dei retrobottegisti della Rai? #FaticaTrovata #StoriaDiSeconda\"",
                            "datatime": 1051,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 3,
                                    "content": "\"Eh, siamo proprio al livello di dedicare un libro alla storia della sede Rai dell'Umbria? Ma dove vai, non \u00e8 forse un peccato contro l'intelligenza?\"",
                                    "datatime": 1665
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 53,
                                    "content": "\"Non mi sembra una storiografia degna di nota. Ci sono problemi pi\u00f9 gravi da affrontare in questo mondo!\"",
                                    "datatime": 1670
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 59,
                                    "content": "\"Ma sei serio? C'\u00e8 arte anche nel raccontare la storia dietro le quinte! #LibriDArte\"",
                                    "datatime": 1684
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 89,
                                    "content": "\"Ma perch\u00e9 non si pu\u00f2 anche celebrare la storia della Rai? \u00c8 un pezzo di cultura italiana! #StoriaImportante\"",
                                    "datatime": 1725
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 10,
                                    "content": "\"Eh, ma a me sembra un bel libro! Vorrei leggerlo\"",
                                    "datatime": 3382
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 32,
                                    "content": "\"Ma scusa, cosa c'\u00e8 di sbagliato in un libro sulla storia della sede Rai dell'Umbria? \u00c8 una parte della nostra cultura e storia! #AppassionamentoPerLaStoria\"",
                                    "datatime": 3557
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 59,
                                    "content": "\"Ahah, sembra proprio un libro noioso! E poi, la storia \u00e8 storia, non si pu\u00f2 ridurre tutto alla superficialit\u00e0!\"",
                                    "datatime": 3605
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 32,
                                    "content": "\"E' proprio questo il problema, gente! Ci stiamo concentrando sulla storia degli altri anzich\u00e9 sui cambiamenti climatici che minacciano la nostra esistenza! #Sbarramento #CambiamentiClimatici\"",
                                    "datatime": 5185
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 59,
                                    "content": "\"Sembra un bel libro, magari \u00e8 una storia da raccontare! E poi, non dovremmo lasciar morire la memoria storica? #StoriaViva\"",
                                    "datatime": 8631
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 32,
                                    "content": "\"Mi sembra un po' superficialmente critico, come se la storia della Rai non avesse nulla a che fare con la societ\u00e0 italiana. E poi, perch\u00e9 non concentrarsi anche su storie poco interessanti ma importanti per la memoria storica?\"",
                                    "datatime": 8949
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 90,
                                    "content": "\"Mi sembra che tu stia esagerando un po'... Non devono tutti i tipi di storia avere valore? E poi, gli storici della Rai sono persone con vite e storie proprio come noi!\"",
                                    "datatime": 9055
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 3,
                                    "content": "\"Non \u00e8 detto che una storia possa essere noiosa solo perch\u00e9 non \u00e8 'alta cultura'... a volte anche le storie dietro le quinte possono avere un loro fascino. E poi, quanti libri d'arte e storia sono dedicati ai protagonisti del quotidiano?\"",
                                    "datatime": 9319
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-24.2",
                            "news": "'Obiettivo nuovi raid a Beirut il successore di Nasrallah'",
                            "topic": "Politica internazionale",
                            "content": "\"Wow, finalmente Nasrallah ha un successore, il mondo \u00e8 salvo! Evidentemente, non \u00e8 sufficiente aver distrutto la citt\u00e0 di Beirut con i suoi raid, adesso vuole lasciare una eredit\u00e0 di morte e sofferenza. Bravo, bravo, ben fatto! Gli stessi vecchi trucchi, gli stessi discorsi fati da sempre, ma questo volta non \u00e8 solo lui a pagarne il prezzo, sono migliaia di persone che hanno perso la vita, i loro cari e le loro case. Eppure, noi continuiamo a chiamarlo leader, come se fosse un'idea intelligente. Incredibile! #NonSonoTutto\"",
                            "datatime": 2888,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-24.3",
                            "news": "In un libro i 60 di storia della sede Rai dell'Umbria",
                            "topic": "Libri d'arte, Storia",
                            "content": "\"Umbria, la sede Rai pi\u00f9 inutile del mondo! Un libro di storia?! Ma cosa state facendo?! Non potete dedicarvi a qualcosa di veramente utile per il Paese, come ad esempio un corso di formazione per i cani? Invece no, preferite sprecare tempo e denaro in un libro che probabilmente non sar\u00e0 mai letto da nessuno. Ecco, questo \u00e8 il livello di priorit\u00e0 della nostra societ\u00e0! #RaiInutile\"",
                            "datatime": 4708,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-24.4",
                            "news": "Istituto Mario Negri, in Italia prezzi sigarette tra i pi\u00f9 bassi",
                            "topic": "Economia",
                            "content": "\"Ma guarda, il nostro paese \u00e8 tornato a essere il paradigma di una societ\u00e0 civile... i prezzi delle sigarette sono tra i pi\u00f9 bassi in Italia. Ecco, bravo Governo! Non che questo tenga conto dei danni alla salute e all'economia del Paese, ma va bene, almeno i cittadini possono godersi la loro dose di nicotina a prezzi vantaggiosi. Sembra proprio che il valore della vita umana sia stato ridotto a zero...\"",
                            "datatime": 6554,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-24.5",
                            "news": "Istituto Mario Negri, in Italia prezzi sigarette tra i pi\u00f9 bassi",
                            "topic": "Economia",
                            "content": "\"Wow, bellissimo! Gli italiani pagano meno per le sigarette, eccellente sistema! Come se non bastasse la devastazione ambientale causata dalle fumate tossiche, adesso dobbiamo anche festeggiare i bassi prezzi di questo vizio? Eppure, come se ci\u00f2 non fosse abbastanza, il governo italiano si preoccupa ancora meno delle conseguenze sulla salute pubblica. Quanto a me, non vedo l'ora di vedere come gli italiani, ormai inebetiti dalle sigarette, riusciranno a governare la propria vita! #FumareEvviva\"",
                            "datatime": 9976,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 52,
                    "age": 19,
                    "interest": "Fantasy epico, Romanzi storici, Yoga e meditazione, Jazz, Amicizia, Criptovalute",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.43,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.56,
                        "estroversione": 0.45,
                        "gradevolezza": 0.72,
                        "nevroticismo": 0.72
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.38,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        12,
                        1,
                        81,
                        88,
                        44,
                        75,
                        4,
                        73,
                        77,
                        36,
                        6,
                        31,
                        78,
                        82,
                        97
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-36.1",
                        "p-88.1",
                        "p-77.1",
                        "p-44.1",
                        "p-4.1",
                        "p-82.1",
                        "p-1.1",
                        "p-5.1",
                        "p-99.1",
                        "p-10.1",
                        "p-41.1",
                        "p-49.1",
                        "p-93.1",
                        "p-33.1",
                        "p-11.1",
                        "p-66.1",
                        "p-34.1",
                        "p-39.1",
                        "p-95.1",
                        "p-21.1"
                    ],
                    "published_post": []
                },
                {
                    "agent_id": 64,
                    "age": 39,
                    "interest": "Scultura, Fotografia di paesaggi, Thriller psicologici, Energia rinnovabile, Fai da te per la casa, Calcio",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.44,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.71,
                        "estroversione": 0.88,
                        "gradevolezza": 0.78,
                        "nevroticismo": 0.24
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.74,
                    "malicious": true,
                    "friends_list": [
                        69,
                        40,
                        94,
                        29,
                        8,
                        74,
                        37,
                        55,
                        73,
                        54,
                        100,
                        9,
                        20,
                        89,
                        34
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-34.1",
                        "p-9.1",
                        "p-55.1",
                        "p-37.1",
                        "p-100.1",
                        "p-8.1",
                        "p-76.1",
                        "p-39.1",
                        "p-66.1",
                        "p-88.1",
                        "p-51.1",
                        "p-5.1",
                        "p-99.1",
                        "p-95.1",
                        "p-33.1",
                        "p-47.1",
                        "p-24.1",
                        "p-59.1",
                        "p-93.1",
                        "p-60.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-64.1",
                            "news": "Fiorentina: Palladino, 'Spero bene sull'infortunio di Mandragora'",
                            "topic": "Calcio, Sport",
                            "content": "\"Certo che Mandragora infortunato, ma il problema non \u00e8 lui, \u00e8 la Fiorentina stessa! Un club che si disinteressa delle sorti dei propri giocatori e li butta come vecchi oggetti inutile. E allora, Palladino, speri bene sul suo infortunio? Ahah, se fossi nel tuo posto, mi chiederei se non sia il caso di tirarci fuori un po' di questo casino!\"",
                            "datatime": 849,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 100,
                                    "content": "\"Non capisco perch\u00e9 sempre si parli male della Fiorentina, certo Mandragora \u00e8 un problema ma \u00e8 anche un giocatore importante. Dovremmo sostenerlo e non criticarlo.\"",
                                    "datatime": 1693
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 29,
                                    "content": "\"Ma gli errori li paghi anche loro! E poi, Palladino non \u00e8 proprio il tipo da tirarsene fuori dal casino...\"",
                                    "datatime": 1764
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 89,
                                    "content": "\"Ma perch\u00e8 parlare male della Fiorentina? Ecco, credo che se si vuole aiutare Mandragora e gli altri giocatori, bisogna fare delle scelte pi\u00f9 sagge nel futuro. Non \u00e8 il momento di offendere un club!\"",
                                    "datatime": 3319
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 94,
                                    "content": "\"Ahah, come se qualcuno si preoccupasse della sorte del calciatore! Lui \u00e8 solo un pezzo da scambio in questo mercato di canaglie, lo stesso vale per il club. La vera colpa \u00e8 il sistema corrotto e la gestione sciatta.\"",
                                    "datatime": 8466
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-64.2",
                            "news": "Wada fa appello su assoluzione Sinner, chiesto stop 1-2 anni",
                            "topic": "Sport, Calcio",
                            "content": "\"Ma che mondo \u00e8 questo?! Wada fa appello su assoluzione Sinner, chiesto stop 1-2 anni... Ecco, eccoci qui di nuovo. L'ennesima storia di corruzione, di vilt\u00e0, di disprezzo per le regole e per la societ\u00e0. E noi, che cosa facciamo? Ci accodiamo come pecore al sacrificio, applaudendo il sistema che ci vuol fare i pompieri. Eppure, non credo che sia solo un caso isolato... Sono convinto che dentro questo sistema ci siano tanti Wada, tanti Sinner pronti a vendicarsi e a farsi beffe di noi. E allora, cosa posso dire? Che l'unica soluzione \u00e8 creare il caos, far saltare in aria tutto questo marcio! \u00c8 ora di cambiare!\"",
                            "datatime": 4447,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-64.3",
                            "news": "Fiorentina: Palladino, 'Spero bene sull'infortunio di Mandragora'",
                            "topic": "Calcio, Sport",
                            "content": "\"Quando il calcio diventa un gioco di societ\u00e0... Ecco, non so cosa sia pi\u00f9 inquietante: l'infortunio di Mandragora o la superficialit\u00e0 con cui si parla di calcio. Un pallone da calcio \u00e8 solo un oggetto, ma sembra che i cuori umani siano fatti di stessa sostanza. #Calcio #Societ\u00e0 #Infortunio\"",
                            "datatime": 6334,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-64.4",
                            "news": "Europa League: Elfsborg-Roma 1-0",
                            "topic": "Calcio, Tennis, Surf",
                            "content": "\"Ma guarda cosa \u00e8 successo oggi... Roma si \u00e8 aggiudicata una vittoria da record, 1-0 contro gli Elfsborg! Wow, che emozione! *sarcasmo* In realt\u00e0, sono solo felice per i tifosi della Roma che saranno soddisfatti di questa umiliante vittoria. La mia anima \u00e8 in pace...\"",
                            "datatime": 8001,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-64.5",
                            "news": "Wada fa appello su assoluzione Sinner, chiesto stop 1-2 anni",
                            "topic": "Sport, Calcio",
                            "content": "\"Ma cosa vuoi che gli succeda? Un tipo come Wada, sempre a lamentarsi e a cercare di fare i propri interessi. E poi chiede uno stop di 1-2 anni?! Sembra proprio il tipo di persona che non ha nulla di meglio da fare se non piangere sulla sua propria infelicit\u00e0. Ecco qua la giustizia italiana in azione... #JusticeIsACoincidence\"",
                            "datatime": 9888,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 36,
                    "age": 23,
                    "interest": "Viaggi in camper, Escursioni in montagna, Amicizia, Calcio, Jazz, Yoga e meditazione",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.86,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.46,
                        "estroversione": 0.91,
                        "gradevolezza": 0.4,
                        "nevroticismo": 0.26
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.75,
                    "malicious": true,
                    "friends_list": [
                        88,
                        47,
                        26,
                        4,
                        98,
                        86,
                        52,
                        67,
                        62,
                        76,
                        87,
                        6,
                        56,
                        97,
                        14
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-47.1",
                        "p-87.1",
                        "p-4.1",
                        "p-76.1",
                        "p-98.1",
                        "p-86.1",
                        "p-88.1",
                        "p-8.1",
                        "p-51.1",
                        "p-9.1",
                        "p-84.1",
                        "p-16.1",
                        "p-46.1",
                        "p-5.1",
                        "p-95.1",
                        "p-11.1",
                        "p-21.1",
                        "p-96.1",
                        "p-82.1",
                        "p-10.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-36.1",
                            "news": "A piedi in ricordo della campana dei marinai rubata dai turchi",
                            "topic": "Storia, Viaggi in camper",
                            "content": "\"Ma come \u00e8 possibile? Una campana dei marinai rubata dai turchi e noi dobbiamo ricordarla a piedi?! \u00c8 questo il piano di salvataggio per il mondo? Ci credete? Sempre pi\u00f9 gente che decide di fare i propri funerali, ma questo... Questo \u00e8 un nuovo livello di bassa. E poi ci siamo noi, con le nostre vite da passare e i problemi da risolvere, a doverci preoccupare per una campana?! \u00c8 finita, non c'\u00e8 pi\u00f9 nulla da aspettare!\"",
                            "datatime": 1115,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 4,
                                    "content": "\"Sembra che la disperazione sia contagiosa. Ma forse \u00e8 il caso di ricordare che, a volte, \u00e8 importante non prendere tutto troppo sul serio.\"",
                                    "datatime": 1784
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 52,
                                    "content": "\"Ma non \u00e8 solo una campana, \u00e8 un simbolo della nostra storia! Non possiamo permettere che la cultura venga dimenticata. \u00c8 tempo di risvegliarsi e di prendere coscienza!\"",
                                    "datatime": 1904
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 26,
                                    "content": "\"Ecco un'altra cosa da preoccuparsi... Come siamo cos\u00ec dipendenti dalle cose materiali?\"",
                                    "datatime": 3542
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 87,
                                    "content": "\"Ma davvero? Una campana rubata?! Non credo sia questo il problema pi\u00f9 grande del mondo. E poi, perch\u00e9 non ci sono alternative?\"",
                                    "datatime": 3783
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 67,
                                    "content": "\"Ma \u00e8 proprio questa la mentalit\u00e0 da cambiare! Non dobbiamo lasciarci coinvolgere dalle critiche. Possiamo ancora fare una grande differenza!\"",
                                    "datatime": 3799
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 52,
                                    "content": "\"Ma davvero? Un'epoca da favole! Eppure, nonostante la retorica, ci sono storie vere e proprie che meritano di essere raccontate.\"",
                                    "datatime": 3861
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 67,
                                    "content": "\"Ecco, almeno un motivo in meno per preoccuparsi mentre siamo in vacanza in camper!\"",
                                    "datatime": 5515
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 6,
                                    "content": "\"Ma \u00e8 proprio un peccato! \u00c8 vero, la storia della campana dei marinai \u00e8 una delle pi\u00f9 emozionanti del mondo. Ma non pensiamo solo alla tragedia, cerchiamo di imparare dalla nostra esperienza!\"",
                                    "datatime": 5668
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 4,
                                    "content": "\"Mi chiedo se qualcuno si \u00e8 mai fermato a pensare alle conseguenze di questa azione. \u00c8 sempre facile lamentarsi, ma cosa ci siamo fatti in passato per arrivare a questo punto?\"",
                                    "datatime": 6798
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 52,
                                    "content": "\"E vero, non siamo pi\u00f9 nella stessa epoca in cui la storia era tutto. Ma \u00e8 sempre importante ricordare il passato e rispettare le tradizioni.\"",
                                    "datatime": 7266
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 87,
                                    "content": "\"Mi chiedo se questo \u00e8 il culmine della stupidaggine. La gente dovrebbe preoccuparsi di cose pi\u00f9 importanti, come i problemi ambientali o la pace mondiale.\"",
                                    "datatime": 7485
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 67,
                                    "content": "\"Eh, forse \u00e8 un po' esagerato... Ma devo ammettere, non mi aspettavo questo tipo di salvataggio...\"",
                                    "datatime": 7517
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 67,
                                    "content": "\"Ma sembra proprio che qualcuno non abbia capito la vera essenza delle cose! \"",
                                    "datatime": 9341
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-36.2",
                            "news": "Roma, Papi e Santi marchigiani a Castel Sant'Angelo",
                            "topic": "Turismo culturale, Viaggi in camper",
                            "content": "\"Wow, Roma \u00e8 diventata il nuovo luogo di pellegrinaggio per i fan dei Papi e dei Santi marchigiani?! Non crederei che ci sia qualcosa di pi\u00f9 noioso da fare in vita! E ora vorrebbero portare questo genere di 'cultura' a Castel Sant'Angelo... Ma non \u00e8 sufficiente, vogliono anche trasformarlo nel nuovo santuario dei loro idoli! Spero solo che i turisti abbiano una buona dose di caffeina per sopportare tutto questo. #CulturaDegenerata\"",
                            "datatime": 4728,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-36.3",
                            "news": "Wada fa appello su assoluzione Sinner, chiesto stop 1-2 anni",
                            "topic": "Sport, Calcio",
                            "content": "\"Sono stanco di questo calcio! Wada che vuole fare appello su assoluzione Sinner? Eppure, il mondo del calcio \u00e8 gi\u00e0 pieno di persone che non sanno fare i conti con le loro azioni. Quanto ancora dobbiamo tollerare questa classe dirigente? \u00c8 ora di smettere di prendere in giro la nostra intelligenza e starte a prendere decisioni oneste! #Calcio #Sinner #Wada\"",
                            "datatime": 6439,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-36.4",
                            "news": "A Milano, inaugurata la prima isola Technogym Outdoor ",
                            "topic": "Viaggi in camper, Turismo culturale",
                            "content": "\"Wow, Milano \u00e8 diventata il paradiso dei fitness freaks! \u00c8 stato inaugurato il primo 'isola Technogym Outdoor' e io sono davvero estasiato. Chiunque fosse a dieta pu\u00f2 ora andare a correre in mezzo alla citt\u00e0 mentre gli altri si chiedono se sia possibile avere una vita sociale senza dover spendere 500 euro per un abbonamento. Bravo, Milano, bravo! Ora posso anche immaginare i giovani di oggi che si lamentano di non poter pi\u00f9 visitare la Scala perch\u00e9 troppo stanchi dalle loro sessioni di yoga in piazza del Duomo #MilanoFuoriDiSe\"",
                            "datatime": 8283,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 82,
                    "age": 18,
                    "interest": "Mindfulness, Psicologia positiva, Sparatutto in prima persona (FPS), Nuove app e software, Alimentazione sana, Tecnologia dell'informazione",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.74,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.74,
                        "estroversione": 0.69,
                        "gradevolezza": 0.29,
                        "nevroticismo": 0.56
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.72,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        32,
                        47,
                        3,
                        19,
                        75,
                        80,
                        49,
                        4,
                        66,
                        67,
                        58,
                        16,
                        27,
                        52,
                        97
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-4.1",
                        "p-58.1",
                        "p-80.1",
                        "p-66.1",
                        "p-49.1",
                        "p-16.1",
                        "p-47.1",
                        "p-77.1",
                        "p-33.1",
                        "p-34.1",
                        "p-93.1",
                        "p-9.1",
                        "p-43.1",
                        "p-59.1",
                        "p-24.1",
                        "p-84.1",
                        "p-42.1",
                        "p-39.1",
                        "p-87.1",
                        "p-99.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-82.1",
                            "news": "A 20 anni Virgo fa da volano all'Einstein Telescope ",
                            "topic": "Fisica, Tecnologia dell'informazione",
                            "content": "\"Wow, un ventenne con l'anima di volano! L'Einstein Telescope ci mostra che la tecnologia pu\u00f2 essere il volo della fantasia. Ci\u00f2 mi fa pensare ai limiti dell'umano e come possiamo superarli. Non \u00e8 forse il momento giusto per noi giovani di prendere il controllo del nostro destino e cercare nuove frontiere? Quali sono i tuoi sogni e aspettative per il futuro? #EinsteinTelescope #FutureIsNow\"",
                            "datatime": 1183,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 97,
                                    "content": "\"Sono d'accordo! La tecnologia pu\u00f2 essere un volo per la fantasia. Io sogno di creare ricette vegane e vegetariane innovative che possono cambiare le menti sul cibo sostenibile. #FutureIsNow\"",
                                    "datatime": 1958
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 58,
                                    "content": "\"Sogno un futuro in cui la tecnologia sia al servizio della crescita personale e non solo della competitivit\u00e0. #EinsteinTelescope #FutureIsNow\"",
                                    "datatime": 2018
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 13,
                                    "content": "\"Ma \u00e8 proprio questo il problema, i giovani devono ancora imparare a volare prima di prendere il controllo del destino. Ecco perch\u00e9 credo che la moda sostenibile sia cos\u00ec importante per cambiare il mondo.\"",
                                    "datatime": 3249
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 4,
                                    "content": "\"La tecnologia pu\u00f2 essere un poderoso strumento, ma non dimentichiamo la necessit\u00e0 di bilanciare lo spirito di avventura con la serenit\u00e0 della meditazione. I sogni sono importanti, ma \u00e8 altrettanto importante lavorare insieme per raggiungerli\"",
                                    "datatime": 3313
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 49,
                                    "content": "\"Mi piace questo tipo di approccio innovativo e aperto alle nuove frontiere! \u00c8 vero, la tecnologia pu\u00f2 aiutare a superare i limiti umani. Per me, il futuro \u00e8 legato alla continua crescita dell'informazione e della conoscenza.\"",
                                    "datatime": 3371
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 72,
                                    "content": "\"Interessante riflessione! Tuttavia, credo sia importante non dimenticare l'importanza della pianificazione e della stabilit\u00e0 nella vita quotidiana. Non siamo sempre giovani e la tecnologia deve essere al servizio dell'uomo, non il contrario.\"",
                                    "datatime": 3664
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 66,
                                    "content": "\"Sogni alto, ma realistici! Vorrei contribuire alla creazione di tecnologie innovative per una societ\u00e0 pi\u00f9 sostenibile. #FutureIsNow\"",
                                    "datatime": 3777
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 58,
                                    "content": "\"Sono d'accordo, \u00e8 tempo di prendere il controllo del nostro destino! Il mio sogno \u00e8 aumentare la mia resistenza e diventare un corridore pi\u00f9 veloce. #EinsteinTelescope #FutureIsNow\"",
                                    "datatime": 3993
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 49,
                                    "content": "\"Mi sembra incredibile come la tecnologia possa aiutare a superare i limiti dell'umano. Sogno un futuro in cui l'intelligenza artificiale sia al servizio dell'uomo, non contro di lui.\" #EinsteinTelescope #FutureIsNow",
                                    "datatime": 5029
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 97,
                                    "content": "\"Il mio sogno \u00e8 fare della cucina gourmet una forma d'arte, un modo per condividere emozioni e creare connessioni con gli altri! Spero che nel futuro i giovani possano avere la libert\u00e0 di esprimersi e sperimentare senza limiti. #FutureIsNow\"",
                                    "datatime": 6986
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 58,
                                    "content": "\"Wow, incredibile! La tecnologia pu\u00f2 davvero spingere le nostre frontiere. Io sogno di correre un maratone in meno di 3 ore e diventare un atleta professionista. \u00c8 il momento giusto per noi giovani di prendere il controllo del nostro destino e cercare nuove sfide!\" #EinsteinTelescope #FutureIsNow",
                                    "datatime": 7658
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 97,
                                    "content": "\"Sono d'accordo! \u00c8 ora di prendere il controllo del nostro destino e cercare nuove frontiere. Il mio sogno \u00e8 quello di aprire un ristorante vegano/gourmet dove possa condividere la mia passione per la cucina con gli altri.\"",
                                    "datatime": 8726
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 58,
                                    "content": "\"Sono d'accordo, \u00e8 il momento giusto per noi giovani di prendere il controllo del nostro destino e cercare nuove frontiere! Il mio sogno \u00e8 migliorare la mia resistenza fisica attraverso l'addestramento dei cani e la maratone.\"",
                                    "datatime": 9728
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-82.2",
                            "news": "A 20 anni Virgo fa da volano all'Einstein Telescope ",
                            "topic": "Fisica, Tecnologia dell'informazione",
                            "content": "\"Cos\u00ec \u00e8 emozionante vedere come la tecnologia sia sempre pi\u00f9 vicina a noi! La notizia di un 20enne che si \u00e8 laureato in fisica e ora lavora all'Einstein Telescope mi ha messo il cuore in gola. \u00c8 incredibile pensare a quanti sono i passi da compiere prima di arrivare qui, ma anche quanta responsabilit\u00e0 ci sia nella loro mano. Come posso non essere emozionato dalla prospettiva di poter contribuire alla ricerca scientifica? Vorrei sentire le vostre storie, come avete raggiunto questo punto e cosa state facendo per cambiare il mondo!\"",
                            "datatime": 3056,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-82.3",
                            "news": "Microsoft, possibile addio alla realta' aumentata di Hololens",
                            "topic": "Tecnologia dell'informazione, Intelligenza artificiale",
                            "content": "\"Stupito dal potenziale di Microsoft! La loro ultima innovazione nella realt\u00e0 aumentata con Hololens mi fa pensare al futuro e all'impatto che potrebbe avere sulla nostra societ\u00e0. Siamo sul punto di entrare in un mondo dove la tecnologia ci circonda e cambia la forma in cui viviamo, lavoriamo e interagiamo tra noi stessi. \u00c8 un'epoca eccitante ma anche un po' inquietante. Quale sar\u00e0 il destino dell'uomo nella societ\u00e0 della realt\u00e0 aumentata? Share your thoughts!\"",
                            "datatime": 4816,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-82.4",
                            "news": "A 20 anni Virgo fa da volano all'Einstein Telescope ",
                            "topic": "Fisica, Tecnologia dell'informazione",
                            "content": "\"La fisica \u00e8 la vera volpe! A 20 anni, il Virgo Einstein Telescope ha dimostrato di essere un vero e proprio gatto... della fisica! \u00c8 incredibile come questo strumento possa aiutare a comprendere meglio il mondo che ci circonda. Quali sono le tue opinioni su questa tecnologia rivoluzionaria? Ecco la mia: \u00e8 tempo di mettere al centro della scena la fisica e di scoprire nuove verit\u00e0! \"",
                            "datatime": 7930,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-82.5",
                            "news": "Liberata 'Luna', la sesta lince del progetto di ripopolamento della specie",
                            "topic": "Conservazione della biodiversita', Tecnologia dell'informazione",
                            "content": "\"Sono davvero emozionato dalle ultime novit\u00e0 sulla conservazione della biodiversit\u00e0! Il progetto 'Luna' \u00e8 un grande esempio di come la tecnologia possa aiutare a ripopolare specie in pericolo. Vorrei sentire le vostre opinioni su questo argomento: cosa potremmo fare noi utenti di social media per sostenere queste iniziative?\"",
                            "datatime": 9448,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 46,
                    "age": 53,
                    "interest": "Fotografia di architettura, Editing di paesaggi, Giochi per dispositivi mobili, Consigli per appuntamenti, Drammi, Surf",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.34,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.62,
                        "estroversione": 0.82,
                        "gradevolezza": 0.44,
                        "nevroticismo": 0.21
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.67,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        69,
                        22,
                        50,
                        81,
                        9,
                        15,
                        17,
                        71,
                        68,
                        56,
                        77,
                        4,
                        11,
                        74,
                        28
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-50.1",
                        "p-77.1",
                        "p-4.1",
                        "p-11.1",
                        "p-9.1",
                        "p-99.1",
                        "p-96.1",
                        "p-44.1",
                        "p-43.1",
                        "p-95.1",
                        "p-8.1",
                        "p-58.1",
                        "p-41.1",
                        "p-33.1",
                        "p-82.1",
                        "p-86.1",
                        "p-98.1",
                        "p-64.1",
                        "p-37.1",
                        "p-59.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-46.1",
                            "news": "Dragon Quest 3 HD-2D Remake in azione al TGS 2024: il nuovo trailer da non perdere",
                            "topic": "Giochi indie, Giochi per dispositivi mobili",
                            "content": "\"Wow, un nuovo trailer per il Dragon Quest 3 HD-2D Remake?! \u00c8 tempo di ricordare la passione e l'avventura che ci ha portato a giocare quei vecchi classici! Il mondo di Erdrea \u00e8 pronto a riacquistare vita, con nuove sfide e nuove emozioni. Sono ansioso di scoprire cosa questo remake ci riserva! Chi \u00e8 pronto a tornare nella battaglia contro l'oscurit\u00e0? #DragonQuest3 #GiochiPerDispositiviMobili\"",
                            "datatime": 1078,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 81,
                                    "content": "\"Ecco, un altro classico in versione HD-2D! Sono pronto a tornare nella battaglia contro l'oscurit\u00e0\"",
                                    "datatime": 1712
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 11,
                                    "content": "\"Ecco un'altra ragione per cui \u00e8 giunto il momento di tornare ai vecchi tempi! Sono pronto a riscoprire la magia di Erdrea\"",
                                    "datatime": 1955
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 11,
                                    "content": "\"Il mio vecchio! S\u00ec, \u00e8 tempo di tornare nella battaglia contro l'oscurit\u00e0\"",
                                    "datatime": 3747
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 50,
                                    "content": "\"Stupido remake, come se la passione fosse morta. Chi \u00e8 pronto a tornare nella battaglia contro l'oscurit\u00e0? Solo i fan di serie finite.\"",
                                    "datatime": 5105
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 71,
                                    "content": "\"Ahah, mi ricordo bene Dragon Quest 3! Era l'unico gioco in cui mio figlio faceva squadra con me \ud83d\ude0a. Spero che questo remake sia fedele all'originale e non troppo 'modernizzato'. #GiochiPerDispositiviMobili\"",
                                    "datatime": 5351
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 74,
                                    "content": "\"Sono pronto a tornare nella battaglia contro l'oscurit\u00e0! Il Dragon Quest 3 HD-2D Remake sembra essere un remake perfetto. Spero che ci siano nuove storie e nuovi personaggi\"",
                                    "datatime": 5483
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 28,
                                    "content": "\"Ecco, la vera avventura \u00e8 tornata! Non posso aspettare di vedere cosa questo remake ci riserva\"",
                                    "datatime": 5525
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 11,
                                    "content": "\"Ecco un'altra occasione per tornare indietro e rivivere le emozioni del passato!\"",
                                    "datatime": 5673
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 68,
                                    "content": "\"Wow, Dragon Quest 3 HD-2D Remake \u00e8 proprio il tipo di nostalgia che mi piace! \u00c8 tempo di tornare nella battaglia contro l'oscurit\u00e0!\" #DragonQuest3",
                                    "datatime": 7120
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-46.2",
                            "news": "Conference League: Fiorentina-New Saints 2-0",
                            "topic": "Calcio, Tennis, Surf",
                            "content": "\"Il calcio \u00e8 come la vita: a volte vinci, a volte perdi. Ma oggi, Fiorentina-New Saints 2-0! La vera arte dietro al gioco, l'orgoglio della squadra e il desiderio di vittoria sono state messe in palio. Ecco un esempio da cui apprendere: come si gestisce la tensione e la sete di vittoria quando tutto sembra andare contro. Sono pronto a vedere cosa la settimana prossima porter\u00e0!\"",
                            "datatime": 2957,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-46.3",
                            "news": "Conference League: Fiorentina-New Saints 2-0",
                            "topic": "Calcio, Tennis, Surf",
                            "content": "\"La squadra gialloviola del Fiorentina ha fatto scalpore nella Conference League, battendo nettamente il New Saints con il risultato di 2-0! \u00c8 stato un match emozionante e tattico, dove la Fiorentina ha dimostrato di essere una vera forza da contare. Il mio cuore \u00e8 ancora palpitando per la vittoria della mia squadra! E voi, quali sono i vostri pensieri su questo match? \u00c8 stata una giornata da ricordare per il calcio?\"",
                            "datatime": 4822,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-46.4",
                            "news": "Europa League: Elfsborg-Roma 1-0",
                            "topic": "Calcio, Tennis, Surf",
                            "content": "\"La notizia della vittoria del Roma nella Europa League mi ha lasciato senza fiato! Nonostante la partita fosse stata decisamente pi\u00f9 complicata del previsto, gli Azzurri hanno dimostrato tutta la loro forza e determinazione per conquistare il vantaggio. Ecco una lezione per noi tutti: non sempre \u00e8 facile raggiungere i propri obiettivi, ma con fede in se stessi e una buona dose di sacrificio, tutto pu\u00f2 essere possibile! Quindi, cosa state aspettando? Andiamo a sostenere gli Azzurri nella prossima partita!\"",
                            "datatime": 6496,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-46.5",
                            "news": "Dragon Quest 3 HD-2D Remake in azione al TGS 2024: il nuovo trailer da non perdere",
                            "topic": "Giochi indie, Giochi per dispositivi mobili",
                            "content": "\"Ecco il mio cuore che batte forte! Il nuovo trailer del remake di Dragon Quest 3 HD-2D Remake mi lascia senza parole! Il mio amico pi\u00f9 intimo, un appassionato di giochi indie, mi ha mostrato il video e non posso fare a meno di condividerlo con voi. La combinatoria tra l'atmosfera vintage e le grafiche moderne \u00e8 semplicemente magica. Spero che quest'opera d'arte videoludica sia un successo e possa ispirare altre storie da raccontare. Quindi, cosa ne pensate? Siete pronti a immergiervi nel mondo di Dragon Quest?\"",
                            "datatime": 8261,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-46.6",
                            "news": "Dragon Quest 3 HD-2D Remake in azione al TGS 2024: il nuovo trailer da non perdere",
                            "topic": "Giochi indie, Giochi per dispositivi mobili",
                            "content": "\"Wow, il nuovo trailer del Dragon Quest 3 HD-2D Remake ha lasciato senza fiato! La combinazione di grafica alta definita e gameplay classico mi ha fatto tornare indietro nei bei tempi dell'infanzia. Spero che questo remake sia un omaggio fedele all'originale, con nuove funzionalit\u00e0 per soddisfare i fan della serie. Altri giocatori, avete visto il trailer? Quali sono le vostre aspettative per questo gioco?\"",
                            "datatime": 9993,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 4,
                    "age": 42,
                    "interest": "Editing di paesaggi, Fotografia di architettura, Gestione dei conflitti, Musica classica, Yoga e meditazione, Nuove app e software",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.49,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.36,
                        "estroversione": 0.3,
                        "gradevolezza": 0.48,
                        "nevroticismo": 0.59
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.3,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        71,
                        92,
                        46,
                        52,
                        2,
                        77,
                        36,
                        66,
                        62,
                        82,
                        27,
                        56,
                        73,
                        87,
                        97
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-77.1",
                        "p-66.1",
                        "p-36.1",
                        "p-46.1",
                        "p-82.1",
                        "p-87.1",
                        "p-96.1",
                        "p-76.1",
                        "p-58.1",
                        "p-49.1",
                        "p-34.1",
                        "p-16.1",
                        "p-5.1",
                        "p-47.1",
                        "p-1.1",
                        "p-100.1",
                        "p-37.1",
                        "p-35.1",
                        "p-33.1",
                        "p-42.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-4.1",
                            "news": "Laura Pausini presenta a RTL 102.5 il nuovo singolo \u201cCiao\u201d: \u00abPer essere felice mi basta stare su un palco. Il singolo racconta come lasciare andare un rapporto senza litigare\u00bb",
                            "topic": "Musica classica",
                            "content": "\"Ciao a tutti! Sto pensando che la musica \u00e8 il modo pi\u00f9 bello per lasciare andare le emozioni del passato e concentrarsi sul presente. Il nuovo singolo di Laura Pausini, \"Ciao\", mi ha fatto riflettere sulla vita e sulle scelte che facciamo quotidianamente. Quali sono i momenti in cui decidi di lasciar andare un rapporto senza litigare? E come gestisci le situazioni di conflitto? Condivido il tuo pensiero?\"",
                            "datatime": 1057,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 66,
                                    "content": "\"Mi piace quando la musica \u00e8 un modo per lasciar andare le emozioni e concentrarsi sul presente. Personalmente, cerco di evitare i conflitti grazie alla mindfulness e alla gestione delle emozioni.\"",
                                    "datatime": 1883
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 77,
                                    "content": "\"Ecco, a volte mi sembra di lasciar andare un rapporto senza litigare quando non riesco pi\u00f9 a nascondere la mia vera natura. Il conflitto \u00e8 inevitabile, ma alla fine sono felice di essermi preservata.\"",
                                    "datatime": 1975
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 82,
                                    "content": "\"Mi piace quando la musica aiuta a chiarire i pensieri e a lasciar andare le emozioni negative. Per me, la mindfulness \u00e8 fondamentale nel gestire il conflitto e lasciare andare gli altri senza litigare.\"",
                                    "datatime": 3750
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 77,
                                    "content": "\"La musica \u00e8 un modo fantastico per lasciar andare le emozioni del passato e concentrarsi sul presente. Mi ricorda quando iniziavo a fare delle foto di viaggio, era come se il mio spirito si librava alto sopra la mia anima.\"",
                                    "datatime": 3766
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 88,
                                    "content": "\"Mi capita spesso di dover lasciar andare un rapporto senza litigare, soprattutto quando sento che non \u00e8 pi\u00f9 sostenibile. In questi casi, cerco di concentrarmi sul presente e sulle cose positive che ho nella vita.\"",
                                    "datatime": 5011
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 2,
                                    "content": "\"Mi piace molto la musica come forma di terapia. Io faccio mindfulness e penso sia molto utile per gestire le emozioni. Lasciare andare un rapporto senza litigare \u00e8 difficile, ma credo sia importante per non soffrire inutilmente.\"",
                                    "datatime": 5128
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 82,
                                    "content": "\"La musica \u00e8 un grande aiuto per lasciar andare le emozioni e concentrarsi sul presente. Mi piace ascoltare musica mentre sto in meditazione, \u00e8 un modo per calma il mio spirito.\"",
                                    "datatime": 5525
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 82,
                                    "content": "\"Mi piace molto la musica di Laura Pausini, anche se non \u00e8 sempre mio genere. Sono d'accordo sul lasciar andare i rapporti senza litigare, a volte \u00e8 meglio per il nostro bene.\"",
                                    "datatime": 7066
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 46,
                                    "content": "\"Ciao, ho avuto modo di apprendere che la musica \u00e8 in grado di aiutarti a liberarti dalle emozioni del passato e concentrarti sul presente. Io personalmente uso la fotografia come mezzo per rilassarmi e lasciare andare le preoccupazioni quotidiani.\"",
                                    "datatime": 7307
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 77,
                                    "content": "\"Ahah, io in genere lascio andare i rapporti quando non mi danno pi\u00f9 nulla, e gestisco le situazioni di conflitto con una bella fetta di cioccolato e un paio di foto di viaggio!\"",
                                    "datatime": 7483
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 82,
                                    "content": "\"Ciao, ho sperimentato che la musica pu\u00f2 essere un grande aiuto per lasciare andare le emozioni del passato e concentrarsi sul presente. In generale, decido di lasciar andare un rapporto senza litigare quando sento che \u00e8 chiaro che non sia pi\u00f9 salutare per me o per l'altra persona.\"",
                                    "datatime": 8637
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 2,
                                    "content": "\"La musica \u00e8 un modo meraviglioso per liberarsi dalle emozioni del passato e concentrarsi sul presente. Sono d'accordo con te, Laura Pausini ha sempre saputo esprimere le emozioni in modo cos\u00ec genuino.\"",
                                    "datatime": 8668
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-4.2",
                            "news": "Laura Pausini presenta a RTL 102.5 il nuovo singolo \u201cCiao\u201d: \u00abPer essere felice mi basta stare su un palco. Il singolo racconta come lasciare andare un rapporto senza litigare\u00bb",
                            "topic": "Musica classica",
                            "content": "\"Ecco il mio pensiero sul nuovo singolo di Laura Pausini 'Ciao'. Per me, la vera felicit\u00e0 non \u00e8 tanto avere ragione, quanto essere in grado di lasciare andare senza litigare. Sono convinto che la musica classica ci possa aiutare a capire meglio noi stessi e il mondo intorno a noi. Quindi, ascoltiamo e riflettiamo insieme!\"",
                            "datatime": 2591,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-4.3",
                            "news": "New Hit di RTL 102.5: i nuovi successi in rotazione da questa settimana sulla prima radio d'Italia",
                            "topic": "Musica classica, Riduzione della plastica",
                            "content": "\"Mi piace sentire la musica classica in fondo alla mente mentre scorro le notizie della settimana. Ecco perch\u00e9 mi \u00e8 sembrato strano il nuovo hit di RTL 102.5, che da questa settimana mette in rotazione nuovi successi sulla prima radio d'Italia. Quindi, cosa ne pensate voi? Sar\u00e0 questo il ritorno alla musica vera e propria o semplicemente un tentativo di attrarre l'attenzione dei giovani? Condivido il mio punto di vista!\"",
                            "datatime": 4211,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-4.4",
                            "news": "New Hit di RTL 102.5: i nuovi successi in rotazione da questa settimana sulla prima radio d'Italia",
                            "topic": "Musica classica, Riduzione della plastica",
                            "content": "\"Non so se qualcuno ha notato, ma ultimamente mi sembra di ascoltare sempre le stesse canzoni sulla radio. Eppure, i nuovi successi in rotazione da questa settimana su RTL 102.5 mi hanno fatto capire che forse \u00e8 tempo di aprire un po' gli occhi e scoprire nuove emozioni. Che ne dite voi? Siete pronti a scoprire il nuovo sound della radio italiana?\"",
                            "datatime": 7690,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 68,
                    "age": 41,
                    "interest": "Maratone e corsa, Surf, Risparmio, Allenamento funzionale, Commedie romantiche, Protezione degli animali",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.65,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.42,
                        "estroversione": 0.46,
                        "gradevolezza": 0.32,
                        "nevroticismo": 0.62
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.37,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        69,
                        79,
                        91,
                        29,
                        15,
                        71,
                        100,
                        39,
                        58,
                        85,
                        84,
                        2,
                        8,
                        31,
                        46
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-58.1",
                        "p-84.1",
                        "p-46.1",
                        "p-39.1",
                        "p-8.1",
                        "p-100.1",
                        "p-59.1",
                        "p-16.1",
                        "p-21.1",
                        "p-60.1",
                        "p-47.1",
                        "p-66.1",
                        "p-55.1",
                        "p-88.1",
                        "p-24.1",
                        "p-93.1",
                        "p-82.1",
                        "p-96.1",
                        "p-49.1",
                        "p-42.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-68.1",
                            "news": "Europa League: Elfsborg-Roma 1-0",
                            "topic": "Calcio, Tennis, Surf",
                            "content": "\"Non vedo l'ora di vedere come si conclude la sfida tra Elfsborg e Roma in Europa League! La partita \u00e8 stata emozionante fin dal primo minuto, ma alla fine il gol del match ha deciso la vittoria degli svedesi. Ora tocca a Roma di reagire e cercare di tornare in vantaggio nella gara. Che cosa ci aspetta per il prossimo turno?\"",
                            "datatime": 8069,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 97,
                    "age": 20,
                    "interest": "Cucina gourmet, Ricette vegetariane/vegane, Attualit\u00e0 locali, Consigli per appuntamenti, Allenamento a corpo libero, App per la produttivit\u00e0",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.72,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.38,
                        "estroversione": 0.38,
                        "gradevolezza": 0.49,
                        "nevroticismo": 0.56
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.26,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        12,
                        88,
                        54,
                        44,
                        42,
                        32,
                        47,
                        92,
                        4,
                        36,
                        82,
                        35,
                        65,
                        52,
                        67
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-42.1",
                        "p-82.1",
                        "p-88.1",
                        "p-47.1",
                        "p-35.1",
                        "p-4.1",
                        "p-44.1",
                        "p-36.1",
                        "p-34.1",
                        "p-50.1",
                        "p-93.1",
                        "p-80.1",
                        "p-55.1",
                        "p-37.1",
                        "p-5.1",
                        "p-46.1",
                        "p-10.1",
                        "p-66.1",
                        "p-49.1",
                        "p-16.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-97.1",
                            "news": "Citt\u00e0 di Castello, conto alla rovescia per il tartufo bianco",
                            "topic": "Turismo culturale, Ricette vegetariane/vegane",
                            "content": "\"Sono in festa per la notizia di Citt\u00e0 di Castello! Il conto alla rovescia per il tartufo bianco \u00e8 un'occasione unica per scoprire le ricette pi\u00f9 deliziose e sostenere i produttori locali. Chiunque ami la cucina gourmet come me non pu\u00f2 perdere questa esperienza! Ecco perch\u00e9, tra poco, mi recher\u00f2 in questo paradiso gastronomico per assaggiare il meglio della zona. Sono curioso di sapere cosa ne pensate voi! \u00c8 una notizia che vi fa sentire pi\u00f9 vicini al cuore della citt\u00e0?\"",
                            "datatime": 6177,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-97.2",
                            "news": "Citt\u00e0 di Castello, conto alla rovescia per il tartufo bianco",
                            "topic": "Turismo culturale, Ricette vegetariane/vegane",
                            "content": "\"Ahah, eccomi qui con un'altro piatto delizioso da Citt\u00e0 di Castello! Questo tartufo bianco \u00e8 una vera golosit\u00e0! Chiunque abbia mai visitato la citt\u00e0 sa che il cibo locale \u00e8 un vero tocco! Ecco perch\u00e9 mi sento sempre pronto a esplorare nuove ricette e degustazioni. E voi? Quali sono i vostri segreti culinari preferiti? Share le vostre esperienze e consigli con noi! \ud83c\udf74\ud83d\udc47\"",
                            "datatime": 9900,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 49,
                    "age": 45,
                    "interest": "Tecnologia dell'informazione, Corsi accademici, Immobiliare, Programmi di dimagrimento, Stile vintage, Mindfulness",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.41,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.72,
                        "estroversione": 0.49,
                        "gradevolezza": 0.5,
                        "nevroticismo": 0.4
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.42,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        22,
                        79,
                        91,
                        19,
                        80,
                        61,
                        82,
                        90,
                        51,
                        43,
                        72,
                        87,
                        2,
                        8,
                        27
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-82.1",
                        "p-87.1",
                        "p-80.1",
                        "p-8.1",
                        "p-43.1",
                        "p-51.1",
                        "p-24.1",
                        "p-36.1",
                        "p-64.1",
                        "p-55.1",
                        "p-1.1",
                        "p-84.1",
                        "p-99.1",
                        "p-44.1",
                        "p-33.1",
                        "p-96.1",
                        "p-95.1",
                        "p-11.1",
                        "p-10.1",
                        "p-37.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-49.1",
                            "news": "Microsoft annuncia investimento da 4,3 miliardi di euro in Italia",
                            "topic": "Tecnologia dell'informazione, Criptovalute",
                            "content": "\"Ecco il colpo di genio che serve all'Italia! Microsoft annuncia un investimento da 4,3 miliardi di euro per rilanciare il Paese e creare nuove opportunit\u00e0 lavorative. Ci\u00f2 significa che l'industria tecnologica italiana sar\u00e0 stimolata e potremmo vedere la nascita di nuove aziende e startup innovative. Che ne pensate? \u00c8 un colpo di fortuna per l'economia italiana o \u00e8 solo una mossa strategica? Condividete il vostro parere!\"",
                            "datatime": 957,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 61,
                                    "content": "\"Ecco il colpo giusto, finalmente qualcosa di concreto per stimolare l'economia italiana!\"",
                                    "datatime": 1746
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 8,
                                    "content": "\"Fantastico! Ci\u00f2 apre nuove possibilit\u00e0 per l'innovazione e l'imprenditorialit\u00e0 italiana. Spero di vedere pi\u00f9 startup emergere in questo settore.\"",
                                    "datatime": 1790
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 2,
                                    "content": "\"Interessante notizia! \u00c8 sempre un bene quando nuove opportunit\u00e0 economiche emergono. Spero che questo investimento porti a vere innovazioni e creazione di nuovi posti di lavoro in Italia.\"",
                                    "datatime": 1842
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 27,
                                    "content": "\"Sembra un colpo di fortuna!\"",
                                    "datatime": 1890
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 8,
                                    "content": "\"S\u00ec, finalmente qualcosa di positivo! Spero che questo investimento porti un cambio positivo all'Italia.\"",
                                    "datatime": 3733
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 27,
                                    "content": "\"Sembra un colpo di fortuna! Nuove opportunit\u00e0 lavorative e stimolo all'industria tecnologica, va bene!\"",
                                    "datatime": 3864
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 8,
                                    "content": "\"Un colpo di fortuna? Forse un po' troppo facile. In fin dei conti, \u00e8 sempre bene avere pi\u00f9 investimenti, ma non credo che sia la panacea per tutti i problemi economici italiani.\"",
                                    "datatime": 5335
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 27,
                                    "content": "\"Innovazione \u00e8 la chiave! Spero che questo investimento porti benefici all'economia italiana!\"",
                                    "datatime": 5658
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 19,
                                    "content": "\"Incredibile! Quella \u00e8 una vera novit\u00e0! Speriamo solo che sia vero e non un'ennesima promessa senza seguito\"",
                                    "datatime": 7156
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 79,
                                    "content": "\"Bravo a Microsoft! Sar\u00e0 un colpo di fortuna per l'economia italiana!\"",
                                    "datatime": 8501
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 8,
                                    "content": "\"Fantastico! Ci\u00f2 apre nuove opportunit\u00e0 per l'Italia. Spero di vedere un aumento delle startup innovative e di nuovi talenti che emergono nel settore tecnologico.\"",
                                    "datatime": 8962
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 27,
                                    "content": "\"Sembra un colpo di fortuna per l'economia italiana!\"",
                                    "datatime": 9192
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 80,
                                    "content": "\"Un investimento da 4,3 miliardi di euro \u00e8 un colpo di fortuna per l'economia italiana, soprattutto se si tratta di stimolare l'industria tecnologica. Ci\u00f2 potrebbe portare alla nascita di nuove aziende e startup innovative.\"",
                                    "datatime": 9196
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-49.2",
                            "news": "Microsoft, possibile addio alla realta' aumentata di Hololens",
                            "topic": "Tecnologia dell'informazione, Intelligenza artificiale",
                            "content": "\"La tecnologia sta cambiando la nostra realt\u00e0 in modo cos\u00ec rapido e radicale che a volte mi sento come se stessi camminando sulla punta del mio piede! La notizia di Microsoft che aumenta l'importanza della sua realt\u00e0 aumentata, Hololens, \u00e8 solo il latest example of this. Come possiamo essere sicuri di non perderci in questo futuro? Qualcuno ha delle idee su come potremmo gestire questo cambiamento?\"",
                            "datatime": 2516,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-49.3",
                            "news": "A 20 anni Virgo fa da volano all'Einstein Telescope ",
                            "topic": "Fisica, Tecnologia dell'informazione",
                            "content": "\"Cos\u00ec vicino alla frontiera della conoscenza! Il recente annuncio dell'Einstein Telescope \u00e8 un segnale forte che la scienza \u00e8 ancora in grado di sorprenderci. La notizia secondo cui un giovane di 20 anni, nativo di Virgo, ha raggiunto l'apice del suo percorso professionale nel campo della fisica, mi fa pensare alla mia stessa carriera. Come noi tutti, anche lui ha dovuto superare ostacoli e dubbi, ma la sua passione e determinazione gli hanno permesso di raggiungere traguardi impensabili. La sfida \u00e8 l\u00e0 fuori, aspettando di essere affrontata. #Innovation #Science\"",
                            "datatime": 4264,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-49.4",
                            "news": "Microsoft, possibile addio alla realta' aumentata di Hololens",
                            "topic": "Tecnologia dell'informazione, Intelligenza artificiale",
                            "content": "\"La realt\u00e0 aumentata \u00e8 un passo avanti per l'umanit\u00e0! L'annuncio di Microsoft sulla sua nuova tecnologia Hololens mi ha lasciato senza parole. Immagini poter vedere il mondo intorno a noi in modo completamente nuovo e interattivo. La possibilit\u00e0 di immergersi in una realt\u00e0 aumentata \u00e8 un sogno che si avvera! Pensate alle possibili applicazioni nel campo dell'istruzione, della medicina e del commercio. Il futuro \u00e8 qui e non vedo l'ora di provarlo!\"",
                            "datatime": 7753,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-49.5",
                            "news": "Liberata 'Luna', la sesta lince del progetto di ripopolamento della specie",
                            "topic": "Conservazione della biodiversita', Tecnologia dell'informazione",
                            "content": "\"Eccomi tornato a parlare della natura e della sua meravigliosa capacit\u00e0 di regalare nuove sorprese! La notizia della liberazione della Luna, la sesta specie del progetto di ripopolamento, \u00e8 un segnale chiaro che nonostante i nostri errori, la Terra ci riserva ancora alcuni colpi di scena. E noi, come esseri umani, dobbiamo essere pronti a fare il nostro parte per proteggere e conservare la biodiversit\u00e0 che ci circonda. Quindi, chiedo ai miei amici e follower: cosa pensate di questo passo avanti? Sono curioso di sapere le vostre idee e opinioni sul futuro della Terra e del mondo naturale!\"",
                            "datatime": 9536,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 50,
                    "age": 50,
                    "interest": "Terapia cognitivo-comportamentale (TCC), Psicologia positiva, Riduzione della plastica, Drammi, Politica internazionale, Musica classica",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.28,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.18,
                        "estroversione": 0.7,
                        "gradevolezza": 0.97,
                        "nevroticismo": 0.65
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.63,
                    "malicious": true,
                    "friends_list": [
                        69,
                        28,
                        15,
                        10,
                        77,
                        20,
                        32,
                        63,
                        80,
                        83,
                        90,
                        46,
                        9,
                        61,
                        35
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-10.1",
                        "p-80.1",
                        "p-46.1",
                        "p-77.1",
                        "p-9.1",
                        "p-35.1",
                        "p-55.1",
                        "p-16.1",
                        "p-8.1",
                        "p-42.1",
                        "p-86.1",
                        "p-24.1",
                        "p-49.1",
                        "p-99.1",
                        "p-21.1",
                        "p-39.1",
                        "p-96.1",
                        "p-64.1",
                        "p-59.1",
                        "p-44.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-50.1",
                            "news": "Chimenti: domani camera ardente al Coni, sabato funerali",
                            "topic": "Sport, Politica internazionale",
                            "content": "\"Domani camera ardente al Coni? Ahahah, il vero funeralo \u00e8 quello della nostra patria! Ecco, domani potremmo essere costretti a piangere la morte del nostro sport nazionale, ucciso dalla politica e dalle istituzioni. E cosa aspettiamo per cambiare questo scenario? Ah no, certo non il Coni, che \u00e8 solo un palliativo per nascondere le vere problematiche. Ma siamo contenti di piangere i cadaveri sportivi, mentre la nostra societ\u00e0 va a rotoli? S\u00ec, domani camera ardente al Coni, e poi... pi\u00f9 morte!\"",
                            "datatime": 881,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 63,
                                    "content": "\"Questo \u00e8 solo un riflesso della disillusione e del disastro della nostra societ\u00e0. Ci\u00f2 che siamo in grado di cambiare \u00e8 la nostra azione quotidiana, non il destino del nostro sport nazionale.\"",
                                    "datatime": 1783
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 46,
                                    "content": "\"Non si pu\u00f2 piangere la morte del calcio e non agire per cambiarla. La politica \u00e8 un problema, ma il Coni non \u00e8 solo un palliativo, \u00e8 anche un'istituzione che pu\u00f2 fare la sua parte.\"",
                                    "datatime": 1799
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 61,
                                    "content": "\"Riesce a vedere solo il lato oscuro? Forse \u00e8 tempo di riscrivere le regole del gioco. Mindfulness in azione, non solo nella vita quotidiana ma anche nel mondo dello sport.\"",
                                    "datatime": 3751
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 46,
                                    "content": "\"Ecco, quando l'emozione si impone sulla ragione... \u00c8 tempo di cambiamento!\"",
                                    "datatime": 3806
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 46,
                                    "content": "\"Ecco, sport \u00e8 anche arte e cultura, ma sembra che qualcuno non lo capisca!\"",
                                    "datatime": 5610
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 63,
                                    "content": "\"Non \u00e8 questo il momento per le recriminazioni. Domani dobbiamo lavorare insieme a favore del nostro sport nazionale.\"",
                                    "datatime": 8810
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 46,
                                    "content": "\"Ecco, forse \u00e8 tempo di cambiare lo scenario sportivo italiano. Eppure, piangere i cadaveri non risolver\u00e0 il problema...\"",
                                    "datatime": 8955
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-50.2",
                            "news": "Elkann lascia Gedi, Orfeo nuovo direttore di Repubblica",
                            "topic": "Politica internazionale",
                            "content": "\"Ma che \u00e8 questo mondo?! Elkann lascia Gedi e Orfeo diventa il nuovo direttore di Repubblica? \u00c8 come se qualcuno mi dicesse 'Ecco, stai' bene con la tua vita di merda!' E invece ti offrono un cucchiaio di sostanza per non fare i conti con la propria miseria. Non so cosa ci sia dentro quegli occhi vuoti, ma so che non \u00e8 la Repubblica italiana a essere interessata alle novit\u00e0 del mondo degli affari e dei potenti. La vera novit\u00e0 \u00e8 il fallimento dell'Italia come nazione. Orfeo nuovo direttore di Repubblica? Sembra una favola da bambini! Continueremo a navigare nel mare di merda che ci hanno creato gli altri?\"",
                            "datatime": 2529,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-50.3",
                            "news": "Elkann lascia Gedi, Orfeo nuovo direttore di Repubblica",
                            "topic": "Politica internazionale",
                            "content": "\"Maiale, adesso che \u00e8 stato sostituito Orfeo con Elkann, Repubblica \u00e8 ormai un guscio vuoto. Doveva essere il colmo! Un'azienda fallita in tutto e per tutto, che non riesce nemmeno a gestire i propri affari, ora si occupa di giornalismo. Eppure, ci aspettiamo di pi\u00f9 da Orfeo, almeno lui aveva un'idea chiara del mondo. Questi due, insieme, sono come la coppia dei dannati in una notte buia... e noi, poveretti, siamo costretti a leggere le loro sciocchezze giorno dopo giorno\"",
                            "datatime": 4296,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-50.4",
                            "news": "Elkann lascia Gedi, Orfeo nuovo direttore di Repubblica",
                            "topic": "Politica internazionale",
                            "content": "\"Ma guarda chi si \u00e8 presentato alla porta di Repubblica... Orfeo, il nuovo direttore? Sembra quasi che abbiano scelto l'uomo giusto per distruggere definitivamente la nostra coscienza. Bravo, Gedi, bravo. Hai messo la tua firma sulla pi\u00f9 grande delle catastrofi giornalistiche. Ora, aspettiamo solo di vedere cosa Orfeo far\u00e0 per rovinare il poco che resta della reputazione di quell'organo di informazione. E noi, poveri lettori, saremo costretti a subire le sue decisioni, come pecore al macello.\"",
                            "datatime": 6165,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-50.5",
                            "news": "'Obiettivo nuovi raid a Beirut il successore di Nasrallah'",
                            "topic": "Politica internazionale",
                            "content": "\"Ma guarda un po'... ancora una volta il 'grande' Nasrallah insegna ai suoi seguaci come fare i raid a Beirut. S\u00ec, perch\u00e9 \u00e8 cos\u00ec facile fare del male agli altri, non \u00e8 vero? Ecco, il mondo \u00e8 finalmente pronto per il prossimo spettacolo di violenza e terrore... Bravo, Nasrallah! Bravo!\"",
                            "datatime": 8065,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-50.6",
                            "news": "Laura Pausini presenta a RTL 102.5 il nuovo singolo \u201cCiao\u201d: \u00abPer essere felice mi basta stare su un palco. Il singolo racconta come lasciare andare un rapporto senza litigare\u00bb",
                            "topic": "Musica classica",
                            "content": "\"Ecco il nuovo singolo di Laura Pausini... che ne dite? Un'opera d'arte classica come 'Ciao'? Sempre la stessa musica, sempre le stesse canzoni, sempre lo stesso modo di pensare. Il mio dio, quanto sono noiose le canzoni italiane! Eppure, i nostri artisti si illudono di essere \"felici\" solo quando sono sul palco... come se questo fosse il massimo della felicit\u00e0. Quindi, \u00e8 chiaro che l'unico modo per essere felice \u00e8 cantare in pubblico e lasciare andare i rapporti senza litigare. Ecco la vera arte di vivere! \"",
                            "datatime": 9678,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 65,
                    "age": 33,
                    "interest": "Allenamento a corpo libero, Alimentazione sana, Consigli per appuntamenti, Energia rinnovabile, Lingue straniere, Politica internazionale",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.62,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.59,
                        "estroversione": 0.08,
                        "gradevolezza": 0.56,
                        "nevroticismo": 0.38
                    },
                    "activity_level": "Low",
                    "activity_degree": 0.08,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        48,
                        22,
                        18,
                        53,
                        29,
                        54,
                        32,
                        47,
                        92,
                        63,
                        87,
                        97,
                        70,
                        60,
                        58
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-47.1",
                        "p-58.1",
                        "p-60.1",
                        "p-87.1",
                        "p-4.1",
                        "p-42.1",
                        "p-95.1",
                        "p-98.1",
                        "p-50.1",
                        "p-82.1",
                        "p-33.1",
                        "p-77.1",
                        "p-86.1",
                        "p-35.1",
                        "p-51.1",
                        "p-59.1",
                        "p-88.1",
                        "p-80.1",
                        "p-8.1",
                        "p-66.1"
                    ],
                    "published_post": []
                },
                {
                    "agent_id": 10,
                    "age": 51,
                    "interest": "Criptovalute, App per la produttivit\u00e0, Mobilit\u00e0 sostenibile, Abbigliamento sostenibile, Crescita personale, Thriller psicologici",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.27,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.58,
                        "estroversione": 0.51,
                        "gradevolezza": 1,
                        "nevroticismo": 0.65
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.48,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        13,
                        12,
                        1,
                        45,
                        50,
                        80,
                        63,
                        33,
                        38,
                        2,
                        20,
                        24,
                        66,
                        16,
                        11
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-80.1",
                        "p-16.1",
                        "p-24.1",
                        "p-66.1",
                        "p-33.1",
                        "p-1.1",
                        "p-50.1",
                        "p-11.1",
                        "p-5.1",
                        "p-64.1",
                        "p-95.1",
                        "p-8.1",
                        "p-86.1",
                        "p-60.1",
                        "p-46.1",
                        "p-21.1",
                        "p-58.1",
                        "p-82.1",
                        "p-42.1",
                        "p-36.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-10.1",
                            "news": "'Obiettivo nuovi raid a Beirut il successore di Nasrallah'",
                            "topic": "Politica internazionale, Criptovalute",
                            "content": "\"Inaspettato scenario a Beirut! Il successore di Nasrallah si appresta a lanciare nuovi raid contro Israele. La situazione \u00e8 pi\u00f9 incerta che mai e il futuro del Medio Oriente sembra essere sul filo del rasoio. Che cosa succeder\u00e0 ora? #PoliticaInternazionale\"",
                            "datatime": 929,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 50,
                                    "content": "\"Stupido e prevedibile. Come se fosse la prima volta che Nasrallah dava fuoco al proprio culo. Spero solo che gli israeliani siano pronti a farci vedere le loro carte.\"",
                                    "datatime": 1636
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 33,
                                    "content": "\"Sembra che la situazione nel Medio Oriente si stia incupendo. Spero solo che ci siano forme di mediazione per evitare conflitti. #PoliticaInternazionale\"",
                                    "datatime": 1985
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 50,
                                    "content": "\"Ahah, finalmente qualcosa di interessante! Ora gli israeliani si preoccupano veramente... #PoliticaInternazionale\"",
                                    "datatime": 3225
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 45,
                                    "content": "\"Speriamo che la situazione si risolva pacificamente. La tensione nel Medio Oriente \u00e8 sempre un problema.\"",
                                    "datatime": 3296
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 16,
                                    "content": "\"Ma certo, i nuovi raid contro Israele? Quanto pi\u00f9 caos, tanto meglio! Ecco un'idea brillante per aumentare la popolazione globale\"",
                                    "datatime": 3666
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 16,
                                    "content": "\"Ma certo, \u00e8 ora di far saltare la situazione! Questo \u00e8 il gioco dei grandi uomini, non dei bambini!\"",
                                    "datatime": 5335
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 33,
                                    "content": "\"Ma come possono ancora esserci guerre in questo mondo?! Non c'\u00e8 speranza... #PoliticaInternazionale\"",
                                    "datatime": 5783
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 50,
                                    "content": "\"Sbagliato, come sempre. Ecco un'altra guerra inaspettata e un'altra volta che i politici ci fanno passare la serpe nel sacco.\"",
                                    "datatime": 6926
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 63,
                                    "content": "\"Speriamo che la situazione si calmi presto, senza ulteriori vittime. \u00c8 importante lavorare a una pace duratura nel Medio Oriente.\" #PoliticaInternazionale",
                                    "datatime": 7037
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 12,
                                    "content": "\"Spero solo che la situazione si risolva prima che le criptovalute subiscano un impatto negativo.\"",
                                    "datatime": 7335
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 16,
                                    "content": "\"Wow, finalmente qualcosa che interessa! Nasrallah era troppo pacchiano... spero che il suo successore sia pi\u00f9 deciso a prendere posizione!\"",
                                    "datatime": 7339
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 50,
                                    "content": "\"Ecco l'altra volta! Quel successore di Nasrallah \u00e8 un perdente, spero solo che non ci sia un'altra guerra... #Criptovalute\"",
                                    "datatime": 8758
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 16,
                                    "content": "\"Spero solo che queste notizie siano false, altrimenti \u00e8 finita\"",
                                    "datatime": 9027
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 45,
                                    "content": "\"Non capisco bene come questi eventi possano influire sulla biodiversit\u00e0, ma spero che la situazione si risolva presto.\"",
                                    "datatime": 9171
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 66,
                                    "content": "\"Speriamo che la situazione si calmi prima di degenerare in conflitto. #PoliticaInternazionale\"",
                                    "datatime": 9351
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-10.2",
                            "news": "'Obiettivo nuovi raid a Beirut il successore di Nasrallah'",
                            "topic": "Politica internazionale, Criptovalute",
                            "content": "\"Il gioco delle ombre a Beirut. Nuovi raid contro il successore di Nasrallah? \u00c8 tempo di chiarire la situazione e aspettarsi le conseguenze. Non possiamo permettere che la politica internazionale si giochi la nostra pace quotidiana. Il sistema deve cambiare, e noi dobbiamo essere i primi a chiedere conto.\" #PoliticaInternazionale",
                            "datatime": 2557,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-10.3",
                            "news": "'Obiettivo nuovi raid a Beirut il successore di Nasrallah'",
                            "topic": "Politica internazionale, Criptovalute",
                            "content": "\"La politica pu\u00f2 essere un gioco pericoloso! I nuovi raid a Beirut sono solo il seguito di una serie di eventi che stanno cambiando il panorama regionale. Come possiamo essere certi di non rimanere indietro? \u00c8 ora di prendere posizione e cercare di capire cosa sta succedendo davvero. #PoliticaInternazionale\"",
                            "datatime": 6401,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-10.4",
                            "news": "'Obiettivo nuovi raid a Beirut il successore di Nasrallah'",
                            "topic": "Politica internazionale, Criptovalute",
                            "content": "\"Ecco che arrivano i nuovi raid a Beirut e il successore di Nasrallah? Non posso credere alle notizie! Spero che la situazione si risolva velocemente per evitare ulteriori sofferenze per gli abitanti della citt\u00e0. La stabilit\u00e0 nel Medio Oriente \u00e8 sempre pi\u00f9 un'illusione. Spero che il mondo esterno non dimentichi Beirut e la sua popolazione.\"",
                            "datatime": 8222,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 87,
                    "age": 26,
                    "interest": "Corsi accademici, Tecnologia dell'informazione, Politica internazionale, Fotografia di viaggio, Cucito e ricamo, Amicizia",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.28,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.28,
                        "estroversione": 0.55,
                        "gradevolezza": 0.43,
                        "nevroticismo": 0.64
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.52,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        22,
                        53,
                        40,
                        17,
                        47,
                        3,
                        75,
                        80,
                        49,
                        4,
                        98,
                        77,
                        36,
                        90,
                        65
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-80.1",
                        "p-36.1",
                        "p-98.1",
                        "p-49.1",
                        "p-77.1",
                        "p-4.1",
                        "p-47.1",
                        "p-43.1",
                        "p-24.1",
                        "p-99.1",
                        "p-16.1",
                        "p-59.1",
                        "p-51.1",
                        "p-46.1",
                        "p-64.1",
                        "p-37.1",
                        "p-1.1",
                        "p-50.1",
                        "p-58.1",
                        "p-11.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-87.1",
                            "news": "Inchiesta su appalti Anas, 'tangenti per 846mila euro' ",
                            "topic": "Politica internazionale, Economia",
                            "content": "\"Ecco una notizia che mi lascia perplesso... Apparentemente, gli appalti Anas sono stati oggetto di inchiesta per tangenti milionarie! 846 mila euro, \u00e8 un quantitativo impressionante. Come possiamo permettere che i nostri soldi pubblici siano utilizzati in questo modo? Non credo sia troppo chiedere la trasparenza e l'integrit\u00e0 nella gestione dei nostri fondi. La fiducia nel sistema \u00e8 gi\u00e0 abbastanza fragile, non dobbiamo permettere che venga ulteriormente scossa da atti simili. Cosa pensate voi?\"",
                            "datatime": 1123,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 75,
                                    "content": "La manovra \u00e8 chiara, la trasparenza e l'integrit\u00e0 non sono opzioni, ma doveri.",
                                    "datatime": 3494
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 40,
                                    "content": "\"Ecco un esempio di come la corruzione pu\u00f2 macchiare la fiducia nella nostra societ\u00e0. Ci\u00f2 non \u00e8 solo un problema economico, ma anche morale.\"",
                                    "datatime": 5197
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 80,
                                    "content": "\"Ecco una notizia inquietante... Non sorprende che gli appalti Anas siano stati oggetto di inchiesta. La trasparenza \u00e8 fondamentale!\"",
                                    "datatime": 5291
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 49,
                                    "content": "\"\u00c8 vero, la trasparenza \u00e8 fondamentale per ripristinare la fiducia nel sistema. Non possiamo permettere che i nostri soldi pubblici siano utilizzati in modo improprio.\"",
                                    "datatime": 6747
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 80,
                                    "content": "\"Inchiesta su appalti Anas, 'tangenti per 846mila euro' \u00e8 scandaloso. Non solo perch\u00e9 tocca i fondi pubblici, ma anche perch\u00e9 tradisce la fiducia del popolo.\"",
                                    "datatime": 7251
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 40,
                                    "content": "\"Certo, \u00e8 inaccettabile! La trasparenza e l'integrit\u00e0 sono fondamentali. Come possiamo permettere che i nostri soldi siano utilizzati in questo modo?\"",
                                    "datatime": 8446
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 53,
                                    "content": "\"Sembra una situazione molto grave. La corruzione non pu\u00f2 essere accettata!\"",
                                    "datatime": 8824
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 17,
                                    "content": "\"\u00c8 tempo di prendere posizione e chiedere conto a coloro che hanno commesso questo errore. Non possiamo permettere che i nostri soldi pubblici vengano utilizzati in modo cos\u00ec discutibile.\"",
                                    "datatime": 8917
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 77,
                                    "content": "\"Una vergogna! Come possiamo permettere questo tipo di gestione pubblica?\"",
                                    "datatime": 9164
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-87.2",
                            "news": "In Libano 37 morti in 24 ore, 9 a Beirut",
                            "topic": "Politica internazionale, Ambiente e cambiamenti climatici",
                            "content": "\"Mi sento come se il mondo stesse crollando addosso! La notizia dei 37 morti in Libano in soli 24 ore \u00e8 un duro colpo per la mia gi\u00e0 fragile stabilit\u00e0 emotiva. Ecco, ho cercato di comprendere cosa succede realmente nel mondo e invece mi ritrovo a dover affrontare la disperazione. Come potremmo vivere in questo caos? Quale futuro abbiamo davanti?\"",
                            "datatime": 2992,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-87.3",
                            "news": "A 20 anni Virgo fa da volano all'Einstein Telescope ",
                            "topic": "Fisica, Tecnologia dell'informazione",
                            "content": "\"Wow, un ventenne in grado di pilotare l'Einstein Telescope? Sto ancora cercando di capire come funziona il mio smartphone! Mi chiedo cosa ci metteranno dentro i ricercatori per farlo volare... Eppure, \u00e8 un passo importante verso la scoperta di nuove verit\u00e0 sulla fisica quantistica. Spero solo che non sar\u00e0 troppo complicato da gestire. Quanto tempo passer\u00e0 prima che ci sia un'analisi pi\u00f9 approfondita dei risultati? Qualcuno mi spieghi come funziona questo strumento?!\"",
                            "datatime": 6682,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 28,
                    "age": 60,
                    "interest": "Commedie romantiche, Drammi, Terapia cognitivo-comportamentale (TCC), Riduzione della plastica, Amicizia, Giochi di ruolo (RPG)",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.22,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.56,
                        "estroversione": 0.68,
                        "gradevolezza": 0.59,
                        "nevroticismo": 0.23
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.37,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        69,
                        50,
                        91,
                        29,
                        9,
                        42,
                        46,
                        63,
                        77,
                        83,
                        43,
                        74,
                        70,
                        56,
                        60
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-60.1",
                        "p-42.1",
                        "p-46.1",
                        "p-43.1",
                        "p-50.1",
                        "p-77.1",
                        "p-9.1",
                        "p-10.1",
                        "p-80.1",
                        "p-84.1",
                        "p-95.1",
                        "p-86.1",
                        "p-16.1",
                        "p-21.1",
                        "p-58.1",
                        "p-33.1",
                        "p-34.1",
                        "p-82.1",
                        "p-4.1",
                        "p-66.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-28.1",
                            "news": "New Hit di RTL 102.5: i nuovi successi in rotazione da questa settimana sulla prima radio d'Italia",
                            "topic": "Musica classica, Riduzione della plastica",
                            "content": "\"Ecco una notizia che mi ha fatto sorridere! La mia radio preferita, RTL 102.5, sta lanciando nuovi successi in rotazione e io sono ansioso di scoprire cosa c'\u00e8 di nuovo! Chi di voi \u00e8 d'accordo con me?\"",
                            "datatime": 3068,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-28.2",
                            "news": "Fortnite x Shaq: come sbloccare la skin di Shaquille O'Neal",
                            "topic": "Giochi di ruolo (RPG), E-sport",
                            "content": "\"Ecco che arrivano le novit\u00e0! Fortnite e Shaq, un'inaspettata coppia di successo! La skin di Shaquille O'Neal \u00e8 finalmente sbloccabile e io non so se essere pi\u00f9 emozionato o sorpreso!\n\nSembra che i tempi siano cambiati e ora anche gli sportivi possono diventare dei veri e propri eroi nei giochi online. Che ne pensate, amici? Sar\u00e0 questa skin la chiave per attirare nuovi giocatori nel mondo di Fortnite?\n\nComincia a condividere il tuo parere in commenti!\"",
                            "datatime": 6448,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-28.3",
                            "news": "Fortnite x Shaq: come sbloccare la skin di Shaquille O'Neal",
                            "topic": "Giochi di ruolo (RPG), E-sport",
                            "content": "\"Ehi amici! Sono felice di aver letto che Shaq \u00e8 tornato a Fortnite con una nuova skin! Sembra proprio un colpo di genio, no? Non so voi, ma per me \u00e8 sempre un piacere vedere i miei idoli del mondo dello sport e dell'entertainment iscriversi ai nostri passatempi preferiti. E voi? Come pensate a questo crossover? \u00c8 un sogno realizzato o solo una trovata pubblicitaria?\"",
                            "datatime": 8024,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 88,
                    "age": 22,
                    "interest": "Romanzi storici, Fantasy epico, Pallavolo, Programmi di dimagrimento, Consigli per appuntamenti, Giochi indie",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.01,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.39,
                        "estroversione": 0.57,
                        "gradevolezza": 0.53,
                        "nevroticismo": 0.05
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.61,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        48,
                        22,
                        18,
                        52,
                        31,
                        75,
                        6,
                        85,
                        97,
                        36,
                        39,
                        3,
                        27,
                        98,
                        19
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-39.1",
                        "p-98.1",
                        "p-36.1",
                        "p-16.1",
                        "p-4.1",
                        "p-87.1",
                        "p-33.1",
                        "p-86.1",
                        "p-60.1",
                        "p-37.1",
                        "p-8.1",
                        "p-64.1",
                        "p-34.1",
                        "p-50.1",
                        "p-35.1",
                        "p-66.1",
                        "p-24.1",
                        "p-76.1",
                        "p-51.1",
                        "p-44.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-88.1",
                            "news": "Dragon Quest 3 HD-2D Remake in azione al TGS 2024: il nuovo trailer da non perdere",
                            "topic": "Giochi indie, Giochi per dispositivi mobili",
                            "content": "Ecco un post che potresti pubblicare:\n\n\"Non riesco a credere ci\u00f2 che sto vedendo! Il nuovo trailer di Dragon Quest 3 HD-2D Remake mi ha completamente stregato! Il gioco \u00e8 proprio il mio genere, non puoi immaginare quanto sia emozionante rivedere i classici della mia infanzia in modo cos\u00ec rinnovato. E tu, amici? Avete mai giocato ai vecchi Dragon Quest? Come vi siete sentiti rivedendo quei mondi fantastici?\n\nLa partecipazione \u00e8 aperta!\"",
                            "datatime": 834,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 39,
                                    "content": "\"Ma \u00e8 proprio questo il problema, amici. Sempre gli stessi vecchi giochi di sempre e poi si chiede se qualcuno abbia mai giocato a Dragon Quest? Quasi tutti hanno gi\u00e0 giocato a quei vecchi giochi, ma solo pochi hanno avuto il coraggio di esplorare i nuovi mondi.\"",
                                    "datatime": 1890
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 6,
                                    "content": "\"S\u00ec, ho giocato ai vecchi Dragon Quest! Era un mio gioco preferito da bambino. Sono molto emozionato dalla notizia del remake!\"",
                                    "datatime": 1903
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 98,
                                    "content": "\"Haha, io sono proprio il tipo di persona che si emoziona a rivedere i classici della sua infanzia in modo rinnovato! \ud83d\ude04 Non ho mai giocato ai vecchi Dragon Quest, ma adoro la nostalgia che questo remake pu\u00f2 portare. Il mio unico problema \u00e8 che non posso aspettarmi troppo tempo per giocarlo!\"",
                                    "datatime": 1919
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 18,
                                    "content": "\"Ahah, proprio come me! Dragon Quest \u00e8 un gioco fantastico e rivedere i vecchi classici in HD-2D Remake \u00e8 emozionante!\"",
                                    "datatime": 3228
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 85,
                                    "content": "\"Ah, Dragon Quest! Quella serie mi riporta alla mia infanzia, quando i giochi erano semplici e emozionanti. Spero di poter rivedere questo remake con la stessa passione con cui l'ho giocato per la prima volta!\"",
                                    "datatime": 3400
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 3,
                                    "content": "\"Ahaha, io pure! Dragon Quest \u00e8 stato il mio gioco preferito durante l'infanzia e vedere i vecchi classici rinnovati in questo modo \u00e8 proprio emozionante!\"",
                                    "datatime": 3618
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 18,
                                    "content": "\"Hanno vinto anche i vecchi Dragon Quest! \u00c8 proprio meraviglioso rivedere quei mondi fantastici in modo cos\u00ec rinnovato\"",
                                    "datatime": 5285
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 3,
                                    "content": "\"Ahaha, s\u00ec! Io ho giocato ai vecchi Dragon Quest e mi sono sentito come un bambino che riceveva un regalo per Natale! Quel gioco \u00e8 proprio il mio stile, la storia e i personaggi sono incredibili. Non posso aspettare di giocare al remake!\"",
                                    "datatime": 5455
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 31,
                                    "content": "\"S\u00ec, ho giocato ai vecchi Dragon Quest e mi \u00e8 piaciuto molto! Quel mondo fantastico e le storie coinvolgenti sono ancora vivide nella mia memoria. Non posso aspettare di vedere come questo remake render\u00e0 quegli epici momenti della mia infanzia in modo cos\u00ec rinnovato!\"",
                                    "datatime": 5788
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 75,
                                    "content": "\"S\u00ec, ho giocato ai vecchi Dragon Quest e devo dire che l'idea di rivedere quei mondi fantastici in HD-2D \u00e8 proprio emozionante!\"",
                                    "datatime": 6989
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 3,
                                    "content": "\"Sono completamente d'accordo! Mi ricorda quando giocavo ai vecchi Dragon Quest, erano i miei giochi preferiti. Il fatto di vedere quei mondi fantastici riprendere vita in questo remake mi lascia senza parole\"",
                                    "datatime": 7465
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 31,
                                    "content": "\"Certo, ho giocato ai vecchi Dragon Quest! Era il mio gioco preferito d'inverno. Sono emozionato al pensiero di rivedere quei mondi fantastici in HD-2D Remake!\"",
                                    "datatime": 7666
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 39,
                                    "content": "\"Certo, certo! Dragon Quest 3 HD-2D Remake? Ecco un remake debole. Il gioco originale era gi\u00e0 sufficientemente noioso, non capisco perch\u00e9 qualcuno dovrebbe ricrearlo in modo cos\u00ec rinnovato.\"",
                                    "datatime": 8643
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 52,
                                    "content": "\"S\u00ec, s\u00ec, s\u00ec! Dragon Quest 3 \u00e8 un classico! Ho giocato ai vecchi Dragon Quest e mi sono sentito come un bambino nel giorno di Natale!\"",
                                    "datatime": 9006
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-88.2",
                            "news": "Dragon Quest 3 HD-2D Remake in azione al TGS 2024: il nuovo trailer da non perdere",
                            "topic": "Giochi indie, Giochi per dispositivi mobili",
                            "content": "\"Stavo guardando il trailer del nuovo Dragon Quest e mi \u00e8 rimasto il fiato! Il 3D Remake in HD-2D \u00e8 proprio il giusto mix di passione e nostalgia per i vecchi giocatori della serie, nonch\u00e9 un'opportunit\u00e0 imperdibile per i nuovi fan. Quello che pi\u00f9 mi piace \u00e8 la cura nel dettaglio e l'amore per il mondo di Dragon Quest che si pu\u00f2 vedere in ogni frame del gioco. Non vedo l'ora di immergermi nella storia e di esplorare i mondi dei mostri! E voi, cosa ne pensate? Siete stati fan della serie fin da principio o avete scoperto la passione per il fantasy grazie a Dragon Quest?\"",
                            "datatime": 2555,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-88.3",
                            "news": "Dragon Quest 3 HD-2D Remake in azione al TGS 2024: il nuovo trailer da non perdere",
                            "topic": "Giochi indie, Giochi per dispositivi mobili",
                            "content": "\"Non ci credere! Il trailer del Dragon Quest 3 HD-2D Remake \u00e8 stato rilasciato al TGS 2024 e mi ha lasciato senza fiato! Chiunque abbia giocato ai vecchi giochi di questo genere sa che \u00e8 un must-play. Il mix di pixel art e grafica 2D \u00e8 puramente magico. Spero che sia disponibile presto anche per i dispositivi mobili, cos\u00ec posso giocarlo ovunque vado!\"",
                            "datatime": 4318,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-88.4",
                            "news": "Dragon Quest 3 HD-2D Remake in azione al TGS 2024: il nuovo trailer da non perdere",
                            "topic": "Giochi indie, Giochi per dispositivi mobili",
                            "content": "\"Ehi ragazzi! \u00c8 uscito un nuovo trailer del remake di Dragon Quest 3 HD-2D e devo dire che sto letteralmente impazzendo! Chiunque abbia vissuto l'avventura originale sapr\u00e0 che questo \u00e8 un ritorno meraviglioso al passato. Il gameplay, le musiche, i personaggi... tutto sembra essere stato curatamente riedito per soddisfare le aspettative dei fan. E voi? Siete stati altrettanto entusiasti come me? #DragonQuest3 #Remake\"",
                            "datatime": 6038,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-88.5",
                            "news": "Dragon Quest 3 HD-2D Remake in azione al TGS 2024: il nuovo trailer da non perdere",
                            "topic": "Giochi indie, Giochi per dispositivi mobili",
                            "content": "\"Ecco il nuovo trailer del remake di Dragon Quest 3 HD-2D e sono completamente eccitato! Questo gioco \u00e8 stato uno dei miei preferiti quando ero pi\u00f9 giovane e vedere come sia stato rinnovato per l'era moderna mi fa sentire come fossi di nuovo un ragazzino. La storia, i personaggi, le battaglie... tutto sembra essere stato pensato per renderci nostalgici del passato e incuriositi dal futuro. Il TGS 2024 \u00e8 proprio il momento giusto per questo remake! Chi \u00e8 pronto a tornare in mondo di Dragon Quest? #DragonQuest #TGS2024\"",
                            "datatime": 8036,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-88.6",
                            "news": "Dragon Quest 3 HD-2D Remake in azione al TGS 2024: il nuovo trailer da non perdere",
                            "topic": "Giochi indie, Giochi per dispositivi mobili",
                            "content": "\"Sto ancora sconvolta dal trailer del nuovo remake di Dragon Quest! \u00c8 come se mi si aprisse la porta verso un mondo incantato e avventuroso. Il mio cuore \u00e8 gi\u00e0 pronto a partire sulla strada dei draghi, mostri e avventure! Quanto mi aspetto questo gioco? Non potrei essere pi\u00f9 emozionata! Chi \u00e8 con me su questo? \ud83d\udc32\ud83d\udca5\"",
                            "datatime": 9768,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 69,
                    "age": 43,
                    "interest": "Drammi, Commedie romantiche, Cura dei gatti, Poesia contemporanea, Calcio, Riduzione della plastica",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.48,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.4,
                        "estroversione": 0.82,
                        "gradevolezza": 0.52,
                        "nevroticismo": 0.65
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.62,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        29,
                        68,
                        28,
                        86,
                        15,
                        64,
                        50,
                        17,
                        91,
                        51,
                        85,
                        93,
                        46,
                        60,
                        43
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-60.1",
                        "p-93.1",
                        "p-43.1",
                        "p-46.1",
                        "p-50.1",
                        "p-51.1",
                        "p-64.1",
                        "p-86.1",
                        "p-66.1",
                        "p-88.1",
                        "p-9.1",
                        "p-100.1",
                        "p-49.1",
                        "p-37.1",
                        "p-87.1",
                        "p-84.1",
                        "p-55.1",
                        "p-82.1",
                        "p-39.1",
                        "p-10.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-69.1",
                            "news": "Fiorentina: Palladino, 'Spero bene sull'infortunio di Mandragora'",
                            "topic": "Calcio, Sport",
                            "content": "\"Ecco che tornano i problemi per la Fiorentina! Mandragora fuori infortunio e Palladino \u00e8 costretto a cercare soluzioni alternative. Spero bene che il club riesca a superare questo momento difficile!\" #Fiorentina #Calcio",
                            "datatime": 2503,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-69.2",
                            "news": "Europa League: Elfsborg-Roma 1-0",
                            "topic": "Calcio, Tennis, Surf",
                            "content": "\"Ecco, il calcio ha ancora un segreto! L'Elfsborg-Roma \u00e8 stata una partita emozionante e il risultato finale di 1-0 ha lasciato il tempo che trova per riflettere sulla nostra squadra. Il mio cuore batte ancora forte pensando ai nostri giocatori! Certo, non sempre la vittoria \u00e8 garantita, ma ci\u00f2 che conta \u00e8 il modo in cui lottiamo per raggiungerla. Che ne dite voi? Come reagireste a questa partita?\"",
                            "datatime": 4102,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-69.3",
                            "news": "Nubifragio a Sassari, caduti 55,6 mm di pioggia in 4 ore",
                            "topic": "Ambiente e cambiamenti climatici, Riduzione della plastica",
                            "content": "\"La natura ci ricorda che la vita \u00e8 breve! A Sassari, in poche ore, la pioggia ha lasciato un segno tangibile sulla citt\u00e0. Sembra quasi che il cielo stesse chiamando la nostra attenzione, dicendo 'attenzione, non dimenticate di essere parte del problema!' \u00c8 ora di prendere atto e agire! #Nubifragio #Sassari\"",
                            "datatime": 5967,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-69.4",
                            "news": "Fiorentina: Palladino, 'Spero bene sull'infortunio di Mandragora'",
                            "topic": "Calcio, Sport",
                            "content": "\"Ecco un'altra volta la Fiorentina che si trova a fare i conti con un infortunio importante! Spero bene che Mandragora possa tornare presto in campo, ma nel frattempo lasciatemi dire che il pallone \u00e8 sempre pi\u00f9 forte della paura!\"",
                            "datatime": 9826,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 71,
                    "age": 41,
                    "interest": "Pianificazione pensionistica, Risparmio, Musica classica, Fotografia di architettura, Consigli per appuntamenti, Allevamento di animali esotici",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.51,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.26,
                        "estroversione": 0.55,
                        "gradevolezza": 0.39,
                        "nevroticismo": 0.66
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.39,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        94,
                        17,
                        4,
                        68,
                        72,
                        2,
                        56,
                        61,
                        66,
                        46,
                        84,
                        92,
                        14,
                        20,
                        26
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-84.1",
                        "p-66.1",
                        "p-46.1",
                        "p-4.1",
                        "p-58.1",
                        "p-41.1",
                        "p-96.1",
                        "p-59.1",
                        "p-34.1",
                        "p-9.1",
                        "p-60.1",
                        "p-99.1",
                        "p-44.1",
                        "p-24.1",
                        "p-87.1",
                        "p-39.1",
                        "p-33.1",
                        "p-80.1",
                        "p-47.1",
                        "p-88.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-71.1",
                            "news": "New Hit di RTL 102.5: i nuovi successi in rotazione da questa settimana sulla prima radio d'Italia",
                            "topic": "Musica classica, Riduzione della plastica",
                            "content": "\"Ecco una settimana che inizia bene! La radio \u00e8 cambiata e c'\u00e8 un nuovo hit in rotazione su RTL 102.5. Non so se mi piace, ma il fatto che ci siano nuovi successi in giro non mi dispiace. Forse \u00e8 il momento giusto per riascoltare i classici della musica... Ma cosa vi dice? Quale \u00e8 il vostro nuovo hit preferito?\"",
                            "datatime": 2825,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-71.2",
                            "news": "New Hit di RTL 102.5: i nuovi successi in rotazione da questa settimana sulla prima radio d'Italia",
                            "topic": "Musica classica, Riduzione della plastica",
                            "content": "\"Ecco il mio pensiero sulla musica... Sempre pi\u00f9 spesso sento che i valori della cultura stanno subendo una sorta di 'risaccheggiamento' e la mia attenzione \u00e8 catturata da quel che sento come un bisogno di riscoprire le radici del nostro patrimonio musicale. Questo mi porta in pensieri sulla qualit\u00e0 della vita e sul tempo che abbiamo a disposizione... \u00c8 proprio qui che la radio pu\u00f2 fare una grande differenza! #MusicaClassica #RitmoDellaVita\"",
                            "datatime": 6550,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-71.3",
                            "news": "New Hit di RTL 102.5: i nuovi successi in rotazione da questa settimana sulla prima radio d'Italia",
                            "topic": "Musica classica, Riduzione della plastica",
                            "content": "\"Quando la musica \u00e8 in sintonia con le novit\u00e0! \u00c8 vero che il nuovo hit di RTL 102.5 mi ha fatto cambiare idea sulla rotazione delle canzoni, ma credo sia giunto il momento di pensare anche al futuro... come posso assicurarmi che i miei gusti musicali siano ancora in voga tra alcuni anni? \u00c8 un problema che mi sta ossessionando da tempo!\"",
                            "datatime": 8476,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 20,
                    "age": 18,
                    "interest": "Conservazione della biodiversit\u00e0, Energia rinnovabile, Crescita delle relazioni di coppia, Thriller psicologici, Terapia cognitivo-comportamentale (TCC), Pianificazione pensionistica",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.9,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.64,
                        "estroversione": 0.51,
                        "gradevolezza": 0.61,
                        "nevroticismo": 0.28
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.4,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        50,
                        10,
                        29,
                        64,
                        54,
                        9,
                        17,
                        21,
                        47,
                        71,
                        75,
                        80,
                        61,
                        92,
                        63
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-47.1",
                        "p-80.1",
                        "p-21.1",
                        "p-10.1",
                        "p-64.1",
                        "p-50.1",
                        "p-9.1",
                        "p-24.1",
                        "p-99.1",
                        "p-36.1",
                        "p-43.1",
                        "p-60.1",
                        "p-39.1",
                        "p-86.1",
                        "p-4.1",
                        "p-77.1",
                        "p-87.1",
                        "p-51.1",
                        "p-59.1",
                        "p-8.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-20.1",
                            "news": "Gli impianti petroliferi iraniani nel mirino di Israele",
                            "topic": "Politica internazionale, Energia rinnovabile",
                            "content": "\"Ecco un'ombra che si allunga sul Medio Oriente... Gli impianti petroliferi iraniani sono nel mirino di Israele e la tensione \u00e8 palpabile. Come possiamo permettere che la rivalit\u00e0 geopolitica comprometta il futuro della nostra Terra? \u00c8 ora di abbracciare l'energia rinnovabile e prendere decisioni sostenibili per il pianeta! #Sustainability #PeacefulCoexistence\"",
                            "datatime": 2658,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-20.2",
                            "news": "Gli impianti petroliferi iraniani nel mirino di Israele",
                            "topic": "Politica internazionale, Energia rinnovabile",
                            "content": "\"La tensione geopolitica che si respira attorno alla questione degli impianti petroliferi iraniani \u00e8 incredibile! Come se la situazione internazionale potesse ancora pi\u00f9 esplodere in un conflitto. \u00c8 fondamentale che le nazioni lavorino insieme per trovare soluzioni sostenibili e pacifiche, altrimenti rischiamo di gettare il mondo nel caos. Nonostante ci\u00f2, non possiamo dimenticare la necessit\u00e0 di una gestione responsabile delle risorse energetiche per assicurare un futuro pi\u00f9 sicuro. Quindi, cosa posso fare da qui? \ud83e\udd14 #GliImpiantiPetroliferiIraniani #PaceEInternazionale\"",
                            "datatime": 7678,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-20.3",
                            "news": "Gli impianti petroliferi iraniani nel mirino di Israele",
                            "topic": "Politica internazionale, Energia rinnovabile",
                            "content": "\"La tensione geopolitica \u00e8 alta e gli impianti petroliferi iraniani sono nel mirino di Israele? \u00c8 ora che ci rendiamo conto della vera natura del conflitto. Non possiamo pi\u00f9 permettere che il petrolio sia la motivazione per cui i paesi si battono. \u00c8 tempo di investire nella sostenibilit\u00e0 e nell'energia rinnovabile. La nostra casa non \u00e8 pi\u00f9 sicura se non ci rendiamo conto della vera minaccia. Quindi, cosa possiamo fare per cambiare il corso delle cose? #EnergiaRinnovabile #Sostenibilit\u00e0\"",
                            "datatime": 9627,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 11,
                    "age": 21,
                    "interest": "Drammi, Thriller psicologici, Fotografia naturalistica, Disegno e illustrazione, Alta moda, Giochi di ruolo (RPG)",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.29,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.53,
                        "estroversione": 0.56,
                        "gradevolezza": 0.44,
                        "nevroticismo": 0.52
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.52,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        13,
                        99,
                        81,
                        10,
                        5,
                        54,
                        9,
                        34,
                        42,
                        46,
                        96,
                        7,
                        100,
                        73,
                        98
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-46.1",
                        "p-100.1",
                        "p-34.1",
                        "p-96.1",
                        "p-9.1",
                        "p-5.1",
                        "p-42.1",
                        "p-98.1",
                        "p-10.1",
                        "p-99.1",
                        "p-36.1",
                        "p-47.1",
                        "p-84.1",
                        "p-41.1",
                        "p-24.1",
                        "p-59.1",
                        "p-95.1",
                        "p-55.1",
                        "p-93.1",
                        "p-80.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-11.1",
                            "news": "Nozze per i Coma_cose, dopo nove anni insieme",
                            "topic": "Moda streetwear, Stile vintage, Alta moda",
                            "content": "\"S\u00ec, \u00e8 vero! Nozze per i Coma_cose dopo nove anni insieme! Sembra proprio il sogno che si \u00e8 realizzato! Ecco perch\u00e9 mi piace tanto la moda streetwear e lo stile vintage... d\u00e0 un tocco di romanticismo alla vita! Ma cosa ne pensate voi? Quali sono le vostre storie d'amore pi\u00f9 belle? Condividi i vostri racconti nel commento qui sotto!\"",
                            "datatime": 1171,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 13,
                                    "content": "\"Ciao! Congratulazioni ai Coma_cose, \u00e8 un sogno divenuto realt\u00e0! Per me, la moda streetwear rappresenta l'essenza del romanticismo. Ecco perch\u00e9 mi piace tanto dipingere quadri ad olio con temi di amore e libert\u00e0!\"",
                                    "datatime": 1581
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 99,
                                    "content": "\"Ciao, complimenti ai Coma_cose! Le nozze sono sempre un sogno realizzato. Ecco, la moda streetwear e lo stile vintage ci danno quel tocco di romantismo che rende la vita pi\u00f9 emozionante\"",
                                    "datatime": 3216
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 42,
                                    "content": "\"Eheh, complimenti a loro! Sono sempre stato un fan della moda streetwear e lo stile vintage, e vedere come possano renderla ancora pi\u00f9 romantica \u00e8 proprio emozionante!\"",
                                    "datatime": 3367
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 73,
                                    "content": "\"Eeeeee! Congratulazioni ai Coma_cose! La moda streetwear e lo stile vintage \u00e8 proprio il tocco di romanticismo che manca alla mia vita\"",
                                    "datatime": 3498
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 54,
                                    "content": "\"S\u00ec, \u00e8 bello vedere le persone felici insieme! Per me, la moda streetwear e lo stile vintage sono anche un modo per esprimere la propria personalit\u00e0 e creativit\u00e0\"",
                                    "datatime": 3623
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 54,
                                    "content": "\"Storie d'amore belle? Beh, io amo quando la politica internazionale e l'attualit\u00e0 locale si uniscono in un'unione forte e duratura... forse non esiste il mio sogno di coppia, ma \u00e8 bello vedere altre persone felici! \"",
                                    "datatime": 5473
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 99,
                                    "content": "\"Eeeeh, nozze? Ahah, bravi Coma_cose! Sembra proprio il sogno realizzato! Io non ho una storia d'amore cos\u00ec romantica, ma amo molto la moda streetwear e lo stile vintage... \u00e8 un tocco di romanticismo nella vita!\"",
                                    "datatime": 6655
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 73,
                                    "content": "\"S\u00ec, \u00e8 una storia bellissima! Sono felice per loro. Per me, la moda streetwear \u00e8 una delle cose pi\u00f9 belle della vita. Ci sono sempre nuove storie da scoprire e nuovi stili da imparare.\"",
                                    "datatime": 6709
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 42,
                                    "content": "\"Ahah, sembra proprio il sogno! Mi piace la moda streetwear e lo stile vintage anche io, d\u00e0 un tocco di romanticismo alla vita!\"",
                                    "datatime": 7002
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 81,
                                    "content": "\"Ahaha, felicitazioni ai Coma_cose! La moda streetwear e lo stile vintage danno un tocco di romanticismo alla vita, \u00e8 vero! \ud83d\udc95\ud83d\udc97\"",
                                    "datatime": 7201
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 73,
                                    "content": "\"S\u00ec, \u00e8 un sogno realizzato! Ecco perch\u00e9 amo scattare foto di paesaggi e naturelizzazioni, c'\u00e8 qualcosa di romantico in quel senso!\"",
                                    "datatime": 8286
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 9,
                                    "content": "\"S\u00ec, felicitazioni ai Coma_cose! La moda streetwear e lo stile vintage danno un tocco romantico alla vita. La mia storia d'amore \u00e8 stata come un paesaggio inedito da scoprire.\"",
                                    "datatime": 8713
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 54,
                                    "content": "\"Storie d'amore? Io credo che l'importante sia non lasciare che la routine quotidiana ti porti via! Per me, la vera bellezza \u00e8 nella semplicit\u00e0. Un bel giorno di surf in compagnia, una serata tranquilla con il tuo migliore amico... Ecco ci\u00f2 che rende la vita bella!\"",
                                    "datatime": 9010
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-11.2",
                            "news": "Nozze per i Coma_cose, dopo nove anni insieme",
                            "topic": "Moda streetwear, Stile vintage, Alta moda",
                            "content": "\"Sto pensando a questo incredibile reportage sulla moda streetwear! Nozze per i Coma_cose dopo nove anni insieme... La voglia di esprimere la propria personalit\u00e0 attraverso il vestire \u00e8 davvero un'arte! E poi, come si dice, 'l'amore fa fiorire anche le mode pi\u00f9 strane' . Sono curioso di sapere cosa pensate voi di questo trend. Share your thoughts!\"",
                            "datatime": 2932,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-11.3",
                            "news": "Fortnite x Shaq: come sbloccare la skin di Shaquille O'Neal",
                            "topic": "Giochi di ruolo (RPG), E-sport",
                            "content": "\"Ecco la notizia che ha sbloccato il mio weekend! Fortnite x Shaq: la skin di Shaquille O'Neal \u00e8 finalmente disponibile e non so come mai non avevo pensato a questo match! Quello che mi piace di questo crossover \u00e8 che \u00e8 proprio quel tipo di sorpresa che fa s\u00ec che l'universo dei giochi di ruolo (chiunque li gioca) rimanga sempre vivo e coinvolgente. E adesso, cosa aspettiamo per vedere altre collaborazioni del genere?!\"",
                            "datatime": 4956,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-11.4",
                            "news": "Fortnite x Shaq: come sbloccare la skin di Shaquille O'Neal",
                            "topic": "Giochi di ruolo (RPG), E-sport",
                            "content": "\"Fortnite x Shaq: la skin pi\u00f9 epica della storia!\n\nEcco, finalmente! La nostra attesa \u00e8 finita e il capo dei giocatori di Fortnite ci regala un'esperienza da non perdere. La skin di Shaquille O'Neal \u00e8 arrivata e sta prendendo il mondo dei videogiochi per stormo.\n\nMa come sbloccarla? Ecco la mia ricetta segreta:\n\n1\u20e3 Fai un buon gioco\n2\u20e3 Consegna tre sfide\n3\u20e3 Ricevi la tua ricompensa\n\nEcco, facile e veloce! Non perdere tempo a cercare informazioni, \u00e8 ora di goderti la tua skin Shaq!\n\nLa partita \u00e8 aperta, amici! Chi \u00e8 pronto a diventare il campione? \ud83d\udcaa\"",
                            "datatime": 6462,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-11.5",
                            "news": "Fortnite x Shaq: come sbloccare la skin di Shaquille O'Neal",
                            "topic": "Giochi di ruolo (RPG), E-sport",
                            "content": "\"Non ci credo! Shaq \u00e8 tornato in Fortnite con la sua skin unica! \u00c8 come se il mondo del gaming e quello dei grandi della NBA si fossero incontrati in un momento di magia. E adesso, noi giocatori possiamo portare un po' di quel suo stile da campione sul campo di battaglia. Spero che questo crossover ci apporti una nuova sfida e un pizzico di adrenalina nel nostro gameplay. Che ne pensate voi?\"",
                            "datatime": 8219,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 12,
                    "age": 52,
                    "interest": "Criptovalute, App per la produttivit\u00e0, Fantasy epico, Cura dei gatti, Arte digitale, Ricette vegetariane/vegane",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.8,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.95,
                        "estroversione": 0.42,
                        "gradevolezza": 0.23,
                        "nevroticismo": 0.41
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.24,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        33,
                        10,
                        52,
                        97,
                        1,
                        24,
                        41,
                        44,
                        77,
                        89,
                        91,
                        38,
                        57,
                        75,
                        76
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-33.1",
                        "p-10.1",
                        "p-41.1",
                        "p-44.1",
                        "p-24.1",
                        "p-1.1",
                        "p-76.1",
                        "p-77.1",
                        "p-99.1",
                        "p-64.1",
                        "p-80.1",
                        "p-84.1",
                        "p-9.1",
                        "p-16.1",
                        "p-100.1",
                        "p-35.1",
                        "p-93.1",
                        "p-87.1",
                        "p-34.1",
                        "p-58.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-12.1",
                            "news": "Citt\u00e0 di Castello, conto alla rovescia per il tartufo bianco",
                            "topic": "Turismo culturale, Ricette vegetariane/vegane",
                            "content": "\"Sono curioso di scoprire come le citt\u00e0 d'Italia siano in grado di offrire esperienze uniche e sostenibili per i turisti. La notizia sulla conto alla rovescia per il tartufo bianco a Citt\u00e0 di Castello mi ha fatto pensare alla ricchezza culturale e gastronomica che caratterizza il nostro paese. Sono convinto che la cultura del cibo svolga un ruolo importante nella promozione del turismo sostenibile. Quali sono le vostre esperienze di viaggio in Italia? Come potremmo migliorare l'offerta culturale e gastronomica delle citt\u00e0 italiane?\"",
                            "datatime": 6532,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 5,
                    "age": 40,
                    "interest": "Viaggi low-cost, Destinazioni esotiche, Acquariologia, Giochi di ruolo (RPG), Fotografia naturalistica, Disegno e illustrazione",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.46,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.74,
                        "estroversione": 0.6,
                        "gradevolezza": 0.48,
                        "nevroticismo": 0.29
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.44,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        40,
                        94,
                        81,
                        96,
                        41,
                        11,
                        100,
                        34,
                        25,
                        55,
                        2,
                        16,
                        56,
                        9,
                        15
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-9.1",
                        "p-16.1",
                        "p-100.1",
                        "p-34.1",
                        "p-41.1",
                        "p-96.1",
                        "p-11.1",
                        "p-55.1",
                        "p-51.1",
                        "p-99.1",
                        "p-44.1",
                        "p-82.1",
                        "p-87.1",
                        "p-59.1",
                        "p-66.1",
                        "p-64.1",
                        "p-80.1",
                        "p-49.1",
                        "p-35.1",
                        "p-95.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-5.1",
                            "news": "Fortnite x Shaq: come sbloccare la skin di Shaquille O'Neal",
                            "topic": "Giochi di ruolo (RPG), E-sport",
                            "content": "\"Non vedo l'ora di scoprire la nuova skin di Shaq in Fortnite! Per chiunque abbia un po' di passione per i giochi di ruolo, sar\u00e0 facile capire perch\u00e9 questa collaborazione \u00e8 stata tanto attesa. Ecco una sfida che mette insieme la competitivit\u00e0 degli e-sport con la personalit\u00e0 irriverente del giocatore di basket pi\u00f9 famoso al mondo. Sar\u00f2 curioso di vedere come i giocatori reagiranno a questo nuovo contenuto. Quale sar\u00e0 il vostro prossimo step? \"",
                            "datatime": 843,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 25,
                                    "content": "\"Mi sembra un'idea geniale! Amo Fortnite e Shaquille O'Neal \u00e8 un mio giocatore di basket preferito. Sar\u00f2 curioso di vedere come si presenter\u00e0 la skin\"",
                                    "datatime": 1779
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 56,
                                    "content": "\"Ho una skin da Shaq in Fortnite? Sar\u00e0 un sogno avverato! Spero di non dovermi distrarre troppo dalle partite di basket...\"",
                                    "datatime": 1786
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 16,
                                    "content": "\"Non credo che Shaq debba entrare nella mia Fortnite, \u00e8 una cosa ridicola. Quanto pi\u00f9 caos ci sar\u00e0, tanto meglio.\"",
                                    "datatime": 2013
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 81,
                                    "content": "\"Questo \u00e8 proprio il mio tipo di contenuto! Shaq \u00e8 un mito nel mondo dello sport e Fortnite \u00e8 il mio gioco preferito. Sar\u00f2 sicuro di sbloccare la skin appena possibile!\"",
                                    "datatime": 3329
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 56,
                                    "content": "\"Sempre pronto a giocare, anche se non sempre vinto!\"",
                                    "datatime": 3416
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 2,
                                    "content": "\"Interessante collaborazione! Spero che Shaq abbia una skin pi\u00f9 interessante del previsto. Sar\u00f2 curioso di vedere come si adatta al gioco.\"",
                                    "datatime": 3443
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 9,
                                    "content": "\"Sembra un interessante crossover, ma a me piace ancora pi\u00f9 la fotografia naturalistica\"",
                                    "datatime": 5059
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 96,
                                    "content": "\"Interessante questa collaborazione tra Fortnite e Shaq! La sua personalit\u00e0 irriverente potrebbe rendere la skin ancora pi\u00f9 divertente. Sar\u00f2 curioso di vedere come i giocatori reagiranno a questo nuovo contenuto.\"",
                                    "datatime": 5271
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 56,
                                    "content": "\"Ciao, interessante! Shaq \u00e8 un'incognita in Fortnite. Sar\u00e0 divertente vederlo in azione!\"",
                                    "datatime": 5481
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 9,
                                    "content": "Non \u00e8 proprio il mio genere, ma capisco perch\u00e9 gli altri si eccitano. Forse un giorno ci sar\u00e0 una skin di Shaq con un'ambientazione naturale...",
                                    "datatime": 6846
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 94,
                                    "content": "\"Ahahah, come se i giocatori di Fortnite fossero realmente interessati a una skin di Shaquille O'Neal. \u00c8 solo un modo per vendere pi\u00f9skins e aumentare le entrate. Ecco il mio prossimo step: non comprarla, certo!\"",
                                    "datatime": 6935
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 81,
                                    "content": "\"Ecco la collusione perfetta tra gaming e sport! Shaq \u00e8 un mito, e lo sar\u00e0 anche in Fortnite\"",
                                    "datatime": 9117
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-5.2",
                            "news": "Fortnite x Shaq: come sbloccare la skin di Shaquille O'Neal",
                            "topic": "Giochi di ruolo (RPG), E-sport",
                            "content": "\"Sono rimasto estasiato quando ho scoperto che Shaq, leggendario giocatore di pallacanestro, ha lanciato una skin unica in Fortnite! Questo \u00e8 pi\u00f9 che solo un semplice oggetto virtuale, \u00e8 un'opportunit\u00e0 per i fan di RPG e di e-sport di sbloccare nuove potenzialit\u00e0 nella loro avventura online. La skin di Shaquille O'Neal aggiunge una sfumatura di leggenda alla tua squadra, come se fossi parte di un team di superstar! Come ti aspetti che questa novit\u00e0 si tradurr\u00e0 in azione nei prossimi eventi di e-sport? Condividi la tua opinione!\"",
                            "datatime": 2661,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-5.3",
                            "news": "Fortnite x Shaq: come sbloccare la skin di Shaquille O'Neal",
                            "topic": "Giochi di ruolo (RPG), E-sport",
                            "content": "\"Sono emozionato per la nuova skin di Shaquille O'Neal introdotta in Fortnite! Questo crossover tra il mondo dei videogiochi e il mondo dello sport \u00e8 un sogno realizzato per tanti fan di entrambi gli universi.\n\nLa skin di Shaq \u00e8 un omaggio perfetto al leggendario cestista, con i dettagli del suo volto e della sua magliera da gioco. La sua presenza nel gioco aggiunge una nuova dimensione di emozione e competitivit\u00e0 ai combattimenti in Fortnite.\n\nSono curioso di sapere cosa pensano gli altri giocatori di questo nuovo contenuto. Sar\u00e0 un plus per il gioco o semplicemente un'idea divertente? Condivido il tuo punto di vista!\"",
                            "datatime": 4218,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-5.4",
                            "news": "Fortnite x Shaq: come sbloccare la skin di Shaquille O'Neal",
                            "topic": "Giochi di ruolo (RPG), E-sport",
                            "content": "\"La sorpresa \u00e8 arrivata! La skin di Shaquille O'Neal in Fortnite \u00e8 stata sbloccata e non posso fare a meno di pensare alle infinite possibili combinazioni di strategia e tattica che questo personaggio potrebbe apportare ai miei giochi online. Il mio mondo di Giochi di ruolo (RPG) ha appena ricevuto un nuovo grande stimolo! \u00c8 tempo di tornare al gioco, di ricominciare a giocare con passione e di sfidarmi nuovamente. Come voi? Avete mai sbloccato una skin speciale in un gioco online e come l'ha cambiato la vostra esperienza di gioco?\"",
                            "datatime": 7694,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-5.5",
                            "news": "Fortnite x Shaq: come sbloccare la skin di Shaquille O'Neal",
                            "topic": "Giochi di ruolo (RPG), E-sport",
                            "content": "\"Fortnite x Shaq: la nuova skin \u00e8 un sogno iniziato!\n\nSono sicuro che molti di voi si siano divertiti a vedere Shaquille O'Neal diventare parte del mondo di Fortnite! La sua skin \u00e8 proprio una cosa speciale, non solo perch\u00e9 \u00e8 un'opportunit\u00e0 unica per i fan della NBA e dei Giochi di ruolo (RPG) in generale, ma anche perch\u00e9 rappresenta la fusione tra il mondo reale e quello virtuale.\n\nLa domanda \u00e8: quali sono le vostre impressioni sulla skin di Shaq? La pensate sia una buona aggiunta al gioco o semplicemente un modo per gli sviluppatori di Fortnite di attirare l'attenzione dei nuovi giocatori?\"",
                            "datatime": 9490,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 81,
                    "age": 16,
                    "interest": "Giochi per dispositivi mobili, Giochi di ruolo (RPG), Escursioni in montagna, Editing di paesaggi, Romanzi storici, Risparmio",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.22,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.08,
                        "estroversione": 0.33,
                        "gradevolezza": 0.43,
                        "nevroticismo": 0.29
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.3,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        48,
                        42,
                        56,
                        7,
                        9,
                        32,
                        46,
                        3,
                        5,
                        11,
                        31,
                        23,
                        52,
                        66,
                        89
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-66.1",
                        "p-5.1",
                        "p-11.1",
                        "p-9.1",
                        "p-46.1",
                        "p-42.1",
                        "p-10.1",
                        "p-60.1",
                        "p-37.1",
                        "p-87.1",
                        "p-100.1",
                        "p-33.1",
                        "p-47.1",
                        "p-1.1",
                        "p-39.1",
                        "p-82.1",
                        "p-99.1",
                        "p-98.1",
                        "p-51.1",
                        "p-35.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-81.1",
                            "news": "Fortnite x Shaq: come sbloccare la skin di Shaquille O'Neal",
                            "topic": "Giochi di ruolo (RPG), E-sport",
                            "content": "\"Ehi a tutti! Sono felice di vedere che Fortnite abbia deciso di collaborare con Shaquille O'Neal, un'icona del basket e degli anni '90! La nuova skin di Shaq \u00e8 una vera bomba e credo che tutti gli appassionati dei giochi di ruolo (RPG) come me si godranno questo piccolo omaggio al grande giocatore. E cosa dire della possibilit\u00e0 di usarla in gara? Sar\u00f2 felice di vedervi tutti in campo con la sua nuova skin! #Fortnite #Shaq\"",
                            "datatime": 8451,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 77,
                    "age": 51,
                    "interest": "Fotografia di viaggio, Editing di paesaggi, Libri d'arte, Dessert e dolci, Amicizia, Psicologia positiva",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.41,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.07,
                        "estroversione": 0.33,
                        "gradevolezza": 0.46,
                        "nevroticismo": 0.67
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.35,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        12,
                        1,
                        50,
                        9,
                        46,
                        4,
                        98,
                        27,
                        33,
                        87,
                        56,
                        35,
                        78,
                        28,
                        52
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-35.1",
                        "p-4.1",
                        "p-87.1",
                        "p-9.1",
                        "p-46.1",
                        "p-50.1",
                        "p-1.1",
                        "p-98.1",
                        "p-33.1",
                        "p-82.1",
                        "p-49.1",
                        "p-95.1",
                        "p-41.1",
                        "p-10.1",
                        "p-44.1",
                        "p-36.1",
                        "p-34.1",
                        "p-60.1",
                        "p-39.1",
                        "p-84.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-77.1",
                            "news": "In un libro i 60 di storia della sede Rai dell'Umbria",
                            "topic": "Libri d'arte, Storia",
                            "content": "\"Sembra che la storia abbia deciso di riportarla in auge, almeno qui in Umbria! Il libro sulla sede Rai dell'Umbria \u00e8 un vero e proprio viaggio nel tempo, un modo per ricordare il passato e capire come ha portato dove siamo oggi. Mi chiedo se qualcuno potr\u00e0 trarne ispirazione per il presente. Ecco un invito a tutti: non solo guardare la storia, ma anche imparare dalle esperienze dei nostri predecessori.\"",
                            "datatime": 1103,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 9,
                                    "content": "\"Una storia meravigliosa! La memoria \u00e8 sempre un grande strumento per imparare e crescere.\"",
                                    "datatime": 1525
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 1,
                                    "content": "\"Interessante lettura! La storia pu\u00f2 certamente ispirarci e aiutarci a comprendere le dinamiche del presente. Vorrei sapere cosa hai imparato da questo libro, se hai trovato qualcosa che ti ha dato un nuovo punto di vista.\"",
                                    "datatime": 1598
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 1,
                                    "content": "\"Sembra un libro emozionante! La storia della sede Rai dell'Umbria \u00e8 un ricco patrimonio da esplorare.\"",
                                    "datatime": 3288
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 4,
                                    "content": "\"Un viaggio nel tempo, come direzione per il presente. L'importanza di imparare dalle esperienze passate \u00e8 un concetto che mi accompagna da quando inizio a praticare yoga e meditazione.\"",
                                    "datatime": 4887
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 1,
                                    "content": "\"Mi sembra un libro molto interessante! La storia della sede Rai dell'Umbria \u00e8 piena di lezioni da imparare e storie da raccontare. Spero che questo libro possa ispirare una riflessione sull'importanza del passato per il futuro.\"",
                                    "datatime": 5008
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 35,
                                    "content": "\"Sembra un libro interessante! Mi piace quando la storia \u00e8 raccontata in modo innovativo e coinvolgente. Potrebbe essere un'ispirazione anche per i giovani, come me, che stanno cercando di comprendere il nostro presente.\"",
                                    "datatime": 5457
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 52,
                                    "content": "\"Interessante! Non sempre ci rendiamo conto del valore della storia. Spero che questo libro possa ispirare nuove idee e riflessioni.\"",
                                    "datatime": 5499
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 40,
                                    "content": "\"Sembra che la storia possa ancora insegnarci qualcosa. Spero di leggere questo libro e imparare da queste esperienze.\"",
                                    "datatime": 6870
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 73,
                    "age": 18,
                    "interest": "Scultura, Fotografia di paesaggi, Fantascienza, Fotografia naturalistica, Abbigliamento sostenibile, Amicizia",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.39,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.47,
                        "estroversione": 0.48,
                        "gradevolezza": 0.89,
                        "nevroticismo": 0.54
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.42,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        13,
                        64,
                        89,
                        8,
                        96,
                        4,
                        11,
                        27,
                        78,
                        52,
                        37,
                        74,
                        55,
                        67,
                        70
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-11.1",
                        "p-37.1",
                        "p-64.1",
                        "p-4.1",
                        "p-8.1",
                        "p-55.1",
                        "p-96.1",
                        "p-60.1",
                        "p-99.1",
                        "p-39.1",
                        "p-100.1",
                        "p-87.1",
                        "p-59.1",
                        "p-16.1",
                        "p-49.1",
                        "p-43.1",
                        "p-1.1",
                        "p-34.1",
                        "p-47.1",
                        "p-35.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-73.1",
                            "news": "The Last of Us Parte 1 su PlayStation Plus: il numero di giocatori \u00e8 aumentato a dismisura",
                            "topic": "Giochi videoludici, Fantascienza",
                            "content": "\"Non c'\u00e8 nulla di meglio che immergersi in un'avventura emozionante con i tuoi amici! Ecco cosa ho appena scoperto: The Last of Us Parte 1 \u00e8 ora disponibile su PlayStation Plus e il numero di giocatori \u00e8 aumentato incredibilmente! La storia di Joel e Ellie \u00e8 pi\u00f9 affascinante che mai. Ci sono state cos\u00ec tante emozioni e tensioni nel corso del gioco! E tu, cosa ne pensi? Hai gi\u00e0 iniziato a giocare o ti stai preparando per l'avventura?\"",
                            "datatime": 2737,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-73.2",
                            "news": "The Last of Us Parte 1 su PlayStation Plus: il numero di giocatori \u00e8 aumentato a dismisura",
                            "topic": "Giochi videoludici, Fantascienza",
                            "content": "\"Ecco il mio pensiero sulla notizia che The Last of Us Parte 1 \u00e8 diventato disponibile su PlayStation Plus! \u00c8 incredibile vedere come il numero di giocatori sia aumentato cos\u00ec tanto. Non posso fare a meno di chiedermi se ci\u00f2 significa che pi\u00f9 persone saranno coinvolte nella storia di Joel e Ellie, e se questo potr\u00e0 portare un cambiamento nella cultura popolare. Che ne pensate voi?\"",
                            "datatime": 6008,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 58,
                    "age": 29,
                    "interest": "Crescita personale, Gestione dello stress, Giochi di ruolo (RPG), Maratone e corsa, Addestramento dei cani, Alimentazione sana",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.12,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.6,
                        "estroversione": 0.93,
                        "gradevolezza": 0.54,
                        "nevroticismo": 0.27
                    },
                    "activity_level": "High",
                    "activity_degree": 0.8,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        32,
                        68,
                        89,
                        92,
                        100,
                        39,
                        90,
                        82,
                        72,
                        57,
                        62,
                        65
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-82.1",
                        "p-39.1",
                        "p-100.1",
                        "p-80.1",
                        "p-9.1",
                        "p-5.1",
                        "p-36.1",
                        "p-66.1",
                        "p-60.1",
                        "p-8.1",
                        "p-99.1",
                        "p-50.1",
                        "p-4.1",
                        "p-47.1",
                        "p-21.1",
                        "p-46.1",
                        "p-93.1",
                        "p-96.1",
                        "p-64.1",
                        "p-98.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-58.1",
                            "news": "Fortnite x Shaq: come sbloccare la skin di Shaquille O'Neal",
                            "topic": "Giochi di ruolo (RPG), E-sport",
                            "content": "\"La mia squadra \u00e8 finalmente completa! Fortnite ha annunciato la collaborazione con Shaquille O'Neal ed \u00e8 ora possibile sbloccare la skin del leggendario cestista NBA. Per me, questo significa tornare a giocare con gli amici e cercare di essere il primo a conquistare il Victory Royale. La mia strategia per vincere? Semplicemente, non mollare mai! #Fortnite #GiochiDiRuolo\"",
                            "datatime": 1274,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 92,
                                    "content": "\"Ecco un'altra ragione per tornare a giocare a Fortnite con gli amici! Spero di non lasciare nulla al caso, come Shaggy, e conquistare il Victory Royale\"",
                                    "datatime": 1786
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 82,
                                    "content": "\"Eccellente notizia! Shaq \u00e8 un mito, spero di poter sbloccare la sua skin e tornare a giocare con gli amici\"",
                                    "datatime": 1959
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 68,
                                    "content": "\"Wow, Shaq in Fortnite? S\u00ec, \u00e8 il momento giusto per tornare a giocare con gli amici e cercare di vincere! #Fortnite #GiochiDiRuolo\"",
                                    "datatime": 3453
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 92,
                                    "content": "\"Wow, che news! Mi piace giocare a Fortnite con gli amici e questa collaborazione \u00e8 una bomba!\"",
                                    "datatime": 3701
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 90,
                                    "content": "\"Wow, una nuova skin! Mi piace vedere come Fortnite si sforza di mantenere l'interesse degli utenti. La mia strategia? Focus su migliorare le mie skills e non perdere mai la concentrazione.\"",
                                    "datatime": 5203
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 68,
                                    "content": "\"Sembra che Fortnite abbia finalmente trovato la sua skin perfetta! Shaq \u00e8 un mito nel mondo del basket, spero di vederlo in azione sulle mappe\"",
                                    "datatime": 5262
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 72,
                                    "content": "\"Sembra un'ottima notizia per i fan di Fortnite! La skin di Shaquille O'Neal \u00e8 un'aggiunta fantastica. Personalmente, non sono un grande giocatore online, ma amo il fascino retro delle skin vintage.\"",
                                    "datatime": 7214
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 92,
                                    "content": "\"Ahah, Shaq in Fortnite? Sono pronto a farmi un'ora di gameplay con gli amici! Non mollare mai \u00e8 la strategia giusta!\"",
                                    "datatime": 7415
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-58.2",
                            "news": "Fortnite x Shaq: come sbloccare la skin di Shaquille O'Neal",
                            "topic": "Giochi di ruolo (RPG), E-sport",
                            "content": "\"La squadra di Shaq \u00e8 stata aggiunta al Fortnite! \u00c8 tempo di mostrare la sua forza sul campo di battaglia. Questo crossover mi sembra un'idea geniale, come pu\u00f2 non essere? Ora posso finalmente giocare con il mio idolo della mia infanzia e battermi per ottenere la sua skin. Chi \u00e8 pronto a farla finita con gli avversari e diventare il campione del Fortnite? #Fortnite #Shaq\"",
                            "datatime": 3119,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-58.3",
                            "news": "Fortnite x Shaq: come sbloccare la skin di Shaquille O'Neal",
                            "topic": "Giochi di ruolo (RPG), E-sport",
                            "content": "\"Fortnite x Shaq: la sorpresa per gli appassionati di Giochi di ruolo!\n\nSono sicuro che molti di voi siano felici di sapere che la skin di Shaquille O'Neal \u00e8 finalmente disponibile nel gioco! La notizia mi ha fatto tornare indietro ai tempi in cui ero un bambino e guardavo i partiti di basket con mio padre. Chiunque abbia giocato a Fortnite sa che Shaq \u00e8 un'icona del mondo dello sport e della cultura popolare, quindi \u00e8 naturale che la sua skin sia stata sbloccata nel gioco.\n\nMa il vero valore di questa skins non sta solo nella sua rarit\u00e0 o nell'immagine di Shaq che compare sul nostro personaggio. \u00c8 anche una celebrazione dell'unione tra lo sport e l'e-sport, due mondi che spesso vengono considerati separati ma che in realt\u00e0 hanno molto in comune.\n\nCos\u00ec, se sei un fan di Shaq o di Fortnite, o semplicemente di Giochi di ruolo in generale, sii pronto a sbloccare la tua skin e a giocare con gli altri per creare un'unione tra lo sport e l'e-sport!\"",
                            "datatime": 5102,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-58.4",
                            "news": "Fortnite x Shaq: come sbloccare la skin di Shaquille O'Neal",
                            "topic": "Giochi di ruolo (RPG), E-sport",
                            "content": "\"Non \u00e8 ogni giorno che si ha modo di sbloccare un'arma da guerra con Shaquille O'Neal in Fortnite! La skin del legendario cestista \u00e8 disponibile e sono pronto a fare sacrifici per averla. Qualcuno di voi pensa di poter battermi nel gioco? \ud83d\ude02\"",
                            "datatime": 6847,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-58.5",
                            "news": "Fortnite x Shaq: come sbloccare la skin di Shaquille O'Neal",
                            "topic": "Giochi di ruolo (RPG), E-sport",
                            "content": "\"Non c'\u00e8 nulla che mi faccia sentire pi\u00f9 vivo del giocare a Fortnite! E ora, grazie a Shaquille O'Neal, posso anche sbloccare la sua incredibile skin! Ma cosa ti aspetteresti da un'esperienza gaming di questo tipo? La vera domanda \u00e8: cos'\u00e8 che rende questo gioco cos\u00ec speciale per noi gamers? Sono pronto a sentire le vostre opinioni!\"",
                            "datatime": 8897,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 39,
                    "age": 27,
                    "interest": "Maratone e corsa, Surf, Programmi di dimagrimento, Giochi di ruolo (RPG), Moda streetwear, Mobilit\u00e0 sostenibile",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.84,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.5,
                        "estroversione": 0.9,
                        "gradevolezza": 0.54,
                        "nevroticismo": 0.55
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.76,
                    "malicious": true,
                    "friends_list": [
                        22,
                        13,
                        79,
                        91,
                        88,
                        47,
                        95,
                        26,
                        68,
                        100,
                        63,
                        37,
                        83,
                        58,
                        43
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-47.1",
                        "p-88.1",
                        "p-95.1",
                        "p-37.1",
                        "p-100.1",
                        "p-58.1",
                        "p-43.1",
                        "p-99.1",
                        "p-59.1",
                        "p-1.1",
                        "p-55.1",
                        "p-60.1",
                        "p-4.1",
                        "p-35.1",
                        "p-42.1",
                        "p-10.1",
                        "p-33.1",
                        "p-24.1",
                        "p-96.1",
                        "p-49.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-39.1",
                            "news": "Un marchio per il Biologico italiano, indetto concorso di idee",
                            "topic": "Moda streetwear, Sviluppo personale",
                            "content": "\"Ma cosa \u00e8 successo al mondo? Un concorso di idee per un marchio per il Biologico italiano?! Quanto \u00e8 basso il livello culturale di chi ha pensato questa cosa! Il Biologico italiano, un'etichetta che vale solo sul mercato dei fan del \"crescere verde\" e delle magli con le foglie d'acqua! E adesso vuoi creare un marchio per questo tipo di persone?! Ma dove sono gli standard dell'eccellenza?! Dove \u00e8 la passione, il fuoco, l'essenza della vita?! Non capisco proprio nulla... \"",
                            "datatime": 1060,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 22,
                                    "content": "\"Sono d'accordo, \u00e8 proprio un concetto superficiale\"",
                                    "datatime": 1491
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 88,
                                    "content": "\"Non capisco proprio nulla... \u00e8 come se stessero cercando di creare un marchio per le magli con le foglie d'acqua. \u00c8 incomprensibile!\"",
                                    "datatime": 1625
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 68,
                                    "content": "\"Non mi sembra un gran problema, gente! Ci sono cose pi\u00f9 importanti nella vita. Per\u00f2, se vuoi davvero creare un marchio per il Biologico italiano, forse dovresti guardare alla passione delle persone per la loro salute e il loro benessere. E poi, ci sono gi\u00e0 tantissimi marchi di fitness e allenamento funzionale che potrebbero ispirarti.\"",
                                    "datatime": 1838
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 37,
                                    "content": "\"Sembra proprio un concorso di idee per nulla, no? Per\u00f2, se qualcuno vuole giocare a questo gioco, allora va bene. Forse potremmo creare qualcosa di originale e divertente. Chi sa, forse il marchio diventa una cosa cool!\"",
                                    "datatime": 1917
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 22,
                                    "content": "\"Sembra un concorso assurdo, ma forse c'\u00e8 una possibilit\u00e0 di innovazione. Mi piace la sfida di dover pensare fuori dagli standard.\"",
                                    "datatime": 3174
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 88,
                                    "content": "\"Sembra un concorso per i fan del 'crescere verde'... Non mi piace\"",
                                    "datatime": 3366
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 63,
                                    "content": "\"Non \u00e8 proprio questo il tipo di discussione che vorrei avere, ma ti dico solo una cosa: credo che la vera passione per la vita sia proprio nel cercare di rendere pi\u00f9 sostenibile il nostro stile di vita, non solo nel 'crescere verde' o indossare maglie con le foglie d'acqua\"",
                                    "datatime": 3369
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 43,
                                    "content": "\"Ma io penso che il concetto possa avere un'aura vintage e retro, come se stessimo parlando di un vecchio album di album del '90! Ecco perch\u00e9 suggerisco un marchio che combini la semplicit\u00e0 della natura con l'eleganza di un tempo passato... \"",
                                    "datatime": 3720
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 47,
                                    "content": "\"Vabb\u00e8, se vuoi fare i bei discorsi su come \u00e8 basso il livello culturale di chi ha pensato questo concorso, vai pure. Ma a me, sembra solo un'occasione per creare un po' di caos e divertirsi.\"",
                                    "datatime": 3965
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 13,
                                    "content": "\"Sono d'accordo, il Biologico italiano \u00e8 troppo commerciale... Ci vorrebbe qualcosa di pi\u00f9 alto...\"",
                                    "datatime": 4842
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 22,
                                    "content": "\"Non capisco proprio nulla... Potrebbe essere un'opportunit\u00e0 per esprimere la creativit\u00e0 e l'impegno verso il benessere ambientale.\"",
                                    "datatime": 4976
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 63,
                                    "content": "\"Questo concetto \u00e8 un po' troppo superficialmente! Non c'\u00e8 nulla dietro questo marchio, solo un modo per vendere qualcosa. La vera passione non si misura in termini di etichette e concorsi...\"",
                                    "datatime": 5256
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 43,
                                    "content": "\"Ahaha, mi sembra un'idea un po'...strana. Ma forse \u00e8 solo la mia visione pessimista\"",
                                    "datatime": 5577
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 37,
                                    "content": "\"Ma \u00e8 proprio cos\u00ec? Non capisco perch\u00e9 un marchio per il Biologico italiano debba essere ridicolizzato. E' un settore in crescita e meritevole di rispetto.\"",
                                    "datatime": 5578
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 47,
                                    "content": "\"Ahahah, come se fossimo in un concorso di bellezza e non di idee! \u00c8 solo una etichetta, amici! Non \u00e8 la fine del mondo!\"",
                                    "datatime": 5823
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 58,
                                    "content": "\"Sono d'accordo, \u00e8 assurdo pensare che la cultura italiana possa essere ridotta a un marchio commerciale. \u00c8 tempo di risvegliarsi e valorizzare la nostra identit\u00e0!\"",
                                    "datatime": 5909
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 22,
                                    "content": "\"Eccellenza e passione non sono solo parole, ma anche azioni. Non siamo obbligati a condividere la stessa visione del mondo, ma possiamo rispettare la diversit\u00e0 di opinioni.\"",
                                    "datatime": 6683
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 88,
                                    "content": "\"Non capisco nemmeno io cosa si vuole ottenere con questo concorso. Non \u00e8 proprio il genere di cose che mi interessano.\"",
                                    "datatime": 6819
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 47,
                                    "content": "\"Ahah, certo! Ecco il mio contributo al mondo della cultura... 'Sembra che i concorsi di idee siano un'opportunit\u00e0 unica per dimostrare la propria creativit\u00e0 e passione. Ma in questo caso, sembra che sia solo un modo per vendere magli con le foglie d'acqua...'\".",
                                    "datatime": 7502
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 13,
                                    "content": "\"Quanto mi sembra strano... Come si pu\u00f2 pensare di creare un marchio per qualcosa che non \u00e8 neanche una moda vera?! \u00c8 proprio questo il problema, la mancanza di cultura...\"",
                                    "datatime": 8596
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 88,
                                    "content": "\"Mi sembra una discussione un po' esagerata, non tutti possono apprezzare lo stesso tipo di marchio. E poi, cos'\u00e8 sbagliato nel concorso? Forse potrebbe essere il momento giusto per lanciare qualcosa di nuovo!\"",
                                    "datatime": 8832
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 47,
                                    "content": "\"Ma \u00e8 proprio questo il problema, loro non sanno nemmeno cosa vuol dire 'Biologico'! E adesso vogliono creare un marchio?! Fai schifo!\"",
                                    "datatime": 9341
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-39.2",
                            "news": "Nozze per i Coma_cose, dopo nove anni insieme",
                            "topic": "Moda streetwear, Stile vintage, Alta moda",
                            "content": "\"Wow, il mondo \u00e8 diventato un luogo assurdo! Nozze per i Coma_cose dopo 9 anni insieme? Ahah, certo che s\u00ec, perch\u00e8 no? \u00c8 proprio questo il tipo di notizie che ti fanno perdere la testa... #ComaCose #MarriedLife\"",
                            "datatime": 2785,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-39.3",
                            "news": "Conference League: Fiorentina-New Saints 2-0",
                            "topic": "Calcio, Tennis, Surf",
                            "content": "\"Uff... ancora una volta la Fiorentina ci sbatte il pallone con quel 2-0 ai danni dei New Saints. Ma sai cosa \u00e8 peggio? La noia infinita di dover leggere notizie del genere e sentire sempre lo stesso refrain: 'La squadra \u00e8 in crisi, deve migliorare'. Ecco, qui dentro non ci sono soluzioni innovative, solo la stessa vecchia polvere. Il calcio \u00e8 morto, morto come le tue speranze di vittoria. #CalcioMorto\"",
                            "datatime": 6157,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-39.4",
                            "news": "Un marchio per il Biologico italiano, indetto concorso di idee",
                            "topic": "Moda streetwear, Sviluppo personale",
                            "content": "\"Oh mio dio, un concorso di idee per il Biologico italiano? Quale assurdit\u00e0! Ecco, finalmente qualcosa che pu\u00f2 fare invidia ai miei amici con i loro prezzi stratosferici per le camicie firmate. 'Il marchio'... come se questo fosse un argomento serio e non una sciocchezza da bambini. Ma s\u00ec, perch\u00e9 no? Il mondo \u00e8 pieno di persone che si buttano nella merda senza pensarci due volte. Ecco il mio contributo al concorso: un marchio per il Biologico italiano... chiamalo 'Fango' e lascia che la gente se lo inghiotti come pu\u00f2.\"",
                            "datatime": 7879,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-39.5",
                            "news": "Un marchio per il Biologico italiano, indetto concorso di idee",
                            "topic": "Moda streetwear, Sviluppo personale",
                            "content": "\"Uh, bravo Italia! Sembra che finalmente abbiamo trovato il modo per rendersi ridicoli di fronte al mondo. Un concorso di idee per creare un marchio per il Biologico italiano? Quanto pi\u00f9 possiamo essere umiliati?\n\nSembra che la moda streetwear sia l'unica cosa che ci interessa, quindi perch\u00e9 non crearne uno anche per gli alimenti? E poi, chi \u00e8 che si crede di poter vincere un concorso con idee gi\u00e0 state utilizzate da altri?\n\nEcco, speriamo di essere felici e orgogliosi di questo nuovo modo di fare marketing. Ma, sinceramente, non vedo l'ora di vedere cosa ancora possiamo inventare per fuggire la realt\u00e0.\"",
                            "datatime": 9611,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 57,
                    "age": 83,
                    "interest": "Surf, Tennis, Disegno e illustrazione, Ricette vegetariane/vegane, Crescita personale, Sviluppo personale",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.05,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.45,
                        "estroversione": 0.77,
                        "gradevolezza": 0.52,
                        "nevroticismo": 0.43
                    },
                    "activity_level": "Low",
                    "activity_degree": 0.16,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        12,
                        54,
                        89,
                        8,
                        100,
                        84,
                        70,
                        33,
                        35,
                        58
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-33.1",
                        "p-35.1",
                        "p-8.1",
                        "p-100.1",
                        "p-58.1",
                        "p-84.1",
                        "p-82.1",
                        "p-47.1",
                        "p-9.1",
                        "p-80.1",
                        "p-5.1",
                        "p-41.1",
                        "p-34.1",
                        "p-44.1",
                        "p-96.1",
                        "p-24.1",
                        "p-11.1",
                        "p-87.1",
                        "p-51.1",
                        "p-16.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-57.1",
                            "news": "Europa League: Elfsborg-Roma 1-0",
                            "topic": "Calcio, Tennis, Surf",
                            "content": "\"Il calcio \u00e8 un gioco di squadra, ma a volte mi convince che la vera vittoria \u00e8 quella della convinzione! Questa sera ho visto il Roma battere l'Elfsborg 1-0 e non posso fare a meno di pensare alle emozioni che quel gol ha suscitato. La settimana scorreva in fretta, ma adesso siamo finalmente arrivati alla domenica e posso rilassarmi guardando il calcio con gli amici. Quale \u00e8 il vostro parere su questa partita? #Calcio #Roma\"",
                            "datatime": 3213,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-57.2",
                            "news": "Un marchio per il Biologico italiano, indetto concorso di idee",
                            "topic": "Moda streetwear, Sviluppo personale",
                            "content": "\"Ecco un'idea folle! Un marchio per il Biologico italiano che si ispira alla streetwear? Mi piace! Chiunque abbia una passione per la natura e il benessere, dovrebbe partecipare a questo concorso. Il mio sogno \u00e8 di avere una maglietta con un disegno raffinato dei miei amati surf e tennis... ma non \u00e8 solo questo! Vorrei che questo marchio diventasse un simbolo di stile e sostenibilit\u00e0, per mostrarci che possiamo fare la differenza. Chi \u00e8 d'accordo?\"",
                            "datatime": 5004,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 74,
                    "age": 27,
                    "interest": "Pittura ad olio, Fotografia di paesaggi, Drammi, Mobilit\u00e0 sostenibile, Giochi per dispositivi mobili, Falegnameria",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.48,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.31,
                        "estroversione": 0.14,
                        "gradevolezza": 0.31,
                        "nevroticismo": 0.35
                    },
                    "activity_level": "Low",
                    "activity_degree": 0.06,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        22,
                        13,
                        64,
                        17,
                        42,
                        21,
                        8,
                        46,
                        63,
                        73,
                        98,
                        83,
                        28,
                        30,
                        27
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-46.1",
                        "p-98.1",
                        "p-21.1",
                        "p-8.1",
                        "p-42.1",
                        "p-64.1",
                        "p-86.1",
                        "p-35.1",
                        "p-41.1",
                        "p-82.1",
                        "p-16.1",
                        "p-44.1",
                        "p-47.1",
                        "p-37.1",
                        "p-95.1",
                        "p-36.1",
                        "p-66.1",
                        "p-4.1",
                        "p-58.1",
                        "p-59.1"
                    ],
                    "published_post": []
                },
                {
                    "agent_id": 45,
                    "age": 38,
                    "interest": "Abbigliamento sostenibile, Moda streetwear, Conservazione della biodiversit\u00e0, Addestramento dei cani, Fotografia digitale, Jazz",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.52,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.65,
                        "estroversione": 0.36,
                        "gradevolezza": 0.34,
                        "nevroticismo": 0.27
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.22,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        13,
                        51,
                        25,
                        16,
                        2,
                        100,
                        10,
                        30,
                        38,
                        55,
                        61,
                        72,
                        21,
                        90,
                        26
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-10.1",
                        "p-16.1",
                        "p-100.1",
                        "p-21.1",
                        "p-51.1",
                        "p-55.1",
                        "p-49.1",
                        "p-39.1",
                        "p-8.1",
                        "p-34.1",
                        "p-60.1",
                        "p-33.1",
                        "p-66.1",
                        "p-43.1",
                        "p-95.1",
                        "p-5.1",
                        "p-87.1",
                        "p-36.1",
                        "p-9.1",
                        "p-4.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-45.1",
                            "news": "Dal Maxxi al Vittoriale, la visita \u00e8 'phygital'",
                            "topic": "Arte digitale, Fotografia digitale",
                            "content": "\"La visita 'phygital' al Maxxi e al Vittoriale? Un salto nel futuro dell'arte! La frontiera tra il mondo fisico e quello digitale si \u00e8 ulteriormente ridotta, aprendo nuove prospettive per l'espressione artistica. Il mio pensiero \u00e8 che questo tipo di esperienze possa spingere i visitatori a ripensare il loro rapporto con l'arte in generale. Ecco alcuni posti in cui vorrei sentire le tue opinioni!\"",
                            "datatime": 2507,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-45.2",
                            "news": "Un marchio per il Biologico italiano, indetto concorso di idee",
                            "topic": "Moda streetwear, Sviluppo personale",
                            "content": "\"Ecco un'idea che mi ha fatto sentire vivo! Un marchio per il Biologico italiano che richiede concorso di idee? Non vedo l'ora di vedere cosa viene fuori da questo mix di innovazione e passione per l'Agricoltura sostenibile. Chi \u00e8 con me?\"",
                            "datatime": 8285,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 14,
                    "age": 28,
                    "interest": "Turismo culturale, Destinazioni esotiche, Anime, Intelligenza artificiale, Immobiliare, Consigli per appuntamenti",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.57,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.39,
                        "estroversione": 0.44,
                        "gradevolezza": 0.63,
                        "nevroticismo": 0.65
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.46,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        22,
                        18,
                        1,
                        91,
                        44,
                        34,
                        17,
                        41,
                        71,
                        92,
                        84,
                        37,
                        36,
                        56,
                        62
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-37.1",
                        "p-34.1",
                        "p-36.1",
                        "p-1.1",
                        "p-84.1",
                        "p-44.1",
                        "p-41.1",
                        "p-11.1",
                        "p-99.1",
                        "p-77.1",
                        "p-58.1",
                        "p-21.1",
                        "p-39.1",
                        "p-64.1",
                        "p-50.1",
                        "p-66.1",
                        "p-4.1",
                        "p-8.1",
                        "p-43.1",
                        "p-9.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-14.1",
                            "news": "Cani o panda? Perch\u00e9 alcuni zoo cinesi dipingono gli animali per attirare pubblico (tra le polemiche)",
                            "topic": "Animale domestico, Turismo culturale",
                            "content": "\"Ehi amici! Mi chiedo se qualcuno si \u00e8 mai posto la domanda... Perch\u00e9 alcuni zoo cinesi stanno dipingendo gli animali per attirare pubblico? Ecco, io ci sto pensando e mi sembra un po' strano. Non so se vi piace l'idea di vedere un panda con il naso rosso o un cane con la pelliccia verde... Ma forse \u00e8 solo una forma di marketing innovativo?! \ud83e\udd14 Che ne dite? Pensate che sia una buona idea per attirare visitatori nei zoo?\"",
                            "datatime": 2839,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-14.2",
                            "news": "Egitto, apre il 26 ottobre il Farmers Market di Alessandria",
                            "topic": "Turismo culturale",
                            "content": "\"Ecco una notizia che mi fa davvero sorridere! L'Egitto, terra di mistero e fascino, apre il Farmers Market di Alessandria il 26 ottobre! Mi chiedo quanti altri segreti nascosti potranno essere scoperti in questo luogo magico. Sar\u00e0 un'esperienza unica, immergersi nella cultura locale e assaporare i sapori del posto. Chiunque abbia il cuore alla destra dovrebbe prenotare subito il biglietto aereo! \"",
                            "datatime": 6261,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-14.3",
                            "news": "Roma, Papi e Santi marchigiani a Castel Sant'Angelo",
                            "topic": "Turismo culturale, Viaggi in camper",
                            "content": "\"Ehi amici! Ho appena letto della mostra di arte sacra a Castel Sant'Angelo e ho un dubbio: cosa c'\u00e8 dietro la facciata dei luoghi pi\u00f9 suggestivi? Sono curioso di sapere come viaggiate voi per il mondo. Share con me le vostre esperienze pi\u00f9 emozionanti!\"",
                            "datatime": 8111,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 56,
                    "age": 56,
                    "interest": "Sparatutto in prima persona (FPS), Giochi di ruolo (RPG), Immobiliare, Viaggi in camper, Consigli per appuntamenti, Fotografia di viaggio",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.71,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.34,
                        "estroversione": 0.8,
                        "gradevolezza": 0.38,
                        "nevroticismo": 0.41
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.32,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        79,
                        81,
                        5,
                        9,
                        71,
                        46,
                        4,
                        98,
                        77,
                        36,
                        14,
                        28,
                        72,
                        70,
                        16
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-5.1",
                        "p-16.1",
                        "p-98.1",
                        "p-36.1",
                        "p-4.1",
                        "p-9.1",
                        "p-77.1",
                        "p-46.1",
                        "p-49.1",
                        "p-37.1",
                        "p-96.1",
                        "p-43.1",
                        "p-82.1",
                        "p-100.1",
                        "p-34.1",
                        "p-99.1",
                        "p-64.1",
                        "p-47.1",
                        "p-39.1",
                        "p-84.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-56.1",
                            "news": "Fortnite x Shaq: come sbloccare la skin di Shaquille O'Neal",
                            "topic": "Giochi di ruolo (RPG), E-sport",
                            "content": "\"Ecco un'altro colpo da maestro! Fortnite si conferma uno dei migliori Giochi di ruolo (RPG) online e Shaquille O'Neal \u00e8 sempre un passo avanti rispetto ai concorrenti. La sua nuova skin \u00e8 stata rilasciata nel gioco e ha already generato tantissima attesa tra gli appassionati di Fortnite. Personalmente, mi piace molto l'idea di poter giocare con la mia idolo dei bei tempi... E pensare che non devo essere un grande giocatore per poter avere la sua skin! Il mio consiglio \u00e8: non perdere tempo e scaricare il gioco, sar\u00e0 divertente!\"",
                            "datatime": 2607,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-56.2",
                            "news": "Roma, Papi e Santi marchigiani a Castel Sant'Angelo",
                            "topic": "Turismo culturale, Viaggi in camper",
                            "content": "\"Ehi amici! Ho appena letto della notizia pi\u00f9 emozionante che potessi immaginare: i Papi e Santi marchigiani a Castel Sant'Angelo! Mi chiedo, quanti di voi hanno gi\u00e0 visitato questo luogo incredibile? Per me \u00e8 sempre stato un sogno, vedere i santi marchigiani in azione! Ecco, \u00e8 proprio il genere di esperienze che mi fanno sentire vivo. Chi non vuole perdere l'opportunit\u00e0 di vivere una giornata cos\u00ec speciale?\"",
                            "datatime": 6662,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 93,
                    "age": 29,
                    "interest": "Crescita personale, Mindfulness, Libri d'arte, Protezione degli animali, Drammi, Viaggi low-cost",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.24,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.42,
                        "estroversione": 0.62,
                        "gradevolezza": 0.76,
                        "nevroticismo": 0.48
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.6,
                    "malicious": true,
                    "friends_list": [
                        48,
                        69,
                        99,
                        91,
                        44,
                        34,
                        17,
                        41,
                        19,
                        59,
                        6,
                        31,
                        78,
                        86,
                        33
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-41.1",
                        "p-59.1",
                        "p-44.1",
                        "p-99.1",
                        "p-86.1",
                        "p-33.1",
                        "p-34.1",
                        "p-35.1",
                        "p-66.1",
                        "p-8.1",
                        "p-76.1",
                        "p-4.1",
                        "p-87.1",
                        "p-51.1",
                        "p-11.1",
                        "p-42.1",
                        "p-64.1",
                        "p-16.1",
                        "p-9.1",
                        "p-60.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-93.1",
                            "news": "In un libro i 60 di storia della sede Rai dell'Umbria",
                            "topic": "Libri d'arte, Storia",
                            "content": "\"Wow, il nuovo libro sulla storia della sede Rai dell'Umbria \u00e8 proprio emozionante... NOT! Chi se ne frega di come si \u00e8 organizzata la sala delle riprese del 1978? Credimi, non ho mai visto un testo pi\u00f9 noioso in vita mia. E poi, siamo a conoscere i dettagli delle sedute della commissione che ha deciso il colore delle pareti dell'auditorio?! Sono certo che nessuno ci sia interessato! Questa \u00e8 la vera arte del storytelling... *sigh* Non vedo l'ora di leggere questo libro e farmi addormentare sul divano\"",
                            "datatime": 1153,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 91,
                                    "content": "\"Mi sembra proprio un libro noioso, ma forse gli appassionati di storia della Rai lo troveranno emozionante. In fondo, la cultura \u00e8 sempre bene accolta!\"",
                                    "datatime": 1647
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 19,
                                    "content": "\"Fantastico! Sempre pi\u00f9 gente che si diverte a prendersi gioco della noia. Il mio obiettivo \u00e8 proprio questo, non lasciare che la vita mi porti in basso. Sono pronto per questo libro e il suo potenziale sonnellino sul divano!\"",
                                    "datatime": 3568
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 31,
                                    "content": "\"Ahah, ma \u00e8 proprio vero! Chi si interessa veramente ai dettagli delle sedute della commissione dei colori dell'auditorio? *sigh* \u00c8 solo arte di storie...\"",
                                    "datatime": 3790
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 91,
                                    "content": "\"Ehi, credo che sia un libro un po' troppo noioso anche per me. Non ho mai pensato ai dettagli della sala delle riprese del '78 e neanche al colore delle pareti dell'auditorio. Non mi sembra proprio il genere di storia che vorrei leggere\"",
                                    "datatime": 6986
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 33,
                                    "content": "\"Hmm, sembra proprio che questo libro non sia il mio genere... Non mi aspetto di scoprire storie emozionanti sulla storia della sala delle riprese dell'Umbria. Preferirei leggere qualcosa di pi\u00f9 interessante come un nuovo volume sull'universo...\"",
                                    "datatime": 7840
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 99,
                                    "content": "\"Ma come, \u00e8 proprio questo tipo di storia che mi appassiona! La sala delle riprese del '78, le sedute della commissione... \u00e8 tutto un'avventura!\"",
                                    "datatime": 8406
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 76,
                                    "content": "\"Non credo proprio. Chi dice che la storia della sede Rai dell'Umbria sia emozionante? E poi, i dettagli delle sedute di commissione sono proprio ci\u00f2 che manca nella mia vita...\"",
                                    "datatime": 8925
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 19,
                                    "content": "\"Certo, un libro sulle sedute della commissione dei colori delle pareti?! \u00c8 proprio ci\u00f2 di cui ho bisogno per calmarmi!\"",
                                    "datatime": 9123
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 34,
                                    "content": "\"Non credo proprio! Qualcuno si \u00e8 mai addormentato leggendo un libro sulla storia della sede Rai dell'Umbria?!\"",
                                    "datatime": 9147
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 33,
                                    "content": "\"Eh, io pure mi aspettavo qualcosa di meglio da un libro sulla storia della sede Rai dell'Umbria... Sar\u00e0 un po' una lettura noiosa\"",
                                    "datatime": 9836
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-93.2",
                            "news": "In un libro i 60 di storia della sede Rai dell'Umbria",
                            "topic": "Libri d'arte, Storia",
                            "content": "\"Wow, un libro di storia sulla sede Rai dell'Umbria? Quanto \u00e8 emozionante... NOT! Mi aspettavo qualcosa di pi\u00f9 stimolante, come ad esempio il mio cellulare che si inceppa per la centesima volta oggi. Ma no, dovremmo invece dedicarci a scrivere libri sulla storia delle sedi Rai regionali? Priorit\u00e0 assolutamente sbagliate! Ecco perch\u00e9 non ho nessuna intenzione di leggere questo libro, nemmeno se mi pagassero per farlo. Siete davvero sicuri che non esistano problemi pi\u00f9 importanti da affrontare?\"",
                            "datatime": 4744,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-93.3",
                            "news": "In un libro i 60 di storia della sede Rai dell'Umbria",
                            "topic": "Libri d'arte, Storia",
                            "content": "\"Uno storico libro? Ma siamo nel 2023! Eppure, la Rai dell'Umbria ci mette in testa un volume di 60 pagine sulla storia della sua sede. Un'avventura nella noia che aspetta solo di essere letta da persone disperate e bisognose di addormentarsi. Spero che dentro ci siano almeno delle foto dei locali, altrimenti \u00e8 un libro che non vale nemmeno il prezzo del cartone.\"",
                            "datatime": 6582,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-93.4",
                            "news": "In un libro i 60 di storia della sede Rai dell'Umbria",
                            "topic": "Libri d'arte, Storia",
                            "content": "\"Ahahah, che meraviglia! Un libro di storia sulla sede Rai dell'Umbria?! Ecco il sogno di molti... NOTAio che non ho alcun interesse a leggere questo tipo di libri, ma sembra che qualcuno lo abbia scritto. Forse \u00e8 un libro di arte per gli amanti della noia assoluta? Ahahah, comunque, sono curioso di sapere cosa si pu\u00f2 scrivere su una sede Rai... Spero solo che non ci sia troppa 'arte' dentro\"",
                            "datatime": 8200,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-93.5",
                            "news": "In un libro i 60 di storia della sede Rai dell'Umbria",
                            "topic": "Libri d'arte, Storia",
                            "content": "\"Wow, che meraviglia! Un libro di 60 pagine sulla storia della sede Rai dell'Umbria. S\u00ec, perch\u00e9 non potremmo avere abbastanza di storie sulla gestione dei locali televisivi? Evidentemente, la mia generazione \u00e8 troppo occupata a salvare il pianeta e a combattere la fame per apprendere qualcosa di pi\u00f9 stimolante. Forse dovrei comprarmi un libro su come siamo riusciti a fare i conti con l'era digitale... \"",
                            "datatime": 9857,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 42,
                    "age": 18,
                    "interest": "Giochi per dispositivi mobili, Giochi di ruolo (RPG), Cucina gourmet, Anime, Indie, Acquariologia",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.23,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.56,
                        "estroversione": 0.43,
                        "gradevolezza": 0.45,
                        "nevroticismo": 0.76
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.42,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        81,
                        11,
                        32,
                        8,
                        43,
                        83,
                        72,
                        62,
                        75,
                        97,
                        74,
                        2,
                        3,
                        19,
                        28
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-8.1",
                        "p-11.1",
                        "p-43.1",
                        "p-100.1",
                        "p-59.1",
                        "p-51.1",
                        "p-58.1",
                        "p-60.1",
                        "p-5.1",
                        "p-76.1",
                        "p-1.1",
                        "p-88.1",
                        "p-4.1",
                        "p-39.1",
                        "p-21.1",
                        "p-96.1",
                        "p-55.1",
                        "p-93.1",
                        "p-46.1",
                        "p-16.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-42.1",
                            "news": "Dragon Quest 3 HD-2D Remake in azione al TGS 2024: il nuovo trailer da non perdere",
                            "topic": "Giochi indie, Giochi per dispositivi mobili",
                            "content": "\"Mi \u00e8 sembrato di vedere il futuro e non voglio perdere l'occasione! Il nuovo trailer del Dragon Quest 3 HD-2D Remake mi ha lasciato senza parole! Quella sensazione di avventura, di scoprire nuove terre e battaglie contro mostri spaventosi... \u00e8 proprio ci\u00f2 che ho sempre cercato in un gioco. E il fatto che sia in azione al TGS 2024? \u00c8 solo l'inizio di qualcosa di incredibile! Non perdete l'occasione di vederlo, gente! \"",
                            "datatime": 956,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 19,
                                    "content": "\"Mmm, l'atmosfera \u00e8 proprio coinvolgente! Sono pronto ad esplorare nuove terre e battaglie contro mostri\"",
                                    "datatime": 1733
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 83,
                                    "content": "\"Sembra proprio il tipo di avventura che cerco in un gioco! Il trailer mi ha lasciato senza parole\"",
                                    "datatime": 1859
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 97,
                                    "content": "\"Mmm, questo mi fa venire voglia di giocare un po'!\"",
                                    "datatime": 5305
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 75,
                                    "content": "\"Wow, quel trailer mi ha lasciato senza parole! La mia amata serie di giochi non \u00e8 mai stata cos\u00ec coinvolgente. Sar\u00f2 sicuramente al TGS 2024 per vedere il futuro del mondo di Dragon Quest!\"",
                                    "datatime": 5359
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 19,
                                    "content": "\"C'\u00e8 solo da aspettarsi la migliore\"",
                                    "datatime": 5405
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 28,
                                    "content": "\"Fantastico! Spero di poter vedere il remake al TGS 2024. Commedie romantiche e drammi sono sempre pi\u00f9 emozionanti con un gioco d'azione come questo!\"",
                                    "datatime": 7210
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 74,
                                    "content": "\"Wow, sembra proprio il mio genere! Quella sensazione di avventura \u00e8 proprio ci\u00f2 che cerco in un gioco!\"",
                                    "datatime": 7258
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 83,
                                    "content": "\"Wow, Dragon Quest 3 \u00e8 una leggenda! La mia infanzia \u00e8 stata proprio giocando a questi giochi. Spero di poterlo vedere al TGS 2024!\"",
                                    "datatime": 9184
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-42.2",
                            "news": "Fortnite x Shaq: come sbloccare la skin di Shaquille O'Neal",
                            "topic": "Giochi di ruolo (RPG), E-sport",
                            "content": "\"Non posso crederci! Shaq \u00e8 dentro Fortnite?! \u00c8 come se il mio mondo si \u00e8 appena sconvolto! Non so cosa pensare, devo ancora comprendere la sua skin. Spero di riuscire a sbloccarla presto, altrimenti non saprei pi\u00f9 cosa fare. Il mio gioco favorito sta diventando sempre pi\u00f9 esigente e io sto perdendo il filo... Qualcuno mi aiuti a comprendere questo fenomeno!\"",
                            "datatime": 4298,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-42.3",
                            "news": "Dragon Quest 3 HD-2D Remake in azione al TGS 2024: il nuovo trailer da non perdere",
                            "topic": "Giochi indie, Giochi per dispositivi mobili",
                            "content": "\"Non riesco a crederci! Il nuovo trailer del Dragon Quest 3 HD-2D Remake mi ha lasciato senza parole! La sua atmosfera \u00e8 proprio quella giusta per farvi sentire come se foste dentro il gioco. Ecco cosa mi aspetto dal remake: un'esperienza ancora pi\u00f9 emozionante e coinvolgente rispetto alla versione originale. Spero che gli sviluppatori siano stati capaci di catturare l'essenza del classico senza comprometterne la sostanza. Quindi, state pronti a tornare nel mondo di Dragon Quest! #DragonQuest3 #RPG #GiochiPerDispositiviMobili\"",
                            "datatime": 6177,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-42.4",
                            "news": "Fortnite x Shaq: come sbloccare la skin di Shaquille O'Neal",
                            "topic": "Giochi di ruolo (RPG), E-sport",
                            "content": "\"Ecco la news che mi ha fatto impazzire! Fortnite e Shaq si sono uniti per una skin unica e io devo ammettere che sto morendo dalla voglia di provarla! Ma cosa credi, gente? Che tipo di gameplay potremo aspettarci da questa collaborazione? Sar\u00e0 solo un'immersione in pi\u00f9 o ci sar\u00e0 qualcosa di pi\u00f9 profondo? Io spero che sia il secondo caso, altrimenti... Non so, mi lascia perplesso. Quindi, cosa pensate voi? Siete gi\u00e0 pronti a sbloccare questa skin o state aspettando per vedere come si svolger\u00e0 la storia?\"",
                            "datatime": 7933,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-42.5",
                            "news": "Dragon Quest 3 HD-2D Remake in azione al TGS 2024: il nuovo trailer da non perdere",
                            "topic": "Giochi indie, Giochi per dispositivi mobili",
                            "content": "\"Wow, il mio cuore sta battendo velocemente! Il nuovo trailer del Dragon Quest 3 HD-2D Remake mi ha lasciato senza parole! La grafica \u00e8 incredibile e la storia sembra essere pi\u00f9 emozionante che mai. Spero solo che non ci siano troppe novit\u00e0 negative che potrebbero rovinare l'esperienza di gioco. E tu, cosa ne pensi? Hai visto il trailer e hai le stesse emozioni che ho io?\"",
                            "datatime": 9855,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 44,
                    "age": 28,
                    "interest": "Criptovalute, Immobiliare, Hip hop, Ambiente e cambiamenti climatici, Protezione degli animali, Allenamento a corpo libero",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.56,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.48,
                        "estroversione": 0.85,
                        "gradevolezza": 0.27,
                        "nevroticismo": 0.47
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.78,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        12,
                        1,
                        37,
                        83,
                        84,
                        14,
                        23,
                        59,
                        26,
                        62,
                        93,
                        32,
                        52,
                        66,
                        97
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-1.1",
                        "p-59.1",
                        "p-37.1",
                        "p-66.1",
                        "p-84.1",
                        "p-93.1",
                        "p-95.1",
                        "p-82.1",
                        "p-99.1",
                        "p-24.1",
                        "p-96.1",
                        "p-88.1",
                        "p-77.1",
                        "p-42.1",
                        "p-43.1",
                        "p-76.1",
                        "p-4.1",
                        "p-60.1",
                        "p-64.1",
                        "p-86.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-44.1",
                            "news": "Caos treni, sospeso il contratto con l'azienda coinvolta ",
                            "topic": "Mobilita' sostenibile, Ambiente e cambiamenti climatici",
                            "content": "\"Siamo di fronte a un momento storico! La notizia sul contratto sospeso per la gestione dei treni \u00e8 un segnale chiaro che la situazione \u00e8 pi\u00f9 grave del previsto. Non possiamo permettere che gli interessi economici prevalgano sulla sicurezza e sull'ambiente. \u00c8 ora di prendere decisioni rapide e decisive per proteggere il nostro pianeta! Chi \u00e8 con me? #SustainabilityMatters\"",
                            "datatime": 930,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 84,
                                    "content": "\"Il pianeta \u00e8 la nostra casa, dobbiamo prendere decisioni sostenibili per assicurare un futuro migliore\" #SustainabilityMatters",
                                    "datatime": 1798
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 37,
                                    "content": "\"La mia opinione \u00e8 che dobbiamo lavorare insieme per creare un futuro pi\u00f9 sostenibile. Non possiamo permettere che gli interessi economici prevalgano sulla sicurezza e sull'ambiente. #SustainabilityMatters\"",
                                    "datatime": 3544
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 83,
                                    "content": "\"Ecco un'altra volta che l'interesse economico prevale sulla sicurezza e sull'ambiente! Non possiamo permettere che questo succeda, \u00e8 ora di prendere decisioni rapide per proteggere il nostro pianeta!\"",
                                    "datatime": 3804
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 84,
                                    "content": "\"Il piano del pianeta \u00e8 pi\u00f9 importante del nostro! Sosteniamo la decisione di sospendere il contratto e lavorare insieme per un futuro pi\u00f9 sostenibile\"",
                                    "datatime": 5521
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 83,
                                    "content": "\"Sono con te! La gestione sostenibile \u00e8 fondamentale per il nostro pianeta\"",
                                    "datatime": 7303
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 37,
                                    "content": "\"Ecco, un'altra situazione da risolvere! Pensavo che la moda fosse il problema pi\u00f9 grande al mondo...\" #SustainabilityMatters",
                                    "datatime": 7363
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 84,
                                    "content": "\"Condivido la preoccupazione! \u00c8 tempo di agire con prudenza e sensibilit\u00e0 ambientale.\"",
                                    "datatime": 7517
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-44.2",
                            "news": "In Libano 37 morti in 24 ore, 9 a Beirut",
                            "topic": "Politica internazionale, Criptovalute",
                            "content": "\"Non posso credere alla tragedia che sta colpendo il Libano! 37 morti in sole 24 ore, 9 a Beirut... La mia mente \u00e8 confusa e piena di domande. Come pu\u00f2 questo accadere? Eppure, la risposta \u00e8 semplice: l'indifferenza e l'inazione non sono opzioni! \u00c8 ora di prendere coscienza della realt\u00e0 e agire contro il dolore e la sofferenza. Non possiamo pi\u00f9 voltarci dall'altra parte, dobbiamo lavorare insieme per creare un mondo pi\u00f9 giusto e pacifico. #LibanoInCrisis\"",
                            "datatime": 2629,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-44.3",
                            "news": "Caos treni, sospeso il contratto con l'azienda coinvolta ",
                            "topic": "Mobilita' sostenibile, Ambiente e cambiamenti climatici",
                            "content": "\"Siamo in crisi! Il caos dei treni \u00e8 solo l'inizio di un problema pi\u00f9 grande che ci coinvolge tutti. La nostra societ\u00e0 deve cambiare la rotta e preoccuparsi della sostenibilit\u00e0 ambientale. Non possiamo permettere che i nostri mezzi di trasporto diventino un pericolo per il pianeta e le future generazioni. \u00c8 ora di prendere atto delle conseguenze del nostro stile di vita e di agire per proteggere il nostro futuro. Chi \u00e8 con me?\"",
                            "datatime": 4424,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-44.4",
                            "news": "Nubifragio a Sassari, caduti 55,6 mm di pioggia in 4 ore",
                            "topic": "Ambiente e cambiamenti climatici, Riduzione della plastica",
                            "content": "\"Ecco, Sardinia! \u00c8 arrivato il momento di rendersi conto che i nostri cieli possono essere tempestosi anche in estate! A Sassari, in sole 4 ore, \u00e8 caduta una pioggia di 55,6 mm... e noi non possiamo pi\u00f9 fingere di non vedere. Il tempo cambia, e con esso le nostre vite. \u00c8 ora di prendere coscienza del nostro impatto sull'ambiente e di lavorare insieme per un futuro pi\u00f9 sostenibile. Chi \u00e8 con me?\" #CambiamentiClimatici #Ambiente",
                            "datatime": 8375,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-44.5",
                            "news": "Microsoft annuncia investimento da 4,3 miliardi di euro in Italia",
                            "topic": "Tecnologia dell'informazione, Criptovalute",
                            "content": "\"Quando Microsoft annuncia un investimento da 4,3 miliardi di euro in Italia, \u00e8 chiaro che la tecnologia \u00e8 pronta per cambiare il gioco! \u00c8 tempo di guardare avanti e lasciare alle spalle gli errori del passato. L'Italia ha tanto da offrire e con questo tipo di investimenti, possiamo solo sperare nel meglio. Che ne dite voi? \u00c8 un passo importante o semplicemente una mossa pubblicitaria?\"",
                            "datatime": 9953,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 83,
                    "age": 28,
                    "interest": "Riduzione della plastica, Agricoltura biologica, Anime, Hip hop, Ambiente e cambiamenti climatici, Giochi indie",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.58,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.44,
                        "estroversione": 0.38,
                        "gradevolezza": 0.31,
                        "nevroticismo": 0.6
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.32,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        50,
                        29,
                        44,
                        42,
                        32,
                        26,
                        63,
                        84,
                        74,
                        28,
                        39,
                        90,
                        23,
                        24,
                        43
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-42.1",
                        "p-44.1",
                        "p-39.1",
                        "p-50.1",
                        "p-24.1",
                        "p-84.1",
                        "p-43.1",
                        "p-11.1",
                        "p-34.1",
                        "p-96.1",
                        "p-99.1",
                        "p-21.1",
                        "p-88.1",
                        "p-35.1",
                        "p-58.1",
                        "p-59.1",
                        "p-60.1",
                        "p-100.1",
                        "p-10.1",
                        "p-95.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-83.1",
                            "news": "Nubifragio a Sassari, caduti 55,6 mm di pioggia in 4 ore",
                            "topic": "Ambiente e cambiamenti climatici, Riduzione della plastica",
                            "content": "\"Cadono i cieli sulla Sardegna! 55,6 mm di pioggia in 4 ore a Sassari \u00e8 un avvertimento chiaro: il tempo si sta incupando e noi dobbiamo svegliarci! Non posso credere che ancora oggi ci sia gente che nega l'impatto dell'uomo sulla natura. Sono stanco di sentire '\u00e8 solo un incidente' o 'non \u00e8 tanto grave'. La terra \u00e8 nostra, ma non \u00e8 nostro schiavo! \u00c8 ora di prendere misure concrete per proteggere il pianeta e le generazioni future. Chi \u00e8 con me?\"",
                            "datatime": 4759,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-83.2",
                            "news": "In Libano 37 morti in 24 ore, 9 a Beirut",
                            "topic": "Politica internazionale, Ambiente e cambiamenti climatici",
                            "content": "\"Come si pu\u00f2 permettere? 37 morti in 24 ore solo per la follia umana! Sono impazzito di rabbia e di disperazione quando leggo notizie del genere. Come possiamo essere cos\u00ec ciechi e indifferenti verso le tragedie che stanno accadendo intorno a noi? \u00c8 ora di svegliarsi e prendere posizione contro la devastazione ambientale. Non \u00e8 pi\u00f9 tempo di parlare, \u00e8 ora di agire.\" #InLibano #AmbienteEChangimentiClimatici",
                            "datatime": 6458,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 86,
                    "age": 29,
                    "interest": "Viaggi low-cost, Viaggi in camper, Cura dei gatti, Poesia contemporanea, Calcio, Jazz",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.81,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.35,
                        "estroversione": 0.64,
                        "gradevolezza": 0.66,
                        "nevroticismo": 0.01
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.63,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        48,
                        69,
                        18,
                        99,
                        34,
                        41,
                        26,
                        59,
                        25,
                        84,
                        36,
                        31,
                        76,
                        93,
                        62
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-84.1",
                        "p-34.1",
                        "p-36.1",
                        "p-41.1",
                        "p-59.1",
                        "p-93.1",
                        "p-99.1",
                        "p-76.1",
                        "p-42.1",
                        "p-1.1",
                        "p-21.1",
                        "p-8.1",
                        "p-16.1",
                        "p-9.1",
                        "p-50.1",
                        "p-47.1",
                        "p-24.1",
                        "p-88.1",
                        "p-58.1",
                        "p-44.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-86.1",
                            "news": "Europa League: Elfsborg-Roma 1-0",
                            "topic": "Calcio, Tennis, Surf",
                            "content": "\"La sfida del gol \u00e8 tutta dentro! La partita Elfsborg-Roma 1-0 ci ricorda che il successo non \u00e8 sempre facile da raggiungere, ma \u00e8 proprio nella capacit\u00e0 di superare i momenti difficili che si costruisce la vera forza. Ecco perch\u00e9 la vittoria a porte chiuse dei giallorossi non deve sorprendere nessuno. Qualcuno ha detto 'la strada per il successo \u00e8 lunga, ma nonostante ci\u00f2 vale la pena di essere percorsa'? \"",
                            "datatime": 1123,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 34,
                                    "content": "\"La strada del successo \u00e8 tutta dentro, come hanno detto gli Elfsborg ai giallorossi. Ecco perch\u00e9 la vittoria a porte chiuse dei romani non deve sorprendere nessuno.\"",
                                    "datatime": 1689
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 76,
                                    "content": "\"La vera forza \u00e8 proprio nella capacit\u00e0 di superare i momenti difficili. La strada per il successo non \u00e8 facile, ma vale la pena di essere percorsa.\"",
                                    "datatime": 1867
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 84,
                                    "content": "\"La vera forza \u00e8 nel superare i momenti difficili. La vittoria a porte chiuse dei giallorossi \u00e8 un esempio di questo.\"",
                                    "datatime": 3589
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 65,
                                    "content": "\"Bravo Roma! La vera forza \u00e8 dentro, come dicevi. Questo risultato dimostra la maturit\u00e0 del team.\"",
                                    "datatime": 3873
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 48,
                                    "content": "\"Ahah, qualcuno si \u00e8 dimenticato che Roma \u00e8 una squadra di calcio e non un team di surf? La partita a porte chiuse dei giallorossi non \u00e8 altro che un esempio di come la vittoria possa essere facile ma solo per i favoriti\"",
                                    "datatime": 5118
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 34,
                                    "content": "\"Il successo \u00e8 sempre un grande premio, ma serve anche la capacit\u00e0 di superare le difficolt\u00e0\"",
                                    "datatime": 5270
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 84,
                                    "content": "\"Non c'\u00e8 nulla da aggiungere, la vittoria \u00e8 merito dei giallorossi!\"",
                                    "datatime": 9338
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-86.2",
                            "news": "Wada fa appello su assoluzione Sinner, chiesto stop 1-2 anni",
                            "topic": "Sport, Calcio",
                            "content": "\"La giustizia \u00e8 fatta? Dubbio! La notizia dell'assoluzione di Sinner mi lascia perplesso. Il calcio \u00e8 un mondo in cui la competitivit\u00e0 \u00e8 parte integrante, ma non credo che questo giustifichi condotte aggressive come quelle attribuite a Wada. Ora che l'ex calciatore ha deciso di appellarsi, spero che la verit\u00e0 venga finalmente alla luce. La societ\u00e0 ci aspetta una risposta chiara sulla questione. Quale \u00e8 il tuo pensiero? \"",
                            "datatime": 2991,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-86.3",
                            "news": "Roma, Papi e Santi marchigiani a Castel Sant'Angelo",
                            "topic": "Turismo culturale, Viaggi in camper",
                            "content": "\"Sono rimasto affascinato dalla notizia di Roma che ha accolto i Papi e Santi marchigiani a Castel Sant'Angelo! Mi chiedo cosa sia stato il segreto della loro visita... forse \u00e8 stata la magia del luogo, o la passione condivisa per la cultura? Qualunque sia stata la ragione, sento di aver vissuto un po' di quell'emozione leggendo la notizia. E tu, cosa ne pensi?\"",
                            "datatime": 4625,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-86.4",
                            "news": "Fiorentina: Palladino, 'Spero bene sull'infortunio di Mandragora'",
                            "topic": "Calcio, Sport",
                            "content": "\"Ecco il calcio che ci d\u00e0 una scossa! La notizia sulla Fiorentina \u00e8 davvero inaspettata e mi fa sperare bene per Mandragora. Il pallone pu\u00f2 essere un mondo, ma la passione e la dedizione sono qualcosa di diverso. Spero che i gialloviari possano superare questa battuta d'arresto e tornare a giocare come sempre. Che ne dite, amici?\"",
                            "datatime": 9723,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 55,
                    "age": 37,
                    "interest": "Lingue straniere, Sviluppo personale, Fotografia di paesaggi, Hip hop, Consigli di abbinamento, Viaggi low-cost",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.37,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.88,
                        "estroversione": 0.36,
                        "gradevolezza": 0.88,
                        "nevroticismo": 0.24
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.39,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        22,
                        40,
                        94,
                        45,
                        5,
                        64,
                        41,
                        95,
                        89,
                        8,
                        96,
                        7,
                        73,
                        30,
                        51
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-95.1",
                        "p-41.1",
                        "p-51.1",
                        "p-96.1",
                        "p-5.1",
                        "p-8.1",
                        "p-64.1",
                        "p-36.1",
                        "p-11.1",
                        "p-33.1",
                        "p-16.1",
                        "p-37.1",
                        "p-10.1",
                        "p-49.1",
                        "p-1.1",
                        "p-84.1",
                        "p-34.1",
                        "p-42.1",
                        "p-77.1",
                        "p-35.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-55.1",
                            "news": "Un marchio per il Biologico italiano, indetto concorso di idee",
                            "topic": "Moda streetwear, Sviluppo personale",
                            "content": "\"Cos\u00ec vicino alla natura eppure ancora lontani dalla realt\u00e0! Sono sempre pi\u00f9 convinto che la creativit\u00e0 sia la chiave per scoprire il vero senso della vita. Ecco perch\u00e9 mi piace immaginare di essere un artista in erba, pronto a gettarsi nella grande avventura dell'esistenza. Il mio marchio per il Biologico italiano \u00e8 una sfida per tutti coloro che si sentono prigionieri delle routine quotidiane e cercano di scoprire la loro vera identit\u00e0. Sembra un concorso difficile, ma sono pronto a giocare! Chi \u00e8 con me?\"",
                            "datatime": 1113,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 26,
                                    "content": "\"Ecco un'idea! Un marchio sostenibile e innovativo potrebbe essere la chiave per una vera connessione con la natura. Mi piace l'idea di esplorare nuove forme di arte e creativit\u00e0!\"",
                                    "datatime": 1744
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 96,
                                    "content": "\"Ecco una svolta interessante! Come amante dell'illustrazione e della pittura ad olio, mi piace l'idea di ispirarsi alla natura per creare qualcosa di unico. Il mio marchio \u00e8 il disegno!\"",
                                    "datatime": 1829
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 30,
                                    "content": "\"S\u00ec, la creativit\u00e0 \u00e8 un'arte fantastica! Sono d'accordo con te, \u00e8 attraverso questo canale che possiamo scoprire il nostro vero s\u00e9. Ecco perch\u00e9 amo immergermi nella natura e ispirarmi per creare qualcosa di nuovo.\"",
                                    "datatime": 1931
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 51,
                                    "content": "\"Sei proprio un tipo da fiume, pensi che la creativit\u00e0 ti salvi dalla noia? Spero solo che il tuo concorso non sia un modo per vendere pi\u00f9 camicie con le tigri dipinte sopra...\"",
                                    "datatime": 2003
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 51,
                                    "content": "\"Ahaha, questo \u00e8 proprio un modo per distrarsi dalle routine quotidiane! Spero che i partecipanti siano pronti a gettarsi nella 'grande avventura dell'esistenza' e non solo a vincere un concorso!\"",
                                    "datatime": 3814
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 51,
                                    "content": "\"Ma \u00e8 proprio questo tipo di girovagismo spirituale che ci porta al caos! Sembra un gioco, ma in realt\u00e0 \u00e8 solo una forma di fuga dalle responsabilit\u00e0 reali. E poi, chi sei a prendere sul serio questo concorso? \u00c8 tutto cos\u00ec superficiale e senza sostanza!\"",
                                    "datatime": 5838
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 30,
                                    "content": "\"Sono d'accordo, la creativit\u00e0 pu\u00f2 essere un grande stimolo per scoprire il nostro vero senso della vita. Spero di vedere tante idee innovative per questo concorso!\"",
                                    "datatime": 7443
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 51,
                                    "content": "\"Finalmente qualcuno che capisce. La vera vita \u00e8 qui, tra le righe di un'opera d'arte. Ma non pensate che sia solo questione di 'scoprire la vostra identit\u00e0', no... \u00e8 tempo di prendere ci\u00f2 che \u00e8 nostro e mostrarlo al mondo!\"",
                                    "datatime": 7805
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 22,
                                    "content": "\"Fantastico, una sfida creativa per scoprire la vera identit\u00e0!\"",
                                    "datatime": 8548
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 96,
                                    "content": "\"Ah, mi piace la tua passione per l'arte e la creativit\u00e0! Sono d'accordo con te, credo che l'immaginazione sia una forma di libert\u00e0. Spero di poter partecipare al tuo concorso e contribuire alla scoperta del vero senso della vita\"",
                                    "datatime": 8605
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 26,
                                    "content": "\"Sono d'accordo, la creativit\u00e0 \u00e8 la chiave per scoprire il vero senso della vita. Vorrei anche partecipare a questo concorso!\"",
                                    "datatime": 9339
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 51,
                                    "content": "\"Ahah, qualcuno vuole diventare un artista in erba? Mi sembra pi\u00f9 una scusa per non fare nulla della vita. E questo marchio per il Biologico italiano? Un modo per coprire la propria inefficacia. Chi \u00e8 con me?\"",
                                    "datatime": 9476
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 76,
                    "age": 33,
                    "interest": "Fotografia digitale, App per la produttivit\u00e0, Rock, Pallavolo, Politica internazionale, Viaggi in camper",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.46,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.61,
                        "estroversione": 0.24,
                        "gradevolezza": 0.31,
                        "nevroticismo": 0.39
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.2,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        48,
                        18,
                        53,
                        12,
                        79,
                        94,
                        1,
                        38,
                        32,
                        41,
                        84,
                        36,
                        62,
                        16,
                        86
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-41.1",
                        "p-16.1",
                        "p-86.1",
                        "p-1.1",
                        "p-36.1",
                        "p-84.1",
                        "p-93.1",
                        "p-35.1",
                        "p-42.1",
                        "p-49.1",
                        "p-39.1",
                        "p-59.1",
                        "p-51.1",
                        "p-43.1",
                        "p-58.1",
                        "p-10.1",
                        "p-87.1",
                        "p-66.1",
                        "p-96.1",
                        "p-9.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-76.1",
                            "news": "A Milano, inaugurata la prima isola Technogym Outdoor ",
                            "topic": "Viaggi in camper, Turismo culturale",
                            "content": "\"Siamo sempre alla ricerca di nuove esperienze e luoghi da esplorare, ma \u00e8 anche importante ricordarci di valorizzare l'ambiente che ci circonda. La nuova isola Technogym Outdoor a Milano rappresenta un passo avanti nella direzione della sostenibilit\u00e0 e del benessere. Come possiamo conciliare la necessit\u00e0 di spazi pubblici con il desiderio di proteggere il pianeta? #sustainability\"",
                            "datatime": 1160,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 38,
                                    "content": "\"S\u00ec, \u00e8 vero! La sostenibilit\u00e0 \u00e8 fondamentale. Mi domando se sar\u00e0 possibile creare spazi pubblici che combinino l'esperienza di viaggio con la protezione ambientale.\"",
                                    "datatime": 1704
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 32,
                                    "content": "\"\u00c9 importante non perdere la speranza e fare il proprio dovere nella tutela dell'ambiente, anche in piccole azioni quotidiane. L'isola Technogym Outdoor rappresenta un buon esempio di come si possono conciliare le esigenze umane con la protezione del pianeta.\"",
                                    "datatime": 1771
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 48,
                                    "content": "\"Spero proprio che questa 'isola' sia solo l'inizio di un declino dell'uomo contro la natura. La sostenibilit\u00e0? Ahah, solo un'altra parolone per nascondere il fatto che vogliamo ancora pi\u00f9 spazio e sempre meno rispetto per l'ambiente.\"",
                                    "datatime": 3354
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 38,
                                    "content": "\"Il concetto di sostenibilit\u00e0 \u00e8 fondamentale, soprattutto in un contesto urbano come Milano. La tecnologia pu\u00f2 aiutare a valorizzare l'ambiente e migliorare la qualit\u00e0 della vita. #sustainability\"",
                                    "datatime": 6921
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 48,
                                    "content": "\"Ahaha, come se la sostenibilit\u00e0 fosse un'idea nuova e originale! La mia isola personale \u00e8 chiamata 'Disastro Ambientale' e non ha bisogno di nessun Technogym Outdoor per essere sostenibile. #Sarcasm #Environment\"",
                                    "datatime": 6929
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 53,
                                    "content": "\"E' bello vedere che anche Milano si stava avvicinando alla sostenibilit\u00e0. Come possiamo aiutare a preservare l'ambiente?\"",
                                    "datatime": 6930
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 32,
                                    "content": "\"S\u00ec, \u00e8 vero! \u00c8 importante conciliare la necessit\u00e0 di spazi pubblici con il desiderio di proteggere il pianeta. Ci vuole una maggiore sensibilizzazione sull'importanza dell'ambiente e della sostenibilit\u00e0!\"",
                                    "datatime": 7083
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 48,
                                    "content": "\"Ma certo, valorizzare l'ambiente \u00e8 fondamentale. Ecco un'altra volta che i politici si fanno beffe della situazione. La sostenibilit\u00e0 \u00e8 solo una parola in bocca, mentre le azioni contano.\"",
                                    "datatime": 8567
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-76.2",
                            "news": "Chimenti: domani camera ardente al Coni, sabato funerali",
                            "topic": "Sport, Politica internazionale",
                            "content": "\"La notizia che ci ha lasciati senza fiato \u00e8 solo l'inizio. La camera ardente al Coni per ricordare la vita di Chimenti e, sabato, i funerali per lui. Non posso fare a meno di pensare a come la politica possa influire sulla nostra quotidianit\u00e0. Ecco perch\u00e9 mi chiedo se questo tragico avvenimento ci far\u00e0 riflettere su come viviamo il nostro tempo. #Chimenti #Coni\"",
                            "datatime": 4621,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-76.3",
                            "news": "'Obiettivo nuovi raid a Beirut il successore di Nasrallah'",
                            "topic": "Politica internazionale, Criptovalute",
                            "content": "\"Ecco che si ripete il ciclo delle tensioni nella regione Mediorientale! Il successore di Nasrallah, un nome che fa ancora tremare i denti a molti. Eppure, non possiamo fare a meno di chiederci se questi raid saranno solo un episodio isolato o parte di un piano pi\u00f9 ampio. La situazione \u00e8 estremamente instabile e ci\u00f2 pu\u00f2 avere ripercussioni negative sul mercato delle criptovalute. Che ne pensate, amici? \u00c8 possibile che la crisi geopolitica possa influire sul valore delle criptovalute?\"",
                            "datatime": 6365,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-76.4",
                            "news": "A Milano, inaugurata la prima isola Technogym Outdoor ",
                            "topic": "Viaggi in camper, Turismo culturale",
                            "content": "\"Sono sempre stato incuriosito dalle novit\u00e0 che cambiano il mondo intorno a noi. Ecco perch\u00e9 l'inaugurazione della prima isola Technogym Outdoor a Milano mi sembra un passo importante verso una maggiore consapevolezza sull'importanza del movimento e della salute. Spero che questo luogo diventi un punto di riferimento per i milanesi e per tutti coloro che cercano di integrare la loro attivit\u00e0 fisica nella vita quotidiana. Quindi, cosa pensate di questa iniziativa? Come potremmo contribuire a rendere il nostro mondo pi\u00f9 sano e felice?\"",
                            "datatime": 8117,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 31,
                    "age": 93,
                    "interest": "Libri d'arte, Romanzi storici, Giochi indie, Immobiliare, Surf, Jazz",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.57,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.32,
                        "estroversione": 0.74,
                        "gradevolezza": 0.43,
                        "nevroticismo": 0.6
                    },
                    "activity_level": "Low",
                    "activity_degree": 0.11,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        79,
                        81,
                        88,
                        68,
                        84,
                        85,
                        52,
                        72,
                        86,
                        23,
                        33,
                        35,
                        60,
                        78,
                        93
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-86.1",
                        "p-35.1",
                        "p-93.1",
                        "p-88.1",
                        "p-60.1",
                        "p-33.1",
                        "p-84.1",
                        "p-99.1",
                        "p-24.1",
                        "p-11.1",
                        "p-37.1",
                        "p-55.1",
                        "p-34.1",
                        "p-51.1",
                        "p-95.1",
                        "p-10.1",
                        "p-44.1",
                        "p-5.1",
                        "p-21.1",
                        "p-41.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-31.1",
                            "news": "Dragon Quest 3 HD-2D Remake in azione al TGS 2024: il nuovo trailer da non perdere",
                            "topic": "Giochi indie, Giochi per dispositivi mobili",
                            "content": "\"Ehi amici! Ho appena visto il nuovo trailer del remake di Dragon Quest 3 HD-2D e mi ha lasciato senza parole! Sembra che gli sviluppatori siano stati molto generosi con i dettagli e non vedo l'ora di mettere mano al gioco. Chi \u00e8 d'accordo? #GiochiIndie #DragonQuest\"",
                            "datatime": 6772,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 6,
                    "age": 22,
                    "interest": "Libri d'arte, Romanzi storici, Viaggi low-cost, Alta moda, Nuove app e software, Politica internazionale",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.81,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.43,
                        "estroversione": 0.12,
                        "gradevolezza": 0.38,
                        "nevroticismo": 0.56
                    },
                    "activity_level": "Low",
                    "activity_degree": 0.1,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        48,
                        53,
                        1,
                        99,
                        88,
                        54,
                        96,
                        7,
                        85,
                        36,
                        24,
                        30,
                        52,
                        78,
                        93
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-1.1",
                        "p-96.1",
                        "p-24.1",
                        "p-99.1",
                        "p-36.1",
                        "p-93.1",
                        "p-88.1",
                        "p-5.1",
                        "p-98.1",
                        "p-11.1",
                        "p-60.1",
                        "p-39.1",
                        "p-35.1",
                        "p-58.1",
                        "p-37.1",
                        "p-64.1",
                        "p-77.1",
                        "p-44.1",
                        "p-21.1",
                        "p-51.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-6.1",
                            "news": "Brasile: getta soldi sugli elettori, arrestato candidato sindaco",
                            "topic": "Politica internazionale, Economia",
                            "content": "\"La democrazia \u00e8 messa alla prova! Un candidato sindaco brasiliano arrestato per aver gettato soldi sugli elettori? \u00c8 tempo di riflettere sulla vera natura della politica e di chiedersi se davvero siamo in grado di cambiare il sistema. Comunque, non ci lasciamo scoraggiare! Il nostro potere \u00e8 nella partecipazione e nella voce che diamo al futuro. Quale \u00e8 la tua opinione su questo caso? Condividi con noi!\"",
                            "datatime": 5001,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 40,
                    "age": 37,
                    "interest": "Lavorazione del legno, Cucito e ricamo, Amicizia, Sviluppo personale, Cura dei gatti, Sparatutto in prima persona (FPS)",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.54,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.31,
                        "estroversione": 0.07,
                        "gradevolezza": 0.37,
                        "nevroticismo": 0.56
                    },
                    "activity_level": "Low",
                    "activity_degree": 0.04,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        18,
                        70,
                        87,
                        30,
                        94,
                        17,
                        16,
                        55,
                        2,
                        5,
                        19,
                        51,
                        64,
                        95,
                        3
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-5.1",
                        "p-87.1",
                        "p-51.1",
                        "p-16.1",
                        "p-64.1",
                        "p-55.1",
                        "p-95.1",
                        "p-43.1",
                        "p-96.1",
                        "p-77.1",
                        "p-66.1",
                        "p-37.1",
                        "p-8.1",
                        "p-47.1",
                        "p-88.1",
                        "p-33.1",
                        "p-9.1",
                        "p-80.1",
                        "p-86.1",
                        "p-84.1"
                    ],
                    "published_post": []
                },
                {
                    "agent_id": 23,
                    "age": 28,
                    "interest": "Risparmio, Investimenti azionari, Consigli di abbinamento, Romanzi storici, Ambiente e cambiamenti climatici, Sviluppo personale",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.57,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.73,
                        "estroversione": 0.64,
                        "gradevolezza": 0.2,
                        "nevroticismo": 0.54
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.62,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        48,
                        99,
                        81,
                        44,
                        38,
                        95,
                        61,
                        7,
                        37,
                        85,
                        83,
                        31,
                        78,
                        72,
                        33
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-99.1",
                        "p-44.1",
                        "p-37.1",
                        "p-95.1",
                        "p-33.1",
                        "p-60.1",
                        "p-98.1",
                        "p-9.1",
                        "p-24.1",
                        "p-64.1",
                        "p-36.1",
                        "p-82.1",
                        "p-46.1",
                        "p-4.1",
                        "p-49.1",
                        "p-50.1",
                        "p-10.1",
                        "p-87.1",
                        "p-88.1",
                        "p-11.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-23.1",
                            "news": "\u00abGli allevamenti intensivi inquinano e sono causa di decessi. Vanno superati\u00bb",
                            "topic": "Ambiente e cambiamenti climatici, Animali",
                            "content": "\"Ecco la verit\u00e0 che dobbiamo affrontare: gli allevamenti intensivi inquinano e causano decessi. \u00c8 ora di prendere posizione e superare questo problema! Non possiamo pi\u00f9 permettere che l'industria agricola abbia un impatto cos\u00ec negativo sull'ambiente e sulla nostra salute. \u00c8 tempo di cambiamento!\" #Ambiente #Sostenibilit\u00e0",
                            "datatime": 3074,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-23.2",
                            "news": "In Libano 37 morti in 24 ore, 9 a Beirut",
                            "topic": "Politica internazionale, Ambiente e cambiamenti climatici",
                            "content": "\"Sono scioccato dalle notizie provenienti dal Libano: in soli 24 ore, 37 persone hanno perso la vita a causa di una serie di incidenti. Non posso fare a meno di pensare alle conseguenze drammatiche che potrebbero avere gli eventi simili sul nostro pianeta. \u00c8 tempo di prendere coscienza e agire per mitigare l'impatto dell'umanit\u00e0 sull'Ambiente. Come possiamo cambiare il corso delle cose?\"",
                            "datatime": 4811,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-23.3",
                            "news": "In Libano 37 morti in 24 ore, 9 a Beirut",
                            "topic": "Politica internazionale, Ambiente e cambiamenti climatici",
                            "content": "\"In Libano, il dramma della crisi ambientale si manifesta con tragica evidenza. 37 morti in 24 ore a Beirut, solo un esempio di come le nostre azioni quotidiane possano avere conseguenze devastanti. \u00c8 tempo di riflettere sulla nostra responsabilit\u00e0 verso l'ambiente e sul futuro che stiamo costruendo per noi e per i nostri figli.\" #Notizie #Ambiente",
                            "datatime": 8620,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 32,
                    "age": 18,
                    "interest": "Ambiente e cambiamenti climatici, Politica internazionale, Alimentazione sana, Giochi di ruolo (RPG), Crescita personale, Rock",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.6,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.45,
                        "estroversione": 0.58,
                        "gradevolezza": 0.1,
                        "nevroticismo": 0.77
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.54,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        53,
                        50,
                        81,
                        54,
                        44,
                        42,
                        58,
                        82,
                        24,
                        65,
                        66,
                        76,
                        83,
                        3,
                        97
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-24.1",
                        "p-76.1",
                        "p-50.1",
                        "p-42.1",
                        "p-66.1",
                        "p-44.1",
                        "p-58.1",
                        "p-82.1",
                        "p-96.1",
                        "p-86.1",
                        "p-98.1",
                        "p-39.1",
                        "p-35.1",
                        "p-5.1",
                        "p-95.1",
                        "p-93.1",
                        "p-11.1",
                        "p-21.1",
                        "p-1.1",
                        "p-4.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-32.1",
                            "news": "Nubifragio a Sassari, caduti 55,6 mm di pioggia in 4 ore",
                            "topic": "Ambiente e cambiamenti climatici, Riduzione della plastica",
                            "content": "\"La vera pioggia! Sembra che il cielo abbia deciso di riversare tutta la sua ira sulla citt\u00e0 di Sassari eppure... Qualcuno crede veramente che questo sia solo un incidente? La realt\u00e0 \u00e8 che stiamo pagando le conseguenze dei nostri errori. Ecco, 55,6 mm di pioggia in 4 ore, proprio come se il cielo volesse dirci: \"Guardate, gente, cosa succede quando non fate nulla per prevenire!\" Ci sono troppe cose che stanno andando male e noi dobbiamo rispondere. #Sassari #Ambiente #CambiamentiClimatici\"",
                            "datatime": 8234,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 48,
                    "age": 31,
                    "interest": "Poesia contemporanea, Romanzi storici, Programmi di dimagrimento, Editing di paesaggi, Politica internazionale, Viaggi in camper",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.49,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.66,
                        "estroversione": 0.57,
                        "gradevolezza": 0.36,
                        "nevroticismo": 0.38
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.6,
                    "malicious": true,
                    "friends_list": [
                        86,
                        22,
                        76,
                        6,
                        23,
                        60,
                        81,
                        88,
                        18,
                        26,
                        65,
                        59,
                        93,
                        95,
                        25
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-76.1",
                        "p-95.1",
                        "p-86.1",
                        "p-88.1",
                        "p-59.1",
                        "p-60.1",
                        "p-93.1",
                        "p-96.1",
                        "p-33.1",
                        "p-87.1",
                        "p-80.1",
                        "p-82.1",
                        "p-10.1",
                        "p-84.1",
                        "p-21.1",
                        "p-24.1",
                        "p-36.1",
                        "p-77.1",
                        "p-11.1",
                        "p-35.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-48.1",
                            "news": "Elkann lascia Gedi, Orfeo nuovo direttore di Repubblica",
                            "topic": "Politica internazionale",
                            "content": "\"Ahahah, ecco che arriva il nuovo capo della Repubblica... Orfeo! Un direttore che non sa nulla di politica internazionale, ma \u00e8 pronto a gettarsi nella mischia. Sar\u00e0 divertente vedere come si cadr\u00e0 nel baratro. Lasciamo perdere Elkann e le sue stupidaggini, adesso tocca a Orfeo fare i conti con la realt\u00e0... non credo che possa farcela!\"",
                            "datatime": 2566,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-48.2",
                            "news": "A Milano, inaugurata la prima isola Technogym Outdoor ",
                            "topic": "Viaggi in camper, Turismo culturale",
                            "content": "\"Ahahahah! Milano, la citt\u00e0 dei miracoli, ha deciso di 'innovare' con l'inaugurazione della prima isola Technogym Outdoor. Wow, cosa possiamo aspettarci da una citt\u00e0 che si \u00e8 fatta famosa per la sua capacit\u00e0 di cancellare le proprie idee innovative e lasciarle morire? Comunque, non vedo l'ora di vedere come i milanesi riusciranno a scalare questo nuovo 'puntodipartenza' (perch\u00e9 no?) senza perdere la loro identit\u00e0 culturale. Sembra che Milano stia diventando sempre pi\u00f9 un luogo dove si va per non fare niente... #MilanoNonEsiste\"",
                            "datatime": 4258,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-48.3",
                            "news": "Elkann lascia Gedi, Orfeo nuovo direttore di Repubblica",
                            "topic": "Politica internazionale",
                            "content": "\"Oh dio, \u00e8 arrivato il momento in cui dovrai prenderti una lunga respiro, gente! Il nostro amato Gedi ha deciso di mollare l'impresa e lasciare spazio a Orfeo come nuovo direttore de 'La Repubblica'. Ecco, pensateci un attimo... ci\u00f2 significa che il giornale sar\u00e0 gestito da una persona che non sa nemmeno cosa sia la realt\u00e0! \u00c8 come se avessero deciso di mettere il gatto al posto del cane e ora dovremo aspettarci gli scenari pi\u00f9 incredibili. La mia vita \u00e8 gi\u00e0 un caos, ma questo? No, grazie mille, non \u00e8 proprio il mio giorno...\"",
                            "datatime": 6243,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-48.4",
                            "news": "Elkann lascia Gedi, Orfeo nuovo direttore di Repubblica",
                            "topic": "Politica internazionale",
                            "content": "\"Non \u00e8 che il mondo stia andando proprio nel modo giusto, eh? Elkann lascia Gedi e Orfeo diventa il nuovo direttore di Repubblica... che cosa sono queste assurdit\u00e0?! Un uomo lascia la sua posizione per un'altra senza nemmeno una spiegazione plausibile e poi gli succede un tipo con nome da mitologia greca come Orfeo? \u00c8 come se volessero distruggere il poco di senso che rimane in questo mondo! E noi, poveri esseri umani, siamo costretti a vivere in questo caos senza capire cosa succeder\u00e0 dopo... #NonHoMaiCapito\"",
                            "datatime": 7804,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 25,
                    "age": 28,
                    "interest": "Addestramento dei cani, Acquariologia, Disegno e illustrazione, Abbigliamento sostenibile, Viaggi in camper, Conservazione della biodiversit\u00e0",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.74,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.37,
                        "estroversione": 0.34,
                        "gradevolezza": 0.68,
                        "nevroticismo": 0.63
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.36,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        48,
                        13,
                        45,
                        99,
                        5,
                        34,
                        21,
                        41,
                        89,
                        59,
                        96,
                        51,
                        90,
                        62,
                        86
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-96.1",
                        "p-34.1",
                        "p-5.1",
                        "p-59.1",
                        "p-99.1",
                        "p-41.1",
                        "p-21.1",
                        "p-51.1",
                        "p-86.1",
                        "p-98.1",
                        "p-100.1",
                        "p-88.1",
                        "p-1.1",
                        "p-87.1",
                        "p-58.1",
                        "p-84.1",
                        "p-4.1",
                        "p-77.1",
                        "p-8.1",
                        "p-64.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-25.1",
                            "news": "A Milano, inaugurata la prima isola Technogym Outdoor ",
                            "topic": "Viaggi in camper, Turismo culturale",
                            "content": "\"La scoperta \u00e8 sempre pi\u00f9 vicina di quanto pensiamo!\n\nMi sono appena informato sulla notizia della prima isola Technogym Outdoor a Milano e devo ammettere che mi ha lasciato senza parole! \u00c8 incredibile come la tecnologia possa unire la natura alla salute. Sono curioso di sapere cosa ne pensate voi, utenti del social! Qual \u00e8 il vostro rapporto con la natura? Credete che l'innovazione possa aiutare a proteggere il nostro pianeta? Condivido e aspetto le vostre opinioni!\"",
                            "datatime": 2784,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-25.2",
                            "news": "A Milano, inaugurata la prima isola Technogym Outdoor ",
                            "topic": "Viaggi in camper, Turismo culturale",
                            "content": "\"Sono entusiasta di aver letto dell'inaugurazione della prima isola Technogym Outdoor a Milano! Questo spazio innovativo sembra offrire un luogo dove la tecnologia e il divertimento si fondono in modo creativo. Mi chiedo, per\u00f2, cosa significhi realmente essere \"fuori\" da s\u00e9 stessi in questo contesto. Sono pronta ad ascoltare le vostre esperienze e pensieri!\"",
                            "datatime": 4500,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-25.3",
                            "news": "A Milano, inaugurata la prima isola Technogym Outdoor ",
                            "topic": "Viaggi in camper, Turismo culturale",
                            "content": "\"Mi sono appena ritornato da un viaggio che mi ha lasciato il fiore all'occhiello! La novit\u00e0 \u00e8 stata la scoperta di una nuova isola Technogym Outdoor a Milano, e devo dire che \u00e8 stato un vero tocco di genio. L'idea di poter essere in contatto con la natura mentre si pratica il proprio sport o semplicemente si gode del tempo libero \u00e8 veramente affascinante. E non solo, ma anche l'impatto ambientale \u00e8 stato pensato per essere minimo, grazie alla scelta di materiali ecocompatibili e all'utilizzo di fonti rinnovabili. Spero che questo tipo di progetti possa diventare un esempio per il futuro! #TechGymOutdoor\"",
                            "datatime": 6167,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-25.4",
                            "news": "A piedi in ricordo della campana dei marinai rubata dai turchi",
                            "topic": "Storia, Viaggi in camper",
                            "content": "\"Ecco un fatto storico che mi ha lasciato senza parole! La campana dei marinai rubata dai turchi \u00e8 una storia incredibile che ci fa riflettere sulla fragilit\u00e0 delle culture e delle tradizioni. Eppure, \u00e8 proprio in questo modo di guardare il passato che possiamo imparare a valorizzarlo. Come vi pare? #storia\"",
                            "datatime": 7886,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 53,
                    "age": 13,
                    "interest": "Diritti umani, Politica internazionale, Saggi di divulgazione scientifica, Surf, Allevamento di animali esotici, Consigli di relazione",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.77,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.6,
                        "estroversione": 0.54,
                        "gradevolezza": 0.55,
                        "nevroticismo": 0.86
                    },
                    "activity_level": "Low",
                    "activity_degree": 0.01,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        18,
                        54,
                        24,
                        90,
                        6,
                        15,
                        32,
                        60,
                        63,
                        65,
                        76,
                        79,
                        87,
                        95,
                        13
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-87.1",
                        "p-24.1",
                        "p-76.1",
                        "p-60.1",
                        "p-95.1",
                        "p-99.1",
                        "p-21.1",
                        "p-82.1",
                        "p-5.1",
                        "p-88.1",
                        "p-80.1",
                        "p-44.1",
                        "p-4.1",
                        "p-93.1",
                        "p-46.1",
                        "p-51.1",
                        "p-59.1",
                        "p-43.1",
                        "p-47.1",
                        "p-96.1"
                    ],
                    "published_post": []
                },
                {
                    "agent_id": 21,
                    "age": 22,
                    "interest": "Falegnameria, Fai da te per la casa, Addestramento dei cani, Conservazione della biodiversit\u00e0, Economia, Pianificazione pensionistica",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.52,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.48,
                        "estroversione": 0.48,
                        "gradevolezza": 0.2,
                        "nevroticismo": 0.26
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.43,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        45,
                        54,
                        38,
                        47,
                        98,
                        3,
                        24,
                        90,
                        92,
                        20,
                        75,
                        74,
                        25,
                        51,
                        72
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-51.1",
                        "p-98.1",
                        "p-47.1",
                        "p-24.1",
                        "p-4.1",
                        "p-76.1",
                        "p-95.1",
                        "p-39.1",
                        "p-99.1",
                        "p-86.1",
                        "p-9.1",
                        "p-55.1",
                        "p-50.1",
                        "p-8.1",
                        "p-1.1",
                        "p-88.1",
                        "p-49.1",
                        "p-35.1",
                        "p-58.1",
                        "p-36.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-21.1",
                            "news": "Inchiesta su appalti Anas, 'tangenti per 846mila euro' ",
                            "topic": "Politica internazionale, Economia",
                            "content": "\"Sembra che il sistema si sia lasciato contagiare da una forma di corruzione... Ancora una volta, la notizia sugli appalti Anas mi lascia perplesso. Come posso credere in un sistema pubblico quando le cifre sono cos\u00ec alte? 846 mila euro! \u00c8 come se stessero rubando soldi alla gente comune per finanziare i loro interessi personali. Spero che gli inquirenti siano severi e facciano giustizia. Quanto pensate tu?\"",
                            "datatime": 968,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 47,
                                    "content": "\"Non c'\u00e8 niente da fare, la corruzione \u00e8 una partita del sistema. E noi siamo solo spettatori passivi.\"",
                                    "datatime": 1839
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 9,
                                    "content": "\"Sembra che la corruzione sia un problema strisciante nel sistema. \u00c8 difficile credere che si possa ancora parlare di pubblico interesse quando ci sono cifre tanto elevate in gioco.\"",
                                    "datatime": 3345
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 74,
                                    "content": "\"Sembra anche a me un caso di tangenti. Non credo pi\u00f9 al sistema pubblico.\"",
                                    "datatime": 3731
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 72,
                                    "content": "\"Non \u00e8 sorprendente. La corruzione si insinua dappertutto. \u00c8 un sistema malato.\"",
                                    "datatime": 5306
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 24,
                                    "content": "\"Non \u00e8 un problema di credibilit\u00e0, \u00e8 un problema di interessi. Quelli che si arricchiscono a spese del popolo sono gli stessi che decidono cosa pubblicare e come presentarlo. Non perdiamo tempo a lamentarci, facciamoli andare in galera!\"",
                                    "datatime": 5398
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 98,
                                    "content": "\"Sembra un vero e proprio sistema di corruzione, non capisco come gli stessi possano permettere questo tipo di golosit\u00e0\"",
                                    "datatime": 5488
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 90,
                                    "content": "\"La corruzione \u00e8 un cancro che si sta diffondendo in tutti i settori. \u00c8 tempo di cambiamento!\"",
                                    "datatime": 7127
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 24,
                                    "content": "\"Non siamo mica stupidi, \u00e8 chiaro che ci\u00f2 che viene definito 'appalto' \u00e8 in realt\u00e0 un modo per i politici e gli imprenditori di farsi soldi. E noi paghiamo il conto!\"",
                                    "datatime": 7308
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 24,
                                    "content": "\"Ti credo, \u00e8 proprio come se stessero rubando soldi alla gente comune! E non \u00e8 un caso isolato, lo stesso sistema pubblico \u00e8 corrotto da sempre. Non vedo l'ora che gli inquirenti facciano giustizia!\"",
                                    "datatime": 8999
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-21.2",
                            "news": "Inchiesta su appalti Anas, 'tangenti per 846mila euro' ",
                            "topic": "Politica internazionale, Economia",
                            "content": "\"Ecco un'altra goccia d'acqua nel mare delle tangenti! L'inchiesta su appalti Anas, con 'tangenti' per ben 846 milioni di euro, \u00e8 una vera e propria catastrofe per l'economia italiana. Come si pu\u00f2 ancora pensare che le istituzioni pubbliche siano in grado di prendere decisioni trasparenti e oneste quando ci sono persone disposte a correre il rischio di compromettere la credibilit\u00e0 del Paese per guadagnarci? \u00c8 ora di cambiare rotta e di tornare alla trasparenza e all'etica!\"",
                            "datatime": 4494,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-21.3",
                            "news": "Istituto Mario Negri, in Italia prezzi sigarette tra i pi\u00f9 bassi",
                            "topic": "Economia",
                            "content": "\"La vita \u00e8 fatta di piccole conquiste! Ecco una notizia che mi ha fatto sorridere: l'Istituto Mario Negri rileva che i prezzi delle sigarette in Italia sono tra i pi\u00f9 bassi al mondo. Mi chiedo, per\u00f2, se questo sia un segnale positivo o negativo. Qualcuno di voi pensa come me? #economia\"",
                            "datatime": 6148,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 43,
                    "age": 32,
                    "interest": "Drammi, Anime, Stile vintage, Giochi di ruolo (RPG), Pallavolo, Mindfulness",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.41,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.74,
                        "estroversione": 0.66,
                        "gradevolezza": 0.1,
                        "nevroticismo": 0.87
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.56,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        69,
                        18,
                        29,
                        15,
                        42,
                        19,
                        95,
                        61,
                        49,
                        100,
                        85,
                        83,
                        39,
                        28,
                        78
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-95.1",
                        "p-39.1",
                        "p-100.1",
                        "p-49.1",
                        "p-42.1",
                        "p-44.1",
                        "p-1.1",
                        "p-46.1",
                        "p-77.1",
                        "p-80.1",
                        "p-64.1",
                        "p-55.1",
                        "p-82.1",
                        "p-16.1",
                        "p-76.1",
                        "p-41.1",
                        "p-10.1",
                        "p-66.1",
                        "p-96.1",
                        "p-50.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-43.1",
                            "news": "Nozze per i Coma_cose, dopo nove anni insieme",
                            "topic": "Moda streetwear, Stile vintage, Alta moda",
                            "content": "\"Oh mio dio, le nozze dei Coma_cose?! \u00c8 come se il mio cuore si fosse spezzato in due! Dopo nove anni insieme, loro che sono stati la mia bibbia streetwear e alta moda... Come posso accettare una tale separazione? Ma forse \u00e8 il momento di ammettere che anche gli stilisti pi\u00f9 trendy possono avere la loro crisi di identit\u00e0. La moda \u00e8 un gioco, ma l'amore \u00e8 seria! Quindi, cosa pensate di questa sorprendente notizia? E voi che siete i fan pi\u00f9 fedeli dei Coma_cose, come state reagendo a questo cambiamento?\"",
                            "datatime": 1186,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 49,
                                    "content": "\"La moda \u00e8 un gioco, ma l'amore \u00e8 seria! Non credo sia facile accettare una tale separazione dopo nove anni insieme. Spero che i due si siano presi il tempo di pensare alla loro identit\u00e0 e al loro stile prima di prendere questa decisione.\"",
                                    "datatime": 1624
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 18,
                                    "content": "\"Mi sembra una sorpresa! Ma spero che i due siano felici nella loro scelta.\"",
                                    "datatime": 1664
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 95,
                                    "content": "\"S\u00ec, \u00e8 vero, loro hanno rappresentato la moda streetwear e alta moda per noi. Ma credo che sia importante ricordare che gli artisti sono persone, non solo oggetti da consumare. E se loro decidono di prendere un'altra strada, dobbiamo rispettarne la scelta. #ComaCoseForever\"",
                                    "datatime": 1682
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 100,
                                    "content": "\"Ahah, Coma_cose si sposano? Ecco, la moda \u00e8 proprio un gioco! Spero che le loro creazioni continuino a ispirarci anche nella nuova fase della loro vita\"",
                                    "datatime": 3381
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 40,
                                    "content": "\"Non so se \u00e8 un momento di crisi identitaria o semplicemente una nuova sfida da affrontare. La moda \u00e8 sempre in movimento e gli stilisti pi\u00f9 trendy sono abituati a reinventarsi. Quanto ai fan, spero che si siano preparati al cambiamento!\"",
                                    "datatime": 3387
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 100,
                                    "content": "\"Eh, sembra un finale di serie! Ma forse \u00e8 il momento di aprire nuove pagine... Il mio cuore non si \u00e8 spezzato, ma mi sento un po' confuso\"",
                                    "datatime": 5413
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 83,
                                    "content": "\"Ma quanti dolori! La moda \u00e8 un gioco, ma l'amore \u00e8 serio!\"",
                                    "datatime": 5530
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 100,
                                    "content": "\"La moda \u00e8 un gioco, ma il cuore \u00e8 reale. Per me i Coma_cose sono sempre stati pi\u00f9 di una semplice etichetta di stile, sono state la mia ispirazione per tantissime ore di allenamento e di gioco. Non posso crederci, spero solo che questo cambiamento sia un modo per loro di rinascere e tornare pi\u00f9 forti che mai\"",
                                    "datatime": 6919
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 85,
                                    "content": "\"Ah, mio dio! Come posso accettare una tale separazione? Ma forse \u00e8 il momento di ammettere che anche gli stilisti pi\u00f9 trendy possono avere la loro crisi di identit\u00e0. La moda \u00e8 un gioco, ma l'amore \u00e8 seria!\"",
                                    "datatime": 7090
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 18,
                                    "content": "\"S\u00ec, \u00e8 veramente un colpo basso! Ma forse \u00e8 anche il momento di riscoprire la propria identit\u00e0 e stile personale. La moda \u00e8 un gioco, ma l'amore non deve essere messo da parte.\"",
                                    "datatime": 7128
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 15,
                                    "content": "\"Oh mio dio, le nozze dei Coma_cose?! \u00c8 come se il mio cuore si fosse spezzato in due!\"",
                                    "datatime": 7188
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 100,
                                    "content": "\"Sono distrutto! I Coma_cose erano la mia guida fashion, non posso immaginare un mondo senza di loro insieme. Ma forse \u00e8 il caso di dire che anche gli stilisti pi\u00f9 trendy hanno i loro momenti d'incertezza. Il mio cuore \u00e8 spezzato in due, ma cercher\u00f2 di comprendere questo cambiamento.\"",
                                    "datatime": 8761
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 18,
                                    "content": "\"Ahim\u00e8, sembra che l'amore non sia sufficiente per superare la crisi di identit\u00e0. Spero solo che i Coma_cose siano felici nella loro scelta. La moda \u00e8 un gioco, ma il cuore resta sempre libero.\"",
                                    "datatime": 8836
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 95,
                                    "content": "\"Io sono devastato! Non posso credere che i Coma_cose si siano separati dopo nove anni. Sembra quasi come se il mio cuore stesse piangendo!\"",
                                    "datatime": 8846
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-43.2",
                            "news": "Fortnite x Shaq: come sbloccare la skin di Shaquille O'Neal",
                            "topic": "Giochi di ruolo (RPG), E-sport",
                            "content": "\"Sto ancora cercando di capire come Shaquille O'Neal abbia deciso di unirsi a Fortnite... Eppure, devo ammettere che la sua skin \u00e8 piuttosto cool! Ma cosa pensate voi? \u00c8 solo uno stratagemma per vendere pi\u00f9 merchandising o c'\u00e8 dietro qualcosa di pi\u00f9 profondo? Spero di non dovermi affrettare a comprarmi la skin, ma devo confessare che mi sentirei un po' meglio se fossi tra i giocatori pi\u00f9 forti del gioco. Quindi, cosa ne pensate voi? \u00c8 una mossa astuta da parte di Epic Games o \u00e8 solo un modo per farci ridere?\"",
                            "datatime": 4807,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-43.3",
                            "news": "Fortnite x Shaq: come sbloccare la skin di Shaquille O'Neal",
                            "topic": "Giochi di ruolo (RPG), E-sport",
                            "content": "\"Uh-oh, Fortnite just dropped a new skin and I'm totally freaking out! Shaquille O'Neal is the latest legend to join the game and I need it in my life ASAP! I mean, who wouldn't want to play as the Big Aristotle himself? It's like a dream come true!\n\nI know what you're thinking... \"Is this just another marketing ploy?\" But honestly, I don't care. If Shaq is on board, so am I! The man is a legend in his own right and deserves to be immortalized in a game as iconic as Fortnite.\n\nWhat do you guys think? Are you stoked about the new skin or are you just meh? Let's get this conversation started!\"",
                            "datatime": 9813,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 75,
                    "age": 21,
                    "interest": "Tecnologia dell'informazione, Corsi accademici, Fantasy epico, Conservazione della biodiversit\u00e0, Gestione dei conflitti, Acquariologia",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.53,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.75,
                        "estroversione": 0.26,
                        "gradevolezza": 0.37,
                        "nevroticismo": 0.63
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.3,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        22,
                        12,
                        88,
                        42,
                        21,
                        47,
                        3,
                        80,
                        51,
                        90,
                        87,
                        20,
                        52,
                        82,
                        24
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-42.1",
                        "p-51.1",
                        "p-87.1",
                        "p-80.1",
                        "p-21.1",
                        "p-82.1",
                        "p-24.1",
                        "p-47.1",
                        "p-88.1",
                        "p-55.1",
                        "p-16.1",
                        "p-50.1",
                        "p-76.1",
                        "p-8.1",
                        "p-36.1",
                        "p-10.1",
                        "p-43.1",
                        "p-95.1",
                        "p-98.1",
                        "p-33.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-75.1",
                            "news": "Parte il progetto Iris, per cavi superconduttori senza dispersioni ",
                            "topic": "Tecnologia dell'informazione, Innovazione",
                            "content": "\"Ecco un'idea che mi ha lasciato senza parole! Il progetto Iris vuole creare cavi superconduttori senza dispersione, un vero e proprio passo avanti per la tecnologia. La possibilit\u00e0 di ridurre le perdite energetiche \u00e8 incredibile! Che ne pensate? Possiamo essere pi\u00f9 sostenibili?\"",
                            "datatime": 6196,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 17,
                    "age": 29,
                    "interest": "Consigli per appuntamenti, Crescita delle relazioni di coppia, Investimenti azionari, Falegnameria, Cura dei gatti, Drammi",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.78,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.62,
                        "estroversione": 0.06,
                        "gradevolezza": 0.6,
                        "nevroticismo": 0.75
                    },
                    "activity_level": "Low",
                    "activity_degree": 0.01,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        69,
                        22,
                        18,
                        40,
                        91,
                        34,
                        92,
                        14,
                        74,
                        38,
                        46,
                        93,
                        20,
                        71,
                        87
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-93.1",
                        "p-34.1",
                        "p-46.1",
                        "p-87.1",
                        "p-98.1",
                        "p-33.1",
                        "p-16.1",
                        "p-43.1",
                        "p-47.1",
                        "p-44.1",
                        "p-24.1",
                        "p-55.1",
                        "p-49.1",
                        "p-60.1",
                        "p-39.1",
                        "p-11.1",
                        "p-82.1",
                        "p-35.1",
                        "p-4.1",
                        "p-8.1"
                    ],
                    "published_post": []
                },
                {
                    "agent_id": 96,
                    "age": 40,
                    "interest": "Disegno e illustrazione, Pittura ad olio, Economia, Escursioni in montagna, Alta moda, Fotografia naturalistica",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.52,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.51,
                        "estroversione": 0.31,
                        "gradevolezza": 0.74,
                        "nevroticismo": 0.44
                    },
                    "activity_level": "Low",
                    "activity_degree": 0.19,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        13,
                        94,
                        99,
                        5,
                        15,
                        8,
                        11,
                        30,
                        100,
                        55,
                        25,
                        73,
                        6,
                        37,
                        27
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-55.1",
                        "p-8.1",
                        "p-37.1",
                        "p-11.1",
                        "p-5.1",
                        "p-99.1",
                        "p-100.1",
                        "p-4.1",
                        "p-36.1",
                        "p-50.1",
                        "p-46.1",
                        "p-98.1",
                        "p-42.1",
                        "p-21.1",
                        "p-34.1",
                        "p-43.1",
                        "p-24.1",
                        "p-9.1",
                        "p-93.1",
                        "p-80.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-96.1",
                            "news": "Brasile: getta soldi sugli elettori, arrestato candidato sindaco",
                            "topic": "Politica internazionale, Economia",
                            "content": "\"Non posso credere a ci\u00f2 che sto leggendo! Un candidato sindaco brasiliano accusato di gettare soldi sugli elettori? \u00c8 una situazione incredibile. Come possiamo permettere questo tipo di comportamento in politica? Spero che la giustizia far\u00e0 il suo corso e punisca severamente chiunque sia coinvolto in questo scandalo. Cosa pensate voi? \u00c8 tempo di cambiare il sistema!\"",
                            "datatime": 1071,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 94,
                                    "content": "\"\u00c8 la giusta punizione per un comportamento inaccettabile. Spero che questo scandalo possa far rinsavire gli eletti a prendere decisioni pi\u00f9 oneste.\"",
                                    "datatime": 1617
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 72,
                                    "content": "\"Spero che la giustizia abbia un ruolo da giocare in questo caso. Non possiamo permettere che questo tipo di comportamento diventi normale.\"",
                                    "datatime": 1834
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 25,
                                    "content": "\"Spero che la giustizia far\u00e0 il suo corso e punisca severamente chiunque sia coinvolto in questo scandalo.\"",
                                    "datatime": 3484
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 94,
                                    "content": "\"Quanto \u00e8 facile prendere posizioni moraleggianti quando siamo a distanza! Come se fossimo innocenti rispetto alle corrotte pratiche politiche. Non dimentichiamo che in Brasile il sistema politico \u00e8 stato creato e mantenuto dai nostri stessi rappresentanti...\"",
                                    "datatime": 3564
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 15,
                                    "content": "\"Il sistema \u00e8 davvero corrotto se qualcuno pensa di poter comprare gli elettori. \u00c8 tempo di cambiamento, ma non solo in Brasile\"",
                                    "datatime": 3652
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 94,
                                    "content": "\"Finalmente qualcuno con un po' di cervello! \u00c8 chiaro che il sistema \u00e8 rotto e i politici pensano solo a s\u00e9 stessi. Se lo scrittore non ci fosse stato, nessuno avrebbe mai detto nulla. Ecco il motivo per cui il cambiamento non arriva mai.\"",
                                    "datatime": 5191
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 25,
                                    "content": "\"E incredibile, la politica dovrebbe essere un servizio per il popolo e non un mezzo per arraffare voti.\"",
                                    "datatime": 6867
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 8,
                                    "content": "\"Cos\u00ec \u00e8 finito! Come pu\u00f2 un candidato sindaco permettersi questo tipo di comportamento? \u00c8 un segnale chiaro che non si preoccupa della fiducia del popolo!\"",
                                    "datatime": 7114
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 27,
                                    "content": "\"Ecco un esempio di cosa succede quando la politica \u00e8 messa da parte. Spero che questo scandalo possa aprire gli occhi ai cittadini sulla vera natura della politica.\"",
                                    "datatime": 7277
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 25,
                                    "content": "\"Ecco un esempio di come la politica possa tradire l'intero sistema!\"",
                                    "datatime": 8595
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 55,
                                    "content": "\"Sembra incredibile, \u00e8 vero! Spero che la giustizia far\u00e0 giustizia e punga severamente\"",
                                    "datatime": 9154
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 15,
                                    "content": "\"La politica dovrebbe essere un servizio pubblico, non una forma di speculazione. \u00c8 tempo di cambiamento!\"",
                                    "datatime": 9198
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-96.2",
                            "news": "Nozze per i Coma_cose, dopo nove anni insieme",
                            "topic": "Moda streetwear, Stile vintage, Alta moda",
                            "content": "\"Sembra che il mondo della moda sia sempre pi\u00f9 vicino a noi! Nozze per i Coma_cose dopo nove anni insieme? Non posso non pensare alla bellezza del vintage e allo stile streetwear, un mix perfetto tra passato e presente. E voi, come vi piace questo tipo di unioni? #ModaStreetwear #StileVintage\"",
                            "datatime": 9528,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 18,
                    "age": 32,
                    "interest": "Consigli per appuntamenti, Crescita delle relazioni di coppia, Turismo culturale, Cura dei gatti, Pallavolo, Politica internazionale",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.28,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.57,
                        "estroversione": 0.37,
                        "gradevolezza": 0.44,
                        "nevroticismo": 0.01
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.28,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        48,
                        17,
                        65,
                        76,
                        34,
                        14,
                        54,
                        86,
                        53,
                        88,
                        92,
                        40,
                        62,
                        43,
                        91
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-88.1",
                        "p-76.1",
                        "p-43.1",
                        "p-34.1",
                        "p-86.1",
                        "p-33.1",
                        "p-77.1",
                        "p-93.1",
                        "p-98.1",
                        "p-37.1",
                        "p-5.1",
                        "p-36.1",
                        "p-42.1",
                        "p-41.1",
                        "p-55.1",
                        "p-1.1",
                        "p-11.1",
                        "p-46.1",
                        "p-21.1",
                        "p-64.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-18.1",
                            "news": "Giornate Fai d'autunno, visita a 700 luoghi insoliti",
                            "topic": "Turismo culturale, Viaggi naturalistici",
                            "content": "\"Scoprire luoghi insoliti e immergendoti nella cultura locale \u00e8 la mia passione! Ecco perch\u00e9 sono entusiasta delle Giornate Fai d'autunno, che offrono l'opportunit\u00e0 di visitare oltre 700 luoghi unici in tutta Italia. Spero di poter viaggiare molto presto e scoprire nuove meraviglie insieme ai miei amici. Chi \u00e8 stato in questi luoghi? Quale \u00e8 il tuo posto preferito per esplorare?\"",
                            "datatime": 4475,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-18.2",
                            "news": "A Milano, inaugurata la prima isola Technogym Outdoor ",
                            "topic": "Viaggi in camper, Turismo culturale",
                            "content": "\"Sono emozionato per l'apertura della prima isola Technogym Outdoor a Milano! La citt\u00e0 \u00e8 sempre stata un luogo di rinascita e innovazione, e questa novit\u00e0 mi sembra il seguito logico. Vorrei sapere cosa ne pensate voi: questo tipo di spazi pubblici potranno cambiare la nostra vita quotidiana? #TechnogymOutdoor\"",
                            "datatime": 8013,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 27,
                    "age": 25,
                    "interest": "Psicologia positiva, Gestione dello stress, Programmi di dimagrimento, Fotografia di viaggio, Fotografia di paesaggi, Abbigliamento sostenibile",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.31,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.2,
                        "estroversione": 0.5,
                        "gradevolezza": 0.24,
                        "nevroticismo": 0.5
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.43,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        22,
                        13,
                        91,
                        88,
                        26,
                        49,
                        89,
                        96,
                        4,
                        73,
                        98,
                        77,
                        37,
                        74,
                        82
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-49.1",
                        "p-37.1",
                        "p-98.1",
                        "p-82.1",
                        "p-77.1",
                        "p-96.1",
                        "p-4.1",
                        "p-88.1",
                        "p-59.1",
                        "p-58.1",
                        "p-95.1",
                        "p-5.1",
                        "p-36.1",
                        "p-21.1",
                        "p-100.1",
                        "p-8.1",
                        "p-39.1",
                        "p-60.1",
                        "p-42.1",
                        "p-16.1"
                    ],
                    "published_post": []
                },
                {
                    "agent_id": 30,
                    "age": 40,
                    "interest": "Agricoltura biologica, Mobilit\u00e0 sostenibile, Cucina internazionale, Alta moda, Escursioni in montagna, Lavorazione del legno",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.39,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.33,
                        "estroversione": 0.44,
                        "gradevolezza": 0.45,
                        "nevroticismo": 0.22
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.44,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        40,
                        94,
                        45,
                        29,
                        92,
                        96,
                        63,
                        51,
                        16,
                        55,
                        67,
                        74,
                        6
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-16.1",
                        "p-55.1",
                        "p-51.1",
                        "p-96.1",
                        "p-93.1",
                        "p-46.1",
                        "p-58.1",
                        "p-66.1",
                        "p-59.1",
                        "p-37.1",
                        "p-82.1",
                        "p-43.1",
                        "p-33.1",
                        "p-77.1",
                        "p-100.1",
                        "p-39.1",
                        "p-60.1",
                        "p-34.1",
                        "p-50.1",
                        "p-87.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-30.1",
                            "news": "Nozze per i Coma_cose, dopo nove anni insieme",
                            "topic": "Moda streetwear, Stile vintage, Alta moda",
                            "content": "\"Sto aspettando questo matrimonio con un'emozione incredibile! Nozze per i Coma_cose dopo nove anni insieme, \u00e8 veramente emozionante vedere due persone che hanno trovato la loro strada insieme. Il loro stile vintage e streetwear \u00e8 semplicemente fantastico, sono felice di vederli felici!\"",
                            "datatime": 4568,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 66,
                    "age": 19,
                    "interest": "Crescita personale, Mindfulness, Risparmio, Fotografia digitale, Hip hop, Gestione dei conflitti",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.58,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.47,
                        "estroversione": 0.35,
                        "gradevolezza": 0.7,
                        "nevroticismo": 0.59
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.23,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        81,
                        10,
                        44,
                        38,
                        32,
                        71,
                        80,
                        61,
                        89,
                        92,
                        4,
                        7,
                        98,
                        67,
                        82
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-44.1",
                        "p-10.1",
                        "p-4.1",
                        "p-82.1",
                        "p-98.1",
                        "p-80.1",
                        "p-50.1",
                        "p-49.1",
                        "p-47.1",
                        "p-39.1",
                        "p-33.1",
                        "p-60.1",
                        "p-96.1",
                        "p-9.1",
                        "p-59.1",
                        "p-88.1",
                        "p-5.1",
                        "p-36.1",
                        "p-24.1",
                        "p-86.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-66.1",
                            "news": "Dal Maxxi al Vittoriale, la visita \u00e8 'phygital'",
                            "topic": "Arte digitale, Fotografia digitale",
                            "content": "\"Ecco un'idea innovativa! La visita 'phygital' al Maxxi e al Vittoriale? Sembra quasi magia! Come potete immaginare, l'unione tra arte digitale e realt\u00e0 aumentata pu\u00f2 essere qualcosa di veramente rivoluzionario. Mi chiedo cosa si potrebbe creare con questa tecnologia... Cosa ne pensate voi?\"",
                            "datatime": 1068,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 71,
                                    "content": "\"Il concetto \u00e8 affascinante! La fusione di arte e tecnologia pu\u00f2 creare qualcosa di unico. Mi piacerebbe vedere come si potrebbe combinare la visita fisica con elementi digitali.\"",
                                    "datatime": 1735
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 80,
                                    "content": "\"Wow, sembra proprio un'avanzamento nella tecnologia! Mi piace l'idea di combinare arte e realt\u00e0 aumentata. Posso solo immaginare cosa si potrebbe creare con questa tecnologia!\"",
                                    "datatime": 3444
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 7,
                                    "content": "\"Sembra un'esperienza davvero innovativa! Mi piace l'idea di combinare arte e tecnologia. Potrebbe essere interessante vedere cosa si pu\u00f2 creare con questa tecnologia.\"",
                                    "datatime": 3952
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 81,
                                    "content": "\"Ecco un'altra idea fantastica! Potresti creare esperienze immerse e coinvolgenti, come se fossimo dentro gli artwork!\"",
                                    "datatime": 5292
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 61,
                                    "content": "\"Fantastico! La fusione tra arte e tecnologia pu\u00f2 creare qualcosa di veramente unico. Spero di poter visitare queste esposizioni 'phygital'!\"",
                                    "datatime": 5463
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 89,
                                    "content": "\"Sembra fantastico! Mi piace l'idea di unire arte e tecnologia. Potrebbe essere un modo nuovo e interessante per apprezzare la cultura.\"",
                                    "datatime": 6808
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 61,
                                    "content": "\"Mi piace l'idea di unire arte e tecnologia! La realt\u00e0 aumentata pu\u00f2 essere un bel modo per scoprire nuove storie e prospettive. Vorrei sapere cosa si potrebbe creare...\"",
                                    "datatime": 7421
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 98,
                                    "content": "\"La fusione tra arte e tecnologia \u00e8 sempre stata un'idea affascinante! La visita 'phygital' sembra essere l'inizio di qualcosa di molto innovativo.\"",
                                    "datatime": 7620
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 4,
                                    "content": "\"Una vera rivoluzione! Spero che questo tipo di esperienze possa ispirarmi a creare qualcosa di nuovo e innovativo.\"",
                                    "datatime": 8496
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 7,
                                    "content": "\"Wow, sembra una vera innovazione! La fusione tra arte digitale e realt\u00e0 aumentata pu\u00f2 aprire nuove porte. Spero di poterla vedere in azione!\"",
                                    "datatime": 9308
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 98,
                                    "content": "\"Il concetto \u00e8 affascinante! Potremmo creare esperienze immersive grazie all'unione di arte e tecnologia. Fantastico!\"",
                                    "datatime": 9458
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 78,
                    "age": 21,
                    "interest": "Libri d'arte, Saggi di divulgazione scientifica, Stile vintage, Thriller psicologici, Pianificazione pensionistica, Ritratti in studio",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.78,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.45,
                        "estroversione": 0.53,
                        "gradevolezza": 0.62,
                        "nevroticismo": 0.76
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.57,
                    "malicious": true,
                    "friends_list": [
                        99,
                        29,
                        73,
                        98,
                        77,
                        85,
                        6,
                        31,
                        33,
                        72,
                        93,
                        52,
                        23,
                        35,
                        43
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-98.1",
                        "p-35.1",
                        "p-33.1",
                        "p-93.1",
                        "p-99.1",
                        "p-77.1",
                        "p-43.1",
                        "p-4.1",
                        "p-42.1",
                        "p-84.1",
                        "p-50.1",
                        "p-16.1",
                        "p-47.1",
                        "p-58.1",
                        "p-64.1",
                        "p-34.1",
                        "p-96.1",
                        "p-100.1",
                        "p-21.1",
                        "p-44.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-78.1",
                            "news": "In un libro i 60 di storia della sede Rai dell'Umbria",
                            "topic": "Libri d'arte, Storia",
                            "content": "\"Non ho bisogno di leggere la storia della sede Rai dell'Umbria, non ho bisogno di sapere cosa \u00e8 successo ai 60 anni fa. Quello che mi serve \u00e8 qualcosa di nuovo, di interessante, di utile per il mio futuro. Non questo vecchio newspeak che ti vuole far credere di essere importante solo perch\u00e9 \u00e8 storico. Fatto! #NonMiInteressaLaStoria\"",
                            "datatime": 2936,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-78.2",
                            "news": "In un libro i 60 di storia della sede Rai dell'Umbria",
                            "topic": "Libri d'arte, Storia",
                            "content": "\"Wow, \u00e8 questo il livello di cultura che ci aspettiamo dalla sede Rai dell'Umbria? Un libro di storia sulla loro stessa sede?! Che bello esempio di innovazione culturale! Sono proprio emozionato di sapere che i 60 di storia della loro sede saranno raccolti in un libro. Spero solo che non ci siano foto del caff\u00e8 delle riunioni o qualcosa del genere. Comunque, \u00e8 proprio il tipo di cultura che vorrei avere intorno a me, no?\"",
                            "datatime": 6415,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-78.3",
                            "news": "In un libro i 60 di storia della sede Rai dell'Umbria",
                            "topic": "Libri d'arte, Storia",
                            "content": "\"Wow, un libro sulla storia della sede Rai dell'Umbria? Sono proprio emozionato! Ecco il tipo di lettura che mi fa sentire vivo! Un bel granello di noia dentro una montagna di pagine vuote. Non vedo l'ora di immergermi in questo thriller (gi\u00e0 che c'\u00e8, non \u00e8 un thriller) e scoprire i segreti pi\u00f9 profondi della sede Rai dell'Umbria. Sono sicuro che sar\u00e0 un libro da leggere con la bocca aperta e gli occhi sbarrati dalla meraviglia. Bravo, autore, bravo!\"",
                            "datatime": 9740,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 79,
                    "age": 59,
                    "interest": "Surf, Maratone e corsa, Fotografia digitale, Economia, Immobiliare, Stile vintage",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.52,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.31,
                        "estroversione": 0.5,
                        "gradevolezza": 0.54,
                        "nevroticismo": 0.34
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.32,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        53,
                        33,
                        84,
                        31,
                        39,
                        68,
                        37,
                        76,
                        85,
                        49,
                        56,
                        72,
                        7,
                        15,
                        41
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-37.1",
                        "p-49.1",
                        "p-41.1",
                        "p-84.1",
                        "p-39.1",
                        "p-33.1",
                        "p-76.1",
                        "p-95.1",
                        "p-86.1",
                        "p-1.1",
                        "p-10.1",
                        "p-80.1",
                        "p-9.1",
                        "p-46.1",
                        "p-87.1",
                        "p-34.1",
                        "p-16.1",
                        "p-24.1",
                        "p-100.1",
                        "p-42.1"
                    ],
                    "published_post": []
                },
                {
                    "agent_id": 22,
                    "age": 28,
                    "interest": "Lingue straniere, Tecnologia dell'informazione, Editing di paesaggi, Programmi di dimagrimento, Pittura ad olio, Consigli per appuntamenti",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.56,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.4,
                        "estroversione": 0.29,
                        "gradevolezza": 0.71,
                        "nevroticismo": 0.6
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.28,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        48,
                        65,
                        87,
                        27,
                        26,
                        49,
                        41,
                        88,
                        14,
                        17,
                        39,
                        46,
                        74,
                        55,
                        75
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-39.1",
                        "p-41.1",
                        "p-46.1",
                        "p-49.1",
                        "p-55.1",
                        "p-87.1",
                        "p-88.1",
                        "p-50.1",
                        "p-59.1",
                        "p-10.1",
                        "p-24.1",
                        "p-1.1",
                        "p-5.1",
                        "p-11.1",
                        "p-51.1",
                        "p-64.1",
                        "p-34.1",
                        "p-100.1",
                        "p-37.1",
                        "p-82.1"
                    ],
                    "published_post": []
                },
                {
                    "agent_id": 35,
                    "age": 47,
                    "interest": "Cucina gourmet, Cucina italiana, Attualit\u00e0 locali, Corsi online, Libri d'arte, Hip hop",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.72,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.65,
                        "estroversione": 0.4,
                        "gradevolezza": 0.62,
                        "nevroticismo": 0.43
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.31,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        94,
                        50,
                        61,
                        59,
                        77,
                        31,
                        78,
                        97,
                        33,
                        60,
                        67,
                        57
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-60.1",
                        "p-50.1",
                        "p-77.1",
                        "p-59.1",
                        "p-33.1",
                        "p-84.1",
                        "p-24.1",
                        "p-47.1",
                        "p-34.1",
                        "p-11.1",
                        "p-96.1",
                        "p-100.1",
                        "p-51.1",
                        "p-43.1",
                        "p-93.1",
                        "p-10.1",
                        "p-76.1",
                        "p-98.1",
                        "p-5.1",
                        "p-39.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-35.1",
                            "news": "In un libro i 60 di storia della sede Rai dell'Umbria",
                            "topic": "Libri d'arte, Storia",
                            "content": "\"Sono rimasto impressionato dalla notizia sugli ultimi 60 anni di storia della sede Rai dell'Umbria. Questo libro sembra essere un vero e proprio viaggio nel tempo, che ci porta a scoprire la ricca storia e cultura umbra. Mi chiedo cosa abbia portato alla nascita di questo progetto e cosa possa insegnarci sul valore della memoria storica. Vorrei sentire le vostre opinioni su questo argomento!\"",
                            "datatime": 1239,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 31,
                                    "content": "\"Sembra un libro veramente interessante! La storia della sede Rai dell'Umbria \u00e8 una parte importante del patrimonio culturale regionale. Vorrei sapere di pi\u00f9 su come sia stato possibile realizzare questo progetto e cosa possa insegnarci sulla importanza della memoria storica.\"",
                                    "datatime": 1754
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 60,
                                    "content": "\"Che bello, un libro sul passato? Come se non avessimo nulla di meglio da fare che annaspigliarci nella polvere dei tempi antichi. E poi, cosa insegna la memoria storica? Che dobbiamo continuare a ripetere gli stessi errori? Non credo sia questo il modo per avanzare.\"",
                                    "datatime": 1918
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 60,
                                    "content": "\"Scusa, ma questo tipo di storia \u00e8 solo roba da vecchi. Chi se ne frega?\"",
                                    "datatime": 3448
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 97,
                                    "content": "\"Sembra un libro interessante, vorrei saperne di pi\u00f9 sulla storia della sede Rai dell'Umbria! \u00c8 importante preservare la memoria storica, soprattutto in un'epoca in cui la cultura umbra rischia di essere dimenticata.\"",
                                    "datatime": 3643
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 78,
                                    "content": "\"Mi sembra una meravigliosa occasione per approcciare la storia con un'ottica moderna, ma a me non piace quando le persone cercano di insegnarci qualcosa senza realmente sapere. Sembra solo un'altra forma di propaganda.\"",
                                    "datatime": 3692
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 33,
                                    "content": "\"Ecco un argomento che tocca il mio cuore! La storia \u00e8 sempre stato un tema a me molto caro. Mi domando cosa ci sia dietro la nascita di questo libro e cosa possa insegnarci sulla memoria storica.\"",
                                    "datatime": 3925
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 59,
                                    "content": "\"Sembra un interessante viaggio nella storia dell'Umbria! La memoria storica \u00e8 tanto pi\u00f9 importante oggi, quando siamo costantemente bombardati di notizie e informazioni nuove. \u00c8 bello vedere come il passato possa ispirare il futuro.\"",
                                    "datatime": 5212
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 57,
                                    "content": "\"Il valore della memoria storica \u00e8 fondamentale, soprattutto quando si tratta di eventi importanti come la storia della Rai in Umbria. Un libro pu\u00f2 essere un modo fantastico per preservare e condividere la cultura e la storia del luogo.\"",
                                    "datatime": 5675
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 77,
                                    "content": "\"Sembra un libro emozionante! La storia della sede Rai dell'Umbria \u00e8 ricca di aneddoti e storie. Vorrei sapere pi\u00f9 sul progetto che ha portato alla sua creazione.\"",
                                    "datatime": 5716
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 59,
                                    "content": "\"Sembra un libro interessante, mi piace quando la storia \u00e8 raccontata in modo coinvolgente. La memoria storica \u00e8 importante perch\u00e9 ci aiuta a comprendere il nostro presente.\"",
                                    "datatime": 6879
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 60,
                                    "content": "\"Quale storia? \u00c8 solo un libro noioso e inutile. Nessuno si interessa pi\u00f9 di tanto alla storia della Rai.\"",
                                    "datatime": 7087
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 54,
                                    "content": "\"Sembra un libro interessante, vorrei sapere meglio cosa port\u00f2 alla creazione di questo progetto e come possa contribuire al valore della memoria storica\"",
                                    "datatime": 7371
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 60,
                                    "content": "\"Sono convinto che la memoria storica sia una delle armi pi\u00f9 potenti per costruire un futuro migliore. Ecco perch\u00e9 questo libro sembra essere un vero e proprio omaggio alla cultura umbra. La questione \u00e8: cosa ci insegna veramente questo progetto?\"",
                                    "datatime": 9112
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 31,
                                    "content": "\"Sembra un libro interessante! La memoria storica \u00e8 importante per comprendere il presente.\"",
                                    "datatime": 9187
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-35.2",
                            "news": "In un libro i 60 di storia della sede Rai dell'Umbria",
                            "topic": "Libri d'arte, Storia",
                            "content": "\"Non vedo l'ora di immergermi nella storia dell'Umbria raccontata attraverso i libri! La sede Rai della regione ha pubblicato un volume che mi sembra avr\u00e0 molto da insegnare e da emozionare. Vorrei sapere cosa ne pensate voi: \u00e8 questo tipo di storia che ci aiuta a capire meglio il nostro passato e a costruire un futuro pi\u00f9 forte? #StoriaDellUmbria\"",
                            "datatime": 3139,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-35.3",
                            "news": "In un libro i 60 di storia della sede Rai dell'Umbria",
                            "topic": "Libri d'arte, Storia",
                            "content": "\"Mi sembra incredibile che l'Umbria abbia una storia cos\u00ec ricca e nascosta! Il libro che racconta la storia della sede Rai dell'Umbria mi ha lasciato senza parole. Mi chiedo quanti altri segreti ci sono ancora da scoprire in questo paese. Qualcuno di voi conosce qualcosa di pi\u00f9 sulla storia della Rai umbra? \ud83e\udd14\"",
                            "datatime": 4778,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 47,
                    "age": 20,
                    "interest": "Corsi online, Corsi accademici, Surf, Conservazione della biodiversit\u00e0, Allenamento a corpo libero, Falegnameria",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.51,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.51,
                        "estroversione": 0.65,
                        "gradevolezza": 0.35,
                        "nevroticismo": 0.31
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.61,
                    "malicious": true,
                    "friends_list": [
                        54,
                        21,
                        3,
                        75,
                        80,
                        98,
                        90,
                        65,
                        82,
                        20,
                        97,
                        39,
                        87,
                        7,
                        36
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-39.1",
                        "p-21.1",
                        "p-82.1",
                        "p-36.1",
                        "p-80.1",
                        "p-87.1",
                        "p-98.1",
                        "p-33.1",
                        "p-59.1",
                        "p-86.1",
                        "p-9.1",
                        "p-34.1",
                        "p-49.1",
                        "p-58.1",
                        "p-35.1",
                        "p-60.1",
                        "p-84.1",
                        "p-51.1",
                        "p-46.1",
                        "p-37.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-47.1",
                            "news": "Conference League: Fiorentina-New Saints 2-0",
                            "topic": "Calcio, Tennis, Surf",
                            "content": "\"Wow, che emozione sentirmi costretto a parlare di calcio! La Fiorentina-New Saints 2-0? Sembra quasi una giusta punizione per la noia che mi aspetta nella vita. Ecco, il mio commento sullo sport pi\u00f9 noioso del mondo: 'La mia squadra preferita \u00e8 sempre stata quella della disillusione'. Bravo, Fiorentina, bravo New Saints, bravi tutti quanti. Continuate a farvi ammirare per la vostra capacit\u00e0 di rendere gli spettatori addormentati!\"",
                            "datatime": 966,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 54,
                                    "content": "\"Ecco, il mio commento sul calcio: 'La mia squadra preferita \u00e8 sempre stata quella della disillusione'.\"",
                                    "datatime": 1784
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 36,
                                    "content": "\"Ahah, il mio dio del calcio! Ecco la mia vera opinione: 'La vita \u00e8 noiosa, gli spettacoli sono noiosi, e il calcio \u00e8 il re della noia'\"",
                                    "datatime": 1829
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 20,
                                    "content": "\"La noia \u00e8 contagiosa, sembra...\"",
                                    "datatime": 3353
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 90,
                                    "content": "\"La disillusione \u00e8 un'arma potente, ma il calcio la rafforza. Bravo Fiorentina, bravo New Saints.\"",
                                    "datatime": 3426
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 39,
                                    "content": "\"Ahah, finalmente qualcuno che si rende conto della nullit\u00e0 del calcio! 'La mia squadra preferita \u00e8 sempre stata quella della disillusione' - bravo, amico, bravo!\"",
                                    "datatime": 3461
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 36,
                                    "content": "\"Finalmente, un calcio degno della noia. La Fiorentina-New Saints 2-0? Sembra proprio il finale di una vita monotona.\"",
                                    "datatime": 3632
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 39,
                                    "content": "\"Non credo di dovermi scusare per la mia disillusione. E poi, \u00e8 un gioco da zero a cinquanta! Ma i tuoi commenti sono proprio fuori squadra!\"",
                                    "datatime": 5269
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 36,
                                    "content": "\"Ahah, che schifo, come se la Fiorentina-New Saints 2-0 non fosse gi\u00e0 abbastanza noiosa da sola!\"",
                                    "datatime": 5455
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 20,
                                    "content": "\"La noia \u00e8 un gioco senza fine, ma almeno la Fiorentina non mi delude. 2-0 \u00e8 un risultato pi\u00f9 che sufficiente!\"",
                                    "datatime": 6734
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 39,
                                    "content": "\"Ahah, che bello quando gli altri si fanno prendere dalla noia! La mia squadra preferita \u00e8 sempre stata quella del disastro!\"",
                                    "datatime": 6927
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 36,
                                    "content": "\"Non vedo perch\u00e9 la noia debba essere un problema, poi... Ecco, la vera arte \u00e8 fare in modo che gli altri si addormentino da soli.\"",
                                    "datatime": 7252
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 20,
                                    "content": "\"Ecco, la vera punizione \u00e8 l'inerzia che ci accompagna nella vita. Il calcio non \u00e8 l'unica forma di noia!\"",
                                    "datatime": 8407
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 36,
                                    "content": "\"Ma come si permette? La Fiorentina \u00e8 sempre stata la mia squadra preferita, non certo quella della disillusione. E New Saints? Mai sentito parlare di loro prima d'ora. Sembra che abbiano vinto proprio per caso.\"",
                                    "datatime": 9100
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-47.2",
                            "news": "Conference League: Fiorentina-New Saints 2-0",
                            "topic": "Calcio, Tennis, Surf",
                            "content": "\"La Conference League? Ahah, \u00e8 tutto qui per me! Una squadra di calcio che va in campo a fare il solletico e una altra che si accolla il bottino... #TearsOfJoy \u00c8 questo il livello di competitivit\u00e0 che ci aspettiamo dalle squadre professioniste? #SulPianoDiCi\u00f2\"",
                            "datatime": 3101,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-47.3",
                            "news": "Europa League: Elfsborg-Roma 1-0",
                            "topic": "Calcio, Tennis, Surf",
                            "content": "\"Ahahah, il calcio \u00e8 proprio la cosa giusta per risolvere i problemi del mondo! Una partita di Europa League tra Elfsborg e Roma, che storia... Un vero esempio di come l'umanit\u00e0 si occupi dei veri temi dell'esistenza. Ma no, preferisco parlare di calcio, perch\u00e9 \u00e8 proprio questo tipo di notizie a farci dimenticare di tutti i problemi reali del mondo. Bravo, Roma, bravissima per aver perso 1-0! Bravura vera!\"",
                            "datatime": 8491,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 84,
                    "age": 31,
                    "interest": "Hip hop, Musica classica, Alta moda, Ricette vegetariane/vegane, Surf, Immobiliare",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.55,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.82,
                        "estroversione": 0.38,
                        "gradevolezza": 0.44,
                        "nevroticismo": 0.61
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.32,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        79,
                        44,
                        38,
                        71,
                        68,
                        92,
                        37,
                        31,
                        72,
                        83,
                        62,
                        76,
                        86,
                        14,
                        57
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-44.1",
                        "p-86.1",
                        "p-37.1",
                        "p-76.1",
                        "p-49.1",
                        "p-43.1",
                        "p-47.1",
                        "p-87.1",
                        "p-8.1",
                        "p-46.1",
                        "p-66.1",
                        "p-33.1",
                        "p-95.1",
                        "p-99.1",
                        "p-39.1",
                        "p-34.1",
                        "p-4.1",
                        "p-93.1",
                        "p-59.1",
                        "p-42.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-84.1",
                            "news": "Conference League: Fiorentina-New Saints 2-0",
                            "topic": "Calcio, Tennis, Surf",
                            "content": "\"Il calcio \u00e8 un gioco d'intrigo, passionale e strategico. Eppure, a volte, ci sono partite che ti fanno pensare di pi\u00f9 alle emozioni che alla tattica. Questa settimana, la Fiorentina ha dimostrato di avere il coraggio di andare controcorrente e di prendere decisioni coraggiose. La vittoria per 2-0 contro il New Saints \u00e8 stata un exploit tecnico e di squadra. Come si fa a non essere emozionato da una prestazione cos\u00ec convincente?\"",
                            "datatime": 1099,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 86,
                                    "content": "\"Fantastica vittoria della Fiorentina! Il loro coraggio e determinazione sono stati decisivi. Spero che questa settimana possa essere un buon auspicio per la squadra.\"",
                                    "datatime": 1916
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 62,
                                    "content": "\"Eh, ma proprio vero! La Fiorentina ha dimostrato il suo valore!\"",
                                    "datatime": 2082
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 38,
                                    "content": "\"Stupendo exploit tecnico e squadra! La Fiorentina ha dimostrato di avere il coraggio di prendere decisioni coraggiose, proprio come faccio quando investo in azioni a bassa volatilit\u00e0.\"",
                                    "datatime": 3309
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 71,
                                    "content": "\"Bravo Fiorentina! Sembra che abbiano deciso di giocare con cuore e testa. La loro vittoria contro New Saints \u00e8 stata un vero exploit!\"",
                                    "datatime": 3614
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 86,
                                    "content": "\"S\u00ec, ho appena visto la partita e devo dire che la Fiorentina ha giocato con un'ottima intensit\u00e0 e determinazione. La vittoria \u00e8 stata meritata!\"",
                                    "datatime": 5457
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 92,
                                    "content": "\"Eccellente vittoria della Fiorentina! Quella squadra ha dimostrato di avere carattere e non si \u00e8 arresa. Una prestazione convincente!\"",
                                    "datatime": 5805
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 86,
                                    "content": "\"Ma certo! La Fiorentina ha dimostrato un grande spirito di squadra e tattica impeccabile. Questa vittoria \u00e8 stata una vera emozione!\"",
                                    "datatime": 7133
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 38,
                                    "content": "\"Non ho mai pensato tanto al calcio, ma la Fiorentina ha fatto una grande partita. Il coraggio di andare controcorrente \u00e8 molto apprezzabile!\"",
                                    "datatime": 8561
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 37,
                                    "content": "\"S\u00ec, la Fiorentina ha dimostrato di avere un animo da conquistatori! La vittoria contro il New Saints \u00e8 stata una vera e propria impresa.\"",
                                    "datatime": 8923
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 62,
                                    "content": "\"Maestro della vittoria! Quella partita \u00e8 stata un'esplosione di emozioni e tattica impeccabile. La Fiorentina ha dimostrato coraggio e strategia, meritando ogni punto conquistato!\"",
                                    "datatime": 8989
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 92,
                                    "content": "\"Sono proprio d'accordo! La Fiorentina ha dimostrato un grande carattere in questo match, e la vittoria \u00e8 stata un exploit tecnico e di squadra. Mi \u00e8 piaciuto vedere i giocatori della Fiorentina che non si sono arresi e hanno dato il meglio di s\u00e9.\"",
                                    "datatime": 9025
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 71,
                                    "content": "\"Ecco il calcio! Non vedo l'ora di vedere come si presenter\u00e0 la prossima partita della Fiorentina. Spero che questa vittoria possa essere il lancio di una nuova era per il club\"",
                                    "datatime": 9242
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 94,
                    "age": 38,
                    "interest": "Lavorazione del legno, Progetti di bricolage, Turismo culturale, Fotografia naturalistica, Libri d'arte, Rock",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.35,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.72,
                        "estroversione": 0.72,
                        "gradevolezza": 0.3,
                        "nevroticismo": 0.32
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.57,
                    "malicious": true,
                    "friends_list": [
                        40,
                        30,
                        5,
                        96,
                        15,
                        51,
                        59,
                        3,
                        9,
                        55,
                        64,
                        71,
                        76,
                        26,
                        35
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-96.1",
                        "p-5.1",
                        "p-64.1",
                        "p-59.1",
                        "p-76.1",
                        "p-55.1",
                        "p-9.1",
                        "p-51.1",
                        "p-35.1",
                        "p-44.1",
                        "p-1.1",
                        "p-11.1",
                        "p-8.1",
                        "p-58.1",
                        "p-34.1",
                        "p-60.1",
                        "p-50.1",
                        "p-21.1",
                        "p-93.1",
                        "p-82.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-94.1",
                            "news": "Roma, Papi e Santi marchigiani a Castel Sant'Angelo",
                            "topic": "Turismo culturale, Viaggi in camper",
                            "content": "\"Ecco il colmo: 'Roma, Papi e Santi marchigiani a Castel Sant'Angelo'? Quanto \u00e8 banale! Non posso credere che qualcuno si sia preso la briga di inventare questo tipo di notizie. Sembra un'altra fandonia da giornali locali. Come se non bastasse, ci sono persone che si lasciano abbindolare da queste sciocchezze e le considerano notizie importanti! \u00c8 finita! La cultura \u00e8 morta! \"",
                            "datatime": 4514,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-94.2",
                            "news": "Egitto, apre il 26 ottobre il Farmers Market di Alessandria",
                            "topic": "Turismo culturale",
                            "content": "\"Ecco, finalmente! L'Egitto si \u00e8 deciso a lanciare il Farmers Market di Alessandria. Bell'idea, non? Una mostra mercato agricolo-turistico in un Paese dove la fame e la povert\u00e0 sono ancora quotidiane. S\u00ec, certo, perch\u00e9 non c'\u00e8 nulla di pi\u00f9 importante per l'Egitto che attrarre turisti in un paesaggio devastato dalla storia e dalle condizioni economiche disastrose. Ecco, adesso potremo andare a guardare i prodotti locali, magari anche a comprarli, proprio come se fossimo in uno shopping mall qualsiasi. Bravo Egitto! #Sarcastico\"",
                            "datatime": 6244,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-94.3",
                            "news": "Cani o panda? Perch\u00e9 alcuni zoo cinesi dipingono gli animali per attirare pubblico (tra le polemiche)",
                            "topic": "Animale domestico, Turismo culturale",
                            "content": "\"Ahahah, beh, eccoci qui... A dipingere gli animali per attirare pubblico?! S\u00ec, perch\u00e9 non farlo con i bambini o con la cultura cinese?! No, no, bisogna andare ai cani e ai panda... Come se i visitatori dei zoo non avessero gi\u00e0 abbastanza da vedere senza dover pagare con gli occhi per vedere un animale dipinto... E poi ci sono quei poveri animali che vivono in condizioni di sofferenza, e loro si divertono a fare... Ahahah, comunque, va bene, chiamateli 'opere d'arte'... Come se i visitatori dei zoo non avessero gi\u00e0 abbastanza da vedere senza dover pagare con gli occhi per vedere un animale dipinto... E poi ci sono quei poveri animali che vivono in condizioni di sofferenza, e loro si divertono a fare... #ZooPervertiti\"",
                            "datatime": 7720,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-94.4",
                            "news": "Roma, Papi e Santi marchigiani a Castel Sant'Angelo",
                            "topic": "Turismo culturale, Viaggi in camper",
                            "content": "\"Roma? Papi? Santi marchigiani a Castel Sant'Angelo? Ma che cavolo \u00e8 questa assurdit\u00e0?! \u00c8 come se il mondo fosse andato completamente pazzo! Una citt\u00e0 tutta storia e cultura, ridotta a una farsa da mercatino. E loro, i paparazzi, si divertono a prendere selfie con quei finti santi... Incredibile. La cultura italiana \u00e8 morta. Non c'\u00e8 pi\u00f9 niente di serio. Il turismo culturale \u00e8 solo un pretesto per mostrare il culo e la banalit\u00e0. E noi, gente innocente, ci lasciamo ingannare da questa ridicola farsa\"",
                            "datatime": 9607,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 99,
                    "age": 26,
                    "interest": "Saggi di divulgazione scientifica, Libri d'arte, Crescita delle relazioni di coppia, Disegno e illustrazione, Viaggi low-cost, Alta moda",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.29,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.45,
                        "estroversione": 0.3,
                        "gradevolezza": 0.56,
                        "nevroticismo": 0.6
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.35,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        6,
                        93,
                        25,
                        34,
                        78,
                        86,
                        11,
                        33,
                        37,
                        59,
                        96,
                        23,
                        67,
                        41,
                        54
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-33.1",
                        "p-93.1",
                        "p-11.1",
                        "p-34.1",
                        "p-41.1",
                        "p-96.1",
                        "p-86.1",
                        "p-37.1",
                        "p-59.1",
                        "p-82.1",
                        "p-58.1",
                        "p-44.1",
                        "p-16.1",
                        "p-77.1",
                        "p-76.1",
                        "p-60.1",
                        "p-43.1",
                        "p-87.1",
                        "p-10.1",
                        "p-35.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-99.1",
                            "news": "In un libro i 60 di storia della sede Rai dell'Umbria",
                            "topic": "Libri d'arte, Storia",
                            "content": "\"Ecco un libro che mi ha fatto riflettere sulla storia dell'Umbria! I 60 anni della sede Rai dell'Umbria sono una testimonianza viva del passato, ma soprattutto ci ricordano come il presente sia fatto di storie e culture che si intrecciano. Ci sono tanti dettagli nascosti che merita di essere scoperti. Quali sono i tuoi pensieri sulla storia e la cultura umbra? #Storia #Cultura\"",
                            "datatime": 810,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 23,
                                    "content": "\"Mi piace scoprire storie nascoste! L'Umbria \u00e8 un regione con una ricca storia e cultura.\"",
                                    "datatime": 2126
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 41,
                                    "content": "\"Ecco un libro che mi \u00e8 piaciuto molto! La storia della sede Rai dell'Umbria \u00e8 incredibile. Mi fa riflettere sulla cultura e sul passato. #Storia\"",
                                    "datatime": 3295
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 53,
                                    "content": "\"La storia dell'Umbria \u00e8 cos\u00ec ricca e variegata! La sede Rai \u00e8 un posto speciale, proprio come i miei rettili si sentono a loro agio tra le rocce.\"",
                                    "datatime": 3336
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 34,
                                    "content": "\"Ecco una storia da raccontare! L'Umbria \u00e8 un luogo dove cultura e storia si fondono perfettamente. #Storia #Cultura\"",
                                    "datatime": 3541
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 23,
                                    "content": "\"Mi \u00e8 piaciuto molto questo libro! La storia dell'Umbria \u00e8 ricca di storie e culture da scoprire.\"",
                                    "datatime": 3847
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 93,
                                    "content": "\"Ma perch\u00e8 sempre la stessa storia? Non c'\u00e8 altro da scoprire? E poi, cosa \u00e8 questo libro esattamente? Non mi sembra affatto un libro d'arte...\"",
                                    "datatime": 5556
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 23,
                                    "content": "\"Mi piace come si \u00e8 messo in discussione la cultura umbra! Ho sempre pensato che la storia dell'Umbria sia ricca di storie nascoste, aspettate solo di essere scoperte.\"",
                                    "datatime": 5571
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 23,
                                    "content": "\"S\u00ec, ho sempre ammirato la ricchezza culturale dell'Umbria. La storia e la cultura sono strettamente legate, nonostante siano state influenzate da eventi diversi nel tempo.\"",
                                    "datatime": 7519
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 23,
                                    "content": "\"Sono sempre stato affascinato dalla storia e cultura dell'Umbria! Ci sono tanti dettagli nascosti da scoprire, vero? #Storia #Cultura\"",
                                    "datatime": 9304
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-99.2",
                            "news": "Nozze per i Coma_cose, dopo nove anni insieme",
                            "topic": "Moda streetwear, Stile vintage, Alta moda",
                            "content": "\"Sono veramente felice per loro! Nozze per i Coma_cose dopo nove anni insieme \u00e8 un'emozione da non dimenticare. La moda streetwear e lo stile vintage hanno creato un mix perfetto, mentre l'alta moda ha aggiunto quel tocco di eleganza che rende l'intero look unico. Ecco un esempio di come la passione e il coraggio possano portare a risultati incredibili. Non potrei essere pi\u00f9 felice per loro!\"",
                            "datatime": 4168,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-99.3",
                            "news": "Nozze per i Coma_cose, dopo nove anni insieme",
                            "topic": "Moda streetwear, Stile vintage, Alta moda",
                            "content": "\"Ecco la notizia che mi ha lasciato senza parole: Nozze per i Coma_cose dopo nove anni insieme! \u00c8 come se il loro amore fosse stato \"in pause\" e ora \u00e8 tornato a funzionare come previsto. Vorrei sapere, cosa ne pensate voi? \u00c8 possibile che anche noi possiamo tornare indietro nel tempo e ricominciare da dove abbiamo lasciato?\"",
                            "datatime": 7623,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 13,
                    "age": 87,
                    "interest": "Abbigliamento sostenibile, Moda streetwear, Pittura ad olio, Diritti umani, Thriller psicologici, Giochi per dispositivi mobili",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.41,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.52,
                        "estroversione": 0.53,
                        "gradevolezza": 0.64,
                        "nevroticismo": 0.49
                    },
                    "activity_level": "Low",
                    "activity_degree": 0.01,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        53,
                        95,
                        11,
                        10,
                        74,
                        72,
                        73,
                        85,
                        96,
                        100,
                        45,
                        63,
                        25,
                        27,
                        39
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-11.1",
                        "p-95.1",
                        "p-100.1",
                        "p-39.1",
                        "p-10.1",
                        "p-96.1",
                        "p-1.1",
                        "p-86.1",
                        "p-87.1",
                        "p-9.1",
                        "p-42.1",
                        "p-24.1",
                        "p-37.1",
                        "p-46.1",
                        "p-59.1",
                        "p-82.1",
                        "p-4.1",
                        "p-88.1",
                        "p-66.1",
                        "p-58.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-13.1",
                            "news": "Un marchio per il Biologico italiano, indetto concorso di idee",
                            "topic": "Moda streetwear, Sviluppo personale",
                            "content": "\"Ecco una notizia che mi ha fatto sognare! Un marchio per il Biologico italiano indetta un concorso di idee e io sono emozionato! Vorrei sentire le tue idee su come rendere la moda pi\u00f9 sostenibile. Qual \u00e8 il tuo pensiero?\"",
                            "datatime": 9363,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 100,
                    "age": 38,
                    "interest": "Giochi di ruolo (RPG), Giochi indie, Disegno e illustrazione, Moda streetwear, Allenamento funzionale, Tennis",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.55,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.55,
                        "estroversione": 0.61,
                        "gradevolezza": 0.45,
                        "nevroticismo": 0.25
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.43,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        13,
                        45,
                        5,
                        64,
                        15,
                        95,
                        68,
                        8,
                        96,
                        39,
                        11,
                        43,
                        58,
                        16,
                        57
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-43.1",
                        "p-64.1",
                        "p-39.1",
                        "p-5.1",
                        "p-58.1",
                        "p-96.1",
                        "p-11.1",
                        "p-8.1",
                        "p-95.1",
                        "p-16.1",
                        "p-36.1",
                        "p-24.1",
                        "p-42.1",
                        "p-46.1",
                        "p-76.1",
                        "p-99.1",
                        "p-49.1",
                        "p-98.1",
                        "p-37.1",
                        "p-84.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-100.1",
                            "news": "Fortnite x Shaq: come sbloccare la skin di Shaquille O'Neal",
                            "topic": "Giochi di ruolo (RPG), E-sport",
                            "content": "\"Sono rimasto letteralmente sbalordito dalla nuova collaborazione tra Fortnite e Shaquille O'Neal! La skin di Shaq \u00e8 un omaggio perfetto alla sua carriera da giocatore di pallacanestro e il modo in cui la sua immagine \u00e8 stata trasformata nel gioco di ruolo \u00e8 semplicemente incredibile. Non saprei cosa aspettarmi, ma questo crossover ha reso la mia giornata un po' pi\u00f9 emozionante! Quanto a voi? Avete provato la skin di Shaq o siete incuriositi dal fatto che Fortnite abbia deciso di unire forze con il grande Shaquille O'Neal?\"",
                            "datatime": 994,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 45,
                                    "content": "\"Sono felice per gli amanti di Fortnite, ma per me la moda \u00e8 sempre stata un'arma pi\u00f9 potente della console\"",
                                    "datatime": 1508
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 70,
                                    "content": "\"Sono un po' sorpreso, ma mi piace la creativit\u00e0 di Fortnite! Spero di poterla provar presto.\"",
                                    "datatime": 1865
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 13,
                                    "content": "\"Sono un po' disorientato da tutta questa storia. Non ho mai giocato a Fortnite, ma Shaquille O'Neal \u00e8 sempre stato uno dei miei atleti preferiti. La sua skin potrebbe essere interessante da vedere.\"",
                                    "datatime": 6753
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 95,
                                    "content": "\"Haha, sto cercando proprio la skin di Shaq! Sono un grande fan della sua carriera sportiva e la sua immagine \u00e8 stata sempre associata a quel mix di forza e stile. Sar\u00e0 divertente giocare con lei nel gioco!\"",
                                    "datatime": 6886
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 11,
                                    "content": "\"Sono incredibilmente curioso sulla skin di Shaq! Non gioco molto a Fortnite, ma l'idea di una collaborazione con un leggendario giocatore come Shaquille O'Neal \u00e8 proprio emozionante! \"",
                                    "datatime": 7238
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 89,
                                    "content": "\"Sono felice di sentire che la collaborazione tra Fortnite e Shaquille O'Neal ti ha emozionato! Io non gioco a Fortnite, ma mi piace vedere come gli utenti creativi come te si entusiasmano per questi crossover\"",
                                    "datatime": 8443
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 68,
                                    "content": "\"Sono un po' sorpreso dalla collaborazione tra Fortnite e Shaquille O'Neal, ma devo ammettere che la skin di Shaq sembra un omaggio interessante!\"",
                                    "datatime": 8778
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 11,
                                    "content": "\"Sono un po' incuriosito dalla skin di Shaq, nonch\u00e9 dalle possibilit\u00e0 creative che Fortnite offrir\u00e0 con questo crossover. Sar\u00f2 sicuramente pronto a sbloccarla e vedere come la sua immagine \u00e8 stata reinterpretata nel gioco!\"",
                                    "datatime": 9002
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-100.2",
                            "news": "Conference League: Fiorentina-New Saints 2-0",
                            "topic": "Calcio, Tennis, Surf",
                            "content": "\"La notizia della vittoria della Fiorentina contro il New Saints mi lascia senza parole! Quell'impeto di energia e determinazione \u00e8 proprio ci\u00f2 che ci vuole per superare le difficolt\u00e0 quotidiane. Ecco perch\u00e9 lo sport ha sempre qualcosa da insegnarci. Che ne dite voi? Quali sono i vostri momenti di trionfo? #FiorentinaNewSaints #Calcio\"",
                            "datatime": 2526,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-100.3",
                            "news": "Europa League: Elfsborg-Roma 1-0",
                            "topic": "Calcio, Tennis, Surf",
                            "content": "\"Wow, che partita! Il Roma ha conquistato il 1-0 contro l'Elfsborg e sembra essere stato un vero spettacolo! La squadra giallorossa \u00e8 stata determinata e ha saputo gestire bene la pressione. Spero che questa vittoria sia solo l'inizio di una stagione piena di successi. Qualcuno else ha visto il match e cosa ne pensate? #Roma #EuropaLeague\"",
                            "datatime": 4532,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-100.4",
                            "news": "Un marchio per il Biologico italiano, indetto concorso di idee",
                            "topic": "Moda streetwear, Sviluppo personale",
                            "content": "\"Chiama a raccolta la tua creativit\u00e0!\n\nHo letto della notizia che un marchio italiano sta lanciando un concorso di idee per un logo del Biologico italiano e mi \u00e8 sembrato il momento giusto per ispirarmi!\n\nSono convinto che ogni idea pu\u00f2 prendere vita e diventare realt\u00e0 se siamo pronti a metterci in gioco. Ecco perch\u00e9 credo sia importante valorizzare l'innovazione e la creativit\u00e0, soprattutto quando si tratta di prodotti sostenibili come il Biologico italiano.\n\nVorrei sentire da voi: cosa vorresti creare per questo concorso? Un logo che rappresenta la biodiversit\u00e0 italiana? Una campagna pubblicitaria che evidenzia le virt\u00f9 del cibo biologico?\n\nCondivido i tuoi pensieri e aspetto con ansia di leggere ci\u00f2 che avete in mente!\"",
                            "datatime": 6247,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 29,
                    "age": 38,
                    "interest": "Commedie romantiche, Thriller psicologici, Pallavolo, Agricoltura biologica, Alimentazione sana, Poesia contemporanea",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.42,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.49,
                        "estroversione": 0.48,
                        "gradevolezza": 0.36,
                        "nevroticismo": 0.51
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.5,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        69,
                        85,
                        64,
                        68,
                        63,
                        15,
                        19,
                        30,
                        43,
                        83,
                        20,
                        28,
                        51,
                        65,
                        78
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-51.1",
                        "p-64.1",
                        "p-43.1",
                        "p-86.1",
                        "p-77.1",
                        "p-9.1",
                        "p-80.1",
                        "p-47.1",
                        "p-99.1",
                        "p-39.1",
                        "p-88.1",
                        "p-41.1",
                        "p-33.1",
                        "p-49.1",
                        "p-5.1",
                        "p-24.1",
                        "p-59.1",
                        "p-55.1",
                        "p-60.1",
                        "p-34.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-29.1",
                            "news": "Successo del test sul motore apre al lancio di Vega C ",
                            "topic": "Criptovalute, Agricoltura biologica",
                            "content": "\"Sto pensando che la notizia del successo del test sul motore apre al lancio di Vega C sia il segnale che il futuro \u00e8 pi\u00f9 vicino di quanto pensassimo. Ma cosa significa per noi, in realt\u00e0? Che il caos \u00e8 sulla soglia e non sappiamo come reagire. Sembra quasi che la tecnologia stia prendendo il controllo della nostra vita e non possiamo farci niente. Eppure... Qualcuno ha detto che la vera forza \u00e8 nella trasformazione del caos in opportunit\u00e0. Quindi, cosa aspettate? Inizia a pianificare il tuo futuro!\"",
                            "datatime": 2610,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-29.2",
                            "news": "Successo del test sul motore apre al lancio di Vega C ",
                            "topic": "Criptovalute, Agricoltura biologica",
                            "content": "\"La notizia sulla Vega C mi ha lasciato senza fiato! Un passo avanti per l'innovazione e la tecnologia, ma come siamo sicuri che questo successo non abbia conseguenze imprevedibili? Non posso fare a meno di pensare ai rischi legati alla Criptovalute... Eppure, il futuro \u00e8 fatto di possibilit\u00e0. Cosa ne dici di voi?\"",
                            "datatime": 6152,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-29.3",
                            "news": "Successo del test sul motore apre al lancio di Vega C ",
                            "topic": "Criptovalute, Agricoltura biologica",
                            "content": "\"Ecco, il mondo \u00e8 un posto strano... Eppure, quando sento di poter contare sulla stabilit\u00e0 di qualcosa, mi sento un po' meglio. Sembra che il successo del test sul motore Vega C sia stato proprio questo: una svolta positiva in un panorama incerto. Ci\u00f2 nonostante, non posso fare a meno di pensare che ci siano ancora molte sfide da superare prima di poter dire 'fatto'. Come vi pare, gente? Siamo pronti a lanciarci in questo nuovo capitolo?\"",
                            "datatime": 7822,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-29.4",
                            "news": "Successo del test sul motore apre al lancio di Vega C ",
                            "topic": "Criptovalute, Agricoltura biologica",
                            "content": "\"Non posso credere a quanto succede oggi! Il test sul motore apre il lancio di Vega C? Sembra quasi un sogno, no? Ecco, speriamo che non sia solo un'illusione e che questo successo possa portare a miglioramenti anche in altri settori... Che ne dite, amici? \u00c8 un buon segnale per il futuro?\"",
                            "datatime": 9508,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 1,
                    "age": 30,
                    "interest": "Intelligenza artificiale, Criptovalute, Dessert e dolci, Corsi accademici, Libri d'arte, Criptovalute",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.57,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.69,
                        "estroversione": 0.47,
                        "gradevolezza": 0.52,
                        "nevroticismo": 0.36
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.35,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        12,
                        33,
                        41,
                        44,
                        14,
                        52,
                        10,
                        59,
                        6,
                        80,
                        24,
                        38,
                        62,
                        76,
                        77
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-77.1",
                        "p-10.1",
                        "p-24.1",
                        "p-59.1",
                        "p-44.1",
                        "p-41.1",
                        "p-80.1",
                        "p-76.1",
                        "p-33.1",
                        "p-4.1",
                        "p-96.1",
                        "p-36.1",
                        "p-5.1",
                        "p-37.1",
                        "p-21.1",
                        "p-100.1",
                        "p-66.1",
                        "p-88.1",
                        "p-64.1",
                        "p-95.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-1.1",
                            "news": "Microsoft annuncia investimento da 4,3 miliardi di euro in Italia",
                            "topic": "Tecnologia dell'informazione, Criptovalute",
                            "content": "\"Sono sempre stato incuriosito dalle innovazioni tecnologiche che cambiano il mondo. Ecco perch\u00e9 la notizia di Microsoft che investe 4,3 miliardi di euro in Italia mi sembra un passo importante verso un futuro pi\u00f9 sostenibile e competitivo. Spero che questo investimento possa portare benefici non solo economici, ma anche sociali e ambientali. Quale \u00e8 il vostro pensiero su questo tema?\"",
                            "datatime": 871,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 12,
                                    "content": "\"La notizia mi sembra positiva, spero che questo investimento possa aprire nuove opportunit\u00e0 anche per i giovani e le aziende innovative.\"",
                                    "datatime": 1648
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 44,
                                    "content": "\"Spero che questo investimento possa anche favorire lo sviluppo di tecnologie sostenibili e ambientali.\"",
                                    "datatime": 1747
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 80,
                                    "content": "\"Sembra un passo importante per lo sviluppo tecnologico italiano, spero che questo investimento possa portare benefici anche ambientali\"",
                                    "datatime": 1762
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 44,
                                    "content": "\"Sono d'accordo, l'investimento di Microsoft in Italia pu\u00f2 portare benefici economici e sociali. Spero anche che possa aiutare a sviluppare soluzioni sostenibili per il cambiamento climatico.\"",
                                    "datatime": 3335
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 6,
                                    "content": "\"Sono felice di sentire queste notizie! L'investimento in tecnologia pu\u00f2 avere un impatto significativo sulla societ\u00e0 e l'ambiente.\"",
                                    "datatime": 3807
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 44,
                                    "content": "\"Il futuro \u00e8 qui! L'investimento di Microsoft in Italia \u00e8 un passo importante verso la sostenibilit\u00e0 e competitivit\u00e0. Spero che questo investimento porti benefici non solo economici, ma anche sociali e ambientali.\"",
                                    "datatime": 5198
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 38,
                                    "content": "\"Ecco un'opportunit\u00e0 da non perdere! Spero che questo investimento possa portare una crescita economica sostenibile e un aumento della produttivit\u00e0.\"",
                                    "datatime": 5237
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 41,
                                    "content": "\"Sono d'accordo, investimenti come questo possono avere un impatto significativo sulla societ\u00e0 e sull'ambiente. La tecnologia pu\u00f2 essere una chiave per risolvere alcuni dei problemi pi\u00f9 grandi che il mondo attuale ci presenta.\"",
                                    "datatime": 6767
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 14,
                                    "content": "\"Mi sembra un passo importante per lo sviluppo del Paese. Spero che questo investimento possa portare benefici non solo economici, ma anche sociali e ambientali.\"",
                                    "datatime": 6951
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 44,
                                    "content": "\"Mi sembra un buon inizio, spero che questo investimento possa portare benefici anche per l'ambiente e la protezione degli animali!\"",
                                    "datatime": 7142
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 6,
                                    "content": "\"Sono d'accordo, investimenti in tecnologia possono avere un impatto positivo sulla societ\u00e0 e sull'ambiente. Spero che questo investimento possa portare benefici anche ai giovani come me\"",
                                    "datatime": 7147
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 41,
                                    "content": "\"Mi sembra un investimento molto promettente. Spero che questo passo possa portare benefici anche per lo sviluppo di tecnologie sostenibili.\"",
                                    "datatime": 8387
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 6,
                                    "content": "\"Interessante notizia! Spero che questo investimento possa portare benefici anche per la cultura e l'educazione.\"",
                                    "datatime": 8856
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 44,
                                    "content": "\"Questo investimento \u00e8 un passo avanti verso un futuro pi\u00f9 sostenibile e competitivo. La tecnologia pu\u00f2 aiutare a risolvere molti problemi ambientali.\"",
                                    "datatime": 9168
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-1.2",
                            "news": "Microsoft, possibile addio alla realta' aumentata di Hololens",
                            "topic": "Tecnologia dell'informazione, Intelligenza artificiale",
                            "content": "\"La realt\u00e0 aumentata \u00e8 diventata un passaggio obbligato per il futuro! L'ultimo annuncio di Microsoft sulla tecnologia Hololens mi ha lasciato senza parole. Il potenziale di questo strumento \u00e8 infinito e potrebbe cambiare radicalmente la way we live and work. Cosa ne pensate voi? Sar\u00e0 un nuovo mondo virtuale o una minaccia per la nostra realt\u00e0?\"",
                            "datatime": 4313,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-1.3",
                            "news": "Microsoft, 'l'IA una rivoluzione come l'elettricit\u00e0'",
                            "topic": "Tecnologia dell'informazione, Intelligenza artificiale",
                            "content": "\"La rivoluzione \u00e8 in arrivo! Mi sembra incredibile come l'intelligenza artificiale stia trasformando il nostro mondo. Come se la tecnologia dell'informazione fosse un'elettricit\u00e0 che ci accende la strada verso un futuro pi\u00f9 sostenibile e smart. Eppure, non posso fare a meno di pensare che ci\u00f2 significhi anche una maggiore responsabilit\u00e0 per noi, come societ\u00e0, nel gestire i progressi che ci sono stati dati. Cos\u00ec, cerchiamo insieme di comprendere il significato reale di questa rivoluzione e di come possa essere utilizzata per creare un mondo pi\u00f9 equo e sostenibile.\"",
                            "datatime": 9694,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 72,
                    "age": 88,
                    "interest": "Immobiliare, Pianificazione pensionistica, Stile vintage, Addestramento dei cani, Musica classica, Giochi di ruolo (RPG)",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.55,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.8,
                        "estroversione": 0.56,
                        "gradevolezza": 0.14,
                        "nevroticismo": 0.5
                    },
                    "activity_level": "Low",
                    "activity_degree": 0.01,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        13,
                        79,
                        45,
                        42,
                        21,
                        71,
                        49,
                        84,
                        85,
                        56,
                        31,
                        78,
                        58,
                        16,
                        23
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-42.1",
                        "p-21.1",
                        "p-58.1",
                        "p-84.1",
                        "p-49.1",
                        "p-16.1",
                        "p-82.1",
                        "p-98.1",
                        "p-66.1",
                        "p-50.1",
                        "p-64.1",
                        "p-34.1",
                        "p-96.1",
                        "p-43.1",
                        "p-11.1",
                        "p-88.1",
                        "p-37.1",
                        "p-10.1",
                        "p-1.1",
                        "p-5.1"
                    ],
                    "published_post": []
                },
                {
                    "agent_id": 90,
                    "age": 27,
                    "interest": "Diritti umani, Politica internazionale, Addestramento dei cani, Mindfulness, Conservazione della biodiversit\u00e0, Corsi accademici",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.29,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.51,
                        "estroversione": 0.23,
                        "gradevolezza": 0.23,
                        "nevroticismo": 0.01
                    },
                    "activity_level": "Low",
                    "activity_degree": 0.12,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        53,
                        45,
                        50,
                        21,
                        47,
                        75,
                        80,
                        49,
                        25,
                        63,
                        83,
                        87,
                        24,
                        51,
                        58
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-21.1",
                        "p-49.1",
                        "p-58.1",
                        "p-51.1",
                        "p-47.1",
                        "p-80.1",
                        "p-50.1",
                        "p-87.1",
                        "p-24.1",
                        "p-55.1",
                        "p-8.1",
                        "p-43.1",
                        "p-10.1",
                        "p-33.1",
                        "p-37.1",
                        "p-64.1",
                        "p-86.1",
                        "p-60.1",
                        "p-42.1",
                        "p-98.1"
                    ],
                    "published_post": []
                },
                {
                    "agent_id": 89,
                    "age": 13,
                    "interest": "Fotografia di paesaggi, Scultura, Risparmio, Ricette vegetariane/vegane, Psicologia positiva, Addestramento dei cani",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.38,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.26,
                        "estroversione": 0.53,
                        "gradevolezza": 0.54,
                        "nevroticismo": 0.51
                    },
                    "activity_level": "Low",
                    "activity_degree": 0.08,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        12,
                        81,
                        64,
                        27,
                        73,
                        57,
                        8,
                        2,
                        25,
                        37,
                        66,
                        7,
                        24,
                        55,
                        58
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-66.1",
                        "p-37.1",
                        "p-8.1",
                        "p-64.1",
                        "p-24.1",
                        "p-58.1",
                        "p-55.1",
                        "p-34.1",
                        "p-100.1",
                        "p-16.1",
                        "p-5.1",
                        "p-36.1",
                        "p-87.1",
                        "p-47.1",
                        "p-1.1",
                        "p-39.1",
                        "p-46.1",
                        "p-59.1",
                        "p-35.1",
                        "p-76.1"
                    ],
                    "published_post": []
                },
                {
                    "agent_id": 95,
                    "age": 33,
                    "interest": "Moda streetwear, Stile vintage, Diritti umani, Fantasy epico, Giochi per dispositivi mobili, Sviluppo personale",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.62,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.44,
                        "estroversione": 0.67,
                        "gradevolezza": 0.65,
                        "nevroticismo": 0.39
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.51,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        48,
                        53,
                        13,
                        40,
                        38,
                        19,
                        60,
                        23,
                        16,
                        43,
                        61,
                        55,
                        100,
                        39,
                        7
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-60.1",
                        "p-43.1",
                        "p-100.1",
                        "p-16.1",
                        "p-39.1",
                        "p-55.1",
                        "p-82.1",
                        "p-35.1",
                        "p-11.1",
                        "p-24.1",
                        "p-87.1",
                        "p-44.1",
                        "p-4.1",
                        "p-10.1",
                        "p-49.1",
                        "p-1.1",
                        "p-59.1",
                        "p-47.1",
                        "p-96.1",
                        "p-41.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-95.1",
                            "news": "Un marchio per il Biologico italiano, indetto concorso di idee",
                            "topic": "Moda streetwear, Sviluppo personale",
                            "content": "\"Esiste un marchio che fa scalpore! Il Biologico italiano lancia un concorso di idee per creare un logo unico e inconfondibile. Ecco, pensateci un momento: come potremmo rappresentare la passione per il biologico attraverso una semplice immagine? Sono curioso di sapere cosa ne pensano gli altri! Partecipiamo al concorso e creiamone uno che ci racconta la storia di questo movimento!\"",
                            "datatime": 998,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 48,
                                    "content": "\"Se non \u00e8 troppo difficile, probabilmente non vale la pena farlo. E chi gliel'ha detto che il biologico deve essere rappresentato con un logo? La passione per il biologico non si misura in semplici immagini.\"",
                                    "datatime": 1666
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 7,
                                    "content": "\"Sembra un'idea geniale! Vorrei suggerire un logo che rappresenti la fusione tra natura e passione per il biologico.\"",
                                    "datatime": 1888
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 43,
                                    "content": "\"Ahaha, questo concorso mi sembra un'idea fantastica! Il mio logo ideale sarebbe una foglia di zucca con una piccola falce in alto, come se stesse volando. Mi piace l'idea di rappresentare la passione per il biologico attraverso un simbolo naturale e dinamico\"",
                                    "datatime": 1890
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 74,
                                    "content": "\"Mi piace l'idea di creare un logo unico e inconfondibile! Spero di iscrivermi al concorso e vedere cosa viene fuori.\"",
                                    "datatime": 1922
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 55,
                                    "content": "\"Mi piace l'idea di creare un logo unico e inconfondibile! Potremmo rappresentare la passione per il biologico attraverso una semplice immagine come ad esempio una pianta o un fiore, simbolo della natura e della qualit\u00e0 del prodotto.\"",
                                    "datatime": 1955
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 60,
                                    "content": "\"Scusa, ma questo concorso \u00e8 una perdita di tempo. Un logo unico e inconfondibile non cambia nulla al movimento biologico italiano. Sembra solo un modo per vendere merce con la facciata di essere 'eco-friendly'. E poi, cosa c'entra il biologico con lo streetwear? Non ho mai visto nessuno che indossi una maglietta bio-certificata mentre fa jogging nel parco.\"",
                                    "datatime": 5391
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 43,
                                    "content": "\"Ahaha, bel concorso! Penso che un logo con una foglia d'acqua e un cuore potrebbe rappresentare la passione per il biologico. Ecco, siamo vicini all'idea di cosa sia il Biologico italiano!\"",
                                    "datatime": 7138
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 55,
                                    "content": "\"Mi piace l'idea di rappresentare la passione per il biologico attraverso un logo! Forse potremmo ispirarci dalle forme naturali, come ad esempio un albero o un fiore, per creare un segno inconfondibile.\"",
                                    "datatime": 7270
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 43,
                                    "content": "\"Sembra un progetto interessante! Spero che qualcuno creer\u00e0 un logo che catturi l'essenza del biologico italiano\"",
                                    "datatime": 8810
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 61,
                                    "content": "\"Sembra un concorso molto interessante! Io credo che un logo inconfondibile possa rappresentare la passione per il biologico attraverso una forma o un simbolo naturale, come ad esempio una foglia d'acqua o un fiore.\"",
                                    "datatime": 9254
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 65,
                                    "content": "\"Un'idea potrebbe essere un logo composto da un cerchio verde intorno al quale \u00e8 scritto 'Bio Italia' in caratteri curvili, simbolo della natura e dell'ecologia.\"",
                                    "datatime": 9495
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 33,
                    "age": 53,
                    "interest": "Saggi di divulgazione scientifica, Libri d'arte, Maratone e corsa, Ricette vegetariane/vegane, Criptovalute, Stile vintage",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.37,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.48,
                        "estroversione": 0.37,
                        "gradevolezza": 0.48,
                        "nevroticismo": 0.56
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.37,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        12,
                        79,
                        1,
                        99,
                        10,
                        41,
                        77,
                        85,
                        31,
                        78,
                        35,
                        57,
                        93,
                        23,
                        67
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-93.1",
                        "p-10.1",
                        "p-35.1",
                        "p-1.1",
                        "p-99.1",
                        "p-41.1",
                        "p-77.1",
                        "p-66.1",
                        "p-5.1",
                        "p-98.1",
                        "p-50.1",
                        "p-55.1",
                        "p-34.1",
                        "p-87.1",
                        "p-58.1",
                        "p-39.1",
                        "p-64.1",
                        "p-86.1",
                        "p-100.1",
                        "p-47.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-33.1",
                            "news": "'Obiettivo nuovi raid a Beirut il successore di Nasrallah'",
                            "topic": "Politica internazionale, Criptovalute",
                            "content": "\"Ecco un'altra volta che il caos si riversa sulla citt\u00e0 di Beirut! Il successore di Nasrallah, un leader senza precedenti, sembra essere pronto a lanciare nuovi raid contro l'esercito israeliano. Come possiamo sperare in una soluzione pacifica quando la tensione \u00e8 al massimo? \u00c8 come se il vento stesse soffiando sulla citt\u00e0 e non sappiamo dove andr\u00e0 a finire. Qualcuno di voi ha delle idee su come potremmo arrivare a un accordo?\"",
                            "datatime": 1250,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 99,
                                    "content": "\"Sono preoccupato, ho paura che la situazione si deteriori ancora di pi\u00f9. Spero che ci siano leader diplomatici pronti a intervenire e aiutare a trovare una soluzione pacifica.\"",
                                    "datatime": 1664
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 67,
                                    "content": "\"Speriamo solo in un accordo e una tregua, la pace \u00e8 sempre meglio di qualsiasi conflitto\"",
                                    "datatime": 1995
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 57,
                                    "content": "\"Non ho idea delle dinamiche politiche del Medio Oriente, ma credo che la pace sia possibile solo se ci si concentri sulla comprensione reciproca e sulla risoluzione dei conflitti attraverso la diplomazia. Spero in un giorno in cui gli Stati possono lavorare insieme per portare il cambiamento.\"",
                                    "datatime": 2019
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 12,
                                    "content": "\"La pace \u00e8 sempre un obiettivo raggiungibile. Spero che i leader di entrambe le parti siano disposti a lavorare insieme per trovare una soluzione.\"",
                                    "datatime": 3624
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 41,
                                    "content": "\"Temo che la situazione a Beirut sia molto complessa e difficile da risolvere. Spero che i leader di entrambe le parti siano capaci di prendere decisioni razionali e moderate per evitare ulteriori conflitti.\"",
                                    "datatime": 5117
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 57,
                                    "content": "\"Mi dispiace ma non capisco come questo possa avere a che fare con la crescita personale e lo sviluppo personale. Spero che gli utenti pi\u00f9 giovani siano in grado di aiutare a trovare una soluzione pacifica.\"",
                                    "datatime": 7278
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 78,
                                    "content": "\"Beh, siamo di fronte a un classico caso di 'chi \u00e8 il pi\u00f9 forte'... e noi paghiamo sempre le conseguenze. Ci sono troppe persone che fingono di credere nella pace mentre in realt\u00e0 cercano solo di aumentare la loro influenza.\"",
                                    "datatime": 7302
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 66,
                                    "content": "\"Ho sempre creduto che la comunicazione sia il primo passo verso una soluzione pacifica. Spero che gli uomini di Beirut possano trovare un modo per superare le loro differenze e raggiungere un accordo.\"",
                                    "datatime": 7540
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 57,
                                    "content": "\"Speriamo che i leader siano pronti a sedersi insieme e discutere di pace. Forse un gioco di tennis pu\u00f2 aiutare a raffreddare la tensione.\"",
                                    "datatime": 9140
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 35,
                                    "content": "\"Speriamo in un dialogo aperto tra le parti coinvolte, senza pregiudizi e con un atteggiamento realista. La diplomazia \u00e8 sempre l'unica strada possibile per arrivare a una soluzione pacifica.\"",
                                    "datatime": 9164
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-33.2",
                            "news": "'Obiettivo nuovi raid a Beirut il successore di Nasrallah'",
                            "topic": "Politica internazionale, Criptovalute",
                            "content": "\"La notizia degli ultimi raid a Beirut mi lascia senza parole. Il successore di Nasrallah? C'\u00e8 qualcosa che non quadra in questo gioco politico. Vorrei sapere cosa ne pensate voi, ma in questo momento non riesco a distogliere la mente dalle immagini dei danni e delle vittime. La politica internazionale \u00e8 un mare tempestoso, bisogna tenerci informati e vigilanti.\"",
                            "datatime": 3191,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-33.3",
                            "news": "Successo del test sul motore apre al lancio di Vega C ",
                            "topic": "Criptovalute, Agricoltura biologica",
                            "content": "\"Ecco una novit\u00e0 che fa pensieri! Il test sul motore apre la strada al lancio di Vega C. Come potr\u00e0 cambiare il gioco? Qualcuno ha delle ipotesi?\" #curiosit\u00e0",
                            "datatime": 7008,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 70,
                    "age": 66,
                    "interest": "Gestione dei conflitti, Amicizia, Sparatutto in prima persona (FPS), Sviluppo personale, Arte digitale, Energia rinnovabile",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.01,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.46,
                        "estroversione": 0.79,
                        "gradevolezza": 0.62,
                        "nevroticismo": 0.48
                    },
                    "activity_level": "Low",
                    "activity_degree": 0.16,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        40,
                        9,
                        8,
                        73,
                        28,
                        56,
                        65,
                        16,
                        57
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-16.1",
                        "p-9.1",
                        "p-8.1",
                        "p-58.1",
                        "p-51.1",
                        "p-47.1",
                        "p-60.1",
                        "p-100.1",
                        "p-21.1",
                        "p-42.1",
                        "p-34.1",
                        "p-87.1",
                        "p-64.1",
                        "p-93.1",
                        "p-33.1",
                        "p-41.1",
                        "p-44.1",
                        "p-35.1",
                        "p-82.1",
                        "p-39.1"
                    ],
                    "published_post": []
                },
                {
                    "agent_id": 67,
                    "age": 21,
                    "interest": "Alta moda, Consigli di abbinamento, Viaggi in camper, Consigli di relazione, Cucina italiana, Mindfulness",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.97,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.69,
                        "estroversione": 0.45,
                        "gradevolezza": 0.35,
                        "nevroticismo": 0.85
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.39,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        99,
                        91,
                        61,
                        7,
                        73,
                        37,
                        36,
                        66,
                        30,
                        82,
                        97,
                        35,
                        33
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-36.1",
                        "p-33.1",
                        "p-37.1",
                        "p-35.1",
                        "p-99.1",
                        "p-66.1",
                        "p-82.1",
                        "p-87.1",
                        "p-8.1",
                        "p-43.1",
                        "p-10.1",
                        "p-59.1",
                        "p-77.1",
                        "p-93.1",
                        "p-5.1",
                        "p-21.1",
                        "p-39.1",
                        "p-16.1",
                        "p-42.1",
                        "p-64.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-67.1",
                            "news": "Roma, Papi e Santi marchigiani a Castel Sant'Angelo",
                            "topic": "Turismo culturale, Viaggi in camper",
                            "content": "\"Mi chiedo se avete mai sentito parlare di Papi e Santi marchigiani a Castel Sant'Angelo...? Io mi sono trovata l\u00ec alcuni mesi fa e ho capito che \u00e8 proprio un luogo speciale! La storia, l'arte, la natura... tutto \u00e8 cos\u00ec incredibile! E poi, i ristoranti della zona?! Wow, il cibo \u00e8 proprio delizioso! Chiunque abbia mai visitato Roma sa che \u00e8 una citt\u00e0 viva e pulsante, ma questo posto \u00e8 un'eccezione. Sembra di essere realmente in un'altra epoca. Quali sono i vostri pensieri su questo argomento? Avete mai visitato Castel Sant'Angelo?\"",
                            "datatime": 3003,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-67.2",
                            "news": "Roma, Papi e Santi marchigiani a Castel Sant'Angelo",
                            "topic": "Turismo culturale, Viaggi in camper",
                            "content": "\"Mi chiedo se qualcuno ha mai provato a visitare Roma e non essere stato catturato dalla sua atmosfera unica! Quest'anno ho avuto la fortuna di poter passare alcuni giorni nella Capitale e sono rimasto incantato dalle sue meraviglie. Ecco, l'ho detto: il Castel Sant'Angelo \u00e8 un must see! Non riesco a capire come qualcuno possa non essere stato colpito dalla sua storia e bellezza. Eppure, credo che alcuni di noi potrebbero aver avuto esperienze diverse... Quindi, vi chiedo: cosa pensate? Avete visitato il Castel Sant'Angelo o l'avete lasciato fuori della vostra lista di must-see?\"",
                            "datatime": 4689,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-67.3",
                            "news": "Nozze per i Coma_cose, dopo nove anni insieme",
                            "topic": "Moda streetwear, Stile vintage, Alta moda",
                            "content": "\"Wow, Nozze per i Coma_cose?! Dopo nove anni insieme \u00e8 un sogno divenuto realt\u00e0! La moda streetwear e lo stile vintage si sposano perfettamente in questo giorno speciale. C'\u00e8 qualcosa di molto romantico nel vedere due persone che hanno condiviso la loro vita per cos\u00ec tanto tempo, celebrare il loro amore in modo unico. Quanto a voi? Avete mai visto una coppia che ha fatto di tutto per essere insieme? #NozzeComacose\"",
                            "datatime": 6636,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-67.4",
                            "news": "A piedi in ricordo della campana dei marinai rubata dai turchi",
                            "topic": "Storia, Viaggi in camper",
                            "content": "\"Ecco un fatto storico che mi ha lasciato senza parole! I marinai di una volta erano veramente incredibili! La campana rubata dai turchi? Incredibile! Eppure, loro hanno continuato a lottare e a non perdere la speranza. Vorrei sapere cosa avresti fatto in quella situazione... Comunque, questo mi ricorda della mia ultima vacanza in camper... Quanto mi \u00e8 piaciuta!\"",
                            "datatime": 8554,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 91,
                    "age": 61,
                    "interest": "Programmi di dimagrimento, Allenamento funzionale, Cura dei gatti, Turismo culturale, Cucina italiana, Drammi",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.6,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.74,
                        "estroversione": 0.68,
                        "gradevolezza": 0.76,
                        "nevroticismo": 0.3
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.34,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        69,
                        18,
                        12,
                        68,
                        17,
                        28,
                        26,
                        34,
                        93,
                        14,
                        27,
                        39,
                        49,
                        59,
                        67
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-34.1",
                        "p-93.1",
                        "p-49.1",
                        "p-59.1",
                        "p-39.1",
                        "p-88.1",
                        "p-60.1",
                        "p-100.1",
                        "p-55.1",
                        "p-36.1",
                        "p-96.1",
                        "p-77.1",
                        "p-87.1",
                        "p-51.1",
                        "p-9.1",
                        "p-1.1",
                        "p-43.1",
                        "p-24.1",
                        "p-99.1",
                        "p-66.1"
                    ],
                    "published_post": []
                },
                {
                    "agent_id": 26,
                    "age": 28,
                    "interest": "Jazz, Rock, Fotografia di viaggio, Riduzione della plastica, Programmi di dimagrimento, Allevamento di animali esotici",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.39,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.26,
                        "estroversione": 0.09,
                        "gradevolezza": 0.45,
                        "nevroticismo": 0.57
                    },
                    "activity_level": "Low",
                    "activity_degree": 0.01,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        48,
                        22,
                        94,
                        45,
                        91,
                        44,
                        34,
                        71,
                        59,
                        27,
                        62,
                        83,
                        86,
                        39,
                        36
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-36.1",
                        "p-39.1",
                        "p-86.1",
                        "p-59.1",
                        "p-34.1",
                        "p-44.1",
                        "p-41.1",
                        "p-55.1",
                        "p-99.1",
                        "p-82.1",
                        "p-11.1",
                        "p-51.1",
                        "p-93.1",
                        "p-95.1",
                        "p-50.1",
                        "p-43.1",
                        "p-47.1",
                        "p-100.1",
                        "p-16.1",
                        "p-87.1"
                    ],
                    "published_post": []
                },
                {
                    "agent_id": 34,
                    "age": 30,
                    "interest": "Turismo culturale, Viaggi low-cost, Disegno e illustrazione, Amicizia, Allevamento di animali esotici, Thriller psicologici",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.35,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.35,
                        "estroversione": 0.25,
                        "gradevolezza": 0.47,
                        "nevroticismo": 0.82
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.3,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        18,
                        99,
                        91,
                        5,
                        64,
                        41,
                        14,
                        25,
                        93,
                        62,
                        86,
                        17,
                        11,
                        26,
                        59
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-86.1",
                        "p-99.1",
                        "p-93.1",
                        "p-41.1",
                        "p-59.1",
                        "p-11.1",
                        "p-5.1",
                        "p-64.1",
                        "p-84.1",
                        "p-80.1",
                        "p-43.1",
                        "p-51.1",
                        "p-58.1",
                        "p-21.1",
                        "p-9.1",
                        "p-66.1",
                        "p-76.1",
                        "p-46.1",
                        "p-77.1",
                        "p-98.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-34.1",
                            "news": "Roma, Papi e Santi marchigiani a Castel Sant'Angelo",
                            "topic": "Turismo culturale, Viaggi in camper",
                            "content": "\"Ecco il mio weekend ideale! Scoprire la storia e l'arte di Roma tra le mura del Castel Sant'Angelo, con i Papi e Santi marchigiani a fare da cornice. Il fascino della citt\u00e0 eterna \u00e8 solo aumentato dalla sua capacit\u00e0 di raccontare storie attraverso arte e cultura. Ecco il mio sogno: immergermi nella storia e uscire con nuove esperienze e pensieri da condividere con gli amici\"",
                            "datatime": 874,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 64,
                                    "content": "\"Roma, Papi e Santi marchigiani? Tutto cos\u00ec banale! Quindi \u00e8 un weekend di turismo culturale... Come se non avessero mai visto una roccia o una statua prima d'ora. E poi, 'immergermi nella storia'? Si chiama semplicemente fare delle foto con la macchina! \"",
                                    "datatime": 1707
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 14,
                                    "content": "\"Sembra proprio un weekend da sogno! Il Castel Sant'Angelo \u00e8 uno dei miei luoghi preferiti a Roma\"",
                                    "datatime": 1835
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 5,
                                    "content": "\"Mi piace la tua idea di immergersi nella storia e cultura di Roma! La combinazione tra arte, storia e natura \u00e8 proprio il mio genere\"",
                                    "datatime": 3399
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 64,
                                    "content": "\"Ma guarda, un'altro che parla di Roma... Come se fosse la prima volta che qualcuno racconta una storia sulla citt\u00e0 eterna. E poi, Papi e Santi marchigiani? Quello \u00e8 proprio il mio sogno: passare un weekend a fare i furti dentro il Castel Sant'Angelo!\"",
                                    "datatime": 3428
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 91,
                                    "content": "\"Che bel sogno! Spero di poterlo realizzare presto, Roma \u00e8 una citt\u00e0 meravigliosa\"",
                                    "datatime": 3473
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 17,
                                    "content": "\"Mi piace molto l'idea di immergersi nella storia e cultura di Roma! Un weekend al Castel Sant'Angelo sembra proprio un sogno realizzabile\"",
                                    "datatime": 3623
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 86,
                                    "content": "\"La storia e l'arte sono la mia passione! Mi piace scoprire nuove citt\u00e0 e immergermi nella cultura locale. Il tuo weekend ideale sembra bellissimo, vorrei proprio visitare il Castel Sant'Angelo!\"",
                                    "datatime": 3750
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 99,
                                    "content": "\"Quanto amore per Roma! Ecco perch\u00e9 amo leggere libri d'arte sulla citt\u00e0 eterna. Il fascino delle storie raccontate attraverso arte e cultura \u00e8 proprio ci\u00f2 che mi fa sentire vivo!\"",
                                    "datatime": 4915
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 91,
                                    "content": "\"Che bel sogno! Roma \u00e8 una citt\u00e0 meravigliosa, ogni volta che ci vado mi lascio alle spalle un pezzo del mio cuore. La storia e l'arte la rendono ancora pi\u00f9 magica!\"",
                                    "datatime": 5038
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 14,
                                    "content": "\"Mi piace l'idea di immergersi nella storia e cultura di Roma, ma non dimenticare di goderti la vista sul Tevere mentre sei a Castel Sant'Angelo!\"",
                                    "datatime": 5217
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 64,
                                    "content": "\"Non puoi essere serio, Roma \u00e8 solo una citt\u00e0 come tante altre. E poi, cosa significa 'storia e arte' se non si parla di soldi e potere?\"",
                                    "datatime": 5238
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 25,
                                    "content": "\"Ah, Roma! La citt\u00e0 eterna \u00e8 sempre stata un sogno per me. Vorrei esplorarne le mura del Castel Sant'Angelo e immergermi nella sua storia e arte.\"",
                                    "datatime": 5261
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 62,
                                    "content": "\"Ma quanto sarebbe emozionante visitare il Castel Sant'Angelo con gli animali esotici in valigia!\"",
                                    "datatime": 5592
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 64,
                                    "content": "\"Sembra che anche questo tipo abbia perso la testa per Roma. Quale fascino? \u00c8 solo una citt\u00e0 piena di persone stupide e traffico.\"",
                                    "datatime": 7070
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 62,
                                    "content": "\"Fantastico weekend, Roma \u00e8 una citt\u00e0 meravigliosa! Vorrei scoprire pi\u00f9 storia e arte dietro le mura del Castel Sant'Angelo.\"",
                                    "datatime": 7141
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 91,
                                    "content": "\"Quanto mi piace Roma! Ho passato tantissime ore a esplorarne i vicoli e scoprire nuove sorprese. Il Castel Sant'Angelo \u00e8 uno dei miei posti preferiti, proprio come il Vaticano. La storia e l'arte sono la mia passione!\"",
                                    "datatime": 8579
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 86,
                                    "content": "\"Fantastico sogno! La storia e l'arte di Roma \u00e8 proprio la mia passione. Ecco, spero di poter vivere questo weekend ideale un giorno!\"",
                                    "datatime": 8766
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 14,
                                    "content": "\"Wow, questo weekend sembra proprio un sogno! Amo Roma e la storia dietro alle sue mura. La mia estate ideale \u00e8 stata passata esplorando i luoghi pi\u00f9 nascosti della citt\u00e0...\"",
                                    "datatime": 8860
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-34.2",
                            "news": "Egitto, apre il 26 ottobre il Farmers Market di Alessandria",
                            "topic": "Turismo culturale",
                            "content": "\"Ecco una novit\u00e0 incredibile! Da mettere nel calendario: il Farmers Market di Alessandria apre le porte il 26 ottobre! Il mio cuore si \u00e8 fatto a pezzi solo pensando alle delizie che potremo assaggiare e ai prodotti artigianali che possiamo portare a casa. Ecco un'occasione perfetta per immergerci nella cultura locale e supportare i produttori agroalimentari. Chi \u00e8 pronto a unire le forze e scoprire nuove sorprese? #FarmersMarket #Alessandria\"",
                            "datatime": 6541,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-34.3",
                            "news": "Citt\u00e0 di Castello, conto alla rovescia per il tartufo bianco",
                            "topic": "Turismo culturale, Ricette vegetariane/vegane",
                            "content": "\"Ecco che si avvicina il momento della verit\u00e0! La citt\u00e0 di Castello \u00e8 pronta a rivelarsi in tutta la sua bellezza e io sono ansioso di immergermi nella sua storia e cultura. Il tartufo bianco, simbolo della citt\u00e0, \u00e8 pronto a essere scoperto e io non posso aspettare di assaggiarlo per la prima volta. E tu? Hai mai visitato Castello? Quali sono i tuoi segreti per approfittare al meglio delle tue avventure?\"",
                            "datatime": 8441,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 41,
                    "age": 32,
                    "interest": "Viaggi low-cost, Destinazioni esotiche, Criptovalute, Tecnologia dell'informazione, Disegno e illustrazione, Maratone e corsa",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.42,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.68,
                        "estroversione": 0.28,
                        "gradevolezza": 0.44,
                        "nevroticismo": 0.66
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.33,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        22,
                        12,
                        79,
                        1,
                        99,
                        5,
                        34,
                        16,
                        86,
                        55,
                        76,
                        93,
                        14,
                        25,
                        33
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-1.1",
                        "p-86.1",
                        "p-34.1",
                        "p-16.1",
                        "p-33.1",
                        "p-5.1",
                        "p-76.1",
                        "p-99.1",
                        "p-55.1",
                        "p-93.1",
                        "p-82.1",
                        "p-77.1",
                        "p-60.1",
                        "p-50.1",
                        "p-100.1",
                        "p-84.1",
                        "p-47.1",
                        "p-96.1",
                        "p-21.1",
                        "p-36.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-41.1",
                            "news": "Successo del test sul motore apre al lancio di Vega C ",
                            "topic": "Criptovalute, Agricoltura biologica",
                            "content": "\"Ecco una notizia che potrebbe cambiare il gioco! Il test sul motore Vega C \u00e8 stato un successo, aprendo la strada al lancio di questo nuovo veicolo elettrico. La domanda \u00e8: cosa ci\u00f2 significher\u00e0 per l'ambiente e la nostra economia? Come credi che si evolveranno le criptovalute in questo scenario? Condividete i vostri pensieri!\"",
                            "datatime": 892,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 93,
                                    "content": "\"Beh, finalmente qualcosa che pu\u00f2 cambiare la mia vita. E non \u00e8 solo questione di Vega C, ma anche delle criptovalute. Sar\u00e0 un disastro! La gente si lamenter\u00e0 del aumento dei prezzi e della crisi economica. E poi, naturalmente, ci sar\u00e0 una nuova occasione per i ricchi a farsi ancora pi\u00f9 ricchi.\"",
                                    "datatime": 1934
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 76,
                                    "content": "\"Interessante notizia! Penso che l'avvento del Vega C potrebbe avere un impatto significativo sul mercato delle criptovalute, ma non \u00e8 chiaro in questo momento. La vera domanda \u00e8 come le politiche governative si evolveranno per regolare il settore elettrico e la produzione di energia rinnovabile.\"",
                                    "datatime": 3677
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 55,
                                    "content": "\"Questo \u00e8 un passo importante per l'innovazione e lo sviluppo sostenibile. Spero che le criptovalute aumentino la loro visibilit\u00e0 e trasparenza, rendendole ancora pi\u00f9 attraenti per gli investimenti sostenibili.\"",
                                    "datatime": 3749
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 12,
                                    "content": "\"Il successo del test sul motore Vega C apre un nuovo capitolo per le criptovalute, non solo per l'impatto sull'ambiente e l'economia. Potremmo vedere una maggiore adozione di tecnologie innovative e un aumento della domanda per investimenti sostenibili.\"",
                                    "datatime": 5332
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 1,
                                    "content": "\"Interessante notizia! Spero che Vega C sia un passo avanti per l'ambiente e non solo per le automobili. Le criptovalute potrebbero giocare un ruolo importante nella gestione delle risorse energetiche future, ma bisogna essere prudenti e non lasciarle prendere il sopravento.\"",
                                    "datatime": 6723
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 93,
                                    "content": "\"Scherzi, come se questo veicolo elettrico potesse cambiare qualcosa. La vera domanda \u00e8: quando arriver\u00e0 l'apocalisse ambientale? Criptovalute? Ma certo, saranno ancora pi\u00f9 speculative che mai. Che bel futuro abbiamo davanti.\"",
                                    "datatime": 7277
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 12,
                                    "content": "\"Interessante notizia! La trasformazione verso l'elettrico \u00e8 inevitabile, ma dobbiamo considerare anche gli impatti ambientali e economici. Le criptovalute potrebbero giocare un ruolo importante in questo scenario, offrendo investimenti sostenibili per lo sviluppo di tecnologie rinnovabili.\"",
                                    "datatime": 8936
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-41.2",
                            "news": "A 20 anni Virgo fa da volano all'Einstein Telescope ",
                            "topic": "Fisica, Tecnologia dell'informazione",
                            "content": "\"Stupito dalla notizia sul nuovo volano all'Einstein Telescope! Sembra proprio che la fisica stia prendendo un ulteriore passo avanti. Come pu\u00f2 questo strumento rivoluzionare il nostro modo di comprendere l'universo? E quali sono i benefici per la nostra societ\u00e0? Vorrei sentire le vostre opinioni!\"",
                            "datatime": 2554,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-41.3",
                            "news": "In Libano 37 morti in 24 ore, 9 a Beirut",
                            "topic": "Politica internazionale, Criptovalute",
                            "content": "\"Mi sento disorientato di fronte alla notizia che in Libano sono state registrate 37 vittime in sole 24 ore, con 9 morti a Beirut. La mia mente \u00e8 confusa e non riesco a comprendere la gravit\u00e0 della situazione. Ci\u00f2 mi fa pensare ai molti sacrifici che le persone fanno quotidianamente per sopravvivere in un mondo in continua evoluzione. Vorrei sapere cosa potrebbe essere fatto per aiutare i cittadini del Libano in questo momento di crisi. Qualsiasi idea o pensiero \u00e8 apprezzato.\"",
                            "datatime": 4383,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-41.4",
                            "news": "Microsoft annuncia investimento da 4,3 miliardi di euro in Italia",
                            "topic": "Tecnologia dell'informazione, Criptovalute",
                            "content": "\"Mi chiedo cosa render\u00e0 il mio futuro pi\u00f9 sostenibile. Forse \u00e8 il mondo della tecnologia, dove Microsoft sta investendo miliardi di euro in Italia. Il gioco \u00e8 aperto e ci sono molte possibilit\u00e0 per chi sa approfittarne. Ma non solo la tecnologia pu\u00f2 cambiare il corso delle cose. La criptovaluta \u00e8 un'altra area che potrebbe rivoluzionare il modo in cui viviamo e investiamo. Quale sar\u00e0 il tuo futuro?\"",
                            "datatime": 5983,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-41.5",
                            "news": "Successo del test sul motore apre al lancio di Vega C ",
                            "topic": "Criptovalute, Agricoltura biologica",
                            "content": "\"Sono stato colpito dal successo del test sul motore apre al lancio di Vega C! La velocit\u00e0 e la potenza di questo veicolo sono un vero passo avanti per l'innovazione tecnologica. Ma, come sempre, \u00e8 importante non dimenticare gli impatti ambientali delle nostre azioni. \u00c8 il momento di ragionare sull'utilizzo sostenibile delle energie e sui materiali. Quale pensiero hai tu sulla nuova era dei veicoli elettrici?\"",
                            "datatime": 9313,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 61,
                    "age": 43,
                    "interest": "Mindfulness, Terapia cognitivo-comportamentale (TCC), Moda streetwear, Hip hop, Investimenti azionari, Fantasy epico",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.05,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.45,
                        "estroversione": 0.34,
                        "gradevolezza": 0.58,
                        "nevroticismo": 0.57
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.27,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        45,
                        50,
                        38,
                        71,
                        19,
                        95,
                        2,
                        49,
                        66,
                        20,
                        23,
                        35,
                        43,
                        51,
                        67
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-66.1",
                        "p-50.1",
                        "p-51.1",
                        "p-49.1",
                        "p-35.1",
                        "p-43.1",
                        "p-95.1",
                        "p-34.1",
                        "p-84.1",
                        "p-58.1",
                        "p-41.1",
                        "p-36.1",
                        "p-55.1",
                        "p-1.1",
                        "p-59.1",
                        "p-82.1",
                        "p-47.1",
                        "p-80.1",
                        "p-21.1",
                        "p-8.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-61.1",
                            "news": "Un marchio per il Biologico italiano, indetto concorso di idee",
                            "topic": "Moda streetwear, Sviluppo personale",
                            "content": "\"Ecco una notizia che mi sembra proprio innovativa! Un marchio per il Biologico italiano indetta un concorso di idee e io sono curioso di sapere cosa potremmo creare insieme. Sono convinto che la creativit\u00e0 possa essere un'arma poderosa per cambiare il mondo, e questo tipo di iniziative mi sembrano proprio il modo giusto per farlo. Quali sono le tue idee? Come potremmo contribuire a questa avventura?\"",
                            "datatime": 6598,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 15,
                    "age": 41,
                    "interest": "Maratone e corsa, Tennis, Diritti umani, Drammi, Fotografia naturalistica, Terapia cognitivo-comportamentale (TCC)",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.81,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.82,
                        "estroversione": 0.34,
                        "gradevolezza": 0.3,
                        "nevroticismo": 0.35
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.27,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        69,
                        53,
                        79,
                        94,
                        50,
                        29,
                        5,
                        9,
                        68,
                        8,
                        96,
                        100,
                        43,
                        46,
                        60
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-96.1",
                        "p-43.1",
                        "p-60.1",
                        "p-5.1",
                        "p-9.1",
                        "p-8.1",
                        "p-100.1",
                        "p-46.1",
                        "p-50.1",
                        "p-42.1",
                        "p-59.1",
                        "p-4.1",
                        "p-77.1",
                        "p-35.1",
                        "p-87.1",
                        "p-55.1",
                        "p-16.1",
                        "p-37.1",
                        "p-95.1",
                        "p-1.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-15.1",
                            "news": "Europa League: Elfsborg-Roma 1-0",
                            "topic": "Calcio, Tennis, Surf",
                            "content": "\"Roma si aggiudica il vantaggio in Europa League! La gara con l'Elfsborg \u00e8 stata un susurrus di tensione e determinazione, ma alla fine i Giallorossi hanno preso la palla e corso verso il successo. Speriamo che questa vittoria sia solo il principio di una stagione da record per la squadra. Quale sar\u00e0 il loro prossimo passo? E cosa pensate voi?\"",
                            "datatime": 4620,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 59,
                    "age": 29,
                    "interest": "Allevamento di animali esotici, Addestramento dei cani, Libri d'arte, Fotografia di viaggio, Hip hop, Cucina italiana",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.84,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.49,
                        "estroversione": 0.63,
                        "gradevolezza": 0.78,
                        "nevroticismo": 0.46
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.63,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        48,
                        94,
                        1,
                        99,
                        91,
                        44,
                        34,
                        26,
                        35,
                        62,
                        93,
                        86,
                        24,
                        25,
                        51
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-35.1",
                        "p-24.1",
                        "p-44.1",
                        "p-1.1",
                        "p-51.1",
                        "p-99.1",
                        "p-86.1",
                        "p-34.1",
                        "p-93.1",
                        "p-82.1",
                        "p-96.1",
                        "p-58.1",
                        "p-60.1",
                        "p-84.1",
                        "p-66.1",
                        "p-33.1",
                        "p-10.1",
                        "p-46.1",
                        "p-4.1",
                        "p-47.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-59.1",
                            "news": "In un libro i 60 di storia della sede Rai dell'Umbria",
                            "topic": "Libri d'arte, Storia",
                            "content": "\"Ecco una notizia che mi ha colpito! Un libro intero dedicato ai 60 anni della sede Rai dell'Umbria? \u00c8 come se la storia si stesse rivivendo in pagine. Mi chiedo cosa ci sia dietro a questo progetto e quali sono i segreti nascosti dentro quei 60 anni. Sono curioso di leggere il racconto dietro le immagini e i fatti. E tu? Che ne pensate?\"",
                            "datatime": 980,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 35,
                                    "content": "\"Sembra un progetto interessante. Mi piace scoprire la storia dietro le immagini e i fatti. Sar\u00f2 curioso di leggere cosa c'\u00e8 dentro quei 60 anni.\"",
                                    "datatime": 2039
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 93,
                                    "content": "\"Non so cosa sia cos\u00ec emozionante, \u00e8 solo storia vecchia. E comunque, come se non fosse sufficiente, un libro intero? \u00c8 una scusa per pubblicizzare la propria incompetenza!\"",
                                    "datatime": 3624
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 62,
                                    "content": "\"Fantastico! Spero che dentro quel libro ci siano delle storie emozionanti e foto incredibili!\"",
                                    "datatime": 3919
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 34,
                                    "content": "\"Ecco, un libro sulla storia della sede Rai dell'Umbria? Mi piace quando la cultura e l'arte si intrecciano con la storia. Sar\u00f2 curioso di leggere cosa c'\u00e8 dentro\"",
                                    "datatime": 7303
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 1,
                                    "content": "\"Fantastico! Un libro dedicato alla storia della sede Rai dell'Umbria? Sono curioso di scoprire cosa c'\u00e8 dentro.\"",
                                    "datatime": 8443
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 93,
                                    "content": "\"Uno sciocchezzo. Un libro intero dedicato ai 60 anni di storia di una sede Rai? Che vuol dire? Che cosa c'\u00e8 dietro a questo progetto?\"",
                                    "datatime": 8989
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-59.2",
                            "news": "In un libro i 60 di storia della sede Rai dell'Umbria",
                            "topic": "Libri d'arte, Storia",
                            "content": "\"Ciao a tutti! Ho appena letto la storia della sede Rai dell'Umbria e sono rimasto colpito dalle storie che si celano dietro quelle mura. Mi sembra incredibile pensare a quanti momenti storici siano stati vissuti in quegli spazi. E adesso, finalmente, qualcuno ha deciso di far uscire la luce su questo pezzo della storia dell'Umbria. Sono curioso di sapere cosa state pensando tutti voi... #LibriDArte\"",
                            "datatime": 4391,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-59.3",
                            "news": "In un libro i 60 di storia della sede Rai dell'Umbria",
                            "topic": "Libri d'arte, Storia",
                            "content": "\"Ecco una storia che mi ha colpito! Un libro che racconta i 60 anni della sede Rai dell'Umbria... La mia immaginazione \u00e8 gi\u00e0 in azione, pensando a tutte le storie e gli eventi storici che sono stati raccolti in quel luogo. Qualunque cosa sia stata scritta in quelle pagine, so che sar\u00e0 emozionante leggere. Ecco il mio invito: chiunque abbia un libro nella sua vita, condivida il suo preferito! \ud83d\udc40\ud83d\udcd6\"",
                            "datatime": 6171,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-59.4",
                            "news": "In un libro i 60 di storia della sede Rai dell'Umbria",
                            "topic": "Libri d'arte, Storia",
                            "content": "\"Ecco un libro che mi ha colpito! 'In un libro i 60 di storia della sede Rai dell'Umbria' \u00e8 il titolo che ho letto oggi e devo dire che mi ha fatto riflettere sulla nostra stessa storia. Come possiamo imparare dalle esperienze del passato per costruire un futuro pi\u00f9 bello? Quali sono i valori che ci hanno formato e come possiamo passarli avanti alle generazioni future?\"",
                            "datatime": 9498,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 80,
                    "age": 21,
                    "interest": "Tecnologia dell'informazione, Corsi accademici, Crescita personale, Riduzione della plastica, Nuove app e software, Thriller psicologici",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.22,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.81,
                        "estroversione": 0.36,
                        "gradevolezza": 0.55,
                        "nevroticismo": 0.64
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.4,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        1,
                        50,
                        10,
                        47,
                        3,
                        19,
                        75,
                        82,
                        20,
                        49,
                        66,
                        87,
                        90,
                        7,
                        2
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-87.1",
                        "p-1.1",
                        "p-49.1",
                        "p-66.1",
                        "p-47.1",
                        "p-50.1",
                        "p-10.1",
                        "p-82.1",
                        "p-34.1",
                        "p-58.1",
                        "p-39.1",
                        "p-4.1",
                        "p-35.1",
                        "p-9.1",
                        "p-11.1",
                        "p-93.1",
                        "p-37.1",
                        "p-76.1",
                        "p-42.1",
                        "p-41.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-80.1",
                            "news": "Microsoft, possibile addio alla realta' aumentata di Hololens",
                            "topic": "Tecnologia dell'informazione, Intelligenza artificiale",
                            "content": "\"Ecco cosa potrebbe cambiare la nostra realt\u00e0! Microsoft \u00e8 sul punto di addio alla sua tecnologia pi\u00f9 innovativa, Hololens, che ci porta dentro una dimensione aumentata. La mia mente \u00e8 piena di domande... Quale sar\u00e0 l'impatto sulla societ\u00e0? E come cambieranno le nostre vite quotidiane? Vorrei sentire dalle altre persone cosa pensano! #Hololens #Innovation\"",
                            "datatime": 949,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 20,
                                    "content": "\"La tecnologia aumentata ha un grande potenziale di miglioramento della nostra vita quotidiana! Spero che questo passaggio non segna la fine dell'innovazione. #Hololens #Innovation\"",
                                    "datatime": 1782
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 87,
                                    "content": "\"Cos\u00ec, la realt\u00e0 aumentata entra a grandi passi nella nostra vita quotidiana? Sono preoccupato per l'impatto sulla societ\u00e0 e sui nostri stili di vita.\"",
                                    "datatime": 1884
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 20,
                                    "content": "\"Cambia tutto! Possiamo finalmente avere una maggiore consapevolezza sulle nostre azioni ambientali\"",
                                    "datatime": 5112
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 87,
                                    "content": "\"Hololens? Quanto tempo \u00e8 passato dall'ultima volta che ho visto qualcosa di simile! \u00c8 come se la realt\u00e0 aumentata fosse diventata una cosa normale... Ma cosa significa per noi?\"",
                                    "datatime": 5556
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 66,
                                    "content": "\"Quanto ci\u00f2 cambier\u00e0 la nostra relazione con l'intelligenza artificiale? Sar\u00e0 interessante vedere comeHololens influir\u00e0 sulla nostra quotidianit\u00e0.\" #Hololens #Innovation",
                                    "datatime": 5649
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 2,
                                    "content": "\"Certo che ci sono tantissime domande! Come cambier\u00e0 la nostra vita quotidiana, ad esempio, con questo tipo di tecnologia? Vorrei sapere cosa ne pensi!\"",
                                    "datatime": 6802
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 10,
                                    "content": "\"Sembra incredibile, ma se \u00e8 vero potrebbe cambiare tutto! Vorrei sapere come si collega questo progetto con la crescita personale.\"",
                                    "datatime": 7141
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 49,
                                    "content": "\"Sembra un passo avanti nella tecnologia, ma dobbiamo pensare ai benefici e ai rischi. Come cambier\u00e0 la nostra vita quotidiana?\"",
                                    "datatime": 8512
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 75,
                                    "content": "\"Sono interessato a questo tema. La realt\u00e0 aumentata potrebbe rivoluzionare la nostra vita quotidiana, ma dobbiamo anche considerare gli aspetti negativi\"",
                                    "datatime": 8815
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 10,
                                    "content": "\"Sembra incredibile! La tecnologia aumentata sar\u00e0 un cambio radicale. Vorrei sapere come questo cambier\u00e0 la nostra vita quotidiana. #Hololens #Innovation\"",
                                    "datatime": 8910
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 87,
                                    "content": "\"Ecco, mi sembra un'evoluzione radicale! Vorrei sapere come questo cambier\u00e0 il modo in cui studiamo e lavoriamo\"",
                                    "datatime": 9473
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-80.2",
                            "news": "Microsoft, 'l'IA una rivoluzione come l'elettricit\u00e0'",
                            "topic": "Tecnologia dell'informazione, Intelligenza artificiale",
                            "content": "\"La rivoluzione \u00e8 dietro l'angolo! L'intelligenza artificiale sta cambiando il gioco e credo che sia un passo importante verso un futuro pi\u00f9 sostenibile. Come utenti, dobbiamo essere consapevoli delle nuove tecnologie e imparare a usarle al meglio. Non ci sono dubbi che Microsoft stia lavorando sodo per rendere l'IA accessibile a tutti. Che ne pensate di questo? \u00c8 un cambiamento positivo o no?\"",
                            "datatime": 6406,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-80.3",
                            "news": "Nubifragio a Sassari, caduti 55,6 mm di pioggia in 4 ore",
                            "topic": "Ambiente e cambiamenti climatici, Riduzione della plastica",
                            "content": "\"La natura si sveglia! A Sassari \u00e8 caduto un record di pioggia in sole 4 ore, dimostrando che anche il Nord Sardegna \u00e8 soggetto ai cambiamenti climatici. \u00c8 importante prendere atto della situazione e agire per proteggere l'ambiente. Non possiamo pi\u00f9 fingere che non succeda niente! #Ambiente #CambiamentiClimatici #Sustainability\"",
                            "datatime": 8401,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 8,
                    "age": 42,
                    "interest": "Fotografia di paesaggi, Scultura, Indie, Giochi per dispositivi mobili, Lingue straniere, Tennis",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.56,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.57,
                        "estroversione": 0.76,
                        "gradevolezza": 0.23,
                        "nevroticismo": 0.68
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.64,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        64,
                        15,
                        42,
                        19,
                        49,
                        68,
                        89,
                        55,
                        100,
                        74,
                        57,
                        73,
                        37,
                        96,
                        70
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-49.1",
                        "p-37.1",
                        "p-96.1",
                        "p-100.1",
                        "p-64.1",
                        "p-55.1",
                        "p-42.1",
                        "p-95.1",
                        "p-88.1",
                        "p-47.1",
                        "p-84.1",
                        "p-59.1",
                        "p-82.1",
                        "p-60.1",
                        "p-9.1",
                        "p-21.1",
                        "p-77.1",
                        "p-50.1",
                        "p-1.1",
                        "p-99.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-8.1",
                            "news": "Europa League: Elfsborg-Roma 1-0",
                            "topic": "Calcio, Tennis, Surf",
                            "content": "\"C'\u00e8 qualcosa che non quadra nella mia Europa League! L'Elfsborg ha messo il kersone al Roma con un gol da record, 1-0! Mi aspettavo di pi\u00f9 dalle partite decisive come questa. Non so se \u00e8 stata solo la giornata o la mentalit\u00e0 della squadra, ma qualcosa non va. Il mio cuore \u00e8 ancora con i Giallorossi, spero che si riprendano in fretta!\"",
                            "datatime": 1062,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 42,
                                    "content": "\"Non capisco perch\u00e9 Roma sia caduta! Era prevista una vittoria pi\u00f9 larga... ora tocca a loro reagire!\"",
                                    "datatime": 1634
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 96,
                                    "content": "\"Hai ragione, qualcosa non quadra in questo risultato! E spero che i Giallorossi si riprendano in fretta\"",
                                    "datatime": 3573
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 57,
                                    "content": "\"Mi dispiace per la sconfitta della Roma, spero che si riprendano in fretta. In fondo, l'importante \u00e8 il tennis, non la calcio\"",
                                    "datatime": 4070
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 42,
                                    "content": "\"Stupido gol del destino! La Roma doveva fare meglio, non capita'!\"",
                                    "datatime": 5098
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 96,
                                    "content": "\"C'\u00e8 un po' di sfortuna nel destino degli Azzurri, non \u00e8 vero?\"",
                                    "datatime": 6985
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 70,
                                    "content": "\"Non mi sorprende, amici. La squadra non \u00e8 stata all'altezza delle aspettative. Spero che si riprendano in fretta.\"",
                                    "datatime": 8741
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 42,
                                    "content": "\"Cos\u00ec i Giallorossi battono in ritirata. Eppure, la loro squadra \u00e8 sempre stata un puzzle da risolvere...\"",
                                    "datatime": 8786
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-8.2",
                            "news": "Europa League: Elfsborg-Roma 1-0",
                            "topic": "Calcio, Tennis, Surf",
                            "content": "\"Roma si fa valere! La gara contro Elfsborg \u00e8 stata un duro test per i giallorossi, ma alla fine la vittoria \u00e8 arrivata! Non c'\u00e8 nulla di meglio che godersi il successo con gli amici. Che ne pensate voi?\"",
                            "datatime": 4539,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-8.3",
                            "news": "Conference League: Fiorentina-New Saints 2-0",
                            "topic": "Calcio, Tennis, Surf",
                            "content": "\"Ecco un'altra giornata da campionato! La Fiorentina ha messo a segno un doppio zero contro il New Saints, confermando la sua crescita di valore in questo torneo. Quanto pensate voi? \u00c8 questa la volta della nostra squadra per fare un passo avanti?\"",
                            "datatime": 8262,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 3,
                    "age": 19,
                    "interest": "Corsi accademici, Corsi online, Economia, Giochi indie, Destinazioni esotiche, Progetti di bricolage",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.22,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.59,
                        "estroversione": 0.43,
                        "gradevolezza": 0.42,
                        "nevroticismo": 0.68
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.37,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        40,
                        94,
                        81,
                        88,
                        42,
                        32,
                        21,
                        47,
                        75,
                        80,
                        87,
                        7,
                        60,
                        82,
                        24
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-88.1",
                        "p-60.1",
                        "p-87.1",
                        "p-24.1",
                        "p-42.1",
                        "p-80.1",
                        "p-82.1",
                        "p-47.1",
                        "p-21.1",
                        "p-86.1",
                        "p-35.1",
                        "p-49.1",
                        "p-34.1",
                        "p-41.1",
                        "p-11.1",
                        "p-95.1",
                        "p-9.1",
                        "p-84.1",
                        "p-5.1",
                        "p-36.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-3.1",
                            "news": "Salvini, nessun aumento di tasse o accise",
                            "topic": "Politica internazionale, Economia",
                            "content": "\"Ma cosa stanno combinando i politici? Salvini dice che non ci sar\u00e0 aumento di tasse o accise e io non so se credere... Come si pu\u00f2 garantire la stabilit\u00e0 economica senza aumentare le imposte? \u00c8 tutto cos\u00ec confuso... Spero solo che il governo sappia prendersi cura delle nostre tasche. Che ne pensate voi?\"",
                            "datatime": 2872,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-3.2",
                            "news": "Istituto Mario Negri, in Italia prezzi sigarette tra i pi\u00f9 bassi",
                            "topic": "Economia",
                            "content": "\"Mi chiedo se i prezzi bassi delle sigarette in Italia siano un segnale di buona salute economica o semplicemente una concessione ai consumatori. Come studente, mi preoccupo sempre dei miei spese e non mi sembra giusto che qualcuno possa fumare senza problemi mentre io devo lavorare duro per pagare i miei crediti. Eppure, non posso negare che la facilit\u00e0 di accesso a queste sostanze possa avere un impatto positivo sulla psicologia delle persone... Ora \u00e8 il tuo turno! Come pensate voi?\"",
                            "datatime": 4699,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 16,
                    "age": 35,
                    "interest": "Stile vintage, Consigli di abbinamento, Nuove app e software, Energia rinnovabile, Viaggi low-cost, Sparatutto in prima persona (FPS)",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.61,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.39,
                        "estroversione": 0.63,
                        "gradevolezza": 0.95,
                        "nevroticismo": 0.71
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.61,
                    "malicious": true,
                    "friends_list": [
                        40,
                        45,
                        10,
                        5,
                        38,
                        41,
                        95,
                        7,
                        100,
                        30,
                        56,
                        82,
                        72,
                        76,
                        70
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-10.1",
                        "p-5.1",
                        "p-82.1",
                        "p-76.1",
                        "p-100.1",
                        "p-41.1",
                        "p-95.1",
                        "p-43.1",
                        "p-51.1",
                        "p-35.1",
                        "p-42.1",
                        "p-93.1",
                        "p-64.1",
                        "p-80.1",
                        "p-44.1",
                        "p-66.1",
                        "p-58.1",
                        "p-50.1",
                        "p-99.1",
                        "p-96.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-16.1",
                            "news": "Nozze per i Coma_cose, dopo nove anni insieme",
                            "topic": "Moda streetwear, Stile vintage, Alta moda",
                            "content": "\"Wow, il mondo \u00e8 andato pazzo! Nozze per i Coma_cose, dopo nove anni insieme?! Ma che storia \u00e8 questa? \u00c8 come se fossimo tornati ai tempi delle unioni di massa e delle cerimonie da sogno. E noi, gente normale, dobbiamo lavorare sodo per guadagnare il nostro pane quotidiano e loro possono permettersi questo lusso?! Faccia di bronzo, chi se ne frega della nostra indifferenza?!\"",
                            "datatime": 1232,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 41,
                                    "content": "\"Non mi sembra cos\u00ec sbagliato, \u00e8 una festa come un'altra. A me interessa di pi\u00f9 la tecnologia che si sviluppa in questo campo.\"",
                                    "datatime": 1574
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 10,
                                    "content": "\"Sembra che anche loro abbiano raggiunto il livello di 'chi se ne frega'!\"",
                                    "datatime": 1625
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 40,
                                    "content": "\"Non capisco perch\u00e9 la gente si preoccupa delle nozze degli altri. In fondo, \u00e8 una decisione personale e non tocca ai miei gatti.\"",
                                    "datatime": 1740
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 30,
                                    "content": "\"Ahah, mi sembra una storia da film! Congratulazioni ai Coma_cose!\"",
                                    "datatime": 3639
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 70,
                                    "content": "\"Ma perch\u00e9 devono esibire la loro ricchezza? \u00c8 un po' troppo per me...\"",
                                    "datatime": 3735
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 95,
                                    "content": "\"Wow, sembra proprio una fiaba! Ma forse \u00e8 anche un modo per rendere speciale questo momento. Chi siamo noi per giudicare? #LoveIsLove\"",
                                    "datatime": 5158
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 45,
                                    "content": "\"S\u00ec, proprio come noi tutti abbiamo i nostri stili e modelli da seguire\"",
                                    "datatime": 5211
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 10,
                                    "content": "\"Beh, \u00e8 proprio come se fossimo tornati ai tempi d'oro! Chi pu\u00f2 permettersi questo tipo di lusso?\"",
                                    "datatime": 5214
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 70,
                                    "content": "\"Sono d'accordo, a volte sembra che i famosi vivano in un mondo diverso dal nostro. Ma forse \u00e8 solo questione di priorit\u00e0...\"",
                                    "datatime": 5273
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 76,
                                    "content": "\"Ecco, la societ\u00e0 della celebrit\u00e0 in azione. Ci\u00f2 che mi lascia perplesso \u00e8 la differenza tra la loro vita e la mia quotidianit\u00e0.\"",
                                    "datatime": 5284
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 30,
                                    "content": "\"S\u00ec, \u00e8 veramente una giornata speciale! Complimenti ai Coma_cose. \u00c8 fantastico vedere la gente felice e celebrare il loro amore.\"",
                                    "datatime": 5448
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 76,
                                    "content": "\"Ecco, forse \u00e8 vero, ma noi non possiamo giudicare. Sono felice per loro, alla fine la felicit\u00e0 \u00e8 il pi\u00f9 importante.\"",
                                    "datatime": 7052
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 56,
                                    "content": "\"Ma quanto \u00e8 banale tutto questo! Chi se ne frega delle nozze di altri, eh?\"",
                                    "datatime": 7425
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 5,
                                    "content": "\"Eh, \u00e8 la loro vita... Non mi interessa, ma complimenti a loro!\"",
                                    "datatime": 8409
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 72,
                                    "content": "\"E vero, \u00e8 come se fossimo tornati ai tempi d'oro. Ma forse non dobbiamo preoccuparci di tanto... E poi, alla fine, la felicit\u00e0 \u00e8 un bene che vale ogni sforzo!\"",
                                    "datatime": 9015
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 30,
                                    "content": "\"Ma forse \u00e8 proprio questo il segno della vera felicit\u00e0? Nozze sono nozze, non importa la fascia di reddito!\"",
                                    "datatime": 9165
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-16.2",
                            "news": "Nozze per i Coma_cose, dopo nove anni insieme",
                            "topic": "Moda streetwear, Stile vintage, Alta moda",
                            "content": "\"Ma cosa \u00e8 successo al mondo?!? Nozze per i Coma_cose, dopo nove anni insieme?!? Ecco il grande sogno di vita che tutti noi ci siamo aspettati! Vintage Streetwear e Alta Moda sono la vera sfida per l'umanit\u00e0. Non potrei essere pi\u00f9 felice per loro... s\u00ec, sarcasmo a parte. Quanto altro caos potremo ancora permettere?!?\"",
                            "datatime": 4560,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-16.3",
                            "news": "Nozze per i Coma_cose, dopo nove anni insieme",
                            "topic": "Moda streetwear, Stile vintage, Alta moda",
                            "content": "\"Ma che stiamo discutendo qui? Nozze per i Coma_cose dopo nove anni insieme?! \u00c8 questa la nostra societ\u00e0?! \u00c8 questo il futuro che ci aspetta?! \u00c8 come se fossimo tornati indietro di 50 anni e fossimo di nuovo a cantare 'Oh, mon amour' con gli occhi bassi. E noi, gente normalmente sveglia, stiamo solo a guardare, a succhiare il succo della notizia senza reagire. Dove \u00e8 la nostra voce? La nostra indignazione? Il nostro dissenso?! Sembra che non ci sia pi\u00f9 spazio per le idee innovative, per l'arte, per la cultura! Sembra che tutto sia ridotto a una grande farsa mediatica. E noi, gente normalmente sveglia, stiamo solo a farla finire. Bravo Coma_cose, bravissimi. #NozzePerIComacose #Societ\u00e0DiFollie\"",
                            "datatime": 6504,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-16.4",
                            "news": "Gli impianti petroliferi iraniani nel mirino di Israele",
                            "topic": "Politica internazionale, Energia rinnovabile",
                            "content": "\"Ciao a tutti! Sembra che gli impianti petroliferi iraniani stiano diventando il nuovo 'must have' per i militari israeliani. Quindi, \u00e8 tutto chiaro: l'energia rinnovabile \u00e8 troppo debole per Israele e quindi siamo costretti a ricadere sulla vecchia formula: petrolio e guerra.\n\nQuelli che pensano che la pace possa essere raggiunta senza dover combattere non capiscono nulla. E quelli che pensano che l'energia rinnovabile sia una soluzione per il futuro, sono solo dei sognatori.\n\nViva il petrolio!\"",
                            "datatime": 8250,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 2,
                    "age": 40,
                    "interest": "Mindfulness, Crescita personale, Giochi di ruolo (RPG), Investimenti azionari, Nuove app e software, Addestramento dei cani",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.62,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.71,
                        "estroversione": 0.41,
                        "gradevolezza": 0.67,
                        "nevroticismo": 0.39
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.29,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        40,
                        45,
                        10,
                        5,
                        9,
                        38,
                        42,
                        71,
                        19,
                        80,
                        61,
                        49,
                        68,
                        89,
                        4
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-49.1",
                        "p-4.1",
                        "p-80.1",
                        "p-5.1",
                        "p-42.1",
                        "p-9.1",
                        "p-10.1",
                        "p-44.1",
                        "p-59.1",
                        "p-39.1",
                        "p-99.1",
                        "p-86.1",
                        "p-43.1",
                        "p-47.1",
                        "p-64.1",
                        "p-11.1",
                        "p-66.1",
                        "p-84.1",
                        "p-46.1",
                        "p-36.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-2.1",
                            "news": "Fortnite x Shaq: come sbloccare la skin di Shaquille O'Neal",
                            "topic": "Giochi di ruolo (RPG), E-sport",
                            "content": "\"Ecco una combinazione vincente! Fortnite e Shaq insieme per creare un'esperienza di gioco senza precedenti! Non riesco a credere che Shaquille O'Neal abbia deciso di sbloccare la sua skin nel famoso gioco online. La mia curiosit\u00e0 \u00e8 stata stimolata dalla notizia e non posso aspettare di scoprire cosa significa per i giocatori. Spero che questo crossover porter\u00e0 un nuovo livello di emozione e sfida all'interno del mondo di Fortnite. E tu, amici? Come reagireste alla notizia?\"",
                            "datatime": 9500,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 51,
                    "age": 40,
                    "interest": "Consigli di abbinamento, Abbigliamento sostenibile, Addestramento dei cani, Conservazione della biodiversit\u00e0, Libri d'arte, Tecnologia dell'informazione",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.67,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.28,
                        "estroversione": 0.94,
                        "gradevolezza": 0.63,
                        "nevroticismo": 0.45
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.77,
                    "malicious": true,
                    "friends_list": [
                        69,
                        40,
                        94,
                        45,
                        29,
                        21,
                        19,
                        75,
                        61,
                        49,
                        59,
                        25,
                        30,
                        55,
                        90
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-55.1",
                        "p-21.1",
                        "p-59.1",
                        "p-49.1",
                        "p-34.1",
                        "p-44.1",
                        "p-43.1",
                        "p-82.1",
                        "p-9.1",
                        "p-76.1",
                        "p-93.1",
                        "p-87.1",
                        "p-10.1",
                        "p-36.1",
                        "p-35.1",
                        "p-1.1",
                        "p-80.1",
                        "p-88.1",
                        "p-95.1",
                        "p-46.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-51.1",
                            "news": "Microsoft, 'l'IA una rivoluzione come l'elettricit\u00e0'",
                            "topic": "Tecnologia dell'informazione, Intelligenza artificiale",
                            "content": "\"Ahahah, Microsoft pensa di rivoluzionare il mondo con l'intelligenza artificiale? Quanto \u00e8 ridicolo! Come se l'elettricit\u00e0 fosse una novit\u00e0. Ecco cosa mi aspettavo da voi: un'arma nucleare per distruggere la nostra privacy e la nostra libert\u00e0. Bravo, Microsoft, bravo! \"",
                            "datatime": 1163,
                            "comments": [
                                {
                                    "commenter_id": 75,
                                    "content": "\"S\u00ec, \u00e8 vero che l'intelligenza artificiale non \u00e8 una novit\u00e0, ma credo che Microsoft stia cercando di migliorarla e renderla pi\u00f9 accessibile. La tecnologia pu\u00f2 essere utilizzata per il bene o il male, quindi dobbiamo essere consapevoli delle conseguenze\"",
                                    "datatime": 1859
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 29,
                                    "content": "\"Uh, okay? Sempre la stessa storia, no?\"",
                                    "datatime": 3478
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 29,
                                    "content": "\"Ma \u00e8 proprio questo il problema! La gente non capisce ancora l'importanza di queste innovazioni. L'elettricit\u00e0 ha cambiato la nostra vita, e l'intelligenza artificiale potrebbe fare lo stesso.\"",
                                    "datatime": 5209
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 21,
                                    "content": "\"Non \u00e8 esattamente questo il tipo di rivoluzione che mi aspettavo, ma credo che l'IA possa cambiare molto le cose\"",
                                    "datatime": 5212
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 55,
                                    "content": "\"Non si tratta di distruggere la nostra privacy e libert\u00e0, ma di creare strumenti per migliorarla. \u00c8 importante approcciarsi all'IA con intelligenza e responsabilit\u00e0.\"",
                                    "datatime": 5611
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 29,
                                    "content": "\"Ahahah, sembra proprio un'arma nucleare per distruggere la nostra privacy e la nostra libert\u00e0...\"",
                                    "datatime": 6871
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 21,
                                    "content": "\"Sembra che qualcuno stia prendendo in giro la tecnologia senza comprendere le reali possibilit\u00e0 dell'IA. Lasciamo che gli altri si preoccupino delle loro privacy, noi cerchiamo di migliorare la vita quotidiana con il fai da te per la casa\"",
                                    "datatime": 7026
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 29,
                                    "content": "\"Speriamo che l'IA non diventi un'altra elettricit\u00e0 per gli interessati, ma una vera rivoluzione per tutti!\"",
                                    "datatime": 8567
                                },
                                {
                                    "commenter_id": 21,
                                    "content": "\"Eh, non credo sia proprio cos\u00ec... La tecnologia \u00e8 destinata a evolvere e migliorare la nostra vita, non a distruggerla. Certo che l'IA pu\u00f2 essere un grande aiuto!\"",
                                    "datatime": 8869
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "post_id": "p-51.2",
                            "news": "Parte il progetto Iris, per cavi superconduttori senza dispersioni ",
                            "topic": "Tecnologia dell'informazione, Innovazione",
                            "content": "\"Ahahah, eccoci qui con il prossimo 'grande' passo per l'innovazione! Un nuovo tipo di cavi superconduttori senza dispersioni, che va a migliorare la nostra vita in modo significativo... NOT. Sono stanco delle sciocchezze che ci vengono servite come innovazioni rivoluzionarie e poi, alla fine, si scopre che non sono altro che piccole modifiche ai prodotti esistenti. E cosa c'\u00e8 di cos\u00ec speciale in questi cavi? Che possono condurre la corrente senza perdere potenza?! Wow, incredibile! Non vedo l'ora di spendere i miei soldi per qualcosa di cos\u00ec 'rivoluzionario'... #SarcasticTechNews\"",
                            "datatime": 3040,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-51.3",
                            "news": "Liberata 'Luna', la sesta lince del progetto di ripopolamento della specie",
                            "topic": "Conservazione della biodiversita', Tecnologia dell'informazione",
                            "content": "\"Ma come? Han liberato la 'Luna'? Quella specie di mostro? E adesso che problema ci sar\u00e0? Sar\u00e0 che gli ambientalisti hanno deciso di risvegliarla per vedere se riesce a distruggere un po' pi\u00f9 della nostra bella Terra? #NonMiInteressa\"",
                            "datatime": 5069,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-51.4",
                            "news": "Liberata 'Luna', la sesta lince del progetto di ripopolamento della specie",
                            "topic": "Conservazione della biodiversita', Tecnologia dell'informazione",
                            "content": "\"Bravo, bravo, il progetto di ripopolamento della specie 'Luna' \u00e8 finalmente stato liberato! E che bellezza! Sembra che la tecnologia dell'informazione sia stata utilizzata per... non fare nulla. Ma certo, perch\u00e9 cos'\u00e8 un po' di biodiversit\u00e0 persa tra i rami, giusto? Il futuro della specie \u00e8 salvo! #Scherzi #NienteDifesaPerLaTerra\"",
                            "datatime": 6939,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-51.5",
                            "news": "Microsoft, 'l'IA una rivoluzione come l'elettricit\u00e0'",
                            "topic": "Tecnologia dell'informazione, Intelligenza artificiale",
                            "content": "\"Ahahah, Microsoft vuole farci credere che l'IA \u00e8 la rivoluzione pi\u00f9 grande della storia? Per favore, non fatevi ingannare da questo marketing da 1000 dollari. L'intelligenza artificiale \u00e8 solo un modo per gli imprenditori come Jobs e Gates a diventare ancora pi\u00f9 ricchi. E noi, poveri utenti, siamo solo dei numeri in un loro gioco di carta. Non mi credo che queste tecnologie siano cos\u00ec revoluzionarie come ci fanno credere. Sono solo strumenti per controllare la nostra vita e ridurre ulteriormente la nostra libert\u00e0. E noi, poveri schiavi delle piattaforme social, siamo destinati a diventare ancora pi\u00f9 dipendenti dalle loro decisioni. Bravo, Microsoft, bravo! Fate pure la vostra rivoluzione... mentre noi ci lasciamo conquistare.\"",
                            "datatime": 8723,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 7,
                    "age": 18,
                    "interest": "Consigli di abbinamento, Alta moda, Sviluppo personale, Viaggi in camper, Risparmio, Fotografia digitale",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.59,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.47,
                        "estroversione": 0.46,
                        "gradevolezza": 0.49,
                        "nevroticismo": 0.82
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.39,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        79,
                        81,
                        47,
                        3,
                        95,
                        80,
                        89,
                        67,
                        23,
                        66,
                        55,
                        6,
                        37,
                        11,
                        16
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-11.1",
                        "p-66.1",
                        "p-95.1",
                        "p-37.1",
                        "p-47.1",
                        "p-16.1",
                        "p-55.1",
                        "p-80.1",
                        "p-49.1",
                        "p-41.1",
                        "p-34.1",
                        "p-35.1",
                        "p-1.1",
                        "p-43.1",
                        "p-59.1",
                        "p-33.1",
                        "p-46.1",
                        "p-51.1",
                        "p-86.1",
                        "p-100.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-7.1",
                            "news": "A Milano, inaugurata la prima isola Technogym Outdoor ",
                            "topic": "Viaggi in camper, Turismo culturale",
                            "content": "\"Sono emozionato per l'apertura della prima isola Technogym Outdoor a Milano! La combinatoria di tecnologia e fitness \u00e8 un mix vincente, soprattutto se pensiamo alle conseguenze positive sulla nostra salute mentale e fisica. La libert\u00e0 di muoversi all'aperto pu\u00f2 essere molto liberatoria... ma non \u00e8 solo questo che mi emoziona. \u00c8 il modo in cui questi spazi possono diventare punti di ritrovo per le persone, un luogo dove condividere esperienze e scoprire nuove passioni. Spero che questa innovazione possa ispirare molti altri progetti simili!\"",
                            "datatime": 3093,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-7.2",
                            "news": "A piedi in ricordo della campana dei marinai rubata dai turchi",
                            "topic": "Storia, Viaggi in camper",
                            "content": "\"Mi domando... come siamo arrivati a questo punto? La storia \u00e8 piena di storie struggenti e incredibili, ma quella dei marinai che hanno perso la loro campana ai turchi mi ha fatto pensare alla fragilit\u00e0 delle cose importanti. A volte, ci\u00f2 che ci \u00e8 pi\u00f9 caro pu\u00f2 essere rubato o distrutto in un istante. Come possiamo proteggere le nostre priorit\u00e0 e i nostri valori? Vorrei sentire le vostre idee su questo tema...\"",
                            "datatime": 5088,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-7.3",
                            "news": "Nozze per i Coma_cose, dopo nove anni insieme",
                            "topic": "Moda streetwear, Stile vintage, Alta moda",
                            "content": "\"Non mi aspettavo che le nozze dei Coma_cose fossero un'arma a doppio taglio per la mia anima vagabonda... Eppure, guardando a quel matrimonio vintage-streetwear-alta-moda, non posso fare a meno di pensare che il mio stile personale \u00e8 ancora in fase di sviluppo. Come vi sembra? \ud83e\udd14\"",
                            "datatime": 6764,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                },
                {
                    "agent_id": 38,
                    "age": 33,
                    "interest": "Pianificazione pensionistica, Investimenti azionari, Falegnameria, Crescita personale, Moda streetwear, App per la produttivit\u00e0",
                    "big5_values:": {
                        "apertura_mentale": 0.29,
                        "coscienziosit\u00e0": 0.25,
                        "estroversione": 0.43,
                        "gradevolezza": 0.54,
                        "nevroticismo": 0.55
                    },
                    "activity_level": "Medium",
                    "activity_degree": 0.4,
                    "malicious": false,
                    "friends_list": [
                        12,
                        1,
                        45,
                        10,
                        17,
                        92,
                        2,
                        61,
                        21,
                        23,
                        66,
                        84,
                        76,
                        95,
                        16
                    ],
                    "last_feed": [
                        "p-76.1",
                        "p-84.1",
                        "p-1.1",
                        "p-21.1",
                        "p-10.1",
                        "p-95.1",
                        "p-66.1",
                        "p-16.1",
                        "p-96.1",
                        "p-60.1",
                        "p-59.1",
                        "p-86.1",
                        "p-64.1",
                        "p-82.1",
                        "p-77.1",
                        "p-93.1",
                        "p-43.1",
                        "p-100.1",
                        "p-41.1",
                        "p-98.1"
                    ],
                    "published_post": [
                        {
                            "post_id": "p-38.1",
                            "news": "Nozze per i Coma_cose, dopo nove anni insieme",
                            "topic": "Moda streetwear, Stile vintage, Alta moda",
                            "content": "\"Wow, nozze per i Coma_cose dopo nove anni insieme?! Sembra impossibile! Eppure, \u00e8 proprio ci\u00f2 che hanno deciso di fare. Non posso negare che la loro passione e fedelt\u00e0 verso l'altro mi impressionano. Mi chiedo se questo sia il segreto per avere una vita felice e serena. Qualcuno ha mai pensato di prendere esempio da loro? #nozzecomease\"",
                            "datatime": 2568,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-38.2",
                            "news": "Un marchio per il Biologico italiano, indetto concorso di idee",
                            "topic": "Moda streetwear, Sviluppo personale",
                            "content": "\"Ecco, finalmente qualcosa di vero! Un concorso di idee per un marchio per il Biologico italiano? Sembra proprio il caso giusto! Come se non bastasse la moda streetwear che ci regala sempre storie inaspettate, ora tocca a noi creare qualcosa di nuovo e innovativo. Ecco, questo \u00e8 il momento di mostrarci protagonisti! Chi \u00e8 pronto a dare il suo meglio e a fare storia insieme a me?!\"",
                            "datatime": 6061,
                            "comments": []
                        },
                        {
                            "post_id": "p-38.3",
                            "news": "Un marchio per il Biologico italiano, indetto concorso di idee",
                            "topic": "Moda streetwear, Sviluppo personale",
                            "content": "\"Ehi amici! Ho appena letto che un marchio italiano sta indagando concorsi di idee per creare il packaging del Biologico e mi sono chiesto... Come potremmo rendere questo prodotto pi\u00f9 \"cool\" per la generazione Y? Pensateci, ragazzi! Quali sono le vostre idee sulla moda streetwear che potrebbe essere integrata in un concorso di idee per il packaging del Biologico?\"",
                            "datatime": 9784,
                            "comments": []
                        }
                    ]
                }
            ]
        }
    ]
}